{"Username":{"0":"GiuseppeConteIT","1":"GiuseppeConteIT","2":"GiuseppeConteIT","3":"GiuseppeConteIT","4":"GiuseppeConteIT","5":"GiuseppeConteIT","6":"GiuseppeConteIT","7":"GiuseppeConteIT","8":"GiuseppeConteIT","9":"GiuseppeConteIT","10":"GiuseppeConteIT","11":"GiuseppeConteIT","12":"GiuseppeConteIT","13":"GiuseppeConteIT","14":"GiuseppeConteIT","15":"GiuseppeConteIT","16":"GiuseppeConteIT","17":"GiuseppeConteIT","18":"GiuseppeConteIT","19":"GiuseppeConteIT","20":"GiuseppeConteIT","21":"GiuseppeConteIT","22":"GiuseppeConteIT","23":"GiuseppeConteIT","24":"GiuseppeConteIT","25":"GiuseppeConteIT","26":"GiuseppeConteIT","27":"GiuseppeConteIT","28":"GiuseppeConteIT","29":"GiuseppeConteIT","30":"GiuseppeConteIT","31":"GiuseppeConteIT","32":"GiuseppeConteIT","33":"GiuseppeConteIT","34":"GiuseppeConteIT","35":"GiuseppeConteIT","36":"GiuseppeConteIT","37":"GiuseppeConteIT","38":"GiuseppeConteIT","39":"GiuseppeConteIT","40":"GiuseppeConteIT","41":"GiuseppeConteIT","42":"GiuseppeConteIT","43":"GiuseppeConteIT","44":"GiuseppeConteIT","45":"GiuseppeConteIT","46":"GiuseppeConteIT","47":"GiuseppeConteIT","48":"GiuseppeConteIT","49":"GiuseppeConteIT","50":"GiuseppeConteIT","51":"GiuseppeConteIT","52":"GiuseppeConteIT","53":"GiuseppeConteIT","54":"GiuseppeConteIT","55":"GiuseppeConteIT","56":"GiuseppeConteIT","57":"GiuseppeConteIT","58":"GiuseppeConteIT","59":"GiuseppeConteIT","60":"GiuseppeConteIT","61":"GiuseppeConteIT","62":"GiuseppeConteIT","63":"GiuseppeConteIT","64":"GiuseppeConteIT","65":"GiuseppeConteIT","66":"GiuseppeConteIT","67":"GiuseppeConteIT","68":"GiuseppeConteIT","69":"GiuseppeConteIT","70":"GiuseppeConteIT","71":"GiuseppeConteIT","72":"GiuseppeConteIT","73":"GiuseppeConteIT","74":"GiuseppeConteIT","75":"GiuseppeConteIT","76":"GiuseppeConteIT","77":"GiuseppeConteIT","78":"GiuseppeConteIT","79":"GiuseppeConteIT","80":"GiuseppeConteIT","81":"GiuseppeConteIT","82":"GiuseppeConteIT","83":"GiuseppeConteIT","84":"GiuseppeConteIT","85":"GiuseppeConteIT","86":"GiuseppeConteIT","87":"GiuseppeConteIT","88":"GiuseppeConteIT","89":"GiuseppeConteIT","90":"GiuseppeConteIT","91":"GiuseppeConteIT","92":"GiuseppeConteIT","93":"GiuseppeConteIT","94":"GiuseppeConteIT","95":"GiuseppeConteIT","96":"GiuseppeConteIT","97":"GiuseppeConteIT","98":"GiuseppeConteIT","99":"GiuseppeConteIT","100":"GiuseppeConteIT","101":"GiuseppeConteIT","102":"GiuseppeConteIT","103":"GiuseppeConteIT","104":"GiuseppeConteIT","105":"GiuseppeConteIT","106":"GiuseppeConteIT","107":"GiuseppeConteIT","108":"GiuseppeConteIT","109":"GiuseppeConteIT","110":"GiuseppeConteIT","111":"GiuseppeConteIT","112":"GiuseppeConteIT","113":"GiuseppeConteIT","114":"GiuseppeConteIT","115":"GiuseppeConteIT","116":"GiuseppeConteIT","117":"GiuseppeConteIT","118":"GiuseppeConteIT","119":"GiuseppeConteIT","120":"GiuseppeConteIT","121":"GiuseppeConteIT","122":"GiuseppeConteIT","123":"GiuseppeConteIT","124":"GiuseppeConteIT","125":"GiuseppeConteIT","126":"GiuseppeConteIT","127":"GiuseppeConteIT","128":"GiuseppeConteIT","129":"GiuseppeConteIT","130":"GiuseppeConteIT","131":"GiuseppeConteIT","132":"GiuseppeConteIT","133":"GiuseppeConteIT","134":"GiuseppeConteIT","135":"GiuseppeConteIT","136":"GiuseppeConteIT","137":"GiuseppeConteIT","138":"GiuseppeConteIT","139":"GiuseppeConteIT","140":"GiuseppeConteIT","141":"GiuseppeConteIT","142":"GiuseppeConteIT","143":"GiuseppeConteIT","144":"GiuseppeConteIT","145":"GiuseppeConteIT","146":"GiuseppeConteIT","147":"GiuseppeConteIT","148":"GiuseppeConteIT","149":"GiuseppeConteIT","150":"GiuseppeConteIT","151":"GiuseppeConteIT","152":"GiuseppeConteIT","153":"GiuseppeConteIT","154":"GiuseppeConteIT","155":"GiuseppeConteIT","156":"GiuseppeConteIT","157":"GiuseppeConteIT","158":"GiuseppeConteIT","159":"GiuseppeConteIT","160":"GiuseppeConteIT","161":"GiuseppeConteIT","162":"GiuseppeConteIT","163":"GiuseppeConteIT","164":"GiuseppeConteIT","165":"GiuseppeConteIT","166":"GiuseppeConteIT","167":"GiuseppeConteIT","168":"GiuseppeConteIT","169":"GiuseppeConteIT","170":"GiuseppeConteIT","171":"GiuseppeConteIT","172":"GiuseppeConteIT","173":"GiuseppeConteIT","174":"GiuseppeConteIT","175":"GiuseppeConteIT","176":"GiuseppeConteIT","177":"GiuseppeConteIT","178":"GiuseppeConteIT","179":"GiuseppeConteIT","180":"GiuseppeConteIT","181":"GiuseppeConteIT","182":"GiuseppeConteIT","183":"GiuseppeConteIT","184":"GiuseppeConteIT","185":"GiuseppeConteIT","186":"GiuseppeConteIT","187":"GiuseppeConteIT","188":"GiuseppeConteIT","189":"GiuseppeConteIT","190":"GiuseppeConteIT","191":"GiuseppeConteIT","192":"GiuseppeConteIT","193":"GiuseppeConteIT","194":"GiuseppeConteIT","195":"GiuseppeConteIT","196":"GiuseppeConteIT","197":"GiuseppeConteIT","198":"GiuseppeConteIT","199":"GiuseppeConteIT","200":"GiuseppeConteIT","201":"GiuseppeConteIT","202":"GiuseppeConteIT","203":"GiuseppeConteIT","204":"GiuseppeConteIT","205":"GiuseppeConteIT","206":"GiuseppeConteIT","207":"GiuseppeConteIT","208":"GiuseppeConteIT","209":"GiuseppeConteIT","210":"GiuseppeConteIT","211":"GiuseppeConteIT","212":"GiuseppeConteIT","213":"GiuseppeConteIT","214":"GiuseppeConteIT","215":"GiuseppeConteIT","216":"GiuseppeConteIT","217":"GiuseppeConteIT","218":"GiuseppeConteIT","219":"GiuseppeConteIT","220":"GiuseppeConteIT","221":"GiuseppeConteIT","222":"GiuseppeConteIT","223":"GiuseppeConteIT","224":"GiuseppeConteIT","225":"GiuseppeConteIT","226":"GiuseppeConteIT","227":"GiuseppeConteIT","228":"GiuseppeConteIT","229":"GiuseppeConteIT","230":"GiuseppeConteIT","231":"GiuseppeConteIT","232":"GiuseppeConteIT","233":"GiuseppeConteIT","234":"GiuseppeConteIT","235":"GiuseppeConteIT","236":"GiuseppeConteIT","237":"GiuseppeConteIT","238":"GiuseppeConteIT","239":"GiuseppeConteIT","240":"GiuseppeConteIT","241":"GiuseppeConteIT","242":"GiuseppeConteIT","243":"GiuseppeConteIT","244":"GiuseppeConteIT","245":"GiuseppeConteIT","246":"GiuseppeConteIT","247":"GiuseppeConteIT","248":"GiuseppeConteIT","249":"GiuseppeConteIT","250":"GiuseppeConteIT","251":"GiuseppeConteIT","252":"GiuseppeConteIT","253":"GiuseppeConteIT","254":"GiuseppeConteIT","255":"GiuseppeConteIT","256":"GiuseppeConteIT","257":"GiuseppeConteIT","258":"GiuseppeConteIT","259":"GiuseppeConteIT","260":"GiuseppeConteIT","261":"GiuseppeConteIT","262":"GiuseppeConteIT","263":"GiuseppeConteIT","264":"GiuseppeConteIT","265":"GiuseppeConteIT","266":"GiuseppeConteIT","267":"GiuseppeConteIT"},"Tweet":{"0":"A partire da oggi scattano alcune novit\u00e0 che miglioreranno la vita dei cittadini e delle famiglie, e che contribuiranno ad accelerare il rilancio di settori strategici dell\u2019economia:  https:\/\/t.co\/vrQR6aBGw2 \u00c8 l'ora della concretezza, \u00e8 il momento di correre.  https:\/\/t.co\/9CxL3GktKi","1":"Complimenti alla nostra @GDF per la maxi-operazione nel porto di Salerno che ha portato al sequestro di un ingente quantitativo di droga destinato a finanziare l\u2019Isis. Un duro colpo al terrorismo internazionale e la dimostrazione che l\u2019Italia mantiene sempre alta la guardia","2":"Un bimbo per strada mi ha chiesto se riuscir\u00f2 a \u201cfar funzionare l\u2019Italia\u201d. Gli ho risposto che ci stiamo impegnando con tutte le nostre forze. E lo stiamo facendo soprattutto per loro, per i pi\u00f9 piccoli, per i nostri figli.  https:\/\/t.co\/w8CqW1Fz8a","3":"Una icona italiana abbraccia la transizione energetica: la nuova generazione della #Fiat500 sar\u00e0 integralmente elettrica e sar\u00e0 totalmente Made in Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Presentata oggi a @Palazzo_Chigi  https:\/\/t.co\/95vSW6DfTB","4":"Our hearts and minds today are more than ever close to our American friends! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #IndependenceDay","5":"Ieri non ho voluto mancare la prima serata dell\u2019arena estiva #ilCinemainPiazza, nel cuore di Trastevere. Grazie ai ragazzi dell\u2019associazione @PiccoloAmerica per la passione e la determinazione che dimostrano anche in una situazione complessa come quella che stiamo vivendo.  https:\/\/t.co\/dUmjW5bCN3","6":"Ricorderemo sempre, con infinita riconoscenza, il genio artistico del Maestro #EnnioMorricone. Ci ha fatto sognare, emozionare, riflettere, scrivendo note memorabili che rimarranno indelebili nella storia della musica e del cinema  https:\/\/t.co\/SNGmJjfJ2H","7":"Feliz por ter encontrado hoje em Lisboa o amigo @antoniocostapm. It\u00e1lia e Portugal trabalham juntos para obter do @EUCouncil uma resposta imediata, forte e adequada \u00e0 grande crise que estamos a viver. N\u00e3o h\u00e1 tempo a perder. \u00c9 preciso ter a coragem de decidir. Logo.  https:\/\/t.co\/PwfhKG1RLR","8":"Felice di incontrare oggi a Lisbona l\u2019amico @antoniocostapm. Italia e Portogallo lavorano insieme per ottenere dal @EUCouncil una risposta immediata, forte e adeguata alla grande crisi che stiamo vivendo. Non c\u2019\u00e8 tempo da perdere, bisogna avere il coraggio di decidere. Subito.  https:\/\/t.co\/w3q63UUbRX","9":"#DecretoSemplificazioni, conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi:  https:\/\/t.co\/0L4hVAHgZV","10":"#DecretoSemplificazioni approvato in Consiglio dei Ministri, alle 12 conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi  https:\/\/t.co\/dvJiqPgaXJ","11":"Prima di rientrare a Roma una breve sosta al Museo Reina Sof\u00eda di Madrid per ammirare, insieme all\u2019amico Sanchez, un capolavoro assoluto della pittura novecentesca: Guernica di Pablo Picasso.  https:\/\/t.co\/wC3MyeaDbm","12":"Hoy en Madrid con @sanchezcastejon, para confirmar una vez m\u00e1s un compromiso com\u00fan: julio debe ser el mes del acuerdo europeo para hacer frente a la crisis del #covid19. No podemos retroceder, ni perder el tiempo: nos lo piden nuestros pueblos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/eNb9PiCb02","13":"Oggi a Madrid con @sanchezcastejon per ribadire ancora una volta un impegno comune: luglio deve essere il mese dell\u2019accordo europeo per fronteggiare la crisi contro il #covid19. Non possiamo indietreggiare, n\u00e8 perdere tempo: ce lo chiedono i nostri popoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/cENvJeqo2o","14":"Insieme, Italia e Spagna possono far sentire la loro voce in Europa. Con Pedro @sanchezcastejon siamo convinti che solo attraverso misure straordinarie possiamo reagire a questa emergenza senza precedenti. La mia intervista di oggi a @LaVanguardia \u2935\ufe0f   https:\/\/t.co\/PXqsPMxVLu","15":"Italia e Spagna, due grandi Paesi legati da una storica amicizia. Insieme, per ridare forza al progetto europeo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/xk47lKPQgQ","16":"I welcome this important investment in Italy by Google and @sundarpichai. Technology and digital innovation are central elements of my Government agenda for the future of our Country. Let\u2019s keep it up!","17":"Discussione fruttuosa questa sera a L\u2019Aja con Mark Rutte. Abbiamo parlato di #NextGenerationEU e bilancio Ue. Determinati a ottenere rapidamente un risultato all\u2019altezza della sfida per l\u2019Europa al prossimo #EUCO  https:\/\/t.co\/CFs2nU5Y02","18":"Fruitful discussion this evening in The Hague with @MinPres. Exchange of views on #NextGenerationEU and #MFF. We are determined to obtain a rapid and effective outcome up to challenge for Europe at the next #EUCO  https:\/\/t.co\/iFFXjUDgO4","19":"Dopo l\u2019acqua alta di novembre, a nome del Governo dissi ai cittadini che avremmo fatto tutto il necessario per risollevare Venezia. In questi mesi abbiamo stanziato importanti risorse. Oggi sono tornato a Pellestrina e con piacere ho appreso che i lavori sono stati realizzati \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/tuPt3K0KgD","20":"Il genocidio di #Srebrenica di 25 anni fa rimane una delle pagine pi\u00f9 buie della storia europea, frutto di odio e della violenza nazionalista. Il riconoscimento e la tutela dei diritti umani e il perseguimento della pace sono valori essenziali per l'Europa e per l'umanit\u00e0 intera","21":"La dedizione e i sacrifici compiuti da coloro che hanno servito gli interessi collettivi nel momento di massima difficolt\u00e0 del Paese \u00e8 di forte incitamento per tutti noi a moltiplicare il nostro impegno per il bene dell\u2019Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  #GrazieANomeDiTutti @poliziadistato  https:\/\/t.co\/8MBiMBL9Wx","22":"In Berlin today for an exchange of views with Angela Merkel in preparation for the next #Euco. I reiterated that #NextGenerationEU should not produce winners or losers, what is at stake is the European Union. A strong, coordinated and firm response is needed. Let\u2019s be courageous.  https:\/\/t.co\/qgFA2rbMiF","23":"Oggi a Berlino per un confronto con Angela Merkel in vista del prossimo #Euco. Ho ribadito che su #NextGenerationEU non \u00e8 in gioco la vittoria o la sconfitta di un Paese, ma di tutta l\u2019Unione europea. Serve una risposta solida, forte, coordinata. \u00c8 l\u2019ora del coraggio.  https:\/\/t.co\/rZc9MBszS1","24":"Dossier #Autostrade, qui di seguito la mia intervista di oggi sul @fattoquotidiano \u2935\ufe0f    https:\/\/t.co\/Jyi9vNaaTw","25":"Ha vinto lo Stato. Hanno vinto i cittadini. Avremo tariffe pi\u00f9 eque e trasparenti, pi\u00f9 efficienza, pi\u00f9 controlli, pi\u00f9 sicurezza. Ha vinto, infine, il rispetto della memoria delle 43 vittime del crollo del Ponte Morandi. #Aspi #Autostrade","26":"Nel Cdm di ieri \u00e8 stata scritta una pagina inedita della nostra storia. L\u2019interesse pubblico ha avuto il sopravvento rispetto a un grumo ben consolidato di interessi privati. \u00c8 successo qualcosa di straordinario che dovrebbe essere semplicemente ordinario:  https:\/\/t.co\/7wph5rnlrs  https:\/\/t.co\/so0YW7rtHy","27":"Fruitful meeting with @EmmanuelMacron in view of the #EUCO. Common commitment to quickly reach an agreement on the joint response to the crisis of #COVID19. An ambitious, responsible and supportive reaction is needed to rebuild our economies and strengthen the European project  https:\/\/t.co\/oGAzVtjUqH","28":"Incontro proficuo con @EmmanuelMacron in vista dell\u2019 #EUCO. Intesa forte per  raggiungere con rapidit\u00e0 un accordo sulla risposta comune alla crisi del #COVID19. Una risposta ambiziosa, responsabile e solidale per ricostruire le nostre economie e rafforzare il progetto europeo  https:\/\/t.co\/CBZJlyaG4m","29":"It\u2019s not only a matter of financial flows or financial items. We are elaborating an economic and social response in favour of all our European citizens, in the common interest for the values that we share, in order to make Europe more resilient and competitive in the global space","30":"Al via i lavori del Consiglio europeo straordinario #EUCO. Un breve aggiornamento da Bruxelles \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/XSfZW0YpgB","31":"Proseguono le consultazioni al Consiglio europeo #EuCo  https:\/\/t.co\/t8geaq7RFH","32":"Dobbiamo trovare una sintesi, \u00e8 nell'interesse di tutti. Consapevoli del fatto che gli strumenti devono essere proporzionati alla crisi ed efficaci.  La nostra risposta deve essere pronta, solida, robusta \u2935\ufe0f #EuCo  https:\/\/t.co\/sRyyC1ZWcN","33":"Fra poco un aggiornamento sui lavori del Consiglio europeo in diretta da Bruxelles #EuCo","34":"Momento di preparazione della sessione plenaria qui a Bruxelles. Il negoziato prosegue. #EuCo  https:\/\/t.co\/XehExAbzd9","35":"Continua il negoziato. Da una parte la stragrande maggioranza dei Paesi - compresi i pi\u00f9 grandi Germania, Francia, Spagna, Italia - che difendono le istituzioni europee e il progetto europeo e dall\u2019altra pochi Paesi, detti \u201cfrugali\u201d. #EuCo  https:\/\/t.co\/G1UcOb5lRj","36":"Sono stati giorni molto intensi, ma questo risultato ci deve rendere orgogliosi. Orgogliosi di essere italiani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/4CPTG2mxAu","37":"Giornata storica per l\u2019Europa, e per l\u2019Italia! #EUCO #NextGenerationEU #RRF  https:\/\/t.co\/qHV3zZpqnd","38":"Oggi pomeriggio, uscendo dal Senato, mi sono fermato a parlare con alcuni cittadini. Il calore che ci avete trasmesso in questi giorni ci ha dato una forza incredibile. Il risultato ottenuto a Bruxelles appartiene a tutto il Paese, all\u2019Italia intera.  https:\/\/t.co\/zMnnriW6bl","39":"Possiamo ritenerci soddisfatti di un risultato positivo che non appartiene a me, al Governo o alla maggioranza. Appartiene, e lo affermo con orgoglio, a tutto il Paese, all\u2019Italia intera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/SI3x1QHMzD","40":"Un ringraziamento speciale va a tutti i cittadini italiani. \u00c8 anche grazie a voi, a tutti voi, che l\u2019Italia \u00e8 stata all\u2019altezza della sfida e ha portato a casa questo importante risultato. Un risultato di cui tutti dobbiamo andare fieri. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/0mMGOj4KRA","41":"Oggi sar\u00f2 prima al Senato della Repubblica e poi alla Camera dei deputati per un\u2019informativa sull\u2019esito dell\u2019ultimo Consiglio europeo. In diretta alle 12 e successivamente alle 16.  https:\/\/t.co\/cXsap3uxos","42":"Non bisogna generare confusione nella popolazione: la proroga dello stato di emergenza non significa affatto tornare al lockdown \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/K2gMYdRm5y","43":"Domani mattina sar\u00f2 a Cerignola (FG) per confrontarmi con gli studenti e visitare un bene confiscato alla mafia. Nel pomeriggio sar\u00f2 all\u2019inaugurazione del Ponte \u2018Genova San Giorgio\u2019: da una ferita che resta difficile da rimarginare il simbolo di una nuova Italia che si rialza  https:\/\/t.co\/sic9eG3ubM","44":"40 anni dalla #StrageDiBologna. Siamo al fianco dei familiari, di chi crede nello Stato, dei magistrati impegnati a squarciare definitivamente il velo che ci separa dalla verit\u00e0. Lo dobbiamo alle 85 vittime innocenti, lo dobbiamo a noi stessi.","45":"Fin dall\u2019inizio abbiamo affrontato l'emergenza #Covid mettendo al primo posto la tutela della salute dei cittadini. Ed \u00e8 per questo che, ancora oggi, rinnovo l'invito a rispettare le minime regole precauzionali nell'interesse dell'intera collettivit\u00e0. #IoMettoLaMascherina  https:\/\/t.co\/PcWdfHLYPg","46":"Le terribili immagini che arrivano da Beirut descrivono solo in parte il dolore che sta vivendo il popolo libanese. L'Italia far\u00e0 tutto quel che le \u00e8 possibile per sostenerlo. Con @ItalyMFA e @MinisteroDifesa stiamo monitorando la situazione dei nostri connazionali.","47":"Genova riparte. Genova \u00e8 la dimostrazione che il nostro Paese sa rialzarsi, sa superare le difficolt\u00e0, sa tornare a correre \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/e8k3KHmUHs","48":"Luned\u00ec a Cerignola ho conosciuto studenti pieni di entusiasmo. A scuola e nel bene confiscato alla mafia \"Terra Aut\" seminano un futuro di legalit\u00e0, il terreno fertile per le loro aspirazioni e preparano un deserto intorno agli appetiti dei mafiosi. Lo Stato \u00e8 con questi ragazzi.  https:\/\/t.co\/pEh9zxQ62w","49":"Domani sera sar\u00f2 in Piazza Plebiscito a Ceglie Messapica (BR) per un\u2019intervista con il direttore di @Affaritaliani Angelo Maria Perrino  https:\/\/t.co\/UVk6SSu04D","50":"In diretta da Ceglie Messapica:  https:\/\/t.co\/PXE6hZT5tQ","51":"Profonda tristezza per la scomparsa di #FrancaValeri, un\u2019icona del nostro teatro, della nostra cultura e spettacolo. Ci ha regalato indimenticabili momenti di comicit\u00e0 e di pensiero, di eleganza e di arguzia. Le siamo grati per tutti questi doni.  https:\/\/t.co\/ImNsXsW4fV","52":"Il vostro dolore, la vostra ferita \u00e8 il nostro dolore, la nostra ferita.  Non potremo mai dimenticare.   #Genova #PonteMorandi #14agosto  https:\/\/t.co\/3zRwM88jKv","53":"La mia intervista oggi a @ilsecoloxix \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/HYzz3AQlfe  https:\/\/t.co\/dwR44XZwGJ","54":"La mia intervista oggi al @fattoquotidiano \u2935\ufe0f   https:\/\/t.co\/2RXbLqrjOk","55":"L'annuncio del cessate il fuoco in #Libia rappresenta un passo importante per il rilancio di un processo politico che favorisca la stabilit\u00e0 del Paese e il benessere della popolazione.","56":"La tragica scomparsa delle due sorelle che erano in vacanza a Marina di Massa ci addolora profondamente. Una vacanza tramutata in tragedia. Un forte, commosso abbraccio ai genitori e ai loro familiari.","57":"Ancora una volta l\u2019Italia in prima fila per elaborare strategie utili per combattere il coronavirus. Grazie al ministro @robersperanza oggi 53 Paesi si confrontano con l'Oms sulla riapertura delle scuole in sicurezza. Questa oggi \u00e8 la nostra priorit\u00e0.","58":"Congratulazioni alla Tunisia per il nuovo Governo guidato da Hichem Mechichi. L\u2019Italia \u00e8 pronta a lavorare insieme per il rafforzamento della cooperazione strategica bilaterale, nell\u2019interesse dei nostri due Paesi e dell\u2019intera regione mediterranea.","59":"Domani mattina sar\u00f2 ospite alla festa annuale del Fatto Quotidiano per un\u2019intervista con Peter Gomez e Antonio Padellaro. In diretta dalle 12. #FestaFatto  https:\/\/t.co\/hhUJCscNUk","60":"In diretta dalla Festa annuale del @fattoquotidiano:  https:\/\/t.co\/L96HGoy86x  #FestaFatto","61":"Oggi \u00e8 stata una giornata impegnativa. Di ritorno da un\u2019intensa visita a Beirut mi sono fermato a Modena, ospite della Festa nazionale dell\u2019Unit\u00e0. Riparto stanco, ma ricaricato dalla calorosa accoglienza di tanti cittadini, militanti e volontari.  https:\/\/t.co\/QgHpjT0uiI","62":"Domani a @Palazzo_Chigi conferenza stampa sul tema #scuola. In diretta dalle ore 15.  https:\/\/t.co\/xGwomRVzzA","63":"\u0641\u064a \u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0644\u0627\u0634\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0628 \u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0636\u0631\u0631 \u062c\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0664 \u0622\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a\u0645. \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627 \u062d\u0627\u0636\u0631\u0629 \u0628\u0631\u062c\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0628\u0627\u062f\u0631\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0645\u0648\u0633\u0629. \u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0633\u062a\u0628\u0642\u0649 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7  https:\/\/t.co\/ZEAFLxmTm4","64":"A Beirut per testimoniare la vicinanza del nostro Paese al Libano e al suo popolo, duramente colpito dalla tragica esplosione del 4 agosto. L\u2019Italia c\u2019\u00e8 stata fin da subito, con i suoi uomini, con aiuti umanitari, con azioni concrete. L\u2019Italia c\u2019\u00e8 oggi e ci sar\u00e0 in futuro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\udde7  https:\/\/t.co\/9v5A8WTXn1","65":"Oggi ad Ajaccio con il gruppo #med7 per dare un impulso forte e unitario dei Paesi del Sud dell\u2019Ue a sfide cruciali come la migrazione e per rilanciare con determinazione la necessaria ed urgente stabilizzazione dell\u2019area mediterranea.  https:\/\/t.co\/omyXvSeDkw","66":"Grazie senatrice Segre. Grazie per l\u2019impegno quotidiano contro ogni forma di indifferenza, di odio, di discriminazione.","67":"Auguri sinceri e calorosi alla senatrice Liliana Segre, la quale ha contribuito nel corso degli anni - con la sua forza morale e la sua testimonianza personale - a mantenere vivo il patrimonio di valori politici, morali e culturali della nostra comunit\u00e0 nazionale.  https:\/\/t.co\/Tz2UKjiOcU","68":"A Willy abbiamo rivolto, oggi, il pensiero commosso di un Paese intero. A Paliano, l\u2019intera comunit\u00e0 ha chiaramente affermato che non c\u2019\u00e8 violenza capace di sopraffare l\u2019esempio di una vita generosa. Teniamolo a mente e facciamo tesoro della forza di questo messaggio.  https:\/\/t.co\/gUdZJCuBDc","69":"Domani si torna a scuola in gran parte d\u2019Italia. Il mio messaggio a studenti, genitori, insegnanti, dirigenti scolastici e personale per l\u2019avvio di questo nuovo anno scolastico  https:\/\/t.co\/Q2qMoLiQJe","70":"Pleased to host as Italian G20 Presidency in 2021 the Global Health Summit with @vonderleyen. We stand united to protect our health and to build a better future for the next generation #SOTEU","71":"Felice di ospitare come Presidenza italiana del G20 nel 2021 il Global Health Summit con @vonderleyen. Uniti proteggiamo la nostra salute e costruiamo un futuro migliore per le prossime generazioni #SOTEU","72":"Buon voto a tutti  https:\/\/t.co\/kn98FgZIxr","73":"The Migration Pact is an important step towards a truly EU migration policy. @EUCouncil must achieve a true balance of solidarity and responsibility. Assurance on returns and relocation is needed: Countries of first arrival cannot manage alone migration flows in name of Europe","74":"Il Patto sulla Migrazione \u00e8\u00a0un importante passo verso una politica migratoria davvero europea. Ora l\u2019@EUCouncil coniughi solidariet\u00e0 e responsabilit\u00e0. Serve certezza su rimpatri e redistribuzione: i Paesi di arrivo non possono gestire da soli i flussi a nome dell\u2019Europa","75":"Filippo Ganna riscrive la storia del ciclismo italiano divenendo il primo azzurro a vincere la maglia iridata a cronometro. Il mondiale di Imola si tinge ancor di pi\u00f9 di verde, bianco e rosso. Bravo Filippo e complimenti alla @Federciclismo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/K8lyj3DDcS","76":"\ud83d\udd34 Il mio messaggio in occasione della 75ma Assemblea Generale delle Nazioni Unite #UNGA \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/TkVlwijgdJ  https:\/\/t.co\/q8M5t65JTz","77":"Solidarit\u00e9 avec la France face au vil attentat aux alentours des anciens locaux de #CharlieHebdo. Nous sommes proches du peuple fran\u00e7ais et suivons avec appr\u00e9hension l\u2019\u00e9volution de la situation. L\u2019Italie est aux c\u00f4t\u00e9s de ceux qui combattent la violence, sous toutes ses formes","78":"Solidariet\u00e0 alla #Francia per il vile attacco nei pressi della ex sede di #CharlieHebdo. Siamo vicini al popolo francese e seguiamo con apprensione l\u2019evolversi della situazione. L\u2019Italia \u00e8 al fianco di chi combatte ogni forma di violenza","79":"L\u2019Organizzazione Mondiale della Sanit\u00e0 rende omaggio all\u2019Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9","80":"La morte del sottufficiale della @guardiacostiera Aurelio Visalli, che per salvare una giovane vita ha sacrificato la propria, unisce il Paese in un profondo dolore. Esprimo il mio cordoglio alla famiglia e rendiamo tutti merito al coraggio di un valoroso servitore dello Stato.","81":"Senza biodiversit\u00e0 la salute del Pianeta \u00e8 a rischio: non c'\u00e8 pi\u00f9 tempo, occorre cambiare rotta. La presidenza italiana del G20 e la nostra partnership con il Regno Unito per la COP26 nel 2021  muovono in questa direzione: la natura al centro dell\u2019agenda politica. #ForNature","82":"Ottimo incontro con @vonderleyen a margine del Consiglio europeo. Abbiamo avuto uno scambio di vedute sul prossimo #GlobalHealthSummit che l\u2019Italia ospiter\u00e0, sul Mediterraneo e sui flussi migratori. Ci rivedremo a Roma nei prossimi giorni per discutere del Recovery Fund #EuCo  https:\/\/t.co\/GhzBUNBX0F","83":"Alcune dichiarazioni alla stampa in vista del Consiglio europeo #EuCo  https:\/\/t.co\/oh3Y191XLv","84":"My best wishes to @realDonaldTrump and @FLOTUS Melania for a speedy recovery. Hope both of you will get better soon!","85":"Da Bruxelles un augurio a tutte le nonne e i nonni di Italia #festadeinonni  https:\/\/t.co\/QMsOCvWk8Y","86":"Sono in costante contatto con il capo del @DPCgov Borrelli. Stiamo assicurando un monitoraggio continuo, in pieno coordinamento con i territori, di questa emergenza, con particolare riguardo alla Valle D\u2019Aosta, al Piemonte e alla Liguria. L\u2019attenzione del Governo \u00e8 massima.","87":"Siamo vicini a tutti i volontari e a tutte le forze in campo impegnate nelle difficili operazioni di soccorso.","88":"Rivolgo un commosso pensiero a Rinaldo Challancin, il vigile del fuoco volontario che ha perso la vita in Valle D\u2019Aosta a causa del forte maltempo che si sta abbattendo in queste ore nelle regioni del Nord. Un abbraccio ai familiari, ai suoi cari.","89":"Questa sera su @RaiUno andr\u00e0 in onda una mia intervista registrata qualche giorno fa per la serie #Settestorie. A dopo.  https:\/\/t.co\/LpB5m8UaLG","90":"\u00c8 stato compiuto un nuovo passo per accelerare il processo di digitalizzazione del nostro Paese. Con la fusione tra Sia e Nexi, realizzata grazie al ruolo di investitore di lungo periodo di CDP, nasce oggi un campione europeo dei pagamenti digitali a trazione italiana.  https:\/\/t.co\/3C7XhmCBjN","91":"Padre Pierluigi Maccalli e Nicola Chiacchio, rapiti in Africa tra il 2018 e il 2019, sono liberi e stanno rientrando in Italia! Grazie al nostro comparto di intelligence, in particolare all\u2019Aise, e alla Farnesina @ItalyMFA per questo risultato","92":"Proteggiamo noi stessi, i nostri cari, il nostro Paese. #ioindossolamascherina  https:\/\/t.co\/jZ800V3eO6","93":"Sono finalmente rientrati in Italia padre Pierluigi Maccalli e Nicola Chiacchio: li ho accolti in aeroporto, insieme a @luigidimaio, anticipandogli la gioia dell\u2019intera comunit\u00e0 nazionale. Ora, dopo tanto tempo potranno riabbracciare i propri cari. Una bella giornata per l\u2019Italia  https:\/\/t.co\/bwUStO9XYW","94":"Nasce oggi un leader europeo dei mercati dei capitali, grazie all\u2019ingresso di @GruppoCDP in #Euronext e all\u2019acquisizione di Borsa Italiana. Un passo fondamentale che restituisce centralit\u00e0 all\u2019Italia in una infrastruttura strategica e crea benefici per le nostre\u00a0imprese.","95":"A Palermo alcuni commercianti del quartiere Borgo Vecchio hanno combattuto la paura per le estorsioni e la violenza mafiosa con il coraggio della denuncia. Non vedo l\u2019ora di volare a Palermo per incontrarli e ringraziarli uno ad uno. Con loro l\u2019Italia alza la testa.  https:\/\/t.co\/OXXuha3kq1","96":"A Capri con @TernaSpA per il nuovo elettrodotto: 19km di alta tecnologia e impatto sostenibile per collegare l\u2019isola alla terraferma. Coniugando energia verde, sviluppo sostenibile, competitivit\u00e0 e innovazione possiamo diventare il pi\u00f9 importante hub elettrico del Mediterraneo  https:\/\/t.co\/iXRnMWArU3","97":"Un breve aggiornamento da Bruxelles al termine della prima giornata di lavori al Consiglio europeo #EUCO  https:\/\/t.co\/ictH3o6DHL","98":"#Brexit e #ClimateChange sono i temi #EUCO di oggi: due focus decisivi che necessitano di una soluzione coerente ed efficace. La comunit\u00e0 europea deve rispondere in maniera unita e coordinata e l\u2019Italia, come sempre, lavora per rafforzare questo spirito di coesione  https:\/\/t.co\/7e5sbKi7hY","99":"Per contenere la seconda ondata dell'epidemia da Covid-19 c'\u00e8 bisogno del contributo di tutti. Rispettiamo le nuove disposizioni, seguiamo le raccomandazioni, facciamo del bene al nostro Paese.  https:\/\/t.co\/5r3PYs7yVt","100":"Una perdita dolorosa! La scomparsa di Jole Santelli \u00e8 una ferita profonda per la Calabria e per le Istituzioni tutte. Il mio pensiero commosso e le pi\u00f9 sentite condoglianze ai suoi familiari.","101":"(2\/2) E cos\u00ec ha fatto. Con impegno, grande sensibilit\u00e0 e forza d\u2019animo. Oggi, a Cosenza, un commosso, ultimo saluto a Jole Santelli.  https:\/\/t.co\/IIA81URrrY","102":"(1\/2) Una donna schietta, autentica, innamorata della sua terra, la Calabria. Appena venne eletta Presidente della regione mi dichiar\u00f2 subito la volont\u00e0 di voler collaborare con il Governo, con massima lealt\u00e0, nell\u2019interesse dei suoi conterranei.","103":"Proud to celebrate in Rome the 75th Anniversary of @FAO and #WorldFoodDay. Italy promotes the #FoodCoalition, a global alliance to ensure food access to all. Our G20 Presidency in 2021 will work with FAO to provide safe and sustainable food systems.","104":"Fieri di celebrare a Roma il 75\u00b0 anniversario @FAO e il #WorldFoodDaY. L\u2019Italia promuove la #FoodCoalition, alleanza globale per garantire a tutti l\u2019accesso al cibo. La nostra Presidenza G2O 2021 lavorer\u00e0 insieme alla FAO per assicurare sistemi alimentari sani e sostenibili.","105":"In diretta da Palazzo Chigi \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/rb4WwNhvbH","106":"Questa sera in diretta da Palazzo Chigi  https:\/\/t.co\/6qgZ7kstlC","107":"Glad to have exchanged with @GretaThunberg and the activists who give voice to many young people around the world. We have discussed how to tackle climate crisis through concrete action, at national, European and global level. Italy is at the forefront of this agenda for change  https:\/\/t.co\/iBrLLiOC9E","108":"Davvero felice di aver ospitato oggi a Roma @sanchezcastejon. Italia e Spagna condividono una comune visione e l'impegno per una risposta rapida ed efficace al #Covid19, sia sul piano sanitario che economico. Uniti, compatti, supereremo questa sfida \u00a1Juntos somos m\u00e1s fuertes!\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/K22gX38INT","109":"Fruitful and thorough conversation with @vonderleyen. European coordination on Covid-19, #GlobalHealthSummit, Recovery Fund, Migration and EU-UK relations at the heart of the VTC talks. Hand in hand with the @EU_Commission for the Global Health Summit to be hosted by Italy  https:\/\/t.co\/DqP5QzmeHi","110":"Fruttuosa e approfondita conversazione con @vonderleyen. Coordinamento europeo su Covid19, #GlobalHealthSummit, Recovery Fund, Migrazioni e rapporti UE-UK al centro dei colloqui. Fianco a fianco con la @EU_Commission in vista del Vertice globale sulla salute ospitato in Italia  https:\/\/t.co\/xT4k8YYdWN","111":"(4\/4) Sono fiducioso che l\u2019intera comunit\u00e0 nazionale sapr\u00e0 esprimere, anche questa volta, come accaduto in occasione della prima ondata, la seriet\u00e0, l\u2019impegno, la forza d\u2019animo e la determinazione necessari a superare la difficile sfida che stiamo vivendo.","112":"(3\/4) Se saremo disposti, oggi, ad affrontare questi piccoli sacrifici, domani riusciremo ad evitare interventi pi\u00f9 rigorosi e, quindi, pi\u00f9 penalizzanti.","113":"(2\/4) Dobbiamo sforzarci tutti di ridurre le occasioni di contagio, di evitare spostamenti non necessari e attivit\u00e0 superflue che potrebbero generare rischio.","114":"(1\/4) Tanto pi\u00f9 rigoroso sar\u00e0 il rispetto delle prescrizioni da parte di ciascuno di noi, tanto pi\u00f9 efficace sar\u00e0 il contenimento del rischio di contagio e pi\u00f9 possibile superare questa seconda ondata con il minor sacrificio per il Paese.  https:\/\/t.co\/Akp4Qpsk8c","115":"Alle 13.30 conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi per illustrare le misure del nuovo DPCM  https:\/\/t.co\/zzQejfVQyM","116":"Les propos adress\u00e9s par le Pr\u00e9sident Erdogan au Pr\u00e9sident Macron sont inacceptables. Les invectives personnelles n\u2019aident pas l\u2019agenda positif que l\u2019UE veut poursuivre avec la Turquie, mais \u00e9loignent au contraire les solutions. Pleine solidarit\u00e9 avec le Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron","117":"Oggi abbiamo approvato in CdM il #DecretoRistori che prevede indennizzi immediati per le categorie pi\u00f9 in difficolt\u00e0 durante questa fase. Fra poco sar\u00f2 in conferenza stampa con @gualtierieurope e @SPatuanelli in diretta da Palazzo Chigi per illustrare i dettagli del provvedimento  https:\/\/t.co\/Iyu4gtFKnQ","118":"Nelle stesse ore del confronto sul Dpcm, abbiamo lavorato per far arrivare risorse immediate alle categorie penalizzate, che stiamo incontrando oggi a Palazzo Chigi. Alle ore 15 in CdM approveremo il #DecretoRistori con indennizzi e risarcimenti in tempi certi e rapidi.  https:\/\/t.co\/qrfZUVxaBF","119":"La mia lettera in risposta all\u2019appello del Maestro Riccardo Muti lanciato ieri sul Corriere della sera \u2935\ufe0f   https:\/\/t.co\/AiOgiaqxqf","120":"\u2022 Indossa la mascherina  \u2022 Mantieni la distanza  \u2022 Lava spesso le mani   Seguiamo queste #TreSempliciRegole. Questa battaglia si vince con l\u2019impegno di TUTTI.  https:\/\/t.co\/vMACT9E6nW","121":"Close coordination between Governments and @EU_Commission is fundamental for a rapid and effective response to the new #COVID19 wave. The health response must come together with the economic one. Only united will Europe overcome the crisis.  https:\/\/t.co\/ylYrga6lBl","122":"Lo stretto coordinamento tra Governi e Commissione europea \u00e8 fondamentale per rispondere con rapidit\u00e0 ed efficacia alla nuova ondata del #COVID19. La risposta sanitaria deve andare di pari passo a quella economica. Solo unita l\u2019Europa superer\u00e0 la crisi.  https:\/\/t.co\/AHZUfte6jT","123":"Nous Sommes Unis!","124":"Le vil attentat aupr\u00e8s de la Cath\u00e9drale de Nice n\u2019affaiblira pas notre front commun en d\u00e9fense des valeurs de la paix et de la libert\u00e8.Nos convictions sont plus fortes que le fanatisme,la haine et la terreur. Nous sommes proches des familles des victimes et de nos fr\u00e8res fran\u00e7ais","125":"Il vile attacco che si \u00e8 consumato a Nizza non scalfisce il fronte comune a difesa dei valori di libert\u00e0 e pace. Le nostre certezze sono pi\u00f9 forti di fanatismo, odio e terrore. Ci stringiamo ai familiari delle vittime e ai nostri fratelli francesi.  Nous Sommes Unis!","126":"Scharfe Verurteilung des Terroranschlags, das heute Abend Wien geschlagen hat. In unserem gemeinsamen europ\u00e4ischen Haus darf es keinen Platz f\u00fcr Hass und Gewalt sein. Verbundenheit zum \u00f6sterreichischen Volk, zu den Angeh\u00f6rigen der Opfer und zu den Verletzten.","127":"Ferma condanna dell\u2019attentato che questa sera ha colpito la citt\u00e0 di #Vienna. Non c\u2019\u00e8 spazio per l\u2019odio e la violenza nella nostra casa comune europea. Vicinanza al popolo austriaco, ai familiari delle vittime e ai feriti.","128":"Con #GigiProietti non se ne va solo uno dei volti pi\u00f9 amati dal pubblico, ma anche uno straordinario protagonista della nostra cultura. Oggi ci lascia un genio dello spettacolo che ha saputo divertire e commuovere milioni di italiani. La sua scomparsa addolora tutto il Paese.  https:\/\/t.co\/i5brGLNqW4","129":"Questa sera conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi per illustrare le misure del nuovo DPCM  https:\/\/t.co\/rlpOo900CX","130":"La diversit\u00e0 di vedute non deve minare lo sforzo di sorreggerci gli uni con gli altri. Dobbiamo ribadirlo forte, oggi, nel Giorno dell\u2019Unit\u00e0 nazionale e delle Forze Armate, di fronte a una comunit\u00e0 di donne e uomini che da sempre persegue l\u2019interesse generale. Restiamo uniti.  https:\/\/t.co\/6tPdVyzO3s","131":"Very good virtual Summit with PM of India @narendramodi today! Our bilateral relations, in all fields, and our cooperation in the multilateral frameworks will grow stronger. Our consecutive G20 Presidencies will be a unique opportunity to work together and shape a better future!  https:\/\/t.co\/1SohoemSWn","132":"Congratulations to the American people and institutions for an outstanding turnout of democratic vitality. We are ready to work with the President-elect @JoeBiden to make the transatlantic relationship stronger. The US can count on Italy as a solid Ally and a strategic partner","133":"Il commissario per la sanit\u00e0 in Calabria Saverio Cotticelli va sostituito con effetto immediato. Voglio firmare il decreto gi\u00e0 nelle prossime ore: i calabresi meritano subito un nuovo commissario pienamente capace di affrontare la complessa e impegnativa sfida della sanit\u00e0.","134":"Esprimo profondo cordoglio per la scomparsa di Renzo Gattegna e la mia vicinanza alle Comunit\u00e0 ebraiche italiane. La sua autorevole guida, sempre improntata al dialogo e al confronto, \u00e8 stata un faro non solo per l'ebraismo italiano ma per tutta la nostra societ\u00e0","135":"Qualche giorno fa ho ricevuto questa lettera da parte di Tommaso, un bimbo di 5 anni di Cesano Maderno, il quale mi ha rivolto una richiesta molto particolare. Ecco la mia risposta \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/s5zQy844IC  https:\/\/t.co\/5aGRNpI9lr","136":"A 17 anni dal vile attentato terroristico di #Nassiriya non dimentichiamo le vite spezzate dei 19 italiani che operavano per difendere la libert\u00e0 e garantire la pace. Ricorderemo sempre il loro sacrificio e quello di tutti i connazionali caduti in missione.","137":"Domani interverr\u00f2 in collegamento agli #StatiGeneraliM5S. In diretta dalle 15.30  https:\/\/t.co\/bj4wilwcDO","138":"Governments and @EU_Commission closely coordinated to overcome the new wave of #COVID19. The responsible behaviour of each individual, tests and vaccines play a key-role to defeat the pandemic.  https:\/\/t.co\/MrFEw5Q7Oj","139":"Governi e Commissione Europea in stretto coordinamento per superare la nuova ondata del #COVID19. Il comportamento responsabile di ogni individuo, i test ed i vaccini giocano un ruolo chiave per sconfiggere la pandemia.  https:\/\/t.co\/QZOMzYXqiB","140":"Addressing the critical issues of the pandemic by investing in health, a real global common good. Italy stands ready to play its part in this joint effort, supporting the most vulnerable countries for an inclusive and sustainable recovery. #G20  https:\/\/t.co\/QNv9ct5Dxp","141":"Affrontare le criticit\u00e0 della pandemia investendo nella salute, vero e proprio bene comune globale. L\u2019Italia \u00e8 pronta a fare la sua parte in questa sfida collettiva, avendo riguardo dei Paesi pi\u00f9 vulnerabili per una ripartenza inclusiva e sostenibile. #G20  https:\/\/t.co\/wwVlLNmzrE","142":"Seguo con massima attenzione l\u2019evolversi della situazione in Calabria, colpita in queste ore da violenti nubifragi. Domani il capo del @DPCgov Borrelli sar\u00e0 a #Crotone per una prima stima dei danni. Dal Governo tutto il sostegno necessario al territorio e ai cittadini calabresi","143":"Italy is ready to assume the G20 Presidency and lead the international community towards a sustainable and inclusive recovery. We will address today's major challenges putting People and the Planet at the heart of our agenda, to build a prosperous future for all. #G20RiyadhSummit  https:\/\/t.co\/ITRNxIlL7a","144":"L'Italia \u00e8 pronta ad assumere la Presidenza G20 e guidare la comunit\u00e0 internazionale verso una ripresa sostenibile e inclusiva. Affronteremo le principali sfide globali mettendo le persone e il pianeta al centro della nostra agenda, per costruire un futuro di prosperit\u00e0 per tutti  https:\/\/t.co\/pDMqxffSGM","145":"Il mio intervento in occasione del passaggio di consegne dalla Presidenza saudita del #G20Riyadsummit a quella italiana del prossimo G20 \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/PFXPdl2zQU","146":"Oggi pomeriggio, a margine dei lavori del #G20, il mio intervento in occasione del passaggio di consegne dalla Presidenza saudita a quella italiana. In diretta dalle 16.30 circa. #g20riyadhsummit  https:\/\/t.co\/VZy8lsBZSr","147":"La mia intervista di questa sera a #Ottoemezzo \u25b6\ufe0f  https:\/\/t.co\/xPHUzgd9Z0  https:\/\/t.co\/Ija4kwFVWw","148":"Questa sera sar\u00f2 ospite di Lilli Gruber a #Ottoemezzo, su La7. A pi\u00f9 tardi.  https:\/\/t.co\/ndWzRDkjgx","149":"Very good exchange of views today with @vonderleyen about #GlobalHealthSummit in connection with G20, European coordination of health measures on #Covid19 during the Christmas holidays, more effective European action on the external dimension of migration and Brexit.  https:\/\/t.co\/5pnP8YxD6V","150":"Ottimo scambio di vedute oggi con @vonderleyen su #GlobalHealthSummit in collegamento con il G20, coordinamento europeo delle misure sanitarie sul #Covid19 in occasione del periodo natalizio, un\u2019azione europea pi\u00f9 efficace sul tema migrazione con i Paesi extra-UE, e su Brexit  https:\/\/t.co\/i1ISRwwS8R","151":"Il mondo intero piange la scomparsa di #Maradona, che con il suo talento ineguagliabile ha scritto pagine indimenticabili della storia del calcio. Addio eterno campione.  https:\/\/t.co\/nhNo1ySjdp","152":"Hoy en Mallorca en la Cumbre entre Italia y Espa\u00f1a. Con el amigo @sanchezcastejon y las delegaciones de Ministros hemos consolidado la alianza entre nuestros pa\u00edses, reafirmando la sinton\u00eda en los principales temas europeos e internacionales. Juntos somos una fuerza \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/pkSX1Zwx8Z","153":"Oggi a Maiorca per il Vertice intergovernativo tra Italia e Spagna. Insieme all\u2019amico @sanchezcastejon e alle delegazioni di Ministri abbiamo consolidato l\u2019alleanza tra i nostri Paesi, ribadendo la sintonia sui principali temi europei e internazionali. Insieme siamo una forza\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/YmCJFhqIoY","154":"La mia intervista questa sera al Tg5 \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/kbn6wdl1aC","155":"Questa sera alle 20 una mia breve intervista al Tg5  https:\/\/t.co\/B0z8c99TSP","156":"Il nuovo commissario per la sanit\u00e0 calabrese \u00e8 il prefetto Guido Longo. Un uomo delle istituzioni, che ha gi\u00e0 operato in Calabria, sempre a difesa della legalit\u00e0.","157":"The Italian G20 Presidency officially begins today. We need to provide the necessary responses to the global challenges ahead of us. We will work together to build, today, the world of tomorrow, in order to hand our children a better Planet #G20Italy  https:\/\/t.co\/GZeohy0StI","158":"Oggi, 1 dicembre, comincia ufficialmente la presidenza italiana del G20. Siamo chiamati a dare risposte all\u2019altezza delle grandi sfide globali che ci attendono. E a costruire oggi il mondo di domani, per consegnare nelle mani dei nostri figli un Pianeta migliore #G20Italy  https:\/\/t.co\/xqIVaw30RS","159":"In diretta da Palazzo Chigi:  https:\/\/t.co\/JfjDMA1uVo","160":"Questa sera conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi.  https:\/\/t.co\/Xgl9YmaJFE","161":"La mia intervista oggi a \u201cla Repubblica\u201d \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/gDSVr82vi5","162":"Appena raggiunto in Consiglio europeo l\u2019accordo definitivo su #NextGenerationEU. Questo significa poter sbloccare le ingenti risorse destinate all\u2019Italia: 209 miliardi. Approvato anche il Bilancio pluriennale. Ora avanti tutta con la fase attuativa: dobbiamo solo correre! #EuCo","163":"Nell'estate del 1982 con i suoi gol ha regalato un sogno a intere generazioni. \u00c8 stato il simbolo di una Nazionale e di un'Italia, unita e tenace, capace di battere avversari di enorme caratura. Addio a Paolo Rossi, indimenticabile campione. L'Italia ti ricorder\u00e0 con affetto  https:\/\/t.co\/oxaYUwsquf","164":"In diretta da Bruxelles al termine dei lavori del Consiglio europeo e dell'Eurosummit \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/45jGpQ6kSw #EuCo","165":"Nottata intensa di lavoro al Consiglio Europeo coronata dalla chiusura positiva su #GreenDeal. Neutralit\u00e0 climatica pensando alle nuove generazioni #eucogreendeal #EuCo  https:\/\/t.co\/sOkyeNGRKb","166":"Five years after the adoption of Paris Agreement we are committed more than ever to fighting climate change. There\u2019s no time to lose. Let\u2019s act together to build a cleaner and greener future for us and next generations!  #ClimateAction  #COP26","167":"Together for #OECD60 Anniversary, in the year of Italian #G20. Effective international cooperation is the only way to promote a sustainable and inclusive recovery: extraordinary challenges need global solidarity. Today, like yesterday, Italy firmly believes in multilateralism","168":"La mia intervista questa sera a #AccordiEDisaccordi \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/3QQY7bl11c","169":"Buon rientro a casa  https:\/\/t.co\/MKYISFeTmV","170":"Auguri, Papa Francesco. Seguiamo con il massimo rispetto il tuo impegno per una Chiesa di \u201cprossimit\u00e0\u201d, sempre costantemente attenta ai bisogni dei pi\u00f9 poveri, dei pi\u00f9 fragili, dei pi\u00f9 piccoli.  https:\/\/t.co\/tTZYFgGHYt","171":"Si \u00e8 appena concluso il Consiglio dei Ministri. Fra poco conferenza stampa in diretta da Palazzo Chigi  https:\/\/t.co\/184QcZMglV","172":"Con la scomparsa di Nedo Fiano perdiamo uno degli ultimi sopravvissuti all\u2019orrore della Shoah, un appassionato, prezioso testimone di una delle pagine pi\u00f9 buie della storia dell\u2019umanit\u00e0. Un commosso pensiero e una partecipe vicinanza al figlio Emanuele e ai suoi cari.","173":"Un plauso all\u2019equipe medica Irccs Galeazzi di Milano che, per la prima volta a livello mondiale, con un unico intervento \u00e8 riuscita a curare una grave patologia dell\u2019anca e colonna vertebrale molto comune tra gli anziani. Un traguardo che ci rende orgogliosi della nostra sanit\u00e0  https:\/\/t.co\/fCQWgStcQY","174":"Il vaccino Pfizer-Biontech \u00e8 stato approvato dall\u2019Ema e autorizzato dall\u2019Unione europea. Una splendida notizia. Avevamo auspicato l\u2019arrivo dei vaccini entro la fine dell\u2019anno. Il 27 dicembre si parte.","175":"Il prossimo ritorno in Italia di #ChicoForti \u00e8 davvero una bella notizia. Un ringraziamento al Ministro @luigidimaio e a tutto il corpo diplomatico italiano per la determinazione e l'impegno che hanno permesso di raggiungere questo importante risultato.","176":"Questa sera sar\u00f2 ospite a #PortaaPorta. Dalle 23.20 su Rai Uno.  https:\/\/t.co\/NFV8Kaly5p","177":"Good news: deal between the EU and the UK has been agreed. Interests and rights of European businesses and citizens guaranteed. The UK will be a central partner and ally for the EU and Italy.","178":"Bene l\u2019accordo Ue con il Regno Unito. Interessi e diritti di imprese e cittadini europei garantiti.  UK partner centrale e alleato per l\u2019unione e per l\u2019Italia.","179":"Sar\u00e0 un Natale diverso, ma non meno autentico. Auguri a tutti voi.  https:\/\/t.co\/ssUgEBJNBC","180":"La mia intervista di ieri sera a #portaaporta \u27a1\ufe0f  https:\/\/t.co\/kldkEeYDDA","181":"Le prime dosi del vaccino anti-covid sono arrivate a Roma, allo Spallanzani. \u00c8 un messaggio di fiducia che si irradia in Italia e in Europa. Grazie al ministro @robersperanza, alla struttura commissariale di Arcuri, alle forze armate e a tutti gli operatori sanitari.","182":"Oggi l\u2019Italia si risveglia. \u00c8 il #VaccineDay.   Questa data ci rimarr\u00e0 per sempre impressa. Partiamo dagli operatori sanitari e dalle fasce pi\u00f9 fragili per poi estendere a tutta la popolazione la possibilit\u00e0 di conseguire l\u2019immunit\u00e0 e sconfiggere definitivamente questo virus.","183":"Domani mattina avr\u00e0 luogo la conferenza stampa di fine anno, organizzata, come di consueto, dal Consiglio nazionale dell\u2019Ordine dei giornalisti in collaborazione con l\u2019Associazione della Stampa Parlamentare. In diretta da Villa Madama alle ore 11.  https:\/\/t.co\/Zz0APvRGzl","184":"My deepest condolences to @AndrejPlenkovic and Croatian Government for the devastating earthquake that struck the town of Petrinja and the whole Country. Our solidarity and closeness go to our Croatian friends. Italy is ready to provide all necessary assistance and expertise \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf7","185":"Le mie pi\u00f9 sentite condoglianze ad @AndrejPlenkovic e al Governo croato per il devastante terremoto che ha colpito la citt\u00e0 di Petrinja e tutto il Paese. La nostra solidariet\u00e0 e vicinanza agli amici croati. L\u2019Italia \u00e8 pronta a fornirvi tutta l\u2019assistenza e l\u2019aiuto necessario \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf7","186":"I am following what is happening in #Washington with great concern. Violence is incompatible with the exercise of democratic rights and freedoms. I am confident in the strength and robustness of the institutions of the United States.  #CapitolHill","187":"Seguo con grande preoccupazione quanto sta accadendo a #Washington. La violenza \u00e8 incompatibile con l\u2019esercizio dei diritti politici e delle libert\u00e0 democratiche. Confido nella solidit\u00e0 e nella forza delle Istituzioni degli Stati Uniti.  #CapitolHill","188":"Piersanti Mattarella \u00e8 stato ucciso 41 anni fa. Di quell\u2019ora buia rimane vivo il ricordo e l\u2019esempio di un uomo delle istituzioni che ha creduto nella forza dello Stato di sconfiggere la mafia e la corruzione e ha combattuto per i suoi ideali e la sua Sicilia sempre a testa alta","189":"The US Congress has certified Joe Biden\u2019s electoral victory. We are looking forward to working together with President @JoeBiden and Vice President @KamalaHarris to promote a global agenda aimed at growth, sustainability and inclusion \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/LMcx5xbd5Z","190":"Il Congresso americano ha certificato la vittoria elettorale di @JoeBiden. Non vediamo l\u2019ora di lavorare assieme al Presidente Biden e alla Vice Presidente @KamalaHarris per promuovere insieme un\u2019agenda globale di crescita, sostenibilit\u00e0 e inclusione \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  https:\/\/t.co\/Pd2EK4C2gw","191":"Constructive meeting with President Serraj. The importance of swiftly advancing the political process under the auspices of the UN was reiterated. Full support from Italy to the intra-Libyan dialogue towards a peaceful institutional transition in the interest of the Libyan people  https:\/\/t.co\/yckBwyf7OL","192":"Costruttivo incontro con il Presidente libico Serraj. Ribadita l\u2019importanza di procedere speditamente nel processo politico sotto l\u2019egida ONU. Pieno sostegno italiano al dialogo intra-libico verso un\u2019ordinata transizione istituzionale a beneficio del popolo libico.  https:\/\/t.co\/0JxQqDcqjl","193":"Useful exchange of views with Angela Merkel on the health response to #Covid19: full support to the European Commission on vaccines to overcome the pandemic.  https:\/\/t.co\/XhDQriPb9z","194":"Utile scambio di vedute con Angela Merkel sulla risposta sanitaria al #Covid19: pieno sostegno alla Commissione Europea sui vaccini per superare tutti insieme la pandemia.  https:\/\/t.co\/GAniYaV8IB","195":"2021 is a crucial year for the Earth. Our Planet is one of the pillars of Italy\u2019s #G20 Presidency. We work with UK for a successful #COP26 and we support the EU Biodiversity Strategy for 2030. Let\u2019s step up our efforts, especially for the younger generations! #OnePlanetSummit","196":"Long and fruitful conversation with @BorisJohnson. Climate, energy, G7, G20 and health at the heart of the talks. Libya and the intensification of bilateral relations also high on the agenda \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7  https:\/\/t.co\/WgHYQetRcz","197":"Lunga e articolata conversazione telefonica con @BorisJohnson.  Clima, energia, G7, G20 e salute al centro dei colloqui. Ma anche Libia e intensificazione dei rapporti bilaterali \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7  https:\/\/t.co\/MxPbDoXitE","198":"Un milione di italiani ha ricevuto il vaccino anti #covid19. Un sentito ringraziamento ai cittadini e al nostro SSN per la risposta straordinaria. L'Italia \u00e8 prima in Ue per numero di persone vaccinate. Un dato incoraggiante. Andiamo avanti cos\u00ec mantenendo sempre alta la guardia  https:\/\/t.co\/LSAOxo9Nrh","199":"Domani mattina sar\u00f2 alla Camera dei deputati per le comunicazioni sulla situazione politica. In diretta dalle 12.  https:\/\/t.co\/NbY6xhtIv8","200":"Domani alle 9.30 in diretta dal Senato  https:\/\/t.co\/zVu5Pv0n5D","201":"Il Governo ottiene la fiducia anche al Senato. Ora l\u2019obiettivo \u00e8 rendere ancora pi\u00f9 solida questa maggioranza. L'Italia non ha un minuto da perdere. Subito al lavoro per superare l'emergenza sanitaria e la crisi economica. Priorit\u00e0 a piano vaccini, Recovery Plan e dl ristori","202":"Wishing good work to President @JoeBiden and Vice-President @KamalaHarris. This is a great day for democracy, reaching far beyond the American borders. Italy stands ready to face the challenges of our common international agenda together with the United States. #InaugurationDay","203":"Auguri di buon lavoro al Presidente @JoeBiden e alla Vice-Presidente @KamalaHarris. \u00c8 un grande giorno per la democrazia la cui importanza travalica i confini americani. L'Italia \u00e8 pronta ad affrontare con gli USA le sfide della comune agenda internazionale. #InaugurationDay","204":"The European strategy on vaccinations must roll out rapidly and effectively.The delivery of vaccines must proceed in compliance with commitments. Protection of our citizens\u2019 health remains at the heart of the coordinated action of the EU Governments and Commission to defeat COVID  https:\/\/t.co\/OKgSLjr3C7","205":"La strategia europea delle vaccinazioni deve procedere in maniera rapida ed efficace. Le consegne dei vaccini devono rispettare gli impegni. La protezione della salute dei nostri cittadini \u00e8 al centro dell\u2019azione coordinata di governi e @EU_Commission per sconfiggere la pandemia  https:\/\/t.co\/MIWlXMNEZe","206":"President @JoeBiden rejoining the #ParisAgreement is fantastic news. As President of @g20org and co-chair of @COP26, Italy looks forward to working with the US to build a sustainable planet and ensure a better future for the next generations.","207":"Fra poco rilascer\u00f2 alcune dichiarazioni alla stampa in diretta da Palazzo Chigi  https:\/\/t.co\/e5glWJWfsl","208":"Questo pomeriggio ho tenuto una lectio magistralis presso la Scuola di Giurisprudenza dell\u2019Universit\u00e0 di Firenze, dal titolo: \u201cTutela della salute e salvaguardia dell\u2019economia. Lezioni dalla pandemia\u201d.  Qui potete rivedere il video integrale \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/W1MW6SMRS7","209":"La @RegioneLazio ha una nuova giunta: @robertalombardi e @valecorrado86 avranno deleghe, rispettivamente, alla Transizione Ecologica e digitale e al Turismo, Enti Locali e Semplificazione. Sfide importanti che impongono massima dedizione e richiedono grande sostegno. Buon lavoro!","210":"Auguri di buon lavoro al nuovo segretario del Partito Democratico @EnricoLetta. Nel suo intervento ha indicato tanti obiettivi sui quali \u00e8 assolutamente necessario il confronto e il comune impegno per il bene del Paese.","211":"Buon compleanno Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #17marzo  https:\/\/t.co\/QdqZcwPejw","212":"Oggi \u00e8 la #GiornataNazionale dedicata alle vittime del Covid. Il ricordo ci riporta a quei giorni in cui acquistammo tutti piena consapevolezza che la salute dei nostri cittadini sarebbe stato il valore supremo da difendere, la cifra della nostra civilt\u00e0:  https:\/\/t.co\/kClzhahTMW  https:\/\/t.co\/vxidflmxfB","213":"Buona #festadelpap\u00e0  https:\/\/t.co\/Zfqcu3gBfM","214":"Il mio intervento all\u2019assemblea del Movimento 5 Stelle:  https:\/\/t.co\/dJsJYoapT5","215":"Questa sera, alle 21.30 circa, interverr\u00f2 in diretta streaming all\u2019Assemblea del @Mov5Stelle  https:\/\/t.co\/g7ZAvsAGAH","216":"Non esistono \u201cpersone speciali\u201d, ma persone con bisogni speciali a cui dobbiamo assicurare tutto il nostro sostegno, dando luogo a uno spazio unico di condivisione e solidariet\u00e0 che renda tutti protagonisti della nostra comunit\u00e0:  https:\/\/t.co\/A67GWy74kg #giornatamondialeautismo  https:\/\/t.co\/MNwfMADS03","217":"Auguri a tutti Voi, a tutti Noi:  https:\/\/t.co\/b8ywM8Zxkf Buona Pasqua!  https:\/\/t.co\/sRNTjQMQj7","218":"La mia lettera al direttore Massimo Giannini pubblicata questa mattina su @LaStampa:  https:\/\/t.co\/0XOCa5rEaf  https:\/\/t.co\/XnK5gkX0d6","219":"\u00c8 inaccettabile essere licenziati per un post social, in particolare come \u00e8 toccato a Riccardo Cristello, operaio ex Ilva, anche se toni e parole da lui usati possono essere discutibili. Soprattutto non \u00e8 accettabile in una realt\u00e0 come quella di Taranto:  https:\/\/t.co\/kC2WIaZjco  https:\/\/t.co\/RO5XWoDvaw","220":"Viva la #liberazione, viva la nostra Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #25aprile  https:\/\/t.co\/DGsuqtYp5I","221":"Da che parte stare? Dalla parte di chi soffia sul fuoco o dalla parte di chi prova a spegnere l\u2019incendio? \u2935\ufe0f  https:\/\/t.co\/okZz4K4qhr","222":"\u00abGentile dott. Fittipaldi, ho letto questa mattina l\u2019articolo che mi ha dedicato sul quotidiano \u201cDomani\u201d dal titolo \u201cGli affari segreti di Conte\u201d. Questo titolo e vari passaggi interni dell\u2019articolo sono palesemente diffamatori.\u00bb La mia lettera:  https:\/\/t.co\/CU3vbu9tz1  https:\/\/t.co\/jXglmHI0zU","223":"Il mio intervento a #LeAgor\u00e0:  https:\/\/t.co\/Zep8G1McUk","224":"Massimo sostegno a @DavidSassoli e agli altri rappresentanti Ue per le manifestazioni ostili nei loro confronti da parte di Mosca. Nulla pu\u00f2 giustificare tali limitazioni alla democrazia europea.","225":"Buon #PrimoMaggio. Lavoriamo tutti insieme, impegniamoci gi\u00e0 da domani, senza sosta, per dare risposte concrete.  #1maggio","226":"Qui di seguito alcune idee e progetti, su cui lavorare tutti insieme:  https:\/\/t.co\/0E7QXuuAY4 #1maggio","227":"Ha il dovere di offrire un orizzonte di senso al proprio impegno pubblico, ha il dovere di dare indicazioni precise sulle strade da percorrere per fornire risposte alle tante incertezze che il Paese sta vivendo. #1maggio","228":"Ma chi ha deciso di assumersi responsabilit\u00e0 politiche di fronte alla propria comunit\u00e0 nazionale oggi non pu\u00f2 limitarsi a unirsi ai festeggiamenti. #1maggio","229":"Oggi \u00e8 la #FestadeiLavoratori. \u00c8 una giornata che dovremmo vivere tutti con gioia, all\u2019insegna dei nostri valori fondamentali sanciti dalla Costituzione italiana. #1maggio","230":"Questo \u00e8 il momento giusto per riformare la #Rai e sottrarla alle ingerenze della politica:  https:\/\/t.co\/FVRecG1JPi","231":"Il rispetto di diritti e libert\u00e0 fondamentali, la possibilit\u00e0 di avere elezioni libere e credibili sono caposaldo irrinunciabile della democrazia, assunto che deve valere ovunque. La tenacia di @Tsihanouskaya e del popolo bielorusso \u00e8 esempio di dignit\u00e0, coraggio, determinazione  https:\/\/t.co\/5kC6mMMH6U","232":"Io sto con #Fedez. Nessuna censura.  https:\/\/t.co\/Dr1JWjiHwN","233":"La morte sul lavoro di Luana D\u2019Orazio, una giovane mamma, \u00e8 un evento tragico che non pu\u00f2 lasciarci indifferenti:  https:\/\/t.co\/BlgHBEh0IF  https:\/\/t.co\/3Fv7KVAX8t","234":"L\u2019accesso a cure e vaccini per tutti non \u00e8 negoziabile. La Salute deve essere un diritto universale, non un lusso per pochi. In questo crede l\u2019Italia da sempre, questa \u00e8 la profonda convinzione del @Mov5Stelle. Facciamo sentire la nostra voce in tutte le sedi. #brevettiliberi","235":"Un manifesto per la \u201cConferenza sul futuro dell\u2019Europa\u201d:  https:\/\/t.co\/chPlaaTrHf #CoFoE #EuropeDay  https:\/\/t.co\/nceGFSUWM9","236":"Il 9 maggio 1978 si \u00e8 aperta una ferita nella nostra storia. L'Italia \u00e8 stata privata di due grandi personalit\u00e0, che ancora oggi continuano a parlarci\u00a0dei loro progetti di vita, delle loro idee, del\u00a0loro impegno politico, della loro passione civile:  https:\/\/t.co\/ecNbHvnlJM  https:\/\/t.co\/5cJQL25Ygv","237":"Il video integrale della mia intervista al Forum del @fattoquotidiano:  https:\/\/t.co\/BzH85xqDJD  https:\/\/t.co\/XvbspIQRby","238":"Qui di seguito la mia intervista pubblicata questa mattina dal @fattoquotidiano e realizzata da Paola Zanca insieme a Antonio Padellaro e Gad Lerner:  https:\/\/t.co\/DIlHnRRX3U  https:\/\/t.co\/Yp64gmRE2f","239":"Grandissima preoccupazione per l\u2019escalation di violenza in Medio Oriente. Si lavori subito per un cessate il fuoco e per riprendere il dialogo. L\u2019Italia ha il dovere di far sentire la sua voce per costruire una posizione europea unitaria, votata al rispetto di tutte le vite umane","240":"La giornata internazionale contro l\u2019omofobia, la transfobia e la bifobia \u00e8 di stimolo alla riflessione ma anche all\u2019azione: dobbiamo adottare tutte le iniziative utili a realizzare l\u2019efficace quadro dei principi scolpiti nella nostra Costituzione. #IDAHOBIT2021  https:\/\/t.co\/URawxa5HEY","241":"Allestire improvvisate raccolte firme o soffiare sul fuoco del disagio del Paese non serve. La rabbia e la frustrazione di operatori economici e cittadini meritano rispetto, vanno ascoltate e tenute in considerazione. Non vanno strumentalizzate.  https:\/\/t.co\/yEVUh7OYlj","242":"\u201cE il mio maestro mi insegn\u00f2 com'\u00e8 difficile trovare l'alba dentro l'imbrunire.\u201d   Ciao Maestro  #Battiato  https:\/\/t.co\/Fku43FmC7N","243":"Non si pu\u00f2 pi\u00f9 tergiversare: la presidenza del Copasir spetta all\u2019opposizione. Cos\u00ec prevede la legge del 2007 per garantire i diritti della minoranza e l\u2019equilibrio dei poteri e delle funzioni di controllo. Il @Mov5Stelle sar\u00e0 garante del rispetto della legalit\u00e0 costituzionale.","244":"Complimenti ai @thisisManeskin per la vittoria dell'#Eurovision! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ESCita  https:\/\/t.co\/0Xic3zzqeR","245":"Profondo dolore per la tragedia occorsa per la caduta della funivia Stresa-Mottarone. Una tragedia inaccettabile. Il mio pensiero va ai bambini coinvolti, alle vittime e alle loro famiglie.","246":"Quel 23 maggio il rumore di una balorda esplosione scrisse uno dei capitoli pi\u00f9 tristi della nostra storia. Ma la forza e il coraggio di #GiovanniFalcone hanno ancora oggi una eco pi\u00f9 forte, assordante. Sta a noi continuare nel solco del suo esempio senza mai abbassare la guardia  https:\/\/t.co\/vPQhIHhUvi","247":"L\u2019investimento su #Napoli \u00e8 un investimento per il Paese poich\u00e9 rappresenta il punto di partenza, concretamente sperimentale, di una inversione di rotta applicabile a tutte le citt\u00e0 in difficolt\u00e0. Se riparte Napoli, riparte l\u2019Italia dei Comuni:  https:\/\/t.co\/z5WIQMNlm8  https:\/\/t.co\/rfnLjI1XgI","248":"Samantha #Cristoforetti sar\u00e0 la prima donna europea al comando della Stazione spaziale internazionale!  Un grande orgoglio per tutta l\u2019Italia! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @AstroSamantha \ud83d\udc4f  https:\/\/t.co\/mXsNuVd64p","249":"Il provvedimento del Garante della privacy fa chiarezza e spazza via qualsiasi pretesto, confermando le ragioni del Movimento. Ora si parte, si guarda avanti. Sar\u00e0 la nostra comunit\u00e0 a indicare la rotta. Non c'\u00e8 un minuto da perdere, ci sono tanti cittadini a cui ridare voce.","250":"Auguri all\u2019Italia, auguri alla nostra Repubblica:  https:\/\/t.co\/dm9Fbej7Yv #FestaDellaRepubblica #2giugno \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/TNOR5PiV8U","251":"Il tempo dell\u2019attesa e dei rinvii \u00e8 finito. Il @Mov5Stelle entra in una nuova storia. Giugno segna l\u2019inizio del nostro \u2018secondo tempo\u2019: siamo finalmente in possesso dei dati degli iscritti ed \u00e8 stato raggiunto l\u2019accordo con l'associazione Rousseau:  https:\/\/t.co\/RBPbbJ3aic  https:\/\/t.co\/P3DSSvFm26","252":"Uno degli ultimi interventi pubblici di Guglielmo Epifani \u00e8 stato a difesa dei lavoratori in difficolt\u00e0, dei loro diritti, della necessit\u00e0 di proteggerli. In linea con l'impegno di una vita. Esprimo dolore e cordoglio per un protagonista della vita sindacale e politica del Paese.","253":"Ecco il video della mia intervista a #dimarted\u00ec:  https:\/\/t.co\/poTYfJdAS9  https:\/\/t.co\/CKmRZWnrtU","254":"Questa sera sar\u00f2 ospite di Giovanni Floris a #dimarted\u00ec. Dalle 21.30 su @La7tv.  https:\/\/t.co\/YEifYpStT8","255":"\u00c8 bello tornare a gioire insieme, uniti, con tutta la nostra forza e grinta. Forza azzurri! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ItaliaTurchia #EURO2020  https:\/\/t.co\/HxIcVVTf4Y","256":"Domani sar\u00f2 ospite di Lucia Annunziata a #mezzorainpi\u00f9. In diretta dalle 14.30 su Rai 3.  https:\/\/t.co\/Zx1ePZXzUu","257":"Marted\u00ec sar\u00f2 a #Napoli insieme agli eletti del M5S e al candidato sindaco @manfredi_min. Inizia la fase nuova di un cammino che affronteremo con entusiasmo e senso di responsabilit\u00e0, determinati a creare tutte le condizioni per compiere una svolta reale:  https:\/\/t.co\/gCuZuxVscU  https:\/\/t.co\/C2tNVoMQAX","258":"Per me la parola \u201cOnorevole\u201d non \u00e8 diffamatoria perch\u00e9 \u201conore\u201d e \u201cdisciplina\u201d sono nella Costituzione. Si \u00e8 onorevoli o meno a seconda di come si svolge il mandato, se nell\u2019interesse personale o in quello della comunit\u00e0, se per il bene proprio o quello dei cittadini.  https:\/\/t.co\/YPw6MwwHG8","259":"La mia intervista di oggi a #mezzorainpi\u00f9:  https:\/\/t.co\/M8xFuQ4wx1  https:\/\/t.co\/HsdhHEAAbT","260":"Il vostro calore oggi mi ha riempito il cuore. Grazie #Napoli, alla prossima!  https:\/\/t.co\/dsIEcXp9OT","261":"Inarrestabile Italia! Avanti cos\u00ec, forza azzurri! #ItaliaSvizzera  #EURO2020  https:\/\/t.co\/SywOui10qc","262":"La mia vicinanza, il mio massimo sostegno a @val_ciarambino per le ignobili minacce ricevute in questi giorni. Valeria \u201cnon star\u00e0 zitta\u201d e posso garantire che il Movimento sar\u00e0 sempre al suo fianco, in prima linea, per combattere malaffare e corruzione.  Coraggio Valeria!  https:\/\/t.co\/P0F6oW4UGa","263":"Siamo stati qui a fare il tifo per voi! Forza azzurri, avanti cos\u00ec!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ItaliaGalles  https:\/\/t.co\/Z2bAEmsaMx","264":"Questa \u00e8 una giornata importante per l\u2019Italia e per tutti i suoi cittadini:  https:\/\/t.co\/XaUoRSWmtm  https:\/\/t.co\/g6bjR3SK4A","265":"\u00c8 quando le certezze sembrano vacillare che si vedono la qualit\u00e0 dei giocatori, la forza e l\u2019anima di una squadra. Avanti azzurri! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ITAAUT #ItaliaAustria  https:\/\/t.co\/Wep7t8SIaa","266":"Conferenza stampa in diretta da Roma:  https:\/\/t.co\/llRHe16qHn","267":"Oggi pomeriggio alle 17.30 terr\u00f2 una conferenza stampa. La potrete seguire in diretta streaming sulla mia pagina Facebook.  https:\/\/t.co\/XuLKm1uYpq"},"Reply to":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null,"254":null,"255":null,"256":null,"257":null,"258":null,"259":null,"260":null,"261":null,"262":null,"263":null,"264":null,"265":null,"266":null,"267":null},"Participants":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null,"254":null,"255":null,"256":null,"257":null,"258":null,"259":null,"260":null,"261":null,"262":null,"263":null,"264":null,"265":null,"266":null,"267":null},"Hashtags":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":["fiat500"],"4":["independenceday"],"5":["ilcinemainpiazza"],"6":["enniomorricone"],"7":[],"8":[],"9":["decretosemplificazioni"],"10":["decretosemplificazioni"],"11":[],"12":["covid19"],"13":["covid19"],"14":[],"15":[],"16":[],"17":["nextgenerationeu","euco"],"18":["nextgenerationeu","mff","euco"],"19":[],"20":["srebrenica"],"21":["grazieanomeditutti"],"22":["euco","nextgenerationeu"],"23":["euco","nextgenerationeu"],"24":["autostrade"],"25":["aspi","autostrade"],"26":[],"27":["euco","covid19"],"28":["euco","covid19"],"29":[],"30":["euco"],"31":["euco"],"32":["euco"],"33":["euco"],"34":["euco"],"35":["euco"],"36":[],"37":["euco","nextgenerationeu","rrf"],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":["stragedibologna"],"45":["covid","iomettolamascherina"],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":["francavaleri"],"52":["genova","pontemorandi","14agosto"],"53":[],"54":[],"55":["libia"],"56":[],"57":[],"58":[],"59":["festafatto"],"60":["festafatto"],"61":[],"62":["scuola"],"63":[],"64":[],"65":["med7"],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":["soteu"],"71":["soteu"],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":["unga"],"77":["charliehebdo"],"78":["francia","charliehebdo"],"79":[],"80":[],"81":["fornature"],"82":["globalhealthsummit","euco"],"83":["euco"],"84":[],"85":["festadeinonni"],"86":[],"87":[],"88":[],"89":["settestorie"],"90":[],"91":[],"92":["ioindossolamascherina"],"93":[],"94":["euronext"],"95":[],"96":[],"97":["euco"],"98":["brexit","climatechange","euco"],"99":[],"100":[],"101":[],"102":[],"103":["worldfoodday","foodcoalition"],"104":["worldfoodday","foodcoalition"],"105":[],"106":[],"107":[],"108":["covid19"],"109":["globalhealthsummit"],"110":["globalhealthsummit"],"111":[],"112":[],"113":[],"114":[],"115":[],"116":[],"117":["decretoristori"],"118":["decretoristori"],"119":[],"120":["tresempliciregole"],"121":["covid19"],"122":["covid19"],"123":[],"124":[],"125":[],"126":[],"127":["vienna"],"128":["gigiproietti"],"129":[],"130":[],"131":[],"132":[],"133":[],"134":[],"135":[],"136":["nassiriya"],"137":["statigeneralim5s"],"138":["covid19"],"139":["covid19"],"140":["g20"],"141":["g20"],"142":["crotone"],"143":["g20riyadhsummit"],"144":[],"145":["g20riyadsummit"],"146":["g20","g20riyadhsummit"],"147":["ottoemezzo"],"148":["ottoemezzo"],"149":["globalhealthsummit","covid19"],"150":["globalhealthsummit","covid19"],"151":["maradona"],"152":[],"153":[],"154":[],"155":[],"156":[],"157":["g20italy"],"158":["g20italy"],"159":[],"160":[],"161":[],"162":["nextgenerationeu","euco"],"163":[],"164":["euco"],"165":["greendeal","eucogreendeal","euco"],"166":["climateaction","cop26"],"167":["oecd60","g20"],"168":["accordiedisaccordi"],"169":[],"170":[],"171":[],"172":[],"173":[],"174":[],"175":["chicoforti"],"176":["portaaporta"],"177":[],"178":[],"179":[],"180":["portaaporta"],"181":[],"182":["vaccineday"],"183":[],"184":[],"185":[],"186":["washington","capitolhill"],"187":["washington","capitolhill"],"188":[],"189":[],"190":[],"191":[],"192":[],"193":["covid19"],"194":["covid19"],"195":["g20","cop26","oneplanetsummit"],"196":[],"197":[],"198":["covid19"],"199":[],"200":[],"201":[],"202":["inaugurationday"],"203":["inaugurationday"],"204":[],"205":[],"206":["parisagreement"],"207":[],"208":[],"209":[],"210":[],"211":["17marzo"],"212":["giornatanazionale"],"213":["festadelpap\u00e0"],"214":[],"215":[],"216":["giornatamondialeautismo"],"217":[],"218":[],"219":[],"220":["liberazione","25aprile"],"221":[],"222":[],"223":["leagor\u00e0"],"224":[],"225":["primomaggio","1maggio"],"226":["1maggio"],"227":["1maggio"],"228":["1maggio"],"229":["festadeilavoratori","1maggio"],"230":["rai"],"231":[],"232":["fedez"],"233":[],"234":["brevettiliberi"],"235":["cofoe","europeday"],"236":[],"237":[],"238":[],"239":[],"240":["idahobit2021"],"241":[],"242":["battiato"],"243":[],"244":["eurovision","escita"],"245":[],"246":["giovannifalcone"],"247":["napoli"],"248":["cristoforetti"],"249":[],"250":["festadellarepubblica","2giugno"],"251":[],"252":[],"253":["dimarted\u00ec"],"254":["dimarted\u00ec"],"255":["italiaturchia","euro2020"],"256":["mezzorainpi\u00f9"],"257":["napoli"],"258":[],"259":["mezzorainpi\u00f9"],"260":["napoli"],"261":["italiasvizzera","euro2020"],"262":[],"263":["italiagalles"],"264":[],"265":["itaaut","italiaaustria"],"266":[],"267":[]},"Date":{"0":"2020-07-01 19:20:21","1":"2020-07-01 13:38:24","2":"2020-07-02 17:58:18","3":"2020-07-03 18:41:38","4":"2020-07-04 17:58:48","5":"2020-07-04 14:33:35","6":"2020-07-06 09:16:20","7":"2020-07-07 23:04:45","8":"2020-07-07 22:56:55","9":"2020-07-07 12:29:50","10":"2020-07-07 10:14:14","11":"2020-07-08 23:03:46","12":"2020-07-08 16:51:49","13":"2020-07-08 16:50:49","14":"2020-07-08 15:53:26","15":"2020-07-09 16:39:29","16":"2020-07-09 14:19:41","17":"2020-07-11 00:13:28","18":"2020-07-11 00:13:22","19":"2020-07-10 18:04:52","20":"2020-07-11 13:57:04","21":"2020-07-12 12:39:44","22":"2020-07-13 20:43:35","23":"2020-07-13 20:41:09","24":"2020-07-13 10:31:10","25":"2020-07-15 13:34:13","26":"2020-07-15 13:34:12","27":"2020-07-16 22:45:42","28":"2020-07-16 22:44:42","29":"2020-07-17 11:41:53","30":"2020-07-17 10:26:57","31":"2020-07-18 19:54:27","32":"2020-07-18 18:39:06","33":"2020-07-18 17:58:48","34":"2020-07-18 10:58:01","35":"2020-07-19 13:13:51","36":"2020-07-21 14:07:57","37":"2020-07-21 06:40:52","38":"2020-07-22 19:39:35","39":"2020-07-22 18:36:16","40":"2020-07-22 17:20:13","41":"2020-07-22 11:16:06","42":"2020-07-29 13:59:41","43":"2020-08-02 15:25:52","44":"2020-08-02 09:35:34","45":"2020-08-03 16:32:37","46":"2020-08-04 21:50:11","47":"2020-08-04 16:46:14","48":"2020-08-05 18:25:27","49":"2020-08-08 10:42:46","50":"2020-08-09 20:49:50","51":"2020-08-09 12:48:04","52":"2020-08-14 16:00:43","53":"2020-08-14 10:10:52","54":"2020-08-19 09:25:08","55":"2020-08-21 16:31:30","56":"2020-08-30 13:39:43","57":"2020-08-31 12:32:17","58":"2020-09-02 19:14:54","59":"2020-09-04 19:28:47","60":"2020-09-05 12:18:15","61":"2020-09-09 00:34:00","62":"2020-09-08 19:28:18","63":"2020-09-08 14:54:09","64":"2020-09-08 14:54:05","65":"2020-09-10 22:43:02","66":"2020-09-10 15:03:28","67":"2020-09-10 15:03:27","68":"2020-09-12 17:19:06","69":"2020-09-13 12:32:54","70":"2020-09-16 09:41:29","71":"2020-09-16 09:41:29","72":"2020-09-20 16:17:59","73":"2020-09-23 15:19:02","74":"2020-09-23 15:17:25","75":"2020-09-25 20:16:48","76":"2020-09-25 17:58:30","77":"2020-09-25 15:16:41","78":"2020-09-25 15:15:39","79":"2020-09-25 10:59:42","80":"2020-09-27 18:20:09","81":"2020-09-30 20:06:07","82":"2020-10-01 20:48:35","83":"2020-10-01 16:25:55","84":"2020-10-02 12:01:21","85":"2020-10-02 11:06:51","86":"2020-10-03 12:42:54","87":"2020-10-03 12:42:54","88":"2020-10-03 12:42:53","89":"2020-10-05 20:14:55","90":"2020-10-05 17:27:48","91":"2020-10-08 22:58:26","92":"2020-10-08 15:09:49","93":"2020-10-09 16:40:31","94":"2020-10-09 14:07:09","95":"2020-10-13 20:26:39","96":"2020-10-14 19:36:22","97":"2020-10-16 01:20:43","98":"2020-10-15 17:08:23","99":"2020-10-15 16:55:18","100":"2020-10-15 10:49:43","101":"2020-10-16 19:14:44","102":"2020-10-16 19:14:30","103":"2020-10-16 15:21:47","104":"2020-10-16 15:21:45","105":"2020-10-18 21:37:53","106":"2020-10-18 20:54:16","107":"2020-10-19 21:40:56","108":"2020-10-20 19:30:02","109":"2020-10-20 14:57:08","110":"2020-10-20 14:48:08","111":"2020-10-21 19:02:30","112":"2020-10-21 19:02:30","113":"2020-10-21 19:02:30","114":"2020-10-21 19:02:29","115":"2020-10-25 11:47:16","116":"2020-10-26 15:30:30","117":"2020-10-27 19:08:56","118":"2020-10-27 12:16:19","119":"2020-10-27 11:16:14","120":"2020-10-28 11:05:06","121":"2020-10-29 22:20:57","122":"2020-10-29 22:18:50","123":"2020-10-29 11:23:02","124":"2020-10-29 11:23:02","125":"2020-10-29 11:23:01","126":"2020-11-02 23:03:23","127":"2020-11-02 22:57:48","128":"2020-11-02 10:49:55","129":"2020-11-04 19:01:18","130":"2020-11-04 12:31:43","131":"2020-11-06 17:04:54","132":"2020-11-07 19:13:35","133":"2020-11-07 11:42:59","134":"2020-11-10 18:32:15","135":"2020-11-12 19:31:08","136":"2020-11-12 12:26:10","137":"2020-11-14 10:55:28","138":"2020-11-19 21:42:50","139":"2020-11-19 21:41:28","140":"2020-11-21 21:06:35","141":"2020-11-21 21:03:36","142":"2020-11-22 19:40:25","143":"2020-11-22 18:19:45","144":"2020-11-22 18:16:32","145":"2020-11-22 17:28:12","146":"2020-11-22 12:22:03","147":"2020-11-23 22:13:59","148":"2020-11-23 11:01:49","149":"2020-11-24 13:59:28","150":"2020-11-24 13:59:19","151":"2020-11-25 18:10:27","152":"2020-11-25 17:22:25","153":"2020-11-25 17:15:43","154":"2020-11-26 20:42:21","155":"2020-11-26 18:58:12","156":"2020-11-27 18:34:58","157":"2020-12-01 21:01:30","158":"2020-12-01 20:58:50","159":"2020-12-03 20:31:47","160":"2020-12-03 15:20:55","161":"2020-12-05 10:25:15","162":"2020-12-10 19:43:05","163":"2020-12-10 09:32:18","164":"2020-12-11 12:54:15","165":"2020-12-11 09:31:06","166":"2020-12-12 16:16:58","167":"2020-12-14 13:52:40","168":"2020-12-16 22:41:43","169":"2020-12-17 12:18:34","170":"2020-12-17 07:42:07","171":"2020-12-18 20:13:42","172":"2020-12-19 21:47:37","173":"2020-12-20 12:25:36","174":"2020-12-21 18:53:41","175":"2020-12-23 19:31:09","176":"2020-12-23 16:12:28","177":"2020-12-24 16:24:15","178":"2020-12-24 16:24:15","179":"2020-12-24 13:27:46","180":"2020-12-24 09:09:26","181":"2020-12-26 17:35:06","182":"2020-12-27 07:35:59","183":"2020-12-29 21:31:31","184":"2020-12-29 17:37:58","185":"2020-12-29 17:37:43","186":"2021-01-06 22:53:34","187":"2021-01-06 22:39:06","188":"2021-01-06 17:58:04","189":"2021-01-07 10:51:22","190":"2021-01-07 10:51:03","191":"2021-01-08 17:42:07","192":"2021-01-08 17:41:56","193":"2021-01-08 15:47:27","194":"2021-01-08 15:46:20","195":"2021-01-11 16:30:32","196":"2021-01-14 19:39:14","197":"2021-01-14 19:39:04","198":"2021-01-15 16:50:58","199":"2021-01-17 19:32:37","200":"2021-01-18 21:12:40","201":"2021-01-19 23:14:45","202":"2021-01-20 17:57:04","203":"2021-01-20 17:56:42","204":"2021-01-21 22:51:35","205":"2021-01-21 22:48:36","206":"2021-01-21 12:37:55","207":"2021-02-04 13:17:07","208":"2021-02-26 17:26:15","209":"2021-03-12 21:53:46","210":"2021-03-14 14:44:03","211":"2021-03-17 13:25:19","212":"2021-03-18 08:50:50","213":"2021-03-19 11:44:06","214":"2021-04-01 21:49:02","215":"2021-04-01 08:29:05","216":"2021-04-02 20:20:00","217":"2021-04-04 09:18:41","218":"2021-04-06 10:18:46","219":"2021-04-15 22:18:11","220":"2021-04-25 10:47:24","221":"2021-04-26 18:26:10","222":"2021-04-28 14:58:00","223":"2021-04-29 18:52:57","224":"2021-04-30 21:54:22","225":"2021-05-01 12:45:58","226":"2021-05-01 12:45:58","227":"2021-05-01 12:45:58","228":"2021-05-01 12:45:57","229":"2021-05-01 12:45:57","230":"2021-05-02 16:55:18","231":"2021-05-02 13:44:06","232":"2021-05-02 11:30:32","233":"2021-05-04 13:53:13","234":"2021-05-06 11:58:56","235":"2021-05-09 10:34:52","236":"2021-05-09 08:40:30","237":"2021-05-12 17:52:17","238":"2021-05-12 10:59:53","239":"2021-05-15 13:06:08","240":"2021-05-17 11:34:55","241":"2021-05-18 16:01:30","242":"2021-05-18 08:47:46","243":"2021-05-19 19:46:30","244":"2021-05-23 01:00:11","245":"2021-05-23 15:56:45","246":"2021-05-23 10:57:54","247":"2021-05-27 16:42:40","248":"2021-05-28 16:12:49","249":"2021-06-01 13:17:28","250":"2021-06-02 09:31:20","251":"2021-06-05 19:22:11","252":"2021-06-07 19:53:41","253":"2021-06-08 22:52:08","254":"2021-06-08 08:08:47","255":"2021-06-11 23:24:00","256":"2021-06-12 14:34:33","257":"2021-06-12 11:07:05","258":"2021-06-13 19:21:47","259":"2021-06-13 15:52:22","260":"2021-06-15 23:18:28","261":"2021-06-16 22:54:18","262":"2021-06-18 12:49:15","263":"2021-06-20 19:51:19","264":"2021-06-22 21:12:16","265":"2021-06-26 23:42:17","266":"2021-06-28 17:31:31","267":"2021-06-28 08:01:37"},"nLikes":{"0":2153,"1":3577,"2":7711,"3":3382,"4":3015,"5":3378,"6":10581,"7":688,"8":1308,"9":690,"10":1292,"11":6648,"12":855,"13":1408,"14":779,"15":3517,"16":1351,"17":620,"18":855,"19":2512,"20":3763,"21":2453,"22":1107,"23":2343,"24":1210,"25":2697,"26":4154,"27":768,"28":1302,"29":2526,"30":1703,"31":1583,"32":2105,"33":1890,"34":2114,"35":6619,"36":11466,"37":19154,"38":5593,"39":4026,"40":7377,"41":2416,"42":5344,"43":2458,"44":5150,"45":3412,"46":7299,"47":3305,"48":1674,"49":1842,"50":733,"51":3356,"52":2736,"53":1073,"54":1388,"55":3887,"56":7419,"57":2318,"58":2692,"59":2114,"60":684,"61":2790,"62":1050,"63":439,"64":1618,"65":1220,"66":1165,"67":3104,"68":6284,"69":3344,"70":617,"71":2563,"72":6618,"73":654,"74":1935,"75":1676,"76":722,"77":1540,"78":2089,"79":6808,"80":3610,"81":1950,"82":1358,"83":775,"84":2444,"85":3023,"86":713,"87":799,"88":2425,"89":1575,"90":1203,"91":3013,"92":8550,"93":1663,"94":1326,"95":3545,"96":918,"97":932,"98":712,"99":3912,"100":4971,"101":1469,"102":1674,"103":341,"104":853,"105":1022,"106":7157,"107":2760,"108":1567,"109":553,"110":1086,"111":852,"112":839,"113":460,"114":2102,"115":5145,"116":4727,"117":1774,"118":2363,"119":1007,"120":6949,"121":897,"122":2054,"123":911,"124":1117,"125":4718,"126":2620,"127":10102,"128":10989,"129":5845,"130":3374,"131":1326,"132":45699,"133":11981,"134":2056,"135":9963,"136":2854,"137":2017,"138":518,"139":1520,"140":648,"141":1515,"142":1469,"143":759,"144":2052,"145":778,"146":977,"147":1862,"148":2513,"149":711,"150":1033,"151":10548,"152":1198,"153":681,"154":1005,"155":1406,"156":3545,"157":1185,"158":2941,"159":983,"160":6055,"161":1294,"162":3542,"163":5332,"164":613,"165":2081,"166":1975,"167":986,"168":940,"169":9478,"170":3927,"171":5252,"172":3205,"173":2018,"174":9649,"175":3793,"176":1614,"177":664,"178":1823,"179":5351,"180":776,"181":5459,"182":11911,"183":2573,"184":1231,"185":4341,"186":12595,"187":16853,"188":5871,"189":4108,"190":8840,"191":1129,"192":1525,"193":1385,"194":3354,"195":3536,"196":2232,"197":6371,"198":11066,"199":7133,"200":5440,"201":20546,"202":4356,"203":10817,"204":3040,"205":4510,"206":5997,"207":15409,"208":13330,"209":5674,"210":8623,"211":10148,"212":13480,"213":13002,"214":2598,"215":4878,"216":4904,"217":11007,"218":5191,"219":5946,"220":11031,"221":7026,"222":4877,"223":1478,"224":3787,"225":1402,"226":1272,"227":411,"228":425,"229":4756,"230":7984,"231":2692,"232":57471,"233":5483,"234":5724,"235":1997,"236":3618,"237":2036,"238":2614,"239":6126,"240":3319,"241":2872,"242":13676,"243":2744,"244":31463,"245":5861,"246":6085,"247":1564,"248":10020,"249":3123,"250":5604,"251":3689,"252":2872,"253":3754,"254":2902,"255":8004,"256":2347,"257":1706,"258":3286,"259":2452,"260":4543,"261":8701,"262":2520,"263":11296,"264":3630,"265":11719,"266":1564,"267":3295},"nReplies":{"0":955,"1":317,"2":2104,"3":422,"4":444,"5":408,"6":222,"7":65,"8":204,"9":198,"10":290,"11":494,"12":64,"13":239,"14":158,"15":365,"16":112,"17":192,"18":159,"19":548,"20":589,"21":773,"22":198,"23":616,"24":340,"25":464,"26":1208,"27":70,"28":261,"29":669,"30":489,"31":293,"32":1010,"33":517,"34":583,"35":1653,"36":1936,"37":2578,"38":1622,"39":896,"40":1086,"41":418,"42":2169,"43":857,"44":1219,"45":1209,"46":424,"47":562,"48":453,"49":881,"50":325,"51":167,"52":672,"53":378,"54":836,"55":1067,"56":420,"57":890,"58":930,"59":1188,"60":303,"61":557,"62":367,"63":37,"64":191,"65":251,"66":52,"67":84,"68":642,"69":808,"70":42,"71":328,"72":770,"73":115,"74":542,"75":103,"76":179,"77":110,"78":199,"79":531,"80":147,"81":220,"82":300,"83":131,"84":267,"85":316,"86":93,"87":43,"88":144,"89":816,"90":265,"91":209,"92":3642,"93":205,"94":360,"95":359,"96":164,"97":172,"98":94,"99":790,"100":125,"101":67,"102":80,"103":18,"104":114,"105":325,"106":1571,"107":509,"108":203,"109":73,"110":180,"111":138,"112":90,"113":49,"114":550,"115":2155,"116":506,"117":600,"118":776,"119":318,"120":1791,"121":279,"122":563,"123":36,"124":42,"125":640,"126":207,"127":921,"128":291,"129":1486,"130":551,"131":120,"132":1744,"133":2914,"134":186,"135":3734,"136":250,"137":1358,"138":194,"139":457,"140":98,"141":393,"142":234,"143":86,"144":698,"145":112,"146":210,"147":467,"148":731,"149":95,"150":207,"151":330,"152":178,"153":82,"154":378,"155":838,"156":1451,"157":246,"158":779,"159":1222,"160":2759,"161":1620,"162":1016,"163":266,"164":233,"165":457,"166":300,"167":268,"168":304,"169":1583,"170":517,"171":2702,"172":228,"173":337,"174":1248,"175":337,"176":808,"177":55,"178":336,"179":1996,"180":225,"181":1369,"182":1960,"183":985,"184":74,"185":244,"186":700,"187":1677,"188":389,"189":307,"190":780,"191":252,"192":298,"193":183,"194":617,"195":779,"196":406,"197":1136,"198":1610,"199":2005,"200":1196,"201":4761,"202":357,"203":718,"204":875,"205":879,"206":344,"207":4419,"208":2099,"209":820,"210":1177,"211":732,"212":1295,"213":791,"214":303,"215":1022,"216":266,"217":1531,"218":921,"219":509,"220":590,"221":1255,"222":553,"223":137,"224":536,"225":114,"226":32,"227":7,"228":9,"229":542,"230":1859,"231":311,"232":2884,"233":280,"234":508,"235":379,"236":212,"237":192,"238":344,"239":885,"240":283,"241":339,"242":308,"243":329,"244":534,"245":207,"246":623,"247":137,"248":285,"249":471,"250":234,"251":819,"252":92,"253":556,"254":698,"255":247,"256":451,"257":189,"258":335,"259":202,"260":529,"261":197,"262":166,"263":683,"264":657,"265":561,"266":440,"267":1005},"nRetweets":{"0":333,"1":472,"2":974,"3":441,"4":316,"5":412,"6":1551,"7":93,"8":181,"9":142,"10":222,"11":576,"12":115,"13":205,"14":153,"15":568,"16":239,"17":89,"18":117,"19":450,"20":533,"21":399,"22":155,"23":310,"24":335,"25":454,"26":744,"27":119,"28":208,"29":352,"30":297,"31":198,"32":401,"33":227,"34":300,"35":1161,"36":1697,"37":2916,"38":808,"39":592,"40":1027,"41":329,"42":1068,"43":406,"44":700,"45":613,"46":874,"47":543,"48":286,"49":269,"50":121,"51":350,"52":348,"53":197,"54":273,"55":424,"56":568,"57":377,"58":295,"59":307,"60":140,"61":286,"62":219,"63":84,"64":270,"65":180,"66":104,"67":295,"68":715,"69":579,"70":109,"71":412,"72":526,"73":127,"74":322,"75":210,"76":159,"77":272,"78":289,"79":1430,"80":402,"81":367,"82":225,"83":160,"84":405,"85":388,"86":106,"87":87,"88":245,"89":224,"90":211,"91":442,"92":1551,"93":226,"94":244,"95":583,"96":169,"97":171,"98":163,"99":958,"100":409,"101":118,"102":150,"103":67,"104":158,"105":151,"106":773,"107":324,"108":258,"109":88,"110":166,"111":113,"112":107,"113":93,"114":311,"115":617,"116":843,"117":241,"118":289,"119":193,"120":1021,"121":106,"122":209,"123":94,"124":167,"125":480,"126":296,"127":922,"128":857,"129":583,"130":348,"131":187,"132":5907,"133":1149,"134":131,"135":968,"136":262,"137":222,"138":52,"139":161,"140":83,"141":152,"142":180,"143":116,"144":220,"145":106,"146":110,"147":180,"148":214,"149":74,"150":112,"151":1024,"152":216,"153":83,"154":125,"155":97,"156":313,"157":273,"158":378,"159":95,"160":535,"161":188,"162":460,"163":389,"164":82,"165":250,"166":193,"167":113,"168":160,"169":943,"170":277,"171":456,"172":250,"173":227,"174":985,"175":555,"176":196,"177":79,"178":212,"179":530,"180":139,"181":528,"182":1575,"183":261,"184":139,"185":356,"186":1807,"187":1546,"188":520,"189":398,"190":716,"191":95,"192":162,"193":123,"194":278,"195":394,"196":208,"197":489,"198":1309,"199":698,"200":468,"201":2157,"202":479,"203":848,"204":247,"205":424,"206":523,"207":1063,"208":1439,"209":536,"210":612,"211":1077,"212":1848,"213":817,"214":454,"215":640,"216":544,"217":786,"218":1051,"219":791,"220":1436,"221":1112,"222":899,"223":284,"224":357,"225":154,"226":161,"227":60,"228":65,"229":465,"230":966,"231":290,"232":8949,"233":538,"234":827,"235":307,"236":515,"237":381,"238":455,"239":710,"240":511,"241":489,"242":1519,"243":425,"244":3404,"245":527,"246":978,"247":259,"248":1055,"249":486,"250":662,"251":611,"252":312,"253":699,"254":477,"255":595,"256":358,"257":287,"258":518,"259":400,"260":562,"261":657,"262":426,"263":619,"264":490,"265":988,"266":247,"267":474}}