{"_default": {}, "luigidimaio": {"1": {"text": "Cos'\u00e8 e come funziona il Reddito Energetico del MoVimento 5 Stelle https://t.co/z29UZgReS5 di @riccardo_fra"}, "2": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite a #ottoemezzo. A pi\u00f9 tardi! https://t.co/c2MY8ssDXd"}, "3": {"text": "Oggi Etruria, ieri Mps: le banche sono il vizietto del Pd https://t.co/VGDQoCDvr3 https://t.co/rMhFkONvoY"}, "4": {"text": "Berlusconi e il suo partito hanno votato la riforma Fornero, una sciagura per i pensionati italiani. Noi vogliamo mettere un tetto alle pensioni d'oro da 5.000 euro netti in su. L'ho ripetuto pi\u00f9 volte perch\u00e9 tutti capissero. Berlusconi o mente o ormai ha perso colpi"}, "5": {"text": "@valigiablu @Mov5Stelle Aderiamo con piacere, apprezzando l\u2019iniziativa: la trasparenza \u00e8 uno dei nostri principi fondanti. Bisogna sgombrare il campo da chi vuole avvelenare i pozzi, per questo abbiamo gi\u00e0 messo in chiaro da chi \u00e8 composto il network del MoVimento 5 Stelle: https://t.co/Z3TKpcfFw9"}, "6": {"text": "Visco svela le pressioni di Renzi su Banca Etruria\nPer uno scandalo di questa portata un vero partito democratico avrebbe gi\u00e0 mandato a casa il suo segretario\nCome fa il PD a subire in silenzio questa violenza istituzionale?\nFino a quando, dunque, abuserete della nostra pazienza?"}, "7": {"text": "In tempi in cui i giornali tradizionali vendono sempre meno, in cui la loro affidabilit\u00e0 \u00e8 messa in discussione e in cui si parla (spesso a sproposito) di fake news \u00e8 doveroso parlare di nuove realt\u00e0 editoriali che nascono e si affermano. Come @valigiablu: https://t.co/qIhdnRBi3o"}, "8": {"text": "Votare Pd \u00e8 votare Forza Italia: in Sicilia ci sono le prove https://t.co/seQOFfMwpz"}, "9": {"text": "Appello al #PdTitanic: sullo scandalo Boschi chi sa parli, prima di affondare https://t.co/2SVargyg1h"}, "10": {"text": "Liberiamoci delle zavorre: l'Italia deve volare alto! https://t.co/ioZdwF7Qnv"}, "11": {"text": "Su #Bancopoli cade la seconda Repubblica https://t.co/CwWLKmemdZ https://t.co/jsjsKpPhuz"}, "12": {"text": "Il #biotestamento \u00e8 legge! Il Parlamento \u00e8 riuscito a dare ai suoi cittadini una norma di civilt\u00e0 tanto attesa. Siamo orgogliosi che ci sia la firma del nostro @ManteroM5S e l\u2019apporto di tutto il @Mov5Stelle"}, "13": {"text": "Berlusconi vuol mettersi d'accordo col Pd per tenere Gentiloni e sostenere l'ennesimo governo non eletto. Basta! Votare Pd o Berlusconi \u00e8 la stessa cosa, ma non avranno la maggioranza. Solo il MoVimento pu\u00f2 dare un nuovo governo al Paese: https://t.co/Z8byO6ZgM3 https://t.co/Qd2YubkFIZ"}, "14": {"text": "Buon Natale, ministro Calenda https://t.co/MXuNy2VCwd di Davide Casaleggio"}, "15": {"text": "La mia lettera al direttore de @ilgiornale Sallusti https://t.co/5MKEurCDnz"}, "16": {"text": "A Natale lavori il Parlamento, non le famiglie https://t.co/nikYkZcBge di @dellorco85"}, "17": {"text": "Negozi chiusi durante le feste, famiglie pi\u00f9 felici https://t.co/vevhiUZzqm"}, "18": {"text": "Diretta da Treviso: Risparmiatori truffati, ricorso alla Corte europea dei diritti dell'uomo https://t.co/m2M9wEYR23 con @borrellidavid\nAbbiamo ricevuto pi\u00f9 di 5.000 adesioni: un successo straordinario! Il ricorso \u00e8 pronto! Dopo le feste lo presenteremo https://t.co/GXuq2QfmrU"}, "19": {"text": "Solo il MoVimento 5 Stelle pu\u00f2 dare al Paese un governo dopo le elezioni https://t.co/qcQHhN0tNB"}, "20": {"text": "48 milioni per i milanesi, un trionfo targato MoVimento 5 Stelle #RimborsoTari https://t.co/qQhiFekIJ6"}, "21": {"text": "Prima di tutto la salute dei nostri figli https://t.co/ca95x18Tg1"}, "22": {"text": "Il primo giorno di #Rally in Veneto https://t.co/QzKvftcUF2 https://t.co/qvhaQpEtOV"}, "23": {"text": "#Pfas, dichiarato lo stato d'emergenza in Veneto: una vittoria 5 Stelle per i cittadini https://t.co/F5eGhSbsTq"}, "24": {"text": "Ecco i referenti regionali del Rally per andare al Governo del Paese https://t.co/JMzi9zT9Zb"}, "25": {"text": "La legalit\u00e0 a Roma torna al primo posto: #Scroccopoli \u00e8 finita https://t.co/VJypYz1353 di @virginiaraggi"}, "26": {"text": "Il governo del MoVimento 5 Stelle si pu\u00f2 fare: lo dicono i numeri https://t.co/qWDibWyXez"}, "27": {"text": "Buon #SantAmbrogio a tutti i milanesi! Oggi ci godiamo la partita. \nForza Olimpia! https://t.co/yKT3JGSJ3G"}, "28": {"text": "L\u2019arte della #pizza napoletana diventa patrimonio dell'Umanit\u00e0 Unesco! \u00c8 una soddisfazione enorme, un riconoscimento prestigioso per la mia Campania e per l\u2019Italia tutta. Le nostre eccellenze sono una ricchezza inestimabile, facciamone il nostro biglietto da visita nel mondo https://t.co/nN82nLOQz7"}, "29": {"text": "Rousseau in Brasile https://t.co/UnNJXkLqJ5 https://t.co/oea24uay1Q"}, "30": {"text": "Lotta alla povert\u00e0, crescita demografica e lavoro: tre fronti per l'Europa del futuro https://t.co/fDe0CH283H"}, "31": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di Giovanni Floris a #DiMarted\u00ec. \nA pi\u00f9 tardi! https://t.co/6EjEhk68es"}, "32": {"text": "Una bella notizia per i torinesi, i romani e per tutti gli italiani: https://t.co/Ddv5R9d5T7\nComplimenti alle amministrazioni di @virginiaraggi e @c_appendino: \u00e8 cos\u00ec che miglioriamo la qualit\u00e0 della vita dei cittadini a partire dalla nostra prima stella: l'#AcquaPubblica"}, "33": {"text": "NUOVO RECORD DI DONAZIONI!\nGRAZIE!\n106.741 \u20ac raccolti in una settimana per il #Rally per l'Italia \ud83c\udfc1\n3.183 donatori\nDonazione media: 33,5 \u20ac\nGrazie a tutti! Continuate a sostenerci con una donazione: https://t.co/rfcJfB3Trd\nSiete l'energia pulita che ci fa continuare a correre! https://t.co/mRmC6hXsF2"}, "34": {"text": "Il nostro unico lobbista \u00e8 il popolo italiano: sostenete il #Rally con migliaia di microdonazioni! https://t.co/gBjIIjPE93 di @ale_dibattista\nDona qui: https://t.co/xxQGcl1RWZ https://t.co/6Edj9Bn2US"}, "35": {"text": "Dalla parte delle piccole e medie imprese https://t.co/3c7EoqPOX9 https://t.co/vlkJvmLw5r"}, "36": {"text": "Guardate che regalo (e augurio) fantastico mi hanno fatto gli Artigiani del Marmo di #Carugo  in #Lombardia! \u00c8 tutto realizzato in marmo #MadeInItaly e da artigiani italiani! Ad ora \u00e8 il regalo pi\u00f9 bello di questo #Rally per l'Italia! \ud83d\ude0a\nTra poco diretta sulla mia pagina Facebook https://t.co/SWE9hV8uHm"}, "37": {"text": "Spero che la @Ferrari resti in #Formula1, ma anche che partecipi presto alla #FormulaE! Sarebbe un primo grande passo per il futuro dell'industria dell'automobile elettrica nel nostro Paese: https://t.co/fkYXtiZiCR https://t.co/6ARfahU1D5"}, "38": {"text": "Non \u00e8 il 1994 https://t.co/6jAmU9HM9c"}, "39": {"text": "Investire sulle piccole infrastrutture per una migliore qualit\ufffd di vita: la storia della famiglia di Laura https://t.co/7BeXGgcqyo"}, "40": {"text": "Il #Rally continua! Ora sono con i ragazzi di #Casalmaggiore che chiedono una maggiore attenzione per il trasporto locale a partire dai treni, soprattutto ora che il ponte \u00e8 inagibile. Siamo dalla loro parte! Pi\u00f9 piccole opere utili, pi\u00f9 felicit\u00e0 per i cittadini! https://t.co/OOUPVbLVOw"}, "41": {"text": "C'\u00e8 chi fa il Rally per l'Italia e chi fa la #FormulaE a Hong Kong \ud83c\udfc1\ud83d\ude97\ud83d\ude0a\ud83d\ude00\n#HKEPrix https://t.co/YKsRHsDPLD"}, "42": {"text": "Pi\u00f9 piccole opere utili, pi\u00f9 felicit\u00e0: il #Rally riparte dal ponte di Casalmaggiore https://t.co/FhjEd5IWpJ https://t.co/W9HULMFhDn"}, "43": {"text": "Oggi a Buongiorno Lombardia una signora ha chiamato semplicemente per ringraziarci per il lavoro che stiamo facendo. \u00c8 stata davvero una bellissima sorpresa! Questo Rally d\u2019Italia \u00e8 partito alla grande e il vostro affetto \u00e8 la migliore energia che possa esistere. Grazie di cuore! https://t.co/G17QZAU2IN"}, "44": {"text": "Rapporto #Censis: 1.6 milioni di famiglie in povert\u00e0 assoluta. Devastante. La dimostrazione evidente che la politica dei bonus e delle mancette per le famiglie \u00e8 fallimentare. Agiamo subito con misure strutturali come in Francia https://t.co/uaw51M3JPh"}, "45": {"text": "La crescita di cui ha bisogno l'Italia \u00e8 quella demografica: https://t.co/ev77eTvAP2 #AiutiamoLeFamiglie"}, "46": {"text": "Il MoVimento 5 Stelle un'eccellenza della democrazia diretta https://t.co/QBSprwcdRI"}, "47": {"text": "@sbonaccini .@sbonaccini sappiamo dell'accordo di programma di giugno a cui non sono seguiti provvedimenti concreti. Ecco perch\u00e8 \u00e8 importante che tutti votino emendamenti del @Mov5Stelle in legge di stabilit\u00e0. Dalle parole passiamo ai fatti! Meno inquinamento, pi\u00f9 felicit\u00e0!"}, "48": {"text": "Lettera del MoVimento 5 Stelle all'OSCE per il monitoraggio delle prossime elezioni politiche https://t.co/LhaCieXG2o"}, "49": {"text": "Meno licenziamenti, pi\u00f9 felicit\u00e0: appello alla famiglia Canali https://t.co/MmZ9LQbYkG"}, "50": {"text": "Meno smog, pi\u00f9 felicit\u00e0. Ho scritto ai presidenti delle quattro Regioni pi\u00f9 colpite dal problema inquinamento (Lombardia, Piemonte, Emilia Romagna e Veneto): https://t.co/rV5QSg08jD\nLa nostra salute, la salute di tutti noi, non pu\u00f2 aspettare!"}, "51": {"text": "Chiediamo al governo di raccogliere immediatamente l'invito dell'#OSCE a monitorare le prossime elezioni politiche. Che vengano il prima possibile! https://t.co/7xukaONvsV"}, "52": {"text": "Record donazioni! 45.000 euro in 24 ore da 1.523 donatori che hanno contribuito in media con 29,5 euro al nostro #RallyPerlItalia! Grazie a tutti! Video qui: https://t.co/yESQ2NESmR\nDona qui: https://t.co/xxQGcl1RWZ"}, "53": {"text": "Pi\u00f9 garanzie alle famiglie, pi\u00f9 figli: pi\u00f9 felicit\u00e0!  https://t.co/L6T9w8fhyG"}, "54": {"text": "Per far crescere l\u2019Italia bisogna tornare a fare figli. Mamme e famiglie vanno sostenute seriamente, non con mancette e bonus, ma con misure strutturali sul modello francese: https://t.co/lBzQ13WaJL https://t.co/YeREn40tFU"}, "55": {"text": "Da oggi 3 mesi di Rally in tutta Italia per andare al governo del Paese https://t.co/eKrO4WUUAh https://t.co/tmX34SVD2y"}, "56": {"text": "Roma sale di 21 posti nella classifica della qualit\u00e0 di vita dell'Universit\u00e0 La Sapienza https://t.co/s5M4F5OZ6Y via @virginiaraggi"}, "57": {"text": "Dario Violi \u00e8 il candidato presidente della Lombardia per il MoVimento 5 Stelle!  https://t.co/YhNTwEIVk2 Forza Dario!"}, "58": {"text": "Fra poco anche io all\u2019evento ai Magazzini Generali. A pi\u00f9 tardi! https://t.co/7Zfhg3Yqk1"}, "59": {"text": "Grazie al maestro Lino Banfi per la mattinata passata insieme, per le belle parole spese e per la battuta sulla laurea \u201chonoris pausa\u201d che mi ha fatto ridere parecchio.\nGrazie di cuore https://t.co/GWnSIH1r43"}, "60": {"text": "\ud83d\ude02 https://t.co/yYL80n2BGJ"}, "61": {"text": "Rivolgiamo un nuovo appello all\u2019Osce affinch\u00e9 monitori la prossima campagna elettorale in Italia per evitare voto di scambio e la diffusione di #fakenews su tv, giornali e internet. Agiamo subito, non come in Sicilia!"}, "62": {"text": "Nel Sinai una strage orribile.\n\nIn questo momento di grande dolore il @Mov5Stelle \u00e8 vicino ai familiari delle vittime, ai feriti e al popolo egiziano"}, "63": {"text": "Sono in partenza per #Torino, dove questa sera insieme ai portavoce del @Mov5Stelle presenteremo il nostro programma nazionale Trasporti ed Energia. A pi\u00f9 tardi! https://t.co/kXnrdsMGvY"}, "64": {"text": "La Sicilia in mano agli impresentabili https://t.co/Sx4xK46dMp di @GiancarloCanc"}, "65": {"text": "Lettera aperta al Presidente @EmmanuelMacron  https://t.co/x4EC0a1ZlZ https://t.co/Wl9G5kkz5G"}, "66": {"text": "Eugenio Scalfari ieri sera a @diMartedi: \"Tra Berlusconi e Di Maio scelgo Berlusconi\". A Scalfari va il mio personale ringraziamento: ci ha confermato come si comporter\u00e0 il \u201csistema\u201d nei prossimi mesi. https://t.co/5bEISpkZlr https://t.co/XT8sEH2XEC"}, "67": {"text": "Buona #FestaDegliAlberi https://t.co/wlnYEMmVpE \nE grazie di vero cuore agli oltre 5.000 volontari di pi\u00f9 di sessanta Comuni che domenica scorsa, in tutta Italia e senza bandiere politiche, hanno partecipato all\u2019iniziativa #AlberiPerIlFuturo"}, "68": {"text": "Solidariet\u00e0 e gratitudine per @paoloborrometi, giornalista nel mirino della mafia https://t.co/2zJqCpjvBk https://t.co/Wps1K07kEr"}, "69": {"text": "Il MoVimento 5 Stelle continua a vincere a Roma #EffettoRaggi https://t.co/eENypubhYx"}, "70": {"text": "I cittadini del X municipio di Roma hanno affidato a @giulianadipillo il Governo del loro territorio\nIn bocca al lupo Giuliana!\nL'effetto Raggi esiste ed \u00e8 positivo: a Roma continuiamo a vincere e anche contro la coalizione di 5 liste del centrodestra: https://t.co/zy54kmUP9D https://t.co/SyUfmyhXuq"}, "71": {"text": "#AlberiPerIlFuturo: facciamo respirare l'Italia https://t.co/Un4PJVOhkJ https://t.co/quq7BA78B7"}, "72": {"text": "Poco fa ho piantato a Milano uno dei 23.661 #AlberiPerIlFuturo con cui regaliamo a tutta Italia aria pulita in ben 67 comuni. Ho lasciato anche una dedica: \"Non si pu\u00f2 vincere con chi non si arrende mai\" https://t.co/NKoWXvuE2l"}, "73": {"text": "Biotestamento: un diritto per il Paese, un dovere del Parlamento https://t.co/7XeDj9hDq8 di @giosilvia86"}, "74": {"text": "Ora incontro Confprofessioni a Milano. Seguite la diretta qui:\nhttps://t.co/lVhwNFgo00 https://t.co/dvMLVnZyPd"}, "75": {"text": "Adesso incontro con Confesercenti a Milano per parlare con le piccole e medie imprese lombarde. Ascolter\u00f2 le loro esigenze e proporr\u00f2 i nostri programmi. Prima di tutto le leggi da abolire per eliminare la burocrazia https://t.co/Ja7J3XknKi"}, "76": {"text": "Fabio Massimo Castaldo del MoVimento 5 Stelle \u00e8 il nuovo vicepresidente del Parlamento europeo: https://t.co/ovJ9lIxqyt\nDaremo prova a tutti i cittadini europei di saper rappresentare le istituzioni ai massimi livelli!"}, "77": {"text": "Grazie al MoVimento 5 Stelle il #whistleblowing \u00e8 legge anche in Italia: approvata la nostra proposta https://t.co/CLRGLydbuy https://t.co/TVtmsU5FkR"}, "78": {"text": "Il primo giorno negli Stati Uniti https://t.co/BtkabgXr9Q https://t.co/J8OS4cA9w3"}, "79": {"text": "Un breve aggiornamento dal mio viaggio negli Stati Uniti: https://t.co/9PQmcrdIWR"}, "80": {"text": "Questa sera alle 21 su @RaiUno sar\u00f2 ospite di @fabfazio a @chetempochefa\nCi vediamo pi\u00f9 tardi\n\n#chetempochefa https://t.co/idqG9sWW0Q"}, "81": {"text": "Negli Stati Uniti per portare l'Italia https://t.co/4RPviUvHBx"}, "82": {"text": "#BastaImpunit\u00e0! https://t.co/UnTarVw31a"}, "83": {"text": "L'aggressore degli inviati di @NemoRai2, Roberto Spada, che ha spaccato il naso a Daniele Piervincenzi \u00e8 ancora a piede libero. Solo a me sembra una follia assoluta? Bella e giusta la solidariet\u00e0, ma ora bisogna fare qualcosa. Subito: https://t.co/hiQw6ecaPp https://t.co/2OhwwEgHns"}, "84": {"text": "Arrestato il primo #impresentabile eletto con Musumeci: ora chiedete scusa ai siciliani https://t.co/qhHLZubMNe di @GiancarloCanc https://t.co/LDz05GgtPX"}, "85": {"text": "Da candidato premier del @Mov5Stelle mi confronter\u00f2 con i candidati premier dei partiti. Dopo il voto di oggi il Pd non ha pi\u00f9 un leader."}, "86": {"text": "Sono insieme a @GiancarloCanc  e stiamo seguendo lo spoglio: il risultato sar\u00e0 incerto fino all'ultimo seggio scrutinato. Forza!"}, "87": {"text": "Buone notizie: il MoVimento 5 Stelle \u00e8 l'unica vera grande forza politica del Paese https://t.co/0Aqnxl3ibm"}, "88": {"text": "Buon voto a tutti i siciliani! #ElezioniSicilia2017 https://t.co/JjDpKPpsmn"}, "89": {"text": "Appello di Beppe Grillo a tutti i siciliani https://t.co/uLcKywIwFn via @beppe_grillo https://t.co/U3EJZshTe7"}, "90": {"text": "Il 5 novembre in Sicilia o scegliete il passato o #SceglieteIlFuturo!  https://t.co/AdDk3oNLqu di @GiancarloCanc https://t.co/vabDQ1ZmY2"}, "91": {"text": "@matteorenzi Va bene marted\u00ec 7 novembre da @diMartedi con Giovanni Floris. \u00c8 la pi\u00f9 vista in prima serata\nSaluti dalla Sicilia: qui il 5 novembre si vota"}, "92": {"text": "Non \u00e8 una fake news: @matteorenzi ha un accordo per spartirsi la Sicilia e l'Italia con Berlusconi\nVoglio un confronto tv dopo il 5\nCi stai?"}, "93": {"text": "Come si vota in Sicilia: il 5 novembre #SceglieteIlFuturo https://t.co/nZrwltN9G8 https://t.co/jRYGkMASVO"}, "94": {"text": "Agrigento ora! #SceglieteIlFuturo! Live qui: https://t.co/CRXUPqV4oZ\nIn questi giorni faranno di tutto, voi stateci vicino! Forza! https://t.co/2um4zSu8eE"}, "95": {"text": "Sicilia: meno 4 al voto. Abbiamo bisogno di voi! https://t.co/aAlzHHWuuG"}, "96": {"text": "Trapani per lo #SceglieteIlFuturo tour con @GiancarloCanc \ud83d\udcaa\u270c\ufe0f\nDiretta qui: https://t.co/E9DvxGN8QB https://t.co/LgV59DNUCP"}, "97": {"text": "Salvini sta con gli impresentabili di Musumeci https://t.co/sl8bP0TYT5 https://t.co/PR0d73WqUA"}, "98": {"text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\u270c\ufe0f https://t.co/AIpqESd1RU"}, "99": {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #inmezzora https://t.co/95IRErWVPq"}, "100": {"text": "Il giorno del #PalermoDay e del confronto in RAI https://t.co/Pl2L2TaRq0 di @GiancarloCanc https://t.co/tZcFQReJnS"}, "101": {"text": "\ud83d\ude00\u270c\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/fS81L8RpwJ"}, "102": {"text": "Augusta ora per lo #SceglieteIlFuturo tour! Seguite la diretta qui:https://t.co/iVJC1FnsnP\nAlle 21 ci vediamo in piazza Universit\u00e0 a Catania https://t.co/pbGi7IYCdu"}, "103": {"text": "Il 5 novembre sar\ufffd un referendum: l'intervista di Beppe Grillo a La Sicilia https://t.co/9e5TxfpfaL via @beppe_grillo"}, "104": {"text": "#SceglieteIlFuturo tour a Milazzo! \ud83d\ude00\ud83d\udcaa sar\u00e0 una sfida all'ultimo voto e possiamo farcela! Diretta qui: https://t.co/8HLiS2oY6z https://t.co/HtsEyuXkeC"}, "105": {"text": "Il ministro della Giustizia Orlando complice degli impresentabili in Sicilia https://t.co/gNq9k3W2y3 di @GiuliaSarti86"}, "106": {"text": "Il voto in Sicilia \u00e8 pi\u00f9 importante del referendum costituzionale https://t.co/Vt0kbMk42F https://t.co/Rsgs5ghO5r"}, "107": {"text": "A Catania e Palermo per un week end indimenticabile! #SceglieteIlFuturo https://t.co/j4PXD9kAjo https://t.co/6Sm01NLeDP"}, "108": {"text": "Un altro condannato. La lista di Musumeci \u00e8 Impresentabilissima https://t.co/NBFO1vaDRv di @GiancarloCanc"}, "109": {"text": "#SceglieteIlFuturo tour a Caltagirone con @GiancarloCanc \ud83d\ude00\nSeguite la diretta qui: https://t.co/1NY9KVOa8P https://t.co/ggZT0jUs6J"}, "110": {"text": "Ok al confronto con @meb\nPer\u00f2 davanti alla sede di Banca Etruria,con la presenza dei risparmiatori truffati e subito dopo il voto in Sicilia"}, "111": {"text": "Alle 13 circa sar\u00f2 ospite a l'@Ariachetira su @La7tv. Vi aspetto! https://t.co/5aqtUz2Yfo"}, "112": {"text": "28 e 29  ottobre: #Cataniaday e #Palermoday con @beppe_grillo  https://t.co/wBv3ZPkD97"}, "113": {"text": "In Sicilia possiamo cambiare un sistema: prepariamoci al rush finale!  https://t.co/APXbX7U88p di @ale_dibattista"}, "114": {"text": "Priolo ci ha accolto alla grande!\nQueste persone non meritano impresentabili! Seguite la diretta: https://t.co/vOAlOXYVry\n#SceglieteIlFuturo https://t.co/BA16VErB23"}, "115": {"text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/ydvlwKMx4f"}, "116": {"text": "#SceglieteIlFuturo tour a Francofonte con @GiancarloCanc. Fantastico! \ud83d\ude04 Seguite la diretta: https://t.co/TG0EOdAQiB https://t.co/R1OwsA6wuO"}, "117": {"text": "Se voti Musumeci, vince Miccich\u00e8: https://t.co/tQJStOXbZE di @GiancarloCanc"}, "118": {"text": "Al Parco Archeologico della Valle dei templi di Agrigento con @GiancarloCanc\n\nDi cultura e turismo si mangia! \n\n#tempiodigiunone https://t.co/A1v0k2Q33c"}, "119": {"text": "In Sicilia \u00e8 corsa all'ultimo voto  https://t.co/xnttNNihEj di @GiancarloCanc https://t.co/unvo57U1Jp"}, "120": {"text": "E' ora di una ''due diligence'' per la Regione Siciliana https://t.co/lfx971GJOj di @PButtafuoco con intro di @GiancarloCanc"}, "121": {"text": "Da oggi non staremo pi\u00f9 zitti #IoCiMettoLaFaccia https://t.co/OajAjRfYd4"}, "122": {"text": "L'OSCE monitori le elezioni del 5 novembre in Sicilia #IoVotoLibero https://t.co/bplGnsvFPD"}, "123": {"text": "Primo impresentabile arrestato #MusumeciMente https://t.co/4Eo8OOlNnq"}, "124": {"text": "Domani #vegliaperlademocrazia davanti al Parlamento"}, "125": {"text": "Noi in aula. Voi in piazza. Non molliamo di un millimetro. Forza! #PacificamenteARoma #EmergenzaDemocratica https://t.co/VDkXN0UMC3"}, "126": {"text": "Siamo in piena #EmergenzaDemocratica. Domani 11 ottobre alle 13, scendete in piazza Montecitorio con noi. Saranno due giorni duri! https://t.co/QeNW9dgwq4"}, "127": {"text": "#EmergenzaDemocratica sulla legge elettorale: state pronti https://t.co/5k3ZaQAaHL https://t.co/SHHtarpJqJ"}, "128": {"text": "Da leggere: \"Perch\u00e8 ho scelto di non votare Musumeci e di abbandonare i pregiudizi sul MoVimento 5 Stelle https://t.co/a8Pv559ZJ8 \""}, "129": {"text": "Il 5 novembre in Sicilia pu\u00f2 cambiare il corso della storia #SceglieteIlFuturo https://t.co/G6UioXk7ik di @ignaziocorrao"}, "130": {"text": "Dieci punti per il lavoro in Sicilia ed estirpare la disoccupazione #SceglieteIlFuturo https://t.co/3JNIDjjM0k di @GiancarloCanc"}, "131": {"text": "Parte #SceglieteIlFuturo tour: il 3 novembre tutti a Palermo!  https://t.co/T2KqHstTgn di @GiancarloCanc"}, "132": {"text": "Auguri a tutti voi che, come me, credete in questo sogno iniziato otto anni fa #BuonCompleannoMoVimento https://t.co/WrHfJme5dz"}, "133": {"text": "Pi\u00f9 rappresentanza per i lavoratori e meno privilegi per i sindacati: https://t.co/cilWQzN0FO\nDiscutiamo su questo!"}, "134": {"text": "Il mio intervento di questa mattina a #Torino per il @FestivalLavoro: https://t.co/Bxlnx3nlgo #tuttiallavoro #Festivaldellavoro2017 https://t.co/npfuh81kx6"}, "135": {"text": "Un breve estratto della mia intervista alla @BBC https://t.co/dq8Ze1ARvt"}, "136": {"text": "Belle notizie dalla #Sicilia! Angelo Cambiano, simbolo della lotta all'abusivismo, sar\u00e0 nella futura squadra di governo di @GiancarloCanc https://t.co/PF6S90hIVt"}, "137": {"text": "Ci\u00f2 che sta accadendo in questi giorni \u00e8 di una gravit\u00e0 inaudita. Un vero e proprio attentato alla volont\u00e0 popolare: https://t.co/m9Ts6V1kbN"}, "138": {"text": "Archiviate le accuse per cui la stampa ci ha infangato. Massima fiducia nel lavoro della magistratura. Il #M5S continua a lavorare per #Roma"}, "139": {"text": "Buona notizia: calendarizzata in Senato la nostra legge su whistleblowing. Ora massimo impegno per farla diventare legge a tutti gli effetti"}, "140": {"text": "#Vitalizi ancora fuori dal calendario del Senato. Pd e altri vogliono insabbiare la legge. Il loro s\u00ec alla Camera era solo un bluff"}, "141": {"text": "Con la @BBC, che ringrazio. Il progetto del #MoVimento5Stelle suscita interesse nel mondo e la cosa ci fa felici. https://t.co/ORpF2LOYjC"}, "142": {"text": "Facciamo conoscere il nostro programma per la riscossa degli italiani https://t.co/BNyjrU09sZ via @beppe_grillo"}, "143": {"text": "I giovani non sono solo il futuro, sono il presente del Paese. Un breve videomessaggio dal #TalentGarden di Milano: https://t.co/jIjbN1sCaK https://t.co/jG4HzMEsDl"}, "144": {"text": "In diretta dal Talent Garden di Milano Calabiana per incontrare i giovani startupper e parlare di futuro del Paese: https://t.co/zbXOeYUtVf https://t.co/A9w8U8ybvs"}, "145": {"text": "Direzione #Milano per incontrare i giovani startupper che lavorano al @TalentGardenit: https://t.co/MOEjb1nauj https://t.co/OMrH5wqcPT"}, "146": {"text": "Semplicemente grazie.\nDa qui parte la riscossa degli italiani!\n#Italia5Stelle https://t.co/pJscJ6S03C"}, "147": {"text": "Questa mattina al Duomo di #Napoli. Una grande emozione essere l\u00ec.\nIl vostro affetto e sostegno mi lasciano ogni volta senza parole. \nGrazie https://t.co/jriwiRE64L"}, "148": {"text": "Questa sera, dalle 23, sar\u00f2 ospite a @PiazzapulitaLA7. Con me ci sar\u00e0 anche @GiancarloCanc. Non mancate! #piazzapulita https://t.co/XKyYNh3TXE"}, "149": {"text": "#DelVdayRicordoChe tutti abbiamo provato una sensazione di gioia, di libert\u00e0. Ora avanti con quello spirito, forza! https://t.co/nzOZpJrguU https://t.co/aBdH6qkeeL"}, "150": {"text": "L'Italia Smart Nation \u00e8 possibile: https://t.co/AqbDDYfCpg https://t.co/5UcTz1I5Gz"}, "151": {"text": "Sono passati 10 anni da quel primo #Vday a #Bologna. Oggi andiamo avanti con quella stessa energia e con ancora maggiore determinazione! https://t.co/bBN3txmNNb"}, "152": {"text": "Dopo Cernobbio, ora a vedere il #GranPremio di Monza. Curva parabolica, biglietto pagato. \nForza #Ferrari! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #F1 #ItalianGP https://t.co/CizN1G93XV"}, "153": {"text": "Forza Italia e PD sono la causa di tutti gli abusi e sanatorie in Italia. Oggi dovrebbero star zitti e piangere i morti, non sciacallare"}, "154": {"text": "Aci Castello ora!\nQuesto \u00e8 #aTuttaSicilia tour!\nIl 5 novembre \u00e8 vicino! https://t.co/GKSr88I3CY"}, "155": {"text": "Pugno di ferro? Faccia di bronzo! https://t.co/BiYUuqpDdn https://t.co/El2jtrIdmF"}, "156": {"text": "Lo scaricabarile tra #Napolitano e #Berlusconi \u00e8 ridicolo.\nChiedano scusa entrambi agli italiani per le loro decisioni scellerate. https://t.co/GamHVMb134"}, "157": {"text": "Sulle #Ong va fatta una legge.\nRiapriamo il Parlamento ad agosto e discutiamo proposta Bonafede!\nOppure il Pd ce la copi come per i vitalizi"}, "158": {"text": "Mi auguro che la politica e chi ha infangato il nome di un illustre magistrato, si scusino con il procuratore Zuccaro #ONG https://t.co/XlfLCmRE4S"}, "159": {"text": "Oggi i giornali titolano: patto tra Ong e scafisti. Ecco tutta la verit\u00e0 in questo video: https://t.co/qIoGFmiwJk"}, "160": {"text": "#aTuttaSicilia tour, questo meraviglioso viaggio inizia il 5 agosto. Ecco le tappe: https://t.co/spmNEEaleG vi aspetto!"}, "161": {"text": "Il Pd si \u00e8 gi\u00e0 rimangiato la parola sui vitalizi. Oggi al Senato han votato contro. Niente \u00e8 peggio della loro ipocrisia, ma non finisce qui https://t.co/gCTjFxI4wT"}, "162": {"text": "Il Pd porti in Aula la nostra proposta di legge sulle Ong e la voteremo, come per i vitalizi! https://t.co/kzxK935LIM"}, "163": {"text": "Alle 18:30 sar\u00f2 ospite al @caffeversiliana. La diretta sar\u00e0 trasmessa sulla mia pagina facebook: https://t.co/pxjn472eaO vi aspetto! https://t.co/FeDPf9qw4L"}, "164": {"text": "Mitica @ScuderiaFerrari. Ha vinto il gioco di squadra. Grandi Seb e Kimi, complimenti a tutto il Team! #HungarianGP"}, "165": {"text": "Bisogna reagire al doppio schiaffo dei francesi https://t.co/p1UiIh65uf"}, "166": {"text": "#aTuttaSicilia Tour: dal 5 al 31 agosto https://t.co/4IrtSLH0e8 via @beppe_grillo"}, "167": {"text": "Approvato il taglio dei #vitalizi alla Camera! Quella di oggi \u00e8 una vittoria storica per il @Mov5Stelle. Scacco matto al PD! https://t.co/PLZKMZMNfu"}, "168": {"text": "Oggi \u00e8 un giorno storico: quest\u2019aula sta per abolire i #vitalizi. Ecco il mio intervento in dichiarazione di voto: https://t.co/hJ4BRPIQk8 https://t.co/pN6PxUW6bt"}, "169": {"text": "Legge Fornero anche per i parlamentari, a partire da adesso! Aspettiamo il PD alla prova dei voti in aula #vitalizi #BastaPrivilegi"}, "170": {"text": "L\u2019Italia deve essere un paese che comincia seriamente a investire in innovazione, tecnologia e mobilit\u00e0 elettrica #BersaglioMobile https://t.co/6Va9ea037p"}, "171": {"text": "Questa sera sono stato ospite di Enrico #Mentana a #BersaglioMobile, su @La7tv. Qui l'intervista integrale: https://t.co/oXqUrUmX0N"}, "172": {"text": "Vitalizi ai privilegiati, precariato per i giovani https://t.co/esiebWQrk3 via @beppe_grillo https://t.co/bcfwQgVK7a"}, "173": {"text": "Questa sera alle 21.30 sar\u00f2 ospite di Enrico Mentana a #BersaglioMobile su @La7tv. Vi aspetto! https://t.co/AQZTY1aADh"}, "174": {"text": "25 anni fa se ne andava un grande uomo, Paolo #Borsellino. Le parole di sua figlia siano monito per la politica, le istituzioni e il Paese https://t.co/ng32qzKqnw"}, "175": {"text": "\u00c8 ufficiale: Renzi \u00e8 ossessionato da me e dal @Mov5Stelle. Parla solo di noi. Spiegare perch\u00e9 difende i vitalizi \u00e8 pi\u00f9 difficile"}, "176": {"text": "Sui migranti #CiHannoMentito. Ecco com'\u00e8 andata oggi a Bruxelles: https://t.co/Ng9XjuVkSP via @beppe_grillo"}, "177": {"text": "Renzi ci ha svenduto per 80\u20ac : ha autorizzato sbarchi migranti nei porti italiani in cambio della flessibilit\u00e0 europea per dare i suoi bonus"}, "178": {"text": "DIRETTA da Bruxelles - Migranti e Ong, l'audizione della verit\u00e0: https://t.co/endqapEKw6"}, "179": {"text": "Gli italiani non sono meno dei francesi n\u00e8 di nessun altro https://t.co/eVloWf7lKf"}, "180": {"text": "DIRETTA: Proclamazione del candidato presidente per la Sicilia del MoVimento 5 Stelle https://t.co/q8Df52Zi9Y"}, "181": {"text": "Sono cresciuto con i film di #PaoloVillaggio. Un comico ma soprattutto un superbo interprete dei vizi e dei difetti degli italiani. Addio."}, "182": {"text": "Il mio messaggio al Presidente francese @EmmanuelMacron: https://t.co/zNhQHjttpt https://t.co/OtYk6XyGp5"}, "183": {"text": "Oggi sono a Garda d'Autore per un dialogo con @GianluigiNuzzi. Parleremo di tante cose. Seguite la diretta: https://t.co/G0p6j0tdmS https://t.co/a6kBvGJFv4"}, "184": {"text": "Ieri a Torino una donna che aveva perso il lavoro si \u00e8 data fuoco per disperazione #ConcettaResisti https://t.co/9jvQPPSojz"}, "185": {"text": "Con 8 ballottaggi vinti su 10 siamo a 45 #sindaci5stelle: una crescita di oltre il 20%. Auguri a tutti!"}, "186": {"text": "Un uomo che si \u00e8 sempre impegnato per i diritti, in prima fila per difendere la nostra Costituzione. Grazie Stefano #Rodot\u00e0"}, "187": {"text": "Da #Asti ora: https://t.co/LBKdZGdOay #sindaci5stelle #ballottaggi2017 https://t.co/ieknUdv7ri"}, "188": {"text": "#MetodoRepubblica toppa \u00e8 peggiore del buco. Sannino ammette di non aver verificato la notizia, l'ha copiata e pure male #professionalit\u00e0"}, "189": {"text": "#Sindaci5stelle tour, oggi chiusura ad #Asti. Appuntamento ore 20 in piazza Libert\u00e0. A pi\u00f9 tardi! https://t.co/lEl700ZgK6"}, "190": {"text": "In piazza a #Canosa di Puglia per sostenere Roberto Morra candidato sindaco. Collegatevi: https://t.co/lMVvJGSIqj https://t.co/EghMZLTmWC"}, "191": {"text": "In diretta ora da #Mottola. Seguiteci in streaming: https://t.co/rCKaKjKfYs #sindaci5stelle #Puglia https://t.co/NDO2k55I32"}, "192": {"text": "Complimenti @LorenzonDan nostro sindaco a Genzano premiato tra i #ComuniRicicloni. Ecco come amministra il #MoVimento5Stelle #sindaci5stelle"}, "193": {"text": "Arrivati a #Santeramo. Seguiteci in diretta: https://t.co/a7NrH8ubr9 #sindaci5stelle https://t.co/9yeeKzKdyf"}, "194": {"text": "Ci vediamo in #Puglia! #sindaci5stelle https://t.co/miM6rdKxCD"}, "195": {"text": "Il #sindaci5stelle tour continua, ci vediamo questa sera a Scordia verso le 20:30 https://t.co/SuR6zhULPH"}, "196": {"text": "Carrara ora! Sosteniamo il nostro candidato sindaco Francesco De Pasquale! Seguite la diretta su: https://t.co/wV0jskjW89 #Sindaci5Stelle https://t.co/mb9VO0t8mw"}, "197": {"text": "#CalabresiRispondi: ti dimetti o ci dici la data del fantomatico incontro? https://t.co/0MN2nnsaD4"}, "198": {"text": "Direttore @mariocalabresi, o tira fuori le prove o si dimette\n\nLa fake news questa volta \u00e8 pi\u00f9 grande di lei\n\n#MetodoRepubblica"}, "199": {"text": "In un Paese normale, dopo fakenews in prima pagina Casaleggio-Salvini, il direttore di @repubblica si sarebbe gi\u00e0 dimesso #MetodoRepubblica"}, "200": {"text": "Ennesima cantonata di @matteorenzi che per attaccare la Raggi inventa balla su Amazon. Smentito dalla stessa azienda. Chieda scusa!"}, "201": {"text": "Quello che \u00e8 successo oggi alla Camera \u00e8 vergognoso, guai a chi osa incolpare il @Mov5Stelle di quanto accaduto: https://t.co/iFkwUbfXka https://t.co/4WYLhKwCoB"}, "202": {"text": "@Corriere .@Corriere Piazze piene per tutto il weekend e la notizia \u00e8 un convegno a cui ho portato solo i saluti? Coraggio, #pubblicatequeste https://t.co/c33WjYNpmK"}, "203": {"text": "Ad #Afragola ancora cattedrali nel deserto. E la camorra si sfrega le mani. Gentiloni faccia interventi seri per legalit\u00e0, non passerelle."}, "204": {"text": "Via pluricandidature e capilista bloccati. Se nessuno torner\u00e0 sui suoi passi, la #leggeelettorale \u00e8 fatta!"}, "205": {"text": "In diretta ora da Desenzano del Garda: https://t.co/uVw4G52cAM https://t.co/kdJETzUEqU"}, "206": {"text": "Un evento istituzionale senza precedenti! https://t.co/J4kBaIChGn"}, "207": {"text": "Grande doppietta #Ferrari. Ambasciatori del Made in Italy che vince nel mondo. Daje Seb. #MonacoGP"}, "208": {"text": "Ciao Giovanni. Il tuo esempio lo portiamo nel cuore. #23maggio"}, "209": {"text": "#RedditoCittadinanza siamo a circa 10km ne percorreremo 19 in tutto. Perugia-Assisi https://t.co/SR73XMLWuT"}, "210": {"text": "Ci siete sabato alla marcia per il reddito di cittadinanza?\n\nhttps://t.co/UX7BnpxlmT https://t.co/Vks48IZuDa"}, "211": {"text": "Ora all'inaugurazione della trentesima edizione del Salone del libro di Torino, con la Sindaca Chiara Appendino. https://t.co/bq4BQZZ9EB"}, "212": {"text": "Ci vediamo Sabato! https://t.co/Je7AbDiFCw"}, "213": {"text": "Dopo Mafia Capitale, adesso la \u2018ndrangheta. #Migrantopoli deve essere smantellata: Alfano a casa. https://t.co/2P7GZ33eqD"}, "214": {"text": "Lo scandalo Unicredit e la banca di pap\u00e0 Boschi #Boschidiccilaverit\u00e0 https://t.co/tOWu9Or1VJ https://t.co/vtfqlxlfsu"}, "215": {"text": "Ci vediamo oggi in Veneto. Domani in Toscana. https://t.co/UguDYXnd20"}, "216": {"text": "HARVARD: QUELLO CHE NON DOVETE SAPERE https://t.co/6UDhQc0ACS"}, "217": {"text": "Che ci faceva Gentiloni con Soros? #TrasparenzaSuSoros https://t.co/EY9zvhavn5 via @beppe_grillo"}, "218": {"text": "Svelato il dossier su #ONG. Bene, ora avanti con le indagini e a coloro che hanno ingiustamente attaccato e denigrato #ChiedeteciScusa https://t.co/ltJvm3CPjf"}, "219": {"text": "Domani parto per gli Stati Uniti. \nMercoled\u00ec sar\u00f2 alla Harvard University\nhttps://t.co/nFGA6Te0Cy"}, "220": {"text": "Lega fa dell'ipocrisia un tratto distintivo Hanno governato per anni rendendo l'immigrazione una tragedia per gli italiani altro che cabaret"}, "221": {"text": "Oggi pomeriggio sar\u00f2 ospite a l' @ArenaGiletti su @RaiUno. Vi aspetto! https://t.co/O89WpT9cTK"}, "222": {"text": ".@PietroGrasso nulla da imparare dal suo partito che prendeva soldi da business immigrati. Anni di magistratura e le \u00e8 sfuggito? #lacune"}, "223": {"text": "#NonLasciamoSoloZuccaro: verit\u00e0 sulle Ong e sul Cara di Mineo https://t.co/KiVSbPsB2t di @g_brescia"}, "224": {"text": "La mia intervista al @Corriere su legge elettorale, ONG e viaggio ad Harvard https://t.co/5pTf82AWnH"}, "225": {"text": "Grazie a tutti per la bellissima serata a Pomigliano d'Arco. Buona giornata! https://t.co/PRFznt8y6h"}, "226": {"text": ".@AndreaOrlandosp ha capito che a Catania non possono indagare se non gli d\u00e0 gli strumenti? Ha capito di cosa parliamo? #RispettoPerZuccaro"}, "227": {"text": "Zuccaro \u00e8 lo stesso magistrato che indaga sul Cara di Mineo, dove sono gli interessi del partito di Angelino Alfano. #RispettoPerZuccaro https://t.co/7l35Bq6Nb6"}, "228": {"text": "Il Procuratore Zuccaro di Catania va sostenuto. Non isolato. #RispettoPerZuccaro https://t.co/OZGLCRb2wz https://t.co/mvnsz6ZgzL"}, "229": {"text": "Il Procuratore Zuccaro va sostenuto, non isolato e sottoposto a provv. disciplinare del Csm #RispettoPerZuccaro\nhttps://t.co/vAm9n3KhD5"}, "230": {"text": "Vergognoso! Un procuratore lancia allarme sui contatti tra scafisti e alcune Ong e il Csm indaga su di lui. Va sostenuto #RispettoPerZuccaro"}, "231": {"text": "#RispettoPerZuccaro https://t.co/d3pHIBtn52"}, "232": {"text": "Il problema della stampa italiana sarebbe Beppe Grillo? Altra #Fakenews sul M5S smentita dalla Procura di Roma. \nGiornalisti chiedano scusa. https://t.co/xENTwtaF10"}, "233": {"text": "Bene Presidente Mattarella su legge elettorale. M5S \u00e8 pronto su Legalicum, senza bisogno di tavoli e approvandolo in Parlamento. Chi ci sta?"}, "234": {"text": "Massima solidariet\u00e0 e vicinanza al nostro @fabio_fucci https://t.co/Ry7NDNAx1L"}, "235": {"text": "Non so se \u00e8 chiaro: ONG forse finanziate dagli scafisti! Gli ipocriti continuino pure ad attaccarmi, io vado fino in fondo. https://t.co/Oe5koKOD78"}, "236": {"text": "Nostra attivit\u00e0 proseguir\u00e0 fino a formalizzare una proposta alla Giunta per il regolamento della Camera."}, "237": {"text": "Pi\u00f9 aumenta il ruolo da legislatore del governo, pi\u00f9 deve esserci un controllo parlamentare. Serve un organismo che faccia questo."}, "238": {"text": "C'\u00e8 necessit\u00e0 di rafforzare la funzione di verifica sull'attuazione delle leggi. Non basta approvare le norme, vanno attuate e monitorate."}, "239": {"text": "In Europa esistono due modelli di controllo pi\u00f9 efficaci: quello con commissioni permanenti e quello, pi\u00f9 efficace, con organi ad hoc."}, "240": {"text": "Dopo ok ad atti d'indirizzo governo dovrebbe far seguire una nota di attuazione: il @MEF_GOV non lo ha mai fatto nel 2016."}, "241": {"text": "In Italia ci sono 25mila leggi in vigore. Dobbiamo investire tempo e risorse per capire l\u2019efficacia di queste leggi."}, "242": {"text": "Gli atti di indirizzo approvati dal Parlamento vengono ignorati: solo all'8% viene dato seguito con nota di attuazione."}, "243": {"text": "Maglia nera nella risposta alle interrogazioni \u00e8 di @Palazzo_Chigi, dunque di #Renzi e #Gentiloni. Gli suggerisco di iniziare a rispondere."}, "244": {"text": "Chi risponde meno a interrogazioni sono il @MinLavoro e @Palazzo_Chigi tutti e due sotto il 24% di risposte sotto il governo #Renzi"}, "245": {"text": "Il Governo risponde solo al 35,5% degli atti di sindacato ispettivo. \nRapporto su controllo parlamentare, diretta su https://t.co/BcxLEXkLoi https://t.co/LvqbttQSY8"}, "246": {"text": "Oggi presentiamo rapporto su controllo parlamentare che svolge @Montecitorio su attivit\u00e0 del governo. Diretta su: https://t.co/z4EZv60c4U"}, "247": {"text": "Sapete quante sono le Leggi in Italia? Circa 25.000. E ogni due giorni e mezzo se ne approva una nuova. \nFacciamo un tagliando alle Leggi! https://t.co/4znlzeOkYP"}, "248": {"text": "Come al solito, i sindacati. https://t.co/vbkcJas9xG"}, "249": {"text": "Risposta alle fakenews di oggi lanciate da Renzi. https://t.co/hjQXIHVQfC"}, "250": {"text": ".@matteorenzi sei tu che cambi argomento da tre anni. Quanti soldi ti ha dato Buzzi di Mafia Capitale per la campagna delle europee?"}, "251": {"text": "#Alitalia Il Governo ha perso un altro referendum. Nonostante il terrorismo di Delrio e Calenda, i lavoratori hanno detto #NO. Altra batosta"}, "252": {"text": "#Verit\u00e0SulleONG Chi reagisce chiudendosi a riccio o minacciando, evidentemente ha qualcosa da nascondere. https://t.co/BsVU6rwITc"}, "253": {"text": "Il M5S \u00e8 contro la camorra con tutte le forze e quindi contro quella famiglia. Non rispondo di commenti o foto rubate. #FantasiePd"}, "254": {"text": "@pinapic Il M5S \u00e8 contro la camorra con tutte le forze e quindi contro quella famiglia. Non rispondo di commenti o foto rubate. #Fantasie"}, "255": {"text": "L'ignoranza di Saviano https://t.co/8Z2ZLnVdk5"}, "256": {"text": "L'Italia con Renzi a un passo dal baratro, il MoVimento 5 Stelle per uscire dall'austerit\u00e0: https://t.co/UXYRGNMG6v"}, "257": {"text": "#MorettiBugiardaChiediScusa https://t.co/iQM4SpNRZk"}, "258": {"text": "#LaManinaPd \u00c8 inutile cercare la manina che ha tolto all'Anac i poteri sugli appalti. La manina \u00e8 del Pd. Allergici all'anticorruzione."}, "259": {"text": "Dire che il MoVimento 5 Stelle \u00e8 ''contro i vaccini'' \u00e8 una sciocchezza: https://t.co/0wHkYQHs2c\nparola del prof. Guido Silvestri"}, "260": {"text": "#SeSospendonoReport gli italiani sospendano il pagamento del canone https://t.co/vUNvdyD0k8 di @Roberto_Fico"}, "261": {"text": "L'unico che ogni giorno parla di scie chimiche e sirene \u00e8 Renzi\nE' ossessionato e mi spiace\nNoi parliamo del Paese\nDomani #ProgrammaLavoro"}, "262": {"text": "#Pd non \u00e8 intoccabile, L'Unit\u00e0 non \u00e8 intoccabile, Benigni non \u00e8 intoccabile, L'EMA non \u00e8 intoccabile #IoStoConReport https://t.co/jzkBZs7uI1"}, "263": {"text": "Cari giornalisti e direttori che mi criticate su liberalizzazioni, prima di fare i liberali restituite i fondi pubblici dei vostri giornali"}, "264": {"text": "#BahrainGP @ScuderiaFerrari torna protagonista del mondiale di @F1 \nGrande Seb, grandi ragazzi!"}, "265": {"text": "#ProgrammaLavoro: Stop ai privilegi sindacali https://t.co/a0L0MpOo1T"}, "266": {"text": "C'\u00e8 un dato che \u00e8 inopinabile: il 40% dei ricercati con mandato internazionale emesso da Bucarest si trova in Italia https://t.co/wheVi9Qi27 https://t.co/O2F5hjjV5t"}, "267": {"text": "Venticinque anni fa c'erano le mazzette: pagavi e ottenevi l'appalto, era #Tangentopoli. Oggi c'\u00e8 #Renzopoli https://t.co/s4qflNe4Ay"}, "268": {"text": "#Report svela il sistema #Renzopoli. Domani alla conferenza stampa porremo le nostre domande in attesa della magistratura https://t.co/ZGPM1DHwOR"}, "269": {"text": "Oggi la @poliziadistato celebra i suoi 165 anni. Grazie ragazzi. Grazie di cuore.  #AnniversarioPolizia #essercisempre https://t.co/p8DAiS8ajp"}, "270": {"text": "#OrfeoRispondi a queste semplici domande: https://t.co/03NLyC5snl via @beppe_grillo https://t.co/y0YT4IWT3f"}, "271": {"text": "#SUM01 a Ivrea ha avuto un successo incredibile. \u00c8 riuscito persino a far parlare Renzi di futuro. Ora il #M5S al governo per realizzarlo."}, "272": {"text": "#Fakenews su @ale_dibattista allo stadio dimostra che @ilmessaggeroit non verifica notizie, \u00e8 solo il mattinale del PD. Direttore si scusi!"}, "273": {"text": "Sono uscito ora dal Gemelli. Un grazie al personale dell\u2019ospedale e a tutti voi per il supporto e l'affetto. Si riparte, pi\u00f9 forti di prima! https://t.co/69oN0cTzzm"}, "274": {"text": "M5S \u00e8 accusato di \"attentato alle istituzioni\" per aver provato a far saltare la pensione di settembre ai partiti. Giudicate voi! #vitalizi"}, "275": {"text": "Buzzi ha cantato, ora tocca a Renzi. #RenziCantaTu https://t.co/r1qinwOV0f https://t.co/o6jxVOycUX"}, "276": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite a #Cartabianca in collegamento da Copenaghen. Dalle 22.10 in onda su @RaiTre https://t.co/rlQaChpkkW"}, "277": {"text": "Mai visto un fact checking pi\u00f9 subdolo di quello de @LaStampa oggi. Se li aveste fatti (bene!) su Renzi, ci avreste risparmiato i 1000giorni"}, "278": {"text": "\"Chiedi ad un bambino di disegnare un'auto, sicuramente la far\u00e0 rossa\" (E. Ferrari).Grande Ferrari e grande Seb. Oggi vince il Made in Italy"}, "279": {"text": "Il @tg1online che censura il saluto di @virginiaraggi al 60\u00b0 trattati, \u00e8 simbolo di un'Europa che vede solo ci\u00f2 che gli fa comodo #EU60"}, "280": {"text": "Che De Luca fosse un cafone lo sapevamo, ma ha oltrepassato il limite. Questa \u00e8 la classe dirigente del Pd. Forza Valeria, sei una roccia! https://t.co/SLDrsO4rpE"}, "281": {"text": "Oggi Renzi ha sostenuto che da Presidente del Consiglio guadagnava la met\u00e0 di me. Balle. Sul tema c'\u00e8 solo da stare zitto e imparare dal M5S https://t.co/aZzBh1ExXT"}, "282": {"text": "\"Ad Agrigento nelle liste degli iscritti Pd anche i defunti\".\nPi\u00f9 che persone in carne e ossa, solo ossa.\nAlmeno i morti lasciateli in pace https://t.co/R5LhjPwBr7"}, "283": {"text": "Ascoltate le parole di Davigo sul caso #Minzolini. Spiegano benissimo l'irresponsabilit\u00e0 dei parlamentari nei confronti della legge https://t.co/O0FyFgW6IR"}, "284": {"text": "Renzi invidia la democrazia diretta del MoVimento 5 Stelle, che vorrebbe copiarci. Ma #dov\u00e8bob?"}, "285": {"text": "Renzi abbia rispetto delle vittime di Londra\nStrumentalizzare un atto di terrorismo per mascherare il mantenimento di privilegi \u00e8 vergognoso"}, "286": {"text": "Bocciata la proposta M5S per parificare la pensione dei parlamentari a quella dei cittadini: #sitengonoilprivilegio\nLo faremo noi al governo"}, "287": {"text": "Hanno bocciato nostra proposta per equiparare le pensioni dei parlamentari a quelle di tutti #SitengonoilPrivilegio https://t.co/ySEoDmXIi5"}, "288": {"text": "Dalle ore 15.00 Question Time alla Camera dei deputati! Il nostro intervento sar\u00e0 alle 15.30 circa. Diretta su: https://t.co/RTBQ78nUfF https://t.co/uDCyf5Zc1w"}, "289": {"text": "Quando Renzi parla di persone in carne ed ossa si riferisce alle 220 tessere comprate da Buzzi? #dovesonoigiornalisti https://t.co/4RlaaOx7ni"}, "290": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite a @diMartedi, alle 21:30 circa! https://t.co/k6InvgyYqA"}, "291": {"text": "Renzi dice: \"noi pratichiamo la democrazia\". Certo! quella di Buzzi: \"comprai 200 tessere del Pd\". #mafiacapitale"}, "292": {"text": "Oggi pomeriggio sar\u00f2 ospite a @Cartabiancarai3. Vi aspetto! https://t.co/SNGkoStIi3"}, "293": {"text": "Come funziona il Pd lo racconta Buzzi #BonifaziFacceRide https://t.co/1nK5Cfy7hU via @beppe_grillo"}, "294": {"text": "Ho girato questo video per ristabilire la verit\u00e0: https://t.co/TSyKcFaqQi Vi prego di condividerlo il pi\u00f9 possibile in Rete"}, "295": {"text": "Chi ieri ha salvato lo stipendio a Minzolini, oggi attacca me dallo studio di @La7tv Ipocriti! I cittadini li manderanno presto a casa."}, "296": {"text": "Zanda (PD) dice che li abbiamo offesi gravemente. Invece salvare #Minzolini facendo carta straccia della Severino cos'\u00e8? Un atto di carit\u00e0?"}, "297": {"text": "Salvano la poltrona ad un pregiudicato che siede illegalmente in Senato e poi attaccano me. La fiera dell'ipocrisia targata #Pd #Minzolini"}, "298": {"text": "Il voto di ieri su Lotti \u00e8 molto chiaro, la casta salva sempre se stessa! Chi ha votato la nostra mozione invece vuole andare subito al voto https://t.co/Ft1LaoqGbN"}, "299": {"text": "Alle 16:30 circa sar\u00f2 in diretta a @CorriereTv. Vi aspetto: https://t.co/nwwPd9QjI4 #TornaACasaLotti https://t.co/TkMkQFVdbg"}, "300": {"text": "La doppia morale di Renzi \u00e8 tutta in questo video. Fatelo vedere a quante pi\u00f9 persone potete #RenziDoppiaMorale https://t.co/uLI7LzgRSn"}, "301": {"text": "Dopo Consip il governo arresta i magistrati #IoVoglioGiustizia https://t.co/P4e5lSbAhe"}, "302": {"text": ".@matteorenzi noi mai usato immunit\u00e0 Voi avete problemi a farvi giudicare infatti state provando a imboscare intercettazioni e avv. garanzia"}, "303": {"text": "Ci vediamo tra poco a Fossombrone, insieme al nostro Sindaco Gabriele Bonci. \nVi aspetto alle 10:30 in Corso Garibaldi."}, "304": {"text": ".@matteorenzi sono con i risparmiatori a cui hai azzerato tutto in una notte. Te li ricordi? Dovresti ritirarti dalla politica #Lingotto2017 https://t.co/oaBZKy9O38"}, "305": {"text": "A Ferrara con risparmiatori frodati da Carife, che hanno perso tutto grazie al decreto di quello che fa il fenomeno al Lingotto. Ritirati! https://t.co/C8UqAvv4Ga"}, "306": {"text": "#InchiestaConsip Prima mandano via magistrato che li aveva scoperti, ora tagliano 50% fondi per intercettazioni. Gentiloni? No, imbroglioni!"}, "307": {"text": "20 miliardi per le banche, 1 per i poveri #GentiloniNonMiFreghi https://t.co/1KM1e1z2UD"}, "308": {"text": "All'improvviso tutti gli \"espertoni\" che attaccavano @nogarin tacciono. Grande Sindaco, grande giunta, grande squadra! https://t.co/4uA4j1N5HR"}, "309": {"text": "Proposta #M5S parifica la pensione degli onorevoli a quella dei comuni cittadini. Cosa aspettiamo? Votiamola subito #PensioneComeTutti https://t.co/1A5lRCkLfY"}, "310": {"text": ".@pdnetwork fa melina al Senato su mozione sfiducia a Lotti per paura di non avere numeri. Parte mercato vacche di berlusconiana memoria?"}, "311": {"text": "#Marchionne sul futuro di Pomigliano: \"Nuova Panda non la faremo in Italia\". Per M5S invece lavoro deve rimanere qui https://t.co/V2oOxKJNXx"}, "312": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite a @diMartedi su @La7tv https://t.co/0kXwNjBnA6"}, "313": {"text": "Figuraccia di @pdnetwork e @unitaonline:pur di non parlare dello scandalo Consip dimenticano che definirono M5S \"malato terminale\"\nIpocriti! https://t.co/IHX0l0rx00"}, "314": {"text": "Esposito #rosicone. Renzi e Boschi scappano dai giorni del referendum. Per un confronto con loro o con Lotti ci sono quando volete."}, "315": {"text": "Le rassicurazioni sono chiacchiere, non ne abbiamo bisogno. No alla #CamomillaGentiloni e andiamo subito al voto https://t.co/98c4cx2NpC"}, "316": {"text": "Pi\u00f9 tardi sar\u00f2 ospite in collegamento a #tagadala7 https://t.co/uUgHx2vVfu"}, "317": {"text": "Causa \"burocrazia\" la squadra mobile della Polizia andr\u00e0 via da Casal di Principe. Un messaggio che lo Stato non pu\u00f2 permettersi di dare."}, "318": {"text": "7 marzo: il giorno della verit\u00e0. Calendarizzata la nostra delibera! I deputati vogliono una #pensionecometutti o mantenere un privilegio? https://t.co/0viDCv7xY4"}, "319": {"text": "Io #NonMiFaccioFregare dai paladini del privilegio: https://t.co/GP3s9ZAH4s"}, "320": {"text": "Fosse stato per @matteorenzi oggi avremmo un padre costituente condannato a 9 anni di carcere: #Verdini"}, "321": {"text": "Questa sera sono stato ospite a #Matrix, su Canale 5. Qui il video integrale dell'intervista: https://t.co/67P2rJFpWs"}, "322": {"text": "Basta attentare alla loro pensione e diventano tutti scienziati del diritto. Quante chiacchiere e parole al vento sento #PensioneComeTutti"}, "323": {"text": "Le rendicontazioni delle donazioni di Romeo #RenziEscile https://t.co/HU4rn37rPL via @beppe_grillo"}, "324": {"text": "Il Presidente dell'INPS Boeri ha ritrattato l'appoggio alla nostra proposta sul taglio delle pensioni ai parlamentari. Telefono rovente eh?"}, "325": {"text": "#PensioneComeTutti, prima vittoria: Boldrini la calendarizza la settimana prossima https://t.co/TcRGjGpN0x https://t.co/jgAmCVNvQQ"}, "326": {"text": "DIRETTA: Basta privilegi! Anche per gli onorevoli una #PensioneComeTutti https://t.co/ZgC62B8gwd"}, "327": {"text": "Quando provammo ad abolire l'assicurazione ai parlamentari. Intervento di @riccardo_fra #leiene \nhttps://t.co/3febrBQhhp"}, "328": {"text": "Renzi se ne torni in California e cerchi di imparare qualcosa sul serio: https://t.co/DXrUjMAdtY #RenziGoBack https://t.co/fwIeZVdnko"}, "329": {"text": "Tutti i giornalisti parlano di questo \"lavoro di cittadinanza\" senza sapere cosa sia. Il privato cittadino Renzi mica lo ha spiegato?"}, "330": {"text": "@TgLa7 ne parlate come se fosse una novit\u00e0, facendo il gioco di Renzi."}, "331": {"text": ".@TgLa7 Proposta di Richetti \u00e8 stata ferma in Parlamento per tutta l'era renziana.Avevano maggioranza per approvarla e non lo hanno fatto."}, "332": {"text": "Il PD ha appena annunciato le #primarieperlapensione il 30 aprile impedendo il voto a giugno per arrivare almeno a settembre. Miserabili!"}, "333": {"text": "Domani continuer\u00f2 a raccontarvi la nostra idea di Paese con due risultati eccellenti ottenuti grazie al #microcredito5stelle. https://t.co/ZSTndceB1t"}, "334": {"text": "Virginia Raggi ha avuto un malore, adesso \u00e8 al pronto soccorso dell'ospedale San Filippo Neri.\nSiamo tutti con te. Non mollare. Daje Virg\u00ec!"}, "335": {"text": "E' #carnevale ma non \u00e8 uno scherzo: con #JobsAct crollo assunzioni stabili -37%. Ecco dove ci ha portato un governo guidato da un Pulcinella"}, "336": {"text": "Adesso Errani tira anche i terremotati dentro le faide del Pd. Vergognosi. Liberate quei cittadini dal Partito Democratico."}, "337": {"text": ".@matteorenzi prima hai sabotato referendum trivelle, hai dato 13mld\u20ac a petrolieri e ora parli di green economy? Ma fammi il piacere!"}, "338": {"text": "Quello che sta uscendo dall'inchiesta su appalti #Consip obbliga @matteorenzi a fare chiarezza. Basta attese, #RenziVuotaIlSacco https://t.co/4OGSi57IHE"}, "339": {"text": "La pazienza degli italiani ha un limite #LasciatemiVotare https://t.co/CgyJRRIcwI via @beppe_grillo"}, "340": {"text": ".@matteorenzi non rispondi? Tua fondazione ha ricevuto soldi dall'imprenditore Romeo? \u00c8 quello coinvolto in inchiesta con tuo padre."}, "341": {"text": "Con un Governo \"segnaposto\" e Pd in frantumi, le nomine nelle partecipate statali vanno rinviate a dopo elezioni. Prima il voto #votosubito"}, "342": {"text": "Stiamo ancora aspettando una risposta di @matteorenzi L'imprenditore Romeo ha finanziato la sua fondazione Open? #RenziScappa"}, "343": {"text": "#RenziConfessa sapevi del sistema di pagamenti su cui indaga la magistratura? \u00c8 possibile che a causa tua ci siano state fughe di notizie?"}, "344": {"text": "#RenziConfessa Hai mai avuto contatti con Alfredo Romeo? In che occasioni? Qual era la motivazione ufficiale? \u00c8 registrato da qualche parte?"}, "345": {"text": "#RenziConfessa Alfredo Romeo ha mai finanziato la tua fondazione o una delle tue campagne elettorali? A quanto ammontano le sue donazioni?"}, "346": {"text": ".@matteorenzi hai mai alloggiato in uno degli alberghi di Alfredo Romeo? Hai pagato regolarmente o sei stato ospitato? #RenziConfessa"}, "347": {"text": ".@matteorenzi eri a conoscenza delle attivit\u00e0 che stavano portando avanti il ministro Lotti e tuo padre? #RenziConfessa"}, "348": {"text": "5 domande a Matteo Renzi: https://t.co/CRQpElnjBC #RenziConfessa https://t.co/Igb00WIrzn"}, "349": {"text": "Padre di Renzi e suo braccio destro Lotti indagati in inchiesta Consip. Renzi era a conoscenza del traffico di informazioni? #RenziSapeva?"}, "350": {"text": "Mentre @m5sAbruzzo si taglia gli stipendi e acquista spazzaneve per la Protezione Civile. Presidente D'Alfonso #Pd indagato per corruzione. https://t.co/K6VNdbTBH4"}, "351": {"text": "Il Pd con il #DecretoBanchette contro i risparmiatori, il #M5S a Siena con i risparmiatori https://t.co/0yjoWSeZZv"}, "352": {"text": ".@repubblicait continua con le #fakenews: l'sms citato \u00e8 di agosto mentre l'espresso \u00e8 uscito a settembre. Aspetto le scuse di @carlobonini https://t.co/DwzknXpON6"}, "353": {"text": "Stupito da una Presidente della Camera in prima linea contro fakenews web e in totale silenzio sulle fakenews della stampa #Bastabufale"}, "354": {"text": "3 giornali diversi riportano stessa #fakenews sul mio conto. Ecco la verit\u00e0 nei minimi dettagli: https://t.co/yfvsEyvL6T #giornalismokiller https://t.co/LvUMO2GbIX"}, "355": {"text": "#DemocraticsKarma\nSono disposti a tutto per avere la pensione\nAnche impedire agli italiani di votare a giugno: https://t.co/Tf7Jc7lafb"}, "356": {"text": "Renzi poche chiacchiere. Il tuo discorso dovrebbe durare 2 minuti: \"Legalicum al Senato, stop fiducia a Gentiloni e al voto.\" #DirezionePd"}, "357": {"text": "Il referendum \u00e8 stata una mazzata per Renzi. Lo saranno anche le elezioni politiche. La mia intervista a #inmezzora https://t.co/OotvP9rtWe"}, "358": {"text": "La sentenza della Corte c'\u00e8. Il Legalicum al Senato \u00e8 la via pi\u00f9 semplice per votare. Adesso il Pd deve decidere: o pensioni o elezioni."}, "359": {"text": "Non so se sia sessimo o semplice idiozia, in ogni caso mi fa schifo. La mia solidariet\u00e0 a @virginiaraggi \nLa stampa ha superato ogni limite https://t.co/tgB0PAsnlA"}, "360": {"text": "A Livorno l'inceneritore chiude, al suo posto un #Pratino5Stelle: https://t.co/nDwFaCV5qV"}, "361": {"text": "@mariocalabresi ricostruzioni ancora una volta frutto di fantasie o di fonti non attendibili. Uniche notizie vere rese pubbliche da me."}, "362": {"text": "Il Giornale dice che non ho pagato le quote di iscrizione all'ordine dei giornalisti degli ultimi due anni. Falso. #fakenews"}, "363": {"text": "Come fa Luca Lotti a dire una simile baggianata! \u00c8 un'opportunit\u00e0 solo per lui, chiuso nel palazzo h24 da dove si sposta solo con auto blu. https://t.co/MoeuxGp9JN"}, "364": {"text": "Questa sera sar\u00f2 in collegamento a la #gabbiaopen su @La7tv. Vi aspetto! https://t.co/Qgksip05Wm"}, "365": {"text": "I #91successi di @virginiaraggi e del MoVimento 5 Stelle a Roma https://t.co/01RB7jhlMd https://t.co/TUEKZTUEUm https://t.co/S0vpHZL4xD"}, "366": {"text": "Oggi presentiamo il sito web che raccoglie i successi dei comuni amministrati dal @Mov5Stelle. Conferenza stampa in diretta dalle 17.30 https://t.co/KhQn99nDlM"}, "367": {"text": "Per favore: applichiamo il codice etico #M5S al #Pd! Vediamo quanti ne restano https://t.co/SmxlZvWrpf https://t.co/NiF3Fl4d5U"}, "368": {"text": "Svolta garantista? Una bufala\nRenzi applichi il nostro codice etico al Pd e vediamo quanti ne restano\nIl sindaco arrestato l'avete cacciato?"}, "369": {"text": "Ecco l'accusa infamante di @emifittipaldi in TV #vogliamolescuse https://t.co/xvb9M7QvOR"}, "370": {"text": "Alle 12:50 circa sar\u00f2 ospite a l'@Ariachetira su @La7tv, vi aspetto! https://t.co/2FU7hcayH1"}, "371": {"text": "Ogni privilegio deve essere abolito. Il futuro dell'Italia deve essere basato sul merito: https://t.co/Q8iAw0U34O"}, "372": {"text": "Il governo con la follia Jobs Act ha raggiunto il nuovo record di #disoccupazione giovanile\nMai pi\u00f9 questa gente al governo\nAL VOTO SUBITO! https://t.co/BMq2jcfs3m"}, "373": {"text": "388 cambi di partito dal 2013 ad oggi! Alcuni hanno cambiato partito anche 6 volte negli ultimi 4 anni. https://t.co/oaBHAAtejw Vergogna!"}, "374": {"text": "Con 18 milioni di stipendi tagliati creati 9.600 posti di lavoro.Pensate cosa si sarebbe potuto fare con i 16 miliardi dell'inutile JobsAct! https://t.co/yDGPxGmHeE"}, "375": {"text": "Durante il governo Renzi la povert\u00e0 \u00e8 aumentata\n\nLa soluzione proposta dal M5S \u00e8 il reddito di cittadinanza (e costa meno di salvare MPS)"}, "376": {"text": "Ogni giorno bisogna ricordare le atrocit\u00e0 dell'Olocausto affinch\u00e9 non si ripetano mai pi\u00f9. #giornatadellamemoria"}, "377": {"text": "Questa mattina sono stato ospite a @RadioRadioWeb per parlare dell\u2019emergenza terremoto. Qui l\u2019intervista integrale: https://t.co/wKJrd0AuyK"}, "378": {"text": "Il #FakeCorriere colpisce ancora https://t.co/kyn8SawBNx"}, "379": {"text": "Le proposte dei terremotati devono diventare legge! https://t.co/CPJphKcMaQ"}, "380": {"text": "Habemus Legalicum: voto subito! #Obbiettivo40PerCento e senza fare alleanze con nessuno https://t.co/VHdIxLLFan\nE poi al governo"}, "381": {"text": "Nino Di Matteo ha pubblicamente elogiato il codice etico del #M5S. Invito tutti i partiti a fare come noi. https://t.co/YuCUE6avBl"}, "382": {"text": "Quando @graziano_delrio diceva che i terremoti \"fanno PIL\": https://t.co/3LZ9ZQyRM3. E poi sarei io quello senza \u201csenso dello Stato\u201d? https://t.co/HRSyPb3tNy"}, "383": {"text": "Riforma Delrio lascia gli amministratori senza soldi, incapaci di agire:https://t.co/kdflVs2mOV\nIl ministro si prenda le sue responsabilit\u00e0 https://t.co/SNVu6gnSXZ"}, "384": {"text": "#StopVoltagabbana #M5S lo sostiene da sempre e ci siamo dati regole interne per sanzionare chi tradisce gli elettori https://t.co/5mz91MIQFD https://t.co/9szC0FjJQP"}, "385": {"text": "#UnaViaPerDarioFo a Milano, Craxi lasciamolo ad Hammamet https://t.co/iqELjJb1Qt https://t.co/1bXMCESyCB"}, "386": {"text": "Sono a Castelfranco Veneto. Sala stracolma.\nDiretta tra poco sulla pagina Facebook del @Mov5Stelle https://t.co/4XTKC9iXjn"}, "387": {"text": "Forza Antonio! Sosteniamo i nostri Sindaci nel rilancio di comuni, usati come bancomat dei partiti per decenni: https://t.co/vfMezcIdiQ https://t.co/YwYQpGSIlj"}, "388": {"text": "Best wishes to President @realDonaldTrump. We hope for a successful collaboration together with Italy's future @Mov5Stelle government"}, "389": {"text": "I Vigili Del Fuoco hanno appena trovato sei persone vive all'Hotel di #Rigopiano, colpito dalla slavina. #ForzaRagazzi. https://t.co/5nHhLln689"}, "390": {"text": "#Terremoto, in queste ore di apprensione sostegno a popolazioni colpite e operatori che lavorano senza sosta in condizioni proibitive."}, "391": {"text": "Vieni eletto e poi cambi casacca? In M5S paghi 150.000\u20ac. Su questa regola il Pd ha fatto ricorso in tribunale e ha perso. #BoomerangPd"}, "392": {"text": "A Bruxelles lo chiamano \"il conto di Renzi\", ma le sue bugie le pagheremo con le nostre tasse. 3,4 miliardi di manovra lacrime e sangue."}, "393": {"text": "50 mln di buco al Comune di Firenze. In 2 anni +105mld debiti per Stato ed errore da 3,4 mld in L. bilancio. Renzi, un uomo una voragine."}, "394": {"text": "Se c'\u00e8 rischio che massime istituzioni dello Stato venissero spiate qual \u00e8 livello di sicurezza che si garantisce alle imprese e cittadini?"}, "395": {"text": "La mia interpellanza urgente su Vesuvius, azienda delocalizzata, presentata 2 mesi fa. 190 lavoratori licenziati."}, "396": {"text": "In diretta il mio intervento in Aula sulla Vesuvius https://t.co/4TPfKYEdfm https://t.co/1n47oZNubh"}, "397": {"text": "Tra poco intervengo all'evento Intelligence Collettiva: un giorno con i servizi segreti."}, "398": {"text": "Mentre parlamentari M5S restituiscono ai cittadini, c'\u00e8 chi sottrae soldi allo Stato.Condannato  Del Basso De Caro https://t.co/kbiQ2FJBR3"}, "399": {"text": "Come cambier\u00e0 il lavoro nei prossimi 10 anni? Le risposte del M5S e di un team di esperti al convegno Lavoro2025  https://t.co/XgrwkVe3A9."}, "400": {"text": "Se sei eletto con M5S e non sei pi\u00f9 d'accordo con sua linea hai diritto di cambiare forza politica.Ma torni a casa combattendo le battaglie."}, "401": {"text": "Questo venerd\u00ec ognuno di voi potr\u00e0 far parte dei servizi segreti per un giorno https://t.co/t0ciiXLCPy"}, "402": {"text": "Nel 2016 venduti 146milioni voucher, nuova frontiera sfruttamento.Corte Costituzionale ha dato ok referendum che elimina schiavit\u00f9."}, "403": {"text": "Ieri sono stato intervistato a Di Marted\u00ec, ecco a voi l'intervista integrale --&gt; https://t.co/QhY7xz5YPn"}, "404": {"text": "Un sincero augurio di pronta guarigione al presidente Paolo Gentiloni."}, "405": {"text": "Reddito di cittadinanza: non un contentino ma una vera e propria manovra economica https://t.co/uQvRuxlPw8"}, "406": {"text": "\u00c8 vergognoso che De Luca scarichi sui medici #Nola"}, "407": {"text": "A #Nola malati sul pavimento perch\u00e9 PD e centro destra hanno affamato sanit\u00e0 pubblica https://t.co/qmsJFaBDqn https://t.co/ldRMIsRlTT"}, "408": {"text": "Ministro Lorenzin queste iniziative ipocrite.Lei e il Pd smettetela di prendere in giro la mia gente e di distruggere sanit\u00e0 italiana #Nola"}, "409": {"text": "Prima tagliano miliardi a sanit\u00e0, poi la regalano a De Luca e poi inviano i Nas a #Nola per capire come mai i pazienti siano sul pavimento."}, "410": {"text": "Stamattina ho votato per decidere in quale gruppo del Parlamento europeo debba confluire nostra delegazione.Vota qui https://t.co/ZwpSIz4qWI"}, "411": {"text": "Pd ha fatto sparire mobilit\u00e0 per i lavoratori lasciati a casa. Governo toglie 2,5 miliardi \u20ac a chi perde il lavoro. https://t.co/25M414QEnx"}, "412": {"text": "\"Tu dammi le fotografie e ti dar\u00f2 la guerra\".Dopo oltre un secolo bufale di guerra alimentano sempre stesse pulsioni https://t.co/KFEnrtxw5x"}, "413": {"text": "#befanaM5S https://t.co/UKWsasbeN6"}, "414": {"text": "Dovevano abolirle e sono ancora tra noi. M5S non si candida e non vota alle provinciali."}, "415": {"text": "Venerd\u00ec  13 gennaio parteciper\u00f2 al quarto evento sull'Intelligence Collettiva con @AngeloTofalo https://t.co/J4pDYJeXaq"}, "416": {"text": "Nuovi CIE servono solo ad ingrassare cooperative amiche del governo https://t.co/BZz0Ncxf31"}, "417": {"text": "238\u20ac di aiuti da villaggi congolesi per terremotati italiani. Politici imparino rinuncia e spirito di servizio https://t.co/uhxOPG5dbc"}, "418": {"text": "Ogni volta che chiude una bottega artigiana non perdiamo solo posti di lavoro ma un pezzo della nostra storia https://t.co/5xjUo0nbUL"}, "419": {"text": "Il codice che mette per iscritto principi che M5S ha sempre dovuto rispettare. Io ho votato qui https://t.co/ZwpSIz4qWI"}, "420": {"text": "Stampa cerca di farci sembrare uguali ai partiti parla di svolta garantista.Se applichiamo codiceM5S ai partiti non restano neanche le sedie"}}, "matteorenzi": {"1": {"text": "Oggi al pediatrico Meyer di Firenze, insieme a Paolo e Barbara Bacciotti. La fondazione dedicata a loro figlio, Tommasino, \u00e8 un aiuto prezioso per  bambini con un tumore. Da qui l'augurio pi\u00f9 autentico di #BuonNatale a tutti voi e alle vostre famiglie https://t.co/utot40s0P0"}, "2": {"text": "La enews di oggi con un pensiero speciale a Mattia Palazzi https://t.co/sevUhxCWgG"}, "3": {"text": "La mia chiacchierata stamattina su TgCOM24. Si \u00e8 parlato un minuto di banche e 50 minuti di futuro. Per chi \u00e8 interessato https://t.co/GvQ4Ah9Ufd"}, "4": {"text": "Offro un piatto di orecchiette a Te e a @CarloCalenda ma deposita le armi, @micheleemiliano. Basta coi ricorsi, mettiamoci a un tavolo e salviamo insieme il futuro di Taranto. Offro io che notoriamente ho il carattere peggiore (ed \u00e8 una bella gara tra noi tre). #Ilva https://t.co/k4w0ZcrDRb"}, "5": {"text": "Chiusura ILVA sarebbe tragico errore per i lavoratori di Taranto ma anche per tutto l'indotto del Mezzogiorno. Sono pronto a fare tutto ci\u00f2 che \u00e8 utile perch\u00e9 il tavolo del Ministro Calenda, del Governatore e del Sindaco produca risultato positivo. ILVA non pu\u00f2 chiudere #avanti"}, "6": {"text": "E due. Dopo Di Maio, oggi Salvini. Anche lui vuole confermare gli #80euro. Dunque la nostra misura pi\u00f9 contestata di questi anni mette d'accordo tutti.  \nTi criticano, ti insultano, ti attaccano. Poi per\u00f2 ti copiano. Buffa la vita, eh? Andiamo #avanti."}, "7": {"text": "Stavolta Di Maio ha fatto chiarezza, bisogna ammetterlo: lui voterebbe per l'uscita dall'Euro. Io dico invece che sarebbe una follia per l'economia italiana.\n https://t.co/SnapHLh8tb https://t.co/vz61rG8zGk"}, "8": {"text": "Export cresce pi\u00f9 degli altri paesi, grazie a aziende e lavoratori. Domando: se Italia uscisse da euro come propongono Di Maio e Salvini cosa succederebbe? Chi pagherebbe conto? Andiamo #avanti, non indietro https://t.co/YQoW4jd3jz"}, "9": {"text": "Dopo #80euro, altro argomento Cinque Stelle: tagliamo le pensioni d'oro. E Di Maio quantifica: prenderemo 12 miliardi di euro. Per chi conosce i numeri del Bilancio dello Stato, significa tagliare le pensioni a chi prende 2.300 euro al mese. Vi sembra una pensione d'oro? A me no."}, "10": {"text": "Sulla #NetNeutrality aveva ragione Obama, non Trump. Aver messo in discussione questo principio \u00e8 profondamente ingiusto. Per saperne di pi\u00f9 segnalo questo articolo di oggi su Democratica \nhttps://t.co/XqM5KAnmv8 https://t.co/nLb4mV4Yrc"}, "11": {"text": "Il Movimento Cinque Stelle - per bocca di Luigi Di Maio - ha detto oggi che nessuno intende toccare gli #80euro  Ci hanno messo quattro anni, ci hanno criticato ovunque, ci hanno sempre votato contro ma alla fine si sono convinti anche loro. Non \u00e8 mai troppo tardi, #avanti"}, "12": {"text": "Perdutamente innamorato di questa citt\u00e0, perla del mondo #Firenze #buonasera #meraviglia https://t.co/yEkf0YS6dH"}, "13": {"text": "La produzione industriale italiana in un anno \u00e8 cresciuta del +3.1% (dati ufficiali ISTAT). Dicevano che le politiche del @pdnetwork - riduzione tasse, JobsAct, Industria 4.0 - avrebbero rovinato l'Italia, il tempo dimostra il contrario. Niente polemiche, andiamo #avanti"}, "14": {"text": "Alla Leopolda avevamo promesso un report quindicinale sulle #fakenews e sulla disinformazione. Oggi \u00e8 uscito il primo. Mi piacerebbe che fosse letto e commentato, senza polemiche. #avanti\nhttps://t.co/SnapHLh8tb https://t.co/iQF6gcbbdX"}, "15": {"text": "Tornato da 24h ma il pensiero corre agli incontri fatti in oltre 8mila km di #trenoPD. Grazie del vostro impegno! Il viaggio per\u00f2 inizia adesso. Lo faremo insieme per continuare a spingere l\u2019Italia #avanti e non lasciarla a chi vorrebbe riportarla indietro https://t.co/1yTfpoGMil"}, "16": {"text": "La campagna elettorale serve per dire cosa si pensa. Sull'Europa il PD ha le idee chiare. Vogliamo + crescita e - austerit\u00e0, + sociale e - tecnocrazia. E Il centrodestra di Salvini? E Cinque Stelle? Voi dareste il futuro a chi vuole uscire dall'Euro? I contenuti, #finalmente"}, "17": {"text": "Matteo Salvini ha deciso che si candider\u00e0 nel collegio dove mi candider\u00f2 io. Grazie! Considero questa scelta utile per chiarire come il nostro centrosinistra e il loro centrodestra hanno due visioni diverse dell'Italia. E dell'EUROPA. Ai cittadini il compito di scegliere. #Avanti"}, "18": {"text": "Creare lavoro: questa la priorit\u00e0 del PD per la campagna elettorale. Ne parlo in questa lunga intervista a Repubblica. Buona domenica, amici.\nhttps://t.co/1N82hA4wcp"}, "19": {"text": "Per quelli di Forza Nuova, il Pd \u00e8 il nemico. Ci odiano perch\u00e9 diamo fastidio, perch\u00e9 stiamo dalla parte della libert\u00e0 e della democrazia, perch\u00e9 abbiamo valori diversi. Perch\u00e9 siamo dalla parte giusta della storia, noi. E non ci spostiamo. #Avanti"}, "20": {"text": "A proposito di alleanze, sondaggi, disinformazione, prossime sfide eccovi l'E-News fresca fresca. E appuntamento a Reggio Emilia sabato 16 dicembre #tricolore #avanti \nhttps://t.co/HctZrVCllT"}, "21": {"text": "@CarloCalenda Lavoriamoci, Carlo. Come sai la posizione \"pi\u00f9 deficit\" era spinta da diversi Ministri, quando eravamo insieme a Palazzo Chigi:-)  Sul \"meno tasse\" si tratta di capire come, quando e cosa. Sul resto sono d'accordo: aspettiamo te e le tue idee. Al lavoro, per l'Italia. Buon we!"}, "22": {"text": "Scaricare tutto, scaricare tutto. Ma anche il lavoro, le #FakeNews, le tasse, le alleanze. Ne ho parlato ieri sera a Quinta Colonna. Qui c'\u00e8 l'intervista. Chi ha tempo per vederla mi dice che ne pensa? Buona giornata di festa, amici\nhttps://t.co/gv3jdYnUuC"}, "23": {"text": "Stasera, alle 21.15, a Quinta Colonna su Rete 4 https://t.co/wAdPdrqUD7"}, "24": {"text": "Felice delle emozioni che questo viaggio in Italia ci ha regalato. Abbiamo ascoltato centinaia di storie in questi 8mila km. Adesso viene il tempo di lanciare le nostre proposte e partire con la campagna elettorale. #Avanti, insieme https://t.co/evZM4K17ma"}, "25": {"text": "La solidariet\u00e0 mia e del PD a @repubblica e ai suoi giornalisti. Non ci fanno paura. Quel passato non torner\u00e0 #avanti"}, "26": {"text": "Nel giorno in cui la SNAM annuncia finalmente l'inizio dei lavori per la #metanizzazione della Sardegna, visito diverse realt\u00e0 di questa Regione meravigliosa. #Avanti, insieme https://t.co/tXk6ueELvg"}, "27": {"text": "Nella #ENews di questa settimana il referendum un anno dopo, il #trenoPd, le fakenews, Yes We Care, il reddito di inclusione #avanti https://t.co/kmiNnYBAo1"}, "28": {"text": "Parlando del #FineVita Matteo Salvini ha detto: \"Mi occupo dei vivi, non dei morti\". In TV ieri con Fabio Fazio ho cercato di spiegare perch\u00e9 considero questa frase incivile e offensiva per i malati. Partendo da una storia vera, quella di Paola. https://t.co/ilb9f6qXA9"}, "29": {"text": "In #viaggio verso Firenze, dopo la puntata di Che Tempo Che Fa. Abbiamo parlato di molte cose diverse e soprattutto dell'umanit\u00e0 che la politica pu\u00f2 regalare. Se vi va qui c'\u00e8 il link. Una notte serena, amici.\nhttps://t.co/52IzSDjkMo"}, "30": {"text": "Stasera alle 20.35, su Rai 1, a #CheTempoCheFa https://t.co/hSEM3A1vsZ"}, "31": {"text": "Questo video \u00e8 girato ovunque. \u00c8 un falso: mai stato a Ibiza, ma s\u00ec, ho fatto accordo con Lamborghini quando ero premier. E l'accordo ha portato pi\u00f9 di 500 posti di lavoro: domani viene presentato il Suv. Noi stiamo con chi crea lavoro, non con chi crea Fake news #avanti https://t.co/LggK2EfNBr"}, "32": {"text": "Chi lo avrebbe mai detto? Alla fine persino Umberto Bossi deve spiegare a Salvini che con le provocazioni dei Naziskin non si scherza: adesso che glielo ha detto il Senatur, speriamo lo capisca. Rinnovo l'invito sabato prossimo a Como. Chi nega la storia, nega il futuro #avanti"}, "33": {"text": "Nella tappa torinese del #trenoPd l'incontro coi ragazzi del Cottolengo. Il viaggio di quasi 8.000km ci ha permesso di fare il punto su tanti progetti aperti. Ma soprattutto sul futuro che ci aspetta, dove umanit\u00e0 e sociale saranno decisivi. #avanti https://t.co/xNeyzgcSn2"}, "34": {"text": "Cresce la ripresa e tuttavia cresce il rancore: questa l'Italia vista dal #CENSIS. Temo sia vero. Ma noi restiamo tenacemente dalla parte della speranza contro la rabbia. Facciamo proposte, non proteste. Lasciamo il rancore a chi lo cavalca: noi creiamo lavoro, non odio #AVANTI"}, "35": {"text": "A Nus, in Valle D'Aosta, per discutere di turismo, infrastrutture, impianti. Un'insegnate di qualit\u00e0 ha cercato di insegnarmi a girare la polenta: sono pi\u00f9 bravo a mangiarla. Bello questo viaggio in Italia. #avanti https://t.co/HxQUdzeM5j"}, "36": {"text": "Ieri nel vercellese abbiamo lasciato il #trenoPd per inforcare le bici. Il governo dei #millegiorni ha investito mezzo miliardo di euro sulle piste ciclabili, mai accaduto prima. La sostenibilit\u00e0 passa anche dalle bici, secondo noi. Avanti, insieme https://t.co/JPfTnHiVZK"}, "37": {"text": "Casale Monferrato \u00e8 citt\u00e0 di bellezza e cultura. Ma \u00e8 anche il simbolo della lotta contro l'amianto. Una promessa doverosa mantenuta: 65 milioni di euro. E l'impegno a andare #avanti sulle bonifiche https://t.co/U3MKeidEyV"}, "38": {"text": "Qualsiasi gesto di violenza va condannato senza se e senza ma. Intimidazioni e provocazioni di segno fascistoide vanno respinti non solo dalla sinistra ma da tutta la comunit\u00e0 politica nazionale, senza eccezione alcuna. Su questi temi non si scherza."}, "39": {"text": "Il #trenoPd riparte da Asti. Primo tema da discutere oggi: servizio civile universale per tutti. Siete d'accordo? Vi leggo, #avanti https://t.co/y5uF2ph8NV"}, "40": {"text": "Il video del #trenoPD di marted\u00ec 28 novembre. #avanti https://t.co/MmBbIqMvf9"}, "41": {"text": "Bellissima la tappa Toscana del #trenoPd, dalle oasi alla robotica, dalla sanit\u00e0 al vino, dall'acciaio al Carnevale. Pi\u00f9 ci attaccano, pi\u00f9 stiamo felici in mezzo alla gente vera. #Avanti, insieme. https://t.co/uhPZBH1k0T"}, "42": {"text": "Salvini dice che voglio censurare Facebook. Io non voglio censurare niente. Voglio solo evitare che chi fa i soldi sul web diffonda paura della scienza e odio verso gli avversari. Chiedo buon senso, persino a Salvini, non censure. #fakenews https://t.co/DkwhkDkYKM"}, "43": {"text": "\u00c8 stata una delle edizioni della Leopolda pi\u00f9 emozionanti. Umanamente toccante, intensa, viva. \nDevo dire un grazie enorme a tanti. Quando vivi giornate come questa, pensi che valga davvero la pena di continuare a lottare insieme. #Avanti, insieme. #L8 https://t.co/gkBIYzPoAf"}, "44": {"text": "Anche oggi interventi di qualit\u00e0 straordinaria alla #Leopolda. Intervento di chiusura alle 12 con le ragioni per cui #L8 insieme a un popolo meraviglioso. #Avanti\nhttps://t.co/mIv1rmboMg"}, "45": {"text": "Io #L8 con Luigi che vince la sfida del riscatto in carcere. Io #L8 con Nino che da sindaco diventa testimone di giustizia. Io #L8 con Gianni che combatte per i diritti civili. Questa \u00e8 la #Leopolda. #Avanti, insieme"}, "46": {"text": "Pi\u00f9 gente degli altri anni. Tavoli stracolmi di idee e progetti per il futuro. E niente: la #Leopolda sorprende sempre. #L8 con voi amici, buon lavoro"}, "47": {"text": "Alla #L8 si parla di blockchain, di SLA, di lotta al pizzo, di donne, di innovazione. Chi non vive di pregiudizi deve riconoscere che questa \u00e8 politica, buona politica"}, "48": {"text": "Tutti gli anni ci dicono: Non ci sar\u00e0 nessuno. E ogni anno vengono migliaia di persone diverse con idee da condividere e progetti da confrontare. Per parlare di politica tra persone diverse, ma in libert\u00e0. Si chiama Leopolda. Felice di essere di nuovo insieme. Avanti, insieme #L8"}, "49": {"text": "#L8 \u00e8 il titolo della 8\u00b0 Leopolda. Ciascuno di noi ha vari motivi per lottare: ambiente, giustizia, libert\u00e0, merito. In questi giorni ci chiederemo per cosa valga la pena impegnarsi, a partire dalla lotta contro le fake news. Ne vedremo delle belle. A stasera #L8 #inContro"}, "50": {"text": "Un'altra pillola di questo impressionante #trenoPd. Col ministro dell'interno Minniti abbiamo incontrato chi a Castelvolturno, Caserta, tiene alto il nome dello Stato lavorando nelle terre confiscate alla camorra. Nel nome di don Peppe Diana. #Avanti https://t.co/qKPeo8X4Ke"}, "51": {"text": "La Regione Veneto ha perso il ricorso contro lo Stato sulla obbligatoriet\u00e0 dei vaccini. Un piccolo passo per il diritto, un grande passo per la scienza. Oggi \u00e8 una buona giornata: sulla salute dei bambini non si scherza #avanti"}, "52": {"text": "Per la mia generazione Srebrenica \u00e8 il simbolo della vergogna dell'intera comunit\u00e0 internazionale e dell'ONU. L'ergastolo a Mladic non \u00e8 una vendetta: \u00e8 un atto di giustizia. Un pensiero alle vittime uccise in quel modo infame."}, "53": {"text": "La mia enews raggiunge il numero 500. Bel traguardo, no? Ho scritto un pensiero personale per introdurre questo numero speciale #avanti https://t.co/Pb5PFypDxI"}, "54": {"text": "Mi sembra assurdo che qualcuno proponga di abolire gli #80euro: noi siamo per estenderli a chi ha figli minori (ricchi esclusi), non per toglierli dalla busta paga di chi adesso li riceve.\n#portaaporta"}, "55": {"text": "Berlusconi ora non si pu\u00f2 candidare. Ma sarei contento se potesse farlo, perch\u00e9 vorrei che i cittadini potessero, nello stesso collegio, scegliere direttamente tra me e lui\n#portaaporta"}, "56": {"text": "Dovunque si candidi Di Maio, con il @pdnetwork metteremo una/un giovane, una ricercatrice, o uno scienziato. \nPerch\u00e9 contro il capo politico dei Cinque Stelle va messo qualcuno del Sud che spieghi che noi siamo per la scienza e non per gli apprendisti stregoni. \n#portaaporta"}, "57": {"text": "La monetina ha punito l'Italia e la #EMA \u00e8 andata ad Amsterdam. \nMa le Olimpiadi valevano il doppio o il triplo. E Roma ha detto no. \nMacron ringrazia, noi ci mangiamo le mani su Olimpiadi e monetina.\nMa continuiamo a crederci (come abbiamo fatto per #Expo nel 2015) \n#portaaporta"}, "58": {"text": ".@EmmanuelMacron \u00e8 un leader importante in Europa (pi\u00f9 di Merkel, vista la situazione in Germania). Con lui non ho parlato di uscire dal @PES_PSE n\u00e9 di alchimie politiche. Nessuno romper\u00e0 l'asse franco-tedesco ma \u00e8 importante che in Europa l'Italia si faccia sentire\n#portaaporta"}, "59": {"text": "Chi detesto pi\u00f9 di tutti: Adolf Hitler. \n#portaaporta"}, "60": {"text": "Stasera a #portaaporta parliamo di molte cose. Candidature sui collegi (una scienziata del sud contro Di Maio, io contro Berlusconi), #80euro, l'ottimo incontro con @EmmanuelMacron di stamani, le scuole e i nostri ragazzi. Per chi soffre di insonnia, su Rai1, alle 23.30 #avanti"}, "61": {"text": "Stasera, su Rai 1, alle ore 23.30 su Porta a Porta #portaaporta https://t.co/VaOBILFPa3"}, "62": {"text": "Stampanti 3D, innovazione, futuro: in questa tappa del #trenoPD a Massa Lombarda (Ravenna) l'incontro con chi scommette sull'artigianato digitale. Il futuro non \u00e8 solo una minaccia #avanti https://t.co/bOnNZLTUtT"}, "63": {"text": "Venerd\u00ec ritorna la #Leopolda. Impossibile raccontare che cosa sia davvero questo contenitore di sogni e di speranze che ha sorpreso molti di noi: va vissuto. Sar\u00e0 un'edizione speciale, sia sul palco che ai tavoli. Chi vuole dare una mano: https://t.co/5p5XQyRpHA  #avanti"}, "64": {"text": "Sono bellissime le realt\u00e0 che lavorano con varie disabilit\u00e0. Il #trenoPd tra le altre ha visitato questo laboratorio dove ragazzi autistici preparano tortellini favolosi. Un abbraccio a #AutAut di Modena #tortellante https://t.co/UfvYkdWD6H"}, "65": {"text": "C'\u00e8 chi fa il saluto romano dopo un gol e inneggia al fascismo. E chi, come il #trenoPd, visita la casa dei fratelli Cervi, martiri della dittatura. #Avanti https://t.co/FmMfxZddbS"}, "66": {"text": "Non \u00e8 possibile spiegare la bellezza degli incontri del #trenoPd. Si pu\u00f2 solo vivere. Non ci fermiamo, andiamo #avanti https://t.co/u7DUcqiRmI"}, "67": {"text": "Il video del #trenoPD di gioved\u00ec 16 novembre. #avanti https://t.co/RPiz2yUxpD"}, "68": {"text": "Pensano di farci paura. Ma il Partito Democratico non si fa intimorire, da niente e da nessuno. Un abbraccio ai militanti. E un messaggio chiaro: noi andiamo #avanti senza mollare neanche di un centimetro https://t.co/nOdcou6iyA"}, "69": {"text": "Il video del #trenoPD di mercoled\u00ec 15 novembre. #avanti https://t.co/5pX3OF19Ti"}, "70": {"text": "In questo viaggio del #trenoPD stiamo incontrando migliaia di persone. A molte di loro, come a questi ragazzi, stiamo chiedendo di dirci una cosa che vorrebbero e una che cancellerebbero nell\u2019Italia del futuro. Noi il programma lo scriveremo cos\u00ec, ascoltando gli italiani. #avanti https://t.co/U0G6xxu7YA"}, "71": {"text": "Il video del #trenoPD di marted\u00ec 14 novembre. #avanti https://t.co/kOtEkyuzcU"}, "72": {"text": "il #dopodinoi, il #terzosettore, l'#autismo sono le leggi pi\u00f9 belle dei #millegiorni. Ascoltare oggi a Brescia la storia di 88 ragazzi della casa Anffas dedicata all'autismo mi ha commosso. Un abbraccio a loro e alle loro famiglie. Andiamo avanti, avanti insieme #trenoPd https://t.co/RwNUv6Jgm9"}, "73": {"text": "Quando siamo partiti il PIL era al 2% ma aveva il meno davanti: -2%. ISTAT oggi dice che nell'ultimo anno il PIL \u00e8 stato quasi al 2%, ma ha il pi\u00f9 davanti: +1.8%.\nIl tempo dimostra chi aveva ragione: non si molla, #avanti insieme #trenoPd"}, "74": {"text": "Il video del #trenoPD di venerd\u00ec 10 novembre. #avanti https://t.co/Dx14MtfXe8"}, "75": {"text": "Pi\u00f9 visito centri di volontariato e associazionismo e pi\u00f9 mi convinco della proposta del PD per il servizio civile universale. #Avanti, avanti insieme #Annalena #Forl\u00ec #trenoPd https://t.co/RyafvFCTLJ"}, "76": {"text": "Il video del #trenoPD di gioved\u00ec 9 novembre. #avanti https://t.co/eTiiZGGNlv"}, "77": {"text": "Alcune foto di questi due giorni di #trenoPd umanamente bellissimi. Questo viaggio \u00e8 un regalo emozionante ogni giorno di pi\u00f9. #Avanti\nhttps://t.co/8fyTHHc8L5"}, "78": {"text": "Il video del #trenoPD di mercoled\u00ec 8 novembre #avanti https://t.co/TvMfVRuLxE"}, "79": {"text": "\u201cE io camminer\u00f2 leggero, andando avanti, scegliendo per sempre la vita\u201d Un fiore, a Casarsa, sulla tomba di Pier Paolo Pasolini #trenoPd #PPP #avanti https://t.co/wr1JZj6eZG"}, "80": {"text": "Twitter \u00e8 passato da 140 a #280 caratteri. Un aumento del 100%, ma devo essere onesto: questo non \u00e8 merito del governo dei #millegiorni! #soloquesto #sischerza"}, "81": {"text": "Io non ho l\u2019ansia di tornare a Palazzo Chigi, ho l\u2019ansia che il Paese torni indietro a quel -2% (st) #DiMarted\u00ec"}, "82": {"text": "Il PD \u00e8 il partito del lavoro. L\u2019elemento che lo contraddistingue sono i 986mila posti di lavoro in pi\u00f9 #DiMarted\u00ec (st)"}, "83": {"text": "#10domande a Matteo Renzi. E le mie #10 risposte qui #avanti https://t.co/GNJKfdcKLq"}, "84": {"text": "Su #Democratica parliamo di #DiMaio, Sicilia, banche. E del nuovo film di Paolo Genovese. Scarica qui https://t.co/SnapHLh8tb"}, "85": {"text": "Di Maio: hai scelto la data, la TV, il conduttore. E adesso scappi?\nUn #leader non fugge. \nCi vediamo domani da Floris a La7, ore 21.30"}, "86": {"text": "Chi ha due minuti scarichi #Democratica. Trover\u00e0 cose che non legger\u00e0 altrove, da #Obama alle banche venete #avanti https://t.co/SnapHLh8tb https://t.co/CXIrBr3KcX"}, "87": {"text": "Ho accolto la sfida del candidato premier del Movimento Cinque Stelle. A marted\u00ec sera, amici https://t.co/u4bLLpKwUK"}, "88": {"text": "@luigidimaio Ok, Di Maio, accolgo la tua sfida. Mi va bene marted\u00ec 7 novembre. Decidiamo se farlo in Rai o su altra rete televisiva. Io ci sono. #AVANTI"}, "89": {"text": "For Giulio Regeni we demand only the truth. Are the Prof of Cambridge hiding something? #verit\u00e0"}, "90": {"text": "Per Giulio Regeni chiediamo solo la verit\u00e0. I prof di Cambridge nascondono qualcosa? #verit\u00e0"}, "91": {"text": "Rosato va bruciato, dice il grillino. #M5S ha portato troppo odio, non riescono a fermarsi. Un abbraccio alla famiglia di Ettore"}, "92": {"text": "La legge Richetti sui vitalizi non \u00e8 populismo, ma politica. \u00c8 una nostra battaglia dalla Leopolda 2011, non fermiamoci adesso. #avanti"}, "93": {"text": "Alle ore 12, in diretta Facebook da Napoli per la Conferenza Programmatica del @pdnetwork \n#Italia2020 https://t.co/wj3PknjcTS"}, "94": {"text": "Dopo anni, finalmente, S&amp;P alza il rating dell'Italia. Il lavoro paga, il tempo \u00e8 galantuomo. Adesso #avanti"}, "95": {"text": "Fiducia delle imprese al top, per #Istat. Bello ricevere questa notizia con operai di un'azienda che riparte #exirisbus #irpinia https://t.co/vodql4iDJP"}, "96": {"text": "Il video della quinta giornata del #trenoPD \n#avanti https://t.co/A6MrwzbNLX"}, "97": {"text": "Numeri ISTAT di oggi dimostrano che se la politica ha coraggio le cose cambiano\nhttps://t.co/ygah32nc1z"}, "98": {"text": "Se fossi il presidente di una squadra di calcio domani farei mettere sulle maglie la Stella di David al posto dello sponsor #annafrank"}, "99": {"text": "Che cosa ci dice il voto di ieri in Lombardia e Veneto: tasse, non secessione https://t.co/LdxeqdUqwn"}, "100": {"text": "Oggi con @Avvenire_NEI parliamo di #80euro, #figli, #sociale, #badanti. E naturalmente di Banca d'Italia.Qui il link\nhttps://t.co/kvBeOagEfR"}, "101": {"text": "Il video della quarta giornata del #trenoPD \n#avanti https://t.co/Y25ytuFzWX"}, "102": {"text": "Il video della terza giornata del #trenoPD\n#avanti https://t.co/uZWMXa1mJG"}, "103": {"text": "Un incontro carico di bellezza e di speranza alla Comunit\u00e0 Emmaus a Foggia #trenopd #avanti https://t.co/5bvP1GYxnN https://t.co/g9k9DyUDar"}, "104": {"text": "Stasera a #ottoemezzo su @La7tv https://t.co/0KD2aBDNsX"}, "105": {"text": "Il video della seconda giornata del #trenoPd. In mezzo alla gente, lontana dal chiacchiericcio. #avanti https://t.co/jyTdv0iaQ6"}, "106": {"text": "Facciamo chiarezza su questa storia di Banca d'Italia? Ne ho parlato con il Quotidiano Nazionale, eccolo qui #avanti\nhttps://t.co/sWoJKL6rzv"}, "107": {"text": "Il video della prima giornata del #trenoPd. In mezzo alla gente, lontana dal chiacchiericcio. #Avanti https://t.co/1SXuNXY403"}, "108": {"text": "In mezzo alla gente per ascoltare e parlare: questo il viaggio del #trenoPd. Nei #millegiorni l'Italia \u00e8 uscita dalla crisi. Adesso #avanti https://t.co/5hXWxaSPz7"}, "109": {"text": "Il numero di oggi di #democratica. Chi ha tempo lo scarica e mi dice che ne pensa? Grazie! https://t.co/SnapHLh8tb #avanti https://t.co/1TevQc4So4"}, "110": {"text": "Un pensiero a #Raqqa, alle sue donne. Grande il coraggio dei combattenti curdi! Oggi l'umanit\u00e0 segna un punto contro il fanatismo islamico."}, "111": {"text": "Un mese di servizio civile per tutte e tutti. Non solo diritti ma anche doveri per la nuova generazione. Una delle proposte #Pd2018. #avanti"}, "112": {"text": "#CesareBattisti chiede al Brasile umanit\u00e0. Umanit\u00e0 per le vittime di questo killer diciamo noi. Ridatecelo, lo aspetta il carcere #giustizia"}, "113": {"text": "Dati ISTAT di oggi: produzione industriale +5.7%. Risultato record, seminare serve. Ma adesso possiamo fare ancora di pi\u00f9. #Avanti, insieme"}, "114": {"text": "Vederlo brindare con la birra \u00e8 schiaffo alle famiglie e a tutti gli italiani. Un killer, non un eroe: Brasilia restituisca #cesarebattisti"}, "115": {"text": "Lo Squalo c'\u00e8, eccome se c'\u00e8. Il #Lombardia ci regala un grandissimo @vincenzonibali Ma che bello questo ciclismo, che bello!"}, "116": {"text": "I veri numeri lotta a evasione,bugie #M5S a Torino, Giachetti vs D'Alema.Se vuoi approfondire condividi #Democratica https://t.co/SnapHLh8tb https://t.co/OSEHoXxTB5"}, "117": {"text": "Se passano nuove regole, il credito alle piccole aziende sar\u00e0 impossibile. Stanno compiendo gli stessi errori 2013 #europas\u00ecmanoncosi #UE"}, "118": {"text": "Alcuni dirigenti europei del settore bancario ignorano che il loro compito \u00e8 EVITARE crisi del credito, non CREARLE. #europas\u00ecmanoncos\u00ec #EU"}, "119": {"text": "#Battisti stava fuggendo in Bolivia. L'hanno preso. Adesso le autorit\u00e0 brasiliane lo restituiscano all'Italia, subito. Chiediamo #giustizia."}, "120": {"text": "#Democratica racconta la verit\u00e0 sui posti di lavoro, sulla figuraccia internazionale di Torino al G7 e molto altro https://t.co/SnapHLh8tb https://t.co/n65e0yWOtH"}, "121": {"text": "#ISTAT: gi\u00f9 la disoccupazione, su gli occupati. Il #JobsAct funziona. Non serve darci ragione sul passato: dateci ascolto sul futuro #avanti"}, "122": {"text": "La mia solidariet\u00e0 alle forze dell'ordine per il #G7 di Torino. Che vergogna qualche amministratore https://t.co/ODPZ1hrjj4"}, "123": {"text": "Noi non siamo come loro: noi siamo per la giustizia, non per il giustizialismo. La Raggi faccia il sindaco, se le riesce #5stelle2morali"}, "124": {"text": "#Democratica \u00e8 argine quotidiano a #fakenews. Oggi vaccini, giustizia, vitalizi, Sicilia: date un occhio? #avanti \nhttps://t.co/SnapHLh8tb"}, "125": {"text": "I populisti urleranno. Dovremo studiare di pi\u00f9. Ci insulteranno e noi dovremo sorridere. Dovremo aggrapparci alla realt\u00e0. \n#avanti"}, "126": {"text": "Di barzellettieri e comici questo Paese ne ha avuto abbastanza, \u00e8 il tempo della #competenza \n#avanti"}, "127": {"text": "Appello ai nativi del PD: mettetevi alla stanga, giovani del @pdnetwork, fate fruttare l'esperienza di persone come Vittorio\n#avanti https://t.co/E7dZWlqQ4s"}, "128": {"text": "I vaccini servono al futuro dei nostri figli. Senza vaccini si sta peggio.\nSosteniamo il governo di @PaoloGentiloni \n#avanti https://t.co/ep49f7kn9d"}, "129": {"text": "Sulla #scuola: se non investiamo nell'educazione, questo Paese non ha pi\u00f9 futuro. Noi abbiamo messo 7mld e 800mln\n#avanti https://t.co/3slrJc8hme"}, "130": {"text": "Politica ambientale non si fa parlando nei convegni. Bisogna lavorare sulla filiera economica, sulle aziende italiane\n#avanti"}, "131": {"text": "Se educhiamo i nostri figli all'assistenzialismo, li educhiamo alla povert\u00e0, all'incapacit\u00e0. Questo \u00e8 un passaggio storico\n#avanti"}, "132": {"text": "\u00c8 inutile parlare di sinistra se non si creano posti di lavoro, l'Italia \u00e8 una Repubblica fondata sul lavoro\n#avanti"}, "133": {"text": "Le tasse sono ad un livello insopportabile: gli altri ci hanno fatto la campagna elettorale, noi le abbiamo ridotte\n#avanti"}, "134": {"text": "Ditelo agli italiani che volete togliere gli 80 Euro, licenziare 100mila insegnanti assunti, rimettere la tassa sulla prima casa... \n#avanti https://t.co/xhwfi3ZkGe"}, "135": {"text": "La differenza \u00e8 che noi pensiamo ai 918mila posti di lavoro in pi\u00f9 con #JobsAct, gli altri al sussidio per tutti #avanti https://t.co/khGR0VVyId"}, "136": {"text": "C'\u00e8 bisogno di competenza: quando sento dire che il Pil aumenta per il caldo io dico viva la competenza che il Pd ha messo in campo #avanti"}, "137": {"text": "Abbiamo bisogno di un'Europa con la E maiuscola: si pu\u00f2 contestare ma quando si tratta di lasciarla, vedi May a Firenze, si fa fatica"}, "138": {"text": "Le 71 feste de l'Unit\u00e0 di Vittorio ci dimostrano cosa sono l'altruismo e la generosit\u00e0 #lamiafestaU #avanti https://t.co/CHXz6wf36B"}, "139": {"text": "In diretta da Imola #lamiafestaU\nhttps://t.co/Nb8dQFzq6m"}, "140": {"text": "Quante #fakenews, dalla Lamborghini all'aereo di stato, inventate contro di noi. Scopri quali su #Democratica https://t.co/SnapHLh8tb"}, "141": {"text": "Sulla vicenda CONSIP chiediamo la verit\u00e0. Solo quella. Ma la vogliamo a tutti i costi https://t.co/9ufdIC7bU6"}, "142": {"text": "In treno verso Nord dopo un rifornimento in libreria. Da quale iniziereste voi? https://t.co/5GJdhce7Tk"}, "143": {"text": "Ricordiamo padre Pino Puglisi, martire della mafia, maestro coraggioso che vive ancora nei cuori di tanti italiani"}, "144": {"text": "Godono Parigi e Los Angeles, piange Roma. I #cinquestelle distruggono il sogno olimpico degli italiani. #Democratica\nhttps://t.co/SnapHLh8tb"}, "145": {"text": "Non solo #jobsact e #italiariparte nei nostri pensieri. Ma anche un aiuto concreto al volontariato. Qui con @McGadda sullo spreco alimentare https://t.co/Seebb7b5zw"}, "146": {"text": "Produzione industriale +4.4% (ISTAT). \nNoi portiamo Italia #fuori dalla crisi. Salvini e Grillo portano Italia #fuori dall'euro. #differenze"}, "147": {"text": "Oggi in #Sicilia per presentare #Avanti e sostenere Fabrizio Micari. Vedi luoghi cos\u00ec e lo stupore torna potente. Che meraviglia l'Italia! https://t.co/ZSHxtwuPvh"}, "148": {"text": "Il nuovo numero di #Democratica. Contro le #fakenews e per discutere di buona politica https://t.co/SnapHLh8tb"}, "149": {"text": "Dopo sentenza di ieri, i Paesi #UE che non accolgono #migranti siano sanzionati. Se non accolgono, #Italia blocchi i fondi prossimo Bilancio"}, "150": {"text": "Su #vaccini: ascoltiamo medici e scienza, non le paranoie di aspiranti leader. La salute dei figli vale pi\u00f9 di una campagna elettorale #zaia"}, "151": {"text": "A Medea (Gorizia) dai padri trinitari che si occupano di #autismo e #dopodinoi. Bene le leggi dei #millegiorni, ma adesso #avanti https://t.co/dJabkcmzbT"}, "152": {"text": "Queste due donne della Polizia sono il volto e la forza dello Stato che afferma la giustizia #Italia #grazie https://t.co/eZRo3Bi3c5"}, "153": {"text": "Tanta gente che crede nella politica e che vuole andare #avanti. Da Ravenna a Pesaro,da Crema a Lodi, avanti insieme https://t.co/r9ASUAEB2G"}, "154": {"text": "Queste ragazze italiane, under 18, ci insegnano cosa siano la grinta e la tenacia #volley  https://t.co/GDNlFY3rLE"}, "155": {"text": "La mia intervista al @tg1online su #JobsAct , immigrazione e legge elettorale https://t.co/F9txHzUGZf"}, "156": {"text": "@paoloia S\u00ec, perch\u00e9 diminuisce numero inattivi. Cio\u00e8 dei rassegnati. Pi\u00f9 gente cerca lavoro: 23 milioni di italiani lavorano, non accadeva dal 2008"}, "157": {"text": "@MariaConversano Temo che lei non conosca le dinamiche ISTAT. Sono posti di lavoro. Di questi peraltro il 61% a tempo indeterminato. Buona giornata #avanti"}, "158": {"text": "@Cangaceir0 Ovviamente il saldo. Numero totale oltre 23 milioni #avanti #millegiorni"}, "159": {"text": "Dati ISTAT: +918MILA posti lavoro da feb 2014 (inizio #millegiorni) a oggi. Il milione di posti di lavoro lo fa il #JobAct, adesso #avanti"}, "160": {"text": "Fatturato servizi per ISTAT \u00e8 +2.6% (!). Guardate ultimi dati: Pil, fiducia imprese/famiglie, export. Il tempo \u00e8 galantuomo. Adesso #avanti"}, "161": {"text": "Ciao don Paolo. \u00c8 stato un dono incontrarti e ritrovarti.\nhttps://t.co/SSWsDhNxbn"}, "162": {"text": "Dolore per #Ischia. Dobbiamo correre di pi\u00f9 su #CasaItalia. Ma oggi intanto GRAZIE ai soccorritori: chi salva tre bambini, salva il futuro"}, "163": {"text": "Dopo i fatti di Barcellona. Il dolore e il bisogno di reagire #NoTincPor \nhttps://t.co/ZviYNa7QgX"}, "164": {"text": "I dati #ISTAT di oggi smentiscono i gufi. Ma non basta dire che i #millegiorni hanno rimesso in moto l'Italia: ora bisogna andare #avanti"}, "165": {"text": "Passare dal \"Babbo, mi fai la pista per le biglie?\" al \"Babbo, mi dai il segnale Wi-Fi?\". Segni di invecchiamento in #spiaggia https://t.co/nc1Jk4iQRE"}, "166": {"text": "Buon #11agosto Firenze, perla del mondo. Viva la libert\u00e0 https://t.co/eJHC5J4DQF"}, "167": {"text": "Stop alle polemiche e buone vacanze a tutti, amici.\nhttps://t.co/Z9mrEtUyyu"}, "168": {"text": "Il signor Mario e quella lanterna che ricorda il dolore, il lutto, la fatica. Noi, l'Italia \nhttps://t.co/B7mC1no3Ib https://t.co/m9Gz8xTyHS"}, "169": {"text": "Quante attese, da Certaldo a Fucecchio a Pistoia. Quanta energia trasmettete, amici! Grazie #avanti https://t.co/GINxxKtWxU"}, "170": {"text": "In mezzo a migliaia di persone. A discutere di buona politica. Questo affetto mi emoziona e mi sorprende ancora. #Avanti, insieme. https://t.co/Xs5jhy0bS7"}, "171": {"text": "Parigi gode, Roma soffre. Eravamo favoriti, abbiamo buttato via una grande occasione per una scelta assurda. Che peccato  #Olimpiadi #2024"}, "172": {"text": "L'idea che a ottobre esca il sequel di Blade Runner mi fa sentire allo stesso tempo vecchio e curioso #bladerunner2049"}, "173": {"text": "Tre deputati @pdnetwork assaliti da manifestanti NO-vaccini. Follia pura. Un abbraccio a Elisa, Ludovico e Salvatore. Noi non ci fermiamo."}, "174": {"text": "Passa la legge sui vaccini, continua la battaglia di civilt\u00e0. Grazie a chi ci ha creduto dall'inizio #avanti"}, "175": {"text": "Grazie a @MatteoRichetti e ai deputati del PD: orgoglioso del vostro lavoro #vitalizi"}, "176": {"text": "Impressionante. Oggettivamente impressionante. Bravissima Federica Pellegrini, campionessa senza tempo"}, "177": {"text": "Quel cromosoma in pi\u00f9 #campionessa\nhttps://t.co/Ley9NnWtV5"}, "178": {"text": "I dati #ISTAT dicono che stiamo andando #avanti nella giusta direzione. Serve la flessibilit\u00e0, non l'austerity \nhttps://t.co/MiJNa18xDj"}, "179": {"text": "Cosa insegna la questione #Bagnoli per #Napoli e per l'Italia \nhttps://t.co/WIej3g3JzE"}, "180": {"text": "Le tesi di #Avanti, la reazione di Mario Monti, la crescita e l'austerity \nhttps://t.co/ywwFl32I6A"}, "181": {"text": "Grandissimo @FabioAru1. E domani un italiano in giallo per il 14 luglio #Tourdefrance"}, "182": {"text": "Chi insulta @emanuelefiano per la sua religione, insulta ciascuno di noi. Corsaro si dimetta, se sa cos'\u00e8 la dignit\u00e0 #iostoconlele"}, "183": {"text": "Tagliare le tasse in modo intelligente paga. I risultati arrivano #avanti https://t.co/qwF39KPfUQ"}, "184": {"text": "\"Liberticida\" era il fascismo non la legge sull'apologia di fascismo. Bisogna dirlo al #M5S: era il fascismo liberticida. Almeno la storia!"}, "185": {"text": "Le anticipazioni di #Avanti su numero chiuso migranti e riduzione tasse al #Tg2\nhttps://t.co/bScl4lpXMJ"}, "186": {"text": "Oggi qualche anticipazione di #Avanti. Segnalo soprattutto la proposta uscita sul Sole24ore: far\u00e0 discutere. Buona domenica, amici https://t.co/GNFe03kHtX"}, "187": {"text": "\u201cAiutiamoli a casa loro\u201d. I social e la lotta contro la superficialit\u00e0 #avanti \nhttps://t.co/ty1gtRcMJG"}, "188": {"text": "Tagliamo finanziamento a Paesi che non rispettano accordi su migranti\nLoro chiudono i porti europei? Noi blocchiamo i fondi europei. #avanti"}, "189": {"text": "Notte di rilettura, come ai tempi dell'universit\u00e0. 238 pagine e 6 caff\u00e8 dopo, ci siamo.\n#Avanti esce la prossima settimana https://t.co/wBr4oE4mZe"}, "190": {"text": "3.500.000 pensionati  hanno quattordicesima \n350.000 giovani usano 18app\n35.000 chiedono APE \n350 parlano di coalizione\n#sinistra"}, "191": {"text": "Alzi la mano chi... #PaoloVillaggio \nhttps://t.co/7jFDaXbjGJ https://t.co/OyxD9DyScq"}, "192": {"text": "E diciamo anche grazie al sindaco di Modena @GCMuzzarelli  Organizzazione perfetta, gioco di squadra con Viminale ok. Si pu\u00f2 fare bene, s\u00ec. https://t.co/jKLRboPwIC"}, "193": {"text": "Oggi chiude Equitalia, arriva la 14\u00aa per le pensioni minime e nasce Democratica https://t.co/JsBINqFXV5 https://t.co/ZvSOXFIcys"}, "194": {"text": "Basta polemiche nel PD.\nhttps://t.co/fUWXr4Sw44"}, "195": {"text": "Il garantismo \u00e8 un valore sempre, oggi lo \u00e8 di pi\u00f9. L'avviso di garanzia \u00e8 atto a tutela del cittadino Woodcock. No alle polemiche, grazie."}, "196": {"text": "Un giudizio sulle elezioni amministrative 2017\nhttps://t.co/NTNBrbzTs5 https://t.co/Vy2V1pD33R"}, "197": {"text": "Gi\u00f9 il cappello per Valentino. \nhttps://t.co/DMpfKJDauI"}, "198": {"text": "Buon San Giovanni, Firenze #24giugno \nhttps://t.co/EUVyotWi8w https://t.co/Z4JoezpcU6"}, "199": {"text": "Buonsenso vs catastrofismo, competenza vs scie chimiche, lavoro vs sussidi #avanti https://t.co/hdfxOtCNR6"}, "200": {"text": "Diamo tempo al tempo. E ci divertiremo #APE #onest\u00e0 https://t.co/ecEcsKWqsT"}, "201": {"text": "@Pontifex_it sulla tomba di don Lorenzo. Un'emozione profonda. #Barbiana"}, "202": {"text": "Semplicemente Helmut #Kohl \u00e8 stato un gigante. Uno dei padri dell'Europa dei popoli. Negarlo \u00e8 impossibile prima che ingiusto #rip"}, "203": {"text": "Che fine hanno fatto quelli che sostenevano che i Cinque Stelle fossero la nuova sinistra? \nhttps://t.co/mUYqgBDxgN"}, "204": {"text": "Il 16 giugno, giorno delle tasse. https://t.co/kjD14HRfpZ"}, "205": {"text": "\u00c8 venerd\u00ec, vai con lo #sciopero \nhttps://t.co/6aJ0MpVYCt"}, "206": {"text": "Da oggi qui siamo in 3 milioni. Sar\u00e0 anche in crisi, Twitter. Ma 3 milioni sono tanti! #grazie #avanti"}, "207": {"text": "Devo fare i complimenti al Movimento Cinque Stelle. Ecco perch\u00e9 https://t.co/Ibl7izUTdg"}, "208": {"text": "Dire addio al roaming \u00e8 un simbolo molto forte per l'Europa. Ci abbiamo lavorato tanto https://t.co/SXcYFfAbnA"}, "209": {"text": "Grazie @giusi_nicolini \nhttps://t.co/tVP5gbOTcT https://t.co/oWB8UfpJQw"}, "210": {"text": "Stamani ad Accumoli ed Amatrice con il presidente Zingaretti https://t.co/jB2zjtQj8X https://t.co/TCb4YHhYuL"}, "211": {"text": "Bravo anche tu @Antonio_Decaro. Nessuno fermi la musica #avanti\nhttps://t.co/XVEOs5Fc5j"}, "212": {"text": "Bravo Daniele, brava Imola: una piccola citt\u00e0 ma una grande capacit\u00e0 organizzativa #avanti https://t.co/yQwdihOUk6"}, "213": {"text": "Tutti al fianco del Ministro Galletti al G7 ambiente di Bologna. Italia in prima linea. Dai Gianluca! https://t.co/VAG5OHIV2d"}, "214": {"text": "\"Era giusto provarci, ma i Cinque Stelle sono inaffidabili\". La mia intervista al Corriere della Sera\nhttps://t.co/GeKGbETwWT"}, "215": {"text": "La bellezza, tra un #depistaggio e l'altro #avanti \nhttps://t.co/WvpvHub90b https://t.co/uTbsN5BsEt"}, "216": {"text": "La legge elettorale e la data delle elezioni. https://t.co/XuwC591j8K"}, "217": {"text": "In difesa del futuro, in tante citt\u00e0, #avanti, insieme. Il PD per l'ambiente\n#Roma https://t.co/u5WDioJmaT"}, "218": {"text": "In difesa del futuro, in tante citt\u00e0, #avanti, insieme. Il PD per l'ambiente\n#Bologna #Avellino #ReggioEmilia #Cesena https://t.co/kJazViy98H"}, "219": {"text": "In difesa del futuro, in tante citt\u00e0, #avanti, insieme. Il PD per l'ambiente \n#Firenze https://t.co/PBXnMFjvuB"}, "220": {"text": "Il mio intervento stamani all'Assemblea dei Soci di #SMI Sistema Moda Italia, a Milano\nhttps://t.co/g3JBAmxPLN"}, "221": {"text": "Stasera dalle 19 #terrazzaPd con Marco Minniti sulla sicurezza https://t.co/9TlQTVsLFo"}, "222": {"text": "Quello che sta succedendo grazie a @ArianaGrande \u00e8 importantissimo, per generazioni diverse. Brava Rai1 a fare diretta #onelovemanchester"}, "223": {"text": "Un pensiero da padre e da politico dopo Londra. E dopo Torino #LondonBridge \nhttps://t.co/dd8zfaeEI2"}, "224": {"text": "Marted\u00ec sera cento semplici fiaccolate per dire che il futuro ci riguarda, il futuro ci appartiene #avanti \nhttps://t.co/tV5HTfFHED https://t.co/upvqt8RZDt"}, "225": {"text": "Dalle banche venete al progetto sul debito. L'intervista di oggi (tosta) al Sole 24 Ore\nhttps://t.co/AArmPu8xGG"}, "226": {"text": "La Festa della Repubblica \u00e8 la Festa del nostro passato, \u00e8 la Festa del nostro futuro. Auguri dal cuore e viva l'Italia! #2giugno"}, "227": {"text": "La decisione di Trump di bloccare l'accordo di Parigi fa male a noi e ai nostri figli. Oggi si stringe il cuore di chi ama il futuro #clima"}, "228": {"text": "Il maggiore aumento del PIL dal 2010 (ISTAT) \u00e8 frutto del lavoro di questi anni. Ma non ci fermiamo, andiamo #avanti https://t.co/daF6XhrZmD"}, "229": {"text": "Gentiloni sta portando avanti le politiche del governo dei mille giorni (47mld per investimenti, bando periferie, APE)\n#avanti\n#portaaporta"}, "230": {"text": "Pronti a fare accordi con chiunque sul #bilancio2018 se si tratta di abbassare le tasse\n#portaaporta"}, "231": {"text": "Qualsiasi governo ci sar\u00e0, il #bilancio2018 deve continuare sulla strada che abbiamo tracciato:meno austerity, pi\u00f9 flessibilit\u00e0\n#portaaporta"}, "232": {"text": "Per la prima volta il @pdnetwork ha una segreteria fatta da persone che NON fanno parte di correnti.\nhttps://t.co/wQujea3tau\n#portaaporta"}, "233": {"text": "Ecco i dati Istat di cui si parla a #portaaporta https://t.co/7YztxWhcyd"}, "234": {"text": "Non \u00e8 accettabile che nel 2017 ci siano ancora i piccoli partiti che mettono i veti\n#portaaporta"}, "235": {"text": "#leggeElettorale tedesca non era il nostro sogno. Ma se non cogliamo questa occasione di approvarla non siamo un partito serio\n#portaaporta"}, "236": {"text": "Quattro grafici che spiegano pi\u00f9 di mille parole. Il JobsAct funziona ma bisogna fare ancora di pi\u00f9 #avanti https://t.co/YgBDrpBUNY"}, "237": {"text": "I dati Istat confermano che il #jobsact funziona: \n+800mila #avanti https://t.co/slYElWarUZ"}, "238": {"text": "La rassegna stampa di oggi #OreNove \nhttps://t.co/Ukm3b6P8ey"}, "239": {"text": "Ciao Guido\nhttps://t.co/SRp9Mz5fa5"}, "240": {"text": "Basta bufale, basta complotti: @LottiLuca smaschera l'ultima bugia dei 5 Stelle. https://t.co/MJPXrBmr92"}, "241": {"text": "Ho scritto la enews #avanti https://t.co/MPLcEw89JM"}, "242": {"text": "Francesco Totti, le #bandiere, la nostra generazione\nhttps://t.co/QTaTT0AY6o"}, "243": {"text": "Cos\u00ec si fa, avanti! Grande Vettel, grande Ferrari"}, "244": {"text": "Bici fantastica, maglia storica, ma le salite di Rignano sembravano il Mortirolo  #avanti (ma oggi avanti piano!). Buona domenica! https://t.co/7g9SByoWQN"}, "245": {"text": "Le parole di Papa Francesco fanno riflettere molto. Cinquanta secondi intensi: #lavoro, non sussidi\nhttps://t.co/yQ6lhjwqlI https://t.co/WlqTCz5Skw"}, "246": {"text": "Perch\u00e9 le #magliettegialle di nuovo al lavoro, a Roma come nel resto d'Italia #avanti\nhttps://t.co/ETZZxZki1z"}, "247": {"text": "Ancora estremismo islamico, ancora Egitto, ancora bambini uccisi. Il dovere di reagire #Egitto \nhttps://t.co/reVeV0CDqn"}, "248": {"text": "Taormina, Firenze, la bellezza, il G7\nhttps://t.co/P19ZYAn2IT"}, "249": {"text": "Un abbraccio fortissimo @lavibiagiotti \nE grazie Laura! https://t.co/yoYwwsJaQL"}, "250": {"text": "Ciao prof. continueremo a investire nelle stelle https://t.co/9fKy8usaCR #avanti #CiaoNanni https://t.co/1vArfIQiMA"}, "251": {"text": "Abbiamo fatto bene a cambiare i musei, abbiamo sbagliato a non cambiare i Tar #avanti \nhttps://t.co/FOWtjSakJh"}, "252": {"text": "Bravo @maumartina #avanti https://t.co/Yh5k79wYb3"}, "253": {"text": "#25capaci Quel sabato pomeriggio, quell'estate terribile https://t.co/pGl1iqcXWN #Falcone"}, "254": {"text": "La legge elettorale perfetta? Il #kafkianum #avanti \nhttps://t.co/OgPYGWbmbX"}, "255": {"text": "Ottimo lavoro, Presidente! Un'altra promessa mantenuta #passodopopasso https://t.co/ABiHM4t9xs"}, "256": {"text": "4. Specchio \u00e8 tecnocrazia, finestra \u00e8 democrazia\nSe si nega la democrazia si rischiano totalitarismo, algoritmo, burocrazia\n#scuolapd"}, "257": {"text": "Grazie a tutti per aver seguito la diretta. Lo staff restituisce l'account a Matteo\n#scuolaPD"}, "258": {"text": "La nostra sfida non \u00e8 fare meglio di loro, ma dare il meglio di noi stessi.\nLoro scelgono il fango, noi la prateria.\n#scuolapd"}, "259": {"text": "9 e 1/2. Specchio \u00e8 potere, finestra \u00e8 potere.\nPotere pu\u00f2 essere sostantivo e verbo. Se non pensi di potere, come fai politica?\n#scuolapd"}, "260": {"text": "9. Specchio \u00e8 anonimato, finestra \u00e8 identit\u00e0\nDi fronte all'anonimato, noi rivendichiamo l'identit\u00e0. E la cultura.\n#scuolapd"}, "261": {"text": "8. Scienza \u00e8 finestra, paura \u00e8 specchio\n#scuolapd"}, "262": {"text": "7. Specchio \u00e8 solitudine, finestra \u00e8 appartenenza\n\"L'appartenenza \u00e8 avere gli altri dentro s\u00e9\" (Giorgio Gaber)\n#scuolapd"}, "263": {"text": "6. Specchio \u00e8 nostalgia, finestra rinnovamento\nBella la nostalgia, ma dannosa: chi fa politica non scrive la storia, ma il futuro\n#scuolapd"}, "264": {"text": "5. Specchio \u00e8 assistenzialismo, finestra \u00e8 lavoro\nReddito di cittadinanza devasta l'art.1 della Costituzione. \nLavoro \u00e8 dignit\u00e0\n#scuolapd"}, "265": {"text": "A proposito della subalternit\u00e0 alla cultura dell'algoritmo\n#scuolapd https://t.co/zCSrcZcDip"}, "266": {"text": "3. Chiacchiericcio e Comunicazione.\nLa comunicazione non \u00e8 una parolaccia.\nIl chiacchiericcio s\u00ec.\n#scuolapd"}, "267": {"text": "2. Specchio richiama la parola virale. Finestra richiama la parola vero.\nUna parola non diventa vera se la dico 10 volte.\n#scuolapd"}, "268": {"text": "1. Distinguiamo tra il giustizialismo e la giustizia.\nNoi della finestra siamo dalla parte della giustizia e della legalit\u00e0\n#scuolapd"}, "269": {"text": "Lo scopo della scuola \u00e8 trasformare lo specchio in finestra.\nCosa significa oggi il Pd?\nProviamo a dirlo con 9 definizioni e 1/2\n#scuolapd"}, "270": {"text": "Il file che vi viene consegnato non \u00e8 un pdf non modificabile. \nMa dovete accettare che il cambiamento \u00e8 anche nelle vostre mani. \n#scuolaPd"}, "271": {"text": "Le #magliettegialle di Milano hanno dimostrato che cos'\u00e8 il Pd. Li ringrazio perch\u00e9 hanno fatto riscattare l'orgoglio di una citt\u00e0\n#avanti"}, "272": {"text": "In diretta dalla scuola di formazione del @pdnetwork \"Pier Paolo Pasolini\"\nhttps://t.co/k2281aYD3x"}, "273": {"text": "Combattere la Sla anche a 19 anni. Grazie a Paolo e a quelli come lui\nhttps://t.co/zz67hWj6XE https://t.co/Qpl1EMhSDT"}, "274": {"text": "Non vogliamo cambiare la legge, ci basta che la rispettino tutti #intercettazioni \nhttps://t.co/RVmE836pCJ"}, "275": {"text": "Sulla legge elettorale basta rinvii. Il @pdnetwork c'\u00e8. Gli altri? \nhttps://t.co/IVKDgAB8J0"}, "276": {"text": "Le mie nonne, le intercettazioni e il grande giornalismo \nhttps://t.co/zKCGqH86oX"}, "277": {"text": "Pronti #matteorisponde"}, "278": {"text": "La mia risposta alle intercettazioni di oggi pubblicate dal Fatto Quotidiano #avanti\nhttps://t.co/zoXCbjxlnL"}, "279": {"text": "Dalle 16 #MatteoRisponde in diretta Facebook https://t.co/7e8GfvBNMy"}, "280": {"text": "Le #magliettegialle domenica prossima nei comuni del terremoto. Il PD tra la gente, fuori dal palazzo. https://t.co/r6Qkax6tp3"}, "281": {"text": "Bello il @pdnetwork che si mobilita non per protestare, ma per dare una mano. \n#magliettegialle https://t.co/TriqmgAm1Z"}, "282": {"text": "#Auguri a tutte le mamme. A cominciare dalla mia, Lalla. Da Agnese. E buona festa a tutte voi, tutte!"}, "283": {"text": "#Buongiorno. Oggi il @PD_ROMA scende in piazza con le  #magliettegialle per dare una mano alla citt\u00e0. Senza polemiche. Grazie ai volontari! https://t.co/tEc8KezJkA"}, "284": {"text": "Non sapendo chi insultare oggi, Salvini attacca Spalletti. Che risponde con questo deputato europeo belga #genio #Tarabella https://t.co/fkjhN4ftrZ"}, "285": {"text": "Complimenti a tutta Ferrara e alla #Spal che torna in serie A dopo 49 anni. Bravissimo mister Semplici!"}, "286": {"text": "Oggi intervista al Foglio con Cerasa. Temi? #Macron, De Bortoli, Beppe Grillo evasore?, Italicum... #avanti https://t.co/0bzGqt4PJo"}, "287": {"text": "Trovare i soldi per la scuola 0-6 sul modello #ReggioChildren \u00e8 stato un grande risultato dei #millegiorni https://t.co/oaYX4MKzzS"}, "288": {"text": "I parlamentari sono pagati per scrivere le leggi. Se incapaci potrebbero almeno leggerle #vaccinigratis #dibattista"}, "289": {"text": "Strada o trolley? Almeno su questo decida il ballottaggio. Vai sulla App e VOTA #avanti https://t.co/i8Mq7RdUoZ"}, "290": {"text": "Bambine che bruciano vive dentro una roulotte: atroce dolore, orrore puro. Chiunque sia stato merita la pena pi\u00f9 dura. #Roma #giustizia"}, "291": {"text": "La legge sul lavoro autonomo \u00e8 sottovalutata. Per le #partiteIva \u00e8 una grande novit\u00e0 #avanti #millegiorni"}, "292": {"text": "Brava Chiara e bravi i deputati del @pdnetwork che ci hanno creduto. Grazie anche a @TNannicini #avanti #millegiorni https://t.co/KDK4TAg3jM"}, "293": {"text": "Pagare meno e pagare tutti \u00e8 possibile. E necessario. Ecco come #avanti \nhttps://t.co/g60ghM0JF0"}, "294": {"text": "Le #magliettegialle domenica in piazza per #Roma. Nessuna polemica, solo pulizia. Questo ve lo ricordavate? https://t.co/UM6cYS1QJu"}, "295": {"text": "Contento di lavorare al fianco di @BarackObama per questo progetto straordinario. Avanti, insieme https://t.co/tGwXtifL0x"}, "296": {"text": "Felice di aver rivisto a Milano un amico e un grande leader, @BarackObama"}, "297": {"text": "Le sentenze le scrivono i giudici, non il blog. Renato #Soru \u00e8 innocente, chi lo ha insultato chieda scusa o rinunci a immunit\u00e0"}, "298": {"text": "La vittoria di #Macron scrive una straordinaria pagina di speranza per la Francia e per l'Europa. #EnMarche! #incammino"}, "299": {"text": "Noi siamo quelli che chiedono le primarie al @PES_PSE\nNon lasciamo l'Europa ai tecnocrati\n#assembleapd"}, "300": {"text": "C'\u00e8 chi \u00e8 partito col #redditodicittadinanza ed \u00e8 arrivato al #morbillodicittadinanza\nLe nostre #treParole: lavoro, casa, mamme\n#assembleapd"}, "301": {"text": "#treParole per il Pd.\nTerza parola: MAMME.\nAbbiamo portato le mamme a occuparsi di politica\nOra la politica si occupi di loro\n#assembleapd"}, "302": {"text": "#treParole per il Pd. La seconda parola \u00e8 CASA. Il luogo dove viviamo #assembleapd"}, "303": {"text": "I bonus non vanno bene? Mi vergogno dei tagli, non dei bonus\n#assembleapd"}, "304": {"text": "#treParole per il Pd.\nIl @pdnetwork \u00e8 il partito del Lavoro, non dell'assistenzialismo.\nLa prima parola \u00e8 LAVORO\n#assembleapd"}, "305": {"text": "Prendiamo le magliette gialle, andiamo a Roma a pulire la citt\u00e0 con il Pd romano. Dimostriamo che noi le cose le facciamo\n#assembleapd"}, "306": {"text": "Macron va al ballottaggio col 23% e noi a casa col 41%\nSe penso al ballottaggio in Francia rosico.\nMa andiamo avanti\n#assembleapd"}, "307": {"text": "Amici del No, vi hanno preso in giro: in 6 mesi hanno rifatto il CNEL e non la nuova riforma costituzionale promessa.\n#assembleapd"}, "308": {"text": "Sosteniamo il governo di @PaoloGentiloni. Siamo felici dei 739mila posti di lavoro in pi\u00f9, in continuit\u00e0 coi #1000giorni\n#assembleapd"}, "309": {"text": "Mark Thompson sottolinea come la crisi della politica abbia a che fare con la crisi del linguaggio della politica\n#assembleapd"}, "310": {"text": "La prima telefonata da segretario l'ho fatta a Dimitri Russo. Andremo a Castel Volturno per evitare i ghetti, ripartiamo da l\u00ec\n#assembleapd"}, "311": {"text": "Sar\u00e0 un onore accogliere domani @BarackObama come prima iniziativa da segretario del @pdnetwork\n#assembleapd"}, "312": {"text": "L'avversario non \u00e8 un compagno, ma chi sta dall'altra parte del campo. Chi dice che Macron = Le Pen dice una bestialit\u00e0\n#assembleapd"}, "313": {"text": "Chi dice che questo congresso non \u00e8 stato un congresso vero \u00e8 perch\u00e9 \u00e8 abituato alla falsit\u00e0\n#assembleapd"}, "314": {"text": "Unioni civili, siamo orgogliosi di quella legge.\nFlop?\nI diritti non si contano. Si contano i voti, non i diritti.\n#assembleapd"}, "315": {"text": "Venezuela. Qualcuno lo considerava un modello di democrazia. Migliaia di persone rischiano la vita perch\u00e9 hanno fame. Il PD al loro fianco"}, "316": {"text": "In diretta Facebook dall'#assembleaPD\nhttps://t.co/OwJqopQApE"}, "317": {"text": "Alle 11 in diretta Facebook dall'Assemblea Nazionale del @pdnetwork \n#assembleaPD https://t.co/lwLtTnnLap"}, "318": {"text": "#Fiorentina campione d'Italia. Vinta la serie A in anticipo. Solo che \u00e8 calcio femminile. Speriamo che gli uomini viola imparino dalle donne"}, "319": {"text": "#Macron, il riformismo, la sinistra che fa vincere la destra, il ballottaggio https://t.co/xHsggqG7BR"}, "320": {"text": "I bonus, le mamme, i #millegiorni e quello che adesso c'\u00e8 ma prima non c'era #avanti \nhttps://t.co/GJppULY4vJ"}, "321": {"text": "Il @nytimes contro i cinque stelle sui #vaccini. Grillo, adesso basta. Sulla #salute non si scherza\nhttps://t.co/gDjyUVWzw3"}, "322": {"text": "@EmmanuelMacron Merci \u00e0 toi cher Emmanuel! Nous sommes avec toi. Vive la France, vive l'Europe (que nous allons changer ensemble) #enmarche #incammino"}, "323": {"text": "https://t.co/aFmfUe74Y9"}, "324": {"text": "Comunque vada un gigantesco grazie #avanti https://t.co/QkLMqxC0aK"}, "325": {"text": "#Grazie ai volontari che aprono i seggi delle #PrimariePD: comunit\u00e0 generosa e appassionata. Viva la #democrazia"}, "326": {"text": "Su Bagnoli il tempo \u00e8 galantuomo e la verit\u00e0 \u00e8 pi\u00f9 forte delle polemiche #avanti \nhttps://t.co/kWfUjKkgSy https://t.co/KRZ36kH9FP"}, "327": {"text": "Vogliono togliere ai cittadini il diritto di decidere. Viva le primarie #avanti https://t.co/n1ZDWjTn0j"}, "328": {"text": "Domani, dalle ore 11, torna #MatteoRisponde, speciale cultura, con il Ministro @dariofrance.\nPer le domande matteo@matteorenzi.it https://t.co/qsCEySt1bD"}, "329": {"text": "Grazie ai ragazzi che ci hanno accompagnato a Bruxelles per chiedere un'Europa diversa. #Europa s\u00ec, ma non cos\u00ec. #avanti https://t.co/vSbTV5DB2y"}, "330": {"text": "Verso Bruxelles con 100 ragazzi per proporre un'Europa diversa. Ve lo chiede l'Italia. #avanti"}, "331": {"text": "Stasera a #portaaporta a parlare di #primariePD \n#avanti https://t.co/hj1oDuc0ga"}, "332": {"text": "Triste per l'esclusione di  @miss0uri4 dalle primarie del Movimento Arturo.La mia solidariet\u00e0 #avanti \n@welikechopin https://t.co/7M55YGm8GB"}, "333": {"text": "Con i ragazzi del #calciosociale di #Corviale a Roma #periferie #avanti https://t.co/bprzQWwVED"}, "334": {"text": "E  finalmente si vedono i frutti di un lavoro durato mesi e mesi #avanti #italiariparte  https://t.co/PXtgnhLCDO"}, "335": {"text": "Da Pioltello a Corviale, perch\u00e9 sulle periferie ci giochiamo tutto #avanti \nhttps://t.co/VVRbZDBuAU"}, "336": {"text": "In diretta su RTL 102.5 https://t.co/RhcOO3h54R"}, "337": {"text": "#Europa s\u00ec, ma non cos\u00ec. Perch\u00e9 chiudiamo a #Bruxelles #avanti\nhttps://t.co/ZXwQ3nURE8"}, "338": {"text": "A proposito di #JobsAct e disoccupazione giovanile https://t.co/dZOaCrQ5nX"}, "339": {"text": "Buon #25aprile, festa della #memoria e della #libert\u00e0\nhttps://t.co/lqsOqe3Oc8"}, "340": {"text": "Una sfida che riguarda anche l'Italia #Macron\nhttps://t.co/AtpPwvfqXH"}, "341": {"text": "Gioia per la liberazione di Gabriele Del Grande. Un abbraccio a lui e alla famiglia. Bravo a @PaoloGentiloni e al Governo #iostocongabriele"}, "342": {"text": "Vi aspetto alle 18.30 su Facebook per #Matteorisponde da #Pontassieve.\nPer le domande potete usare la app https://t.co/RYnLXyYYTn https://t.co/v3vssLm2Hd"}, "343": {"text": "Perch\u00e9 oggi il #trolley arriva a Pontassieve #avanti\nhttps://t.co/EbPTvgCsCX"}, "344": {"text": "In Lombardia #avanti. Con un abbraccio a Mario e a chi come lui passa questo ponte in ospedale https://t.co/9zAjefDYg0"}, "345": {"text": "In diretta da Bergamo con @maumartina \nhttps://t.co/iXdq7K3Cpm"}, "346": {"text": "Con Maurizio, compagno di strada da Ferrara a Bergamo. E per i prossimi 4 anni #avanti https://t.co/b4sZBfI0eA"}, "347": {"text": "A Bonifiche Ferraresi con Maurizio Martina abbiamo visto il futuro dell'agricoltura e dell'agroalimentare italiano https://t.co/aTFy4vOy2S"}, "348": {"text": "Cinquecento persone a Imola per dire #avanti verso le primarie di domenica 30 aprile https://t.co/ORplgKl7fQ"}, "349": {"text": "120 posti di lavoro con il JobsAct e pi\u00f9 30% sui macchinari con IperAmmortamento: le riforme servono #avanti https://t.co/3YWZ2kTkdU"}, "350": {"text": "Noi stiamo dalla parte della scienza: niente scherzi sulla salute dei nostri figli https://t.co/ouUgFjMzLA"}, "351": {"text": "Noi vogliamo creare lavoro, non regalare sussidi. Occupazione, non assistenzialismo. #avanti https://t.co/flwqCohRi0"}, "352": {"text": "In Romagna #avanti #insieme #trolley\nhttps://t.co/KRxZ3qC77g"}, "353": {"text": "Basta con i cittadini bancomat. \u00c8 assurda l'ipotesi di aumentare l'#IVA che \u00e8 una tassa che pagano tutti a partire dai pi\u00f9 deboli. https://t.co/Kww3TvS0AD"}, "354": {"text": "A noi non interessa chiudere #Report, a noi interessa vaccinare i figli. Basta con le Fake News, sulla salute non si scherza https://t.co/5JPbfq41a8"}, "355": {"text": "Tutti insieme, senza distinzioni, diciamolo chiaro al governo turco #iostocongabriele"}, "356": {"text": "Ho scritto la nuova #enews. \nParliamo di #primarie, di #Europa, di #ItaliaBella \nhttps://t.co/0myRegpgGJ"}, "357": {"text": "Arrivati, arrivati. Il sindaco Biffoni e il sottoscritto: #avanti, #insieme https://t.co/N8JAg8jnmm"}, "358": {"text": "Col grande Matteo #Biffoni sindaco di #Prato nel suo ufficio. Pronti per provare la #Maratonina. Partire si parte, vediamo se si arriva :-) https://t.co/LM2yiQ3TzM"}, "359": {"text": "#GpBahrein Grande Ferrari. Grande Vettel. Bello l'inno di Mameli cantato in quel modo sotto il podio. Di nuovo buona Pasqua"}, "360": {"text": "Un augurio di buona Pasqua a tutti gli amici di Twitter. Con un pensiero ai cristiani martiri del\nnostro tempo https://t.co/D9RoNz344r"}, "361": {"text": "Condividere \u00e8 il verbo del futuro. Condividiamo anche scaricando gratis la nuova versione della App?\nhttps://t.co/FIe9FmxF69"}, "362": {"text": "Migranti. O i Paesi dell'Est cambiano linea o stop ai fondi strutturali.\nhttps://t.co/NeW166AxKP"}, "363": {"text": "La visione tecnocratica/burocratica tutta deficit e banche distrugge l'Europa pi\u00f9 dei populismi\nNoi siamo per un'Europa popolare\n#ottoemezzo"}, "364": {"text": "#Primarie: Partecipazione straordinaria degli iscritti. Nessun partito in Europa fa questi numeri (e senza truppe cammellate)\n#ottoemezzo"}, "365": {"text": "Perch\u00e9 condurre campagne su scelte personali?\nScegliamo in famiglia cosa mangiare per Pasqua, rispettiamo le scelte degli altri? #ottoemezzo"}, "366": {"text": "Non aumenta l'Iva, non aumenta lo zucchero, non aumenta la benzina. I #millegiorni hanno lasciato un tesoretto\n#ottoemezzo"}, "367": {"text": "Se i cittadini non sono pi\u00f9 il bancomat dei politici per me \u00e8 importante. L'ultimo aumento dell'Iva risale al 2013.\n#ottoemezzo"}, "368": {"text": "Un'altra differenza tra noi e il #M5S \u00e8 che loro sono per la paura, e noi per la scienza.\nIl vaccino non \u00e8 un'opinione.\n#ottoemezzo"}, "369": {"text": "Una differenza tra noi e il M5S \u00e8 che noi siamo per il lavoro e loro per l'assistenzialismo (senza coperture, tra l'altro)\n#ottoemezzo"}, "370": {"text": "Sempre su #Consip Travaglio risponder\u00e0 in Tribunale: \u00e8 stato citato da mio padre.\nA volte si passa dal Fatto al #FalsoQuotidiano\n#ottoemezzo"}, "371": {"text": "Caso #Consip: non mi faccio trascinare nella polemica.\nNon ho dubbi sulla fedelt\u00e0 dei Corpi dello Stato.\nGuardiamo questo video?\n#ottoemezzo https://t.co/N294S907mY"}, "372": {"text": "Tra poco, alle 20.35, sar\u00f2 a #OttoeMezzo su #La7 con il direttore Paolo #Mieli.\nVi aspetto. https://t.co/TpgPBxyw23"}, "373": {"text": "Orgoglioso dell'Arma dei #Carabinieri.\nFate sentire queste parole ai pi\u00f9 giovani. https://t.co/wwwJjQSk4W"}, "374": {"text": "I campi di concentramento per gay ci riportano al nazismo. Vergogna.\nhttps://t.co/ZVOB5s8e3L"}, "375": {"text": "Ambiente, Tesla, G7 e i bonus dei #millegiorni. #avanti https://t.co/cNjfmvkZMv"}, "376": {"text": "Qualcuno dice che abbiamo lasciato un buco da 3 mld di euro: fake news. \nAbbiamo lasciato un tesoretto da 47 mld di euro: vero #portaaporta"}, "377": {"text": "Disponibile a togliere i capilista bloccati. A chi accusa Pd dico: sulla legge elettorale aspetto le vostre proposte #portaaporta"}, "378": {"text": "La app di cui ho parlato a #portaaporta https://t.co/odOPXJe3Y8"}, "379": {"text": "A Beppe Grillo, che ha messo in discussione i rapporti con mio padre, ho solo una cosa da dire: vergognati! #portaaporta"}, "380": {"text": "Sarebbe facile dire 'avete visto', niente di tutto ci\u00f2. Chiedo che tutti abbiano totale fiducia in magistratura e carabinieri #portaaporta"}, "381": {"text": "L'Europa deve farsi sentire pi\u00f9 forte. Investimenti in sicurezza fuori dal patto di stabilit\u00e0.\nPer la sicurezza giusto spendere #portaaporta"}, "382": {"text": "Questo \u00e8 il secolo dei martiri cristiani. Significativo e rilevante che Papa Francesco confermi la visita in Egitto #portaaporta"}, "383": {"text": "Stasera a #PortaaPorta. Sulla vicenda #CONSIP la penso cos\u00ec: https://t.co/VhC75KxFAh https://t.co/TouyzTdeXL"}, "384": {"text": "Basta bufale, basta fake news. Andiamo #avanti. Scarica la NOSTRA app\nAndroid https://t.co/l3TJDrNplv Iphone https://t.co/Omd7oOp8pn"}, "385": {"text": "Piangiamo insieme ai cristiani copti d'Egitto in questa domenica delle palme di sangue"}, "386": {"text": "Le tre differenze #M5S e #PD.\nDinastia / Democrazia\nPaura / Scienza\nSussidi / Lavoro\n#avanti\nhttps://t.co/seEVikynYv"}, "387": {"text": "Il mio intervento alla #convenzionePD \nhttps://t.co/FjQqcWud99"}, "388": {"text": "Il mio intervento alla #ConvenzionePD in diretta Facebook da @pdnetwork \nhttps://t.co/3vqw8w4kGe"}, "389": {"text": "Sui #Vaccini parlino i medici, non gli acchiappavoti di serie B. Ieri con il prof. Burioni a Linea Notte https://t.co/7vEHJiXAbh"}, "390": {"text": "C'\u00e8 tanta gente, bella gente, che vuole discutere di idee e politica. Oggi a Bari #avanti #insieme https://t.co/iA1SKbp8Gb"}, "391": {"text": "Un popolo che si ritrova insieme a cena per andare #avanti #insieme #incammino #Bologna https://t.co/Ff6XJFOHf2"}, "392": {"text": "Stamattina nel cuore di Napoli, alla Sanit\u00e0 #trolley #avanti https://t.co/cXYc25A9gY"}, "393": {"text": "Al #TG3 su #80euro, tasse, legge elettorale e #primariePD https://t.co/UuxYlWbn6J"}, "394": {"text": "Potere acquisto famiglie a top da 2001(ISTAT): 80euro, Imu-Tasi, Irap costo lavoro &amp; co hanno aiutato Italia. Gi\u00f9 le tasse, andiamo #avanti"}, "395": {"text": "Dolore profondo per l'atroce evento di San Pietroburgo. Il nostro cuore batte insieme ai nostri fratelli russi"}, "396": {"text": "#avanti https://t.co/KeVzWu9GQ0"}, "397": {"text": "E adesso lo diciamo chi aveva ragione su Equitalia? https://t.co/wXz5lKDsV9"}, "398": {"text": "Giornata mondiale dell'#Autismo.\nhttps://t.co/Sdp2DgcNMi\n#AutismDay2017 #sfidAutismo17"}, "399": {"text": "In Italia va bene l'accoglienza. Ma non c'\u00e8 accoglienza senza rispetto delle leggi e dei principi. #Bologna https://t.co/tW5tVTsuJa"}, "400": {"text": "Contro il protezionismo. Perch\u00e9 noi siamo diversi da Salvini e Grillo \nhttps://t.co/Q0TcpEKdcS #avanti"}, "401": {"text": ". @UNICEF dice che legge italiana sui minori \u00e8 modello per #Europa. Dare un'anima a Europa  \n#Avanti"}, "402": {"text": "Quattro buone notizie e una domanda #incammino \nhttps://t.co/72rJYKqYZw"}, "403": {"text": "Grande #Ferrari, grande Vettel. Finalmente l'inno di Mameli torna a risuonare in Formula1"}, "404": {"text": "Grazie alle Forze dell'Ordine e al Viminale per la gestione dell'ordine pubblico oggi #Roma2017"}, "405": {"text": "Buon lavoro ai leader europei arrivati per #Roma2017. Che belle le parole di Papa Francesco!"}, "406": {"text": "#Londra, il #congressopd, le nomine e tanto altro nella mia intervista al #corrierelive\nhttps://t.co/XAwaMG04Pd"}, "407": {"text": "Pi\u00f9 risorse per la sicurezza. Il mio intervento al #tg5 su #Londra e l'#Europa https://t.co/qmYNpBpuZ5"}, "408": {"text": "Perch\u00e9 il Presidente dell'Eurogruppo se ne deve andare, prima possibile\nhttps://t.co/or2VXytZpN"}, "409": {"text": "Democrazia, una parola da riempire di senso in Europa e in casa nostra. L'enews di oggi\nhttps://t.co/5sVotPvuDF"}, "410": {"text": "Il Presidente Mattarella, Libera, la Locride \nhttps://t.co/FT3x6LYolM"}, "411": {"text": "Un pensiero alle famiglie delle vittime della strada a partire da quelle con cui abbiamo fatto la battaglia per legge su #omicidiostradale https://t.co/CrMx9lfNoo"}, "412": {"text": "Morbillo. Nei primi mesi del 2017, +230%. Meno propaganda, per favore. S\u00ec alla scienza, s\u00ec ai #vaccini"}, "413": {"text": "Oggi ad Amatrice https://t.co/LY58DZ1K3D https://t.co/ad7cHewLLL"}, "414": {"text": "@flavio78 Vero, ma ora #arrivoarrivo"}, "415": {"text": "Fra pochi minuti iniziamo il #Matteorisponde"}, "416": {"text": "Oggi dalle ore 21, su Facebook, torna #MatteoRisponde.\nPer domande potete scrivermi a matteo@matteorenzi.it \nVi aspetto. https://t.co/r0sKwYd2Cy"}, "417": {"text": "La canzone di Brunori sas \u00e8 questa: Il costume da torero #Lingotto https://t.co/WfT0OQfCBT"}, "418": {"text": "Mettiamoci al lavoro insieme. Grazie a tutti, vi voglio bene, viva Torino, viva il Pd, viva l'Italia #Lingotto"}, "419": {"text": "Amici e compagni guardiamoci negli occhi, non c'\u00e8 parola pi\u00f9 bella di \"comunit\u00e0\", ma serve impegno personale e metterci in gioco #Lingotto"}, "420": {"text": "Noi che non ci scindiamo, perch\u00e9 \"si pu\u00f2 perdere ma non possiamo perderci\" #Lingotto"}, "421": {"text": "Noi che se diciamo sinistra non pensiamo ad uno slogan ma alle persone che devono stare meglio di prima #Lingotto"}, "422": {"text": "Noi che guardiamo prima il mondo e poi il condominio, su Europa non ci lamentiamo di ci\u00f2 che non funziona ma proviamo a cambiare #Lingotto"}, "423": {"text": "Curiosi e tenaci, dobbiamo riscoprire il \"noi\", s\u00ec. Noi che siamo un popolo e non un ammasso di persone #Lingotto"}, "424": {"text": "Sono 3 mesi che discutono se \u00e8 cambiato il mio carattere: noi vogliamo cambiare l'Italia non il carattere di qualcuno #Lingotto"}, "425": {"text": "Ci sar\u00e0 bisogno di impegnarsi perch\u00e9 sulle nostre spalle c'\u00e8 la sfida di un Paese che \u00e8 il pi\u00f9 bello del mondo, ma \u00e8 arrabbiato #Lingotto"}, "426": {"text": "Il #Lingotto2017 \u00e8 una generazione nuova, sono millennials pieni di valori e ideali. Smettiamo di credere a visione catastrofista #Lingotto"}, "427": {"text": "Il PD ha bisogno di pi\u00f9 leader non di meno leader. L'idea di essere Partito senza leadership \u00e8 un modello culturale sbagliato #Lingotto"}, "428": {"text": "Noi non stiamo qua a raccontarci di che corrente siamo. Non vogliamo un partito di spifferi ma una comunit\u00e0 #Lingotto"}, "429": {"text": "Nel tempo dei muri la cultura incrina le certezze dei populisti. L'elemento culturale caratterizzer\u00e0 il PD nei prossimi 10 anni #Lingotto"}, "430": {"text": "L'alleanza si fa sulla scienza. Quando per consenso basato sulla paura la si mette in discussione siamo oltre livello di guardia #Lingotto"}, "431": {"text": "A Virginia Raggi diciamo che siamo al suo fianco se \u00e8 indagata perch\u00e9 garantismo vale per tutti e non a giorni alterni #Lingotto"}, "432": {"text": "I processi si fanno nei tribunali e non su giornali, le sentenze le emettono i giudici non i commentatori #Lingotto"}, "433": {"text": "Secondo tema la giustizia che qualcuno anche nel nostro campo ha confuso con giustizialismo #Lingotto"}, "434": {"text": "Non ci si pu\u00f2 limitare a condannare chi tira molotov contro carabinieri. Noi siamo con le forze dell'ordine senza se e senza ma #Lingotto"}, "435": {"text": "No alleanza con chi non comprende il valore legalit\u00e0. Allucinante quando un sindaco si schiera dalla parte di chi sfascia la citt\u00e0 #Lingotto"}, "436": {"text": "La prima alleanza che dobbiamo fare \u00e8 coi cittadini che credono in noi. Lasciate che sia detto con forza e chiarezza #Lingotto"}, "437": {"text": "Sento riparlare di Ulivo da chi lo ha segato dall'interno, da chi ha fatto concludere anticipatamente quella esperienza #Lingotto"}, "438": {"text": "Siamo convinti che essere di sinistra non significhi rincorrere il passato. Lo abbiamo detto qui: eredi non reduci #Lingotto"}, "439": {"text": "Daremo importanza all'Europa non come luogo per addetti ai lavori ma per i valori di pace e giustizia, sogno dei padri fondatori #Lingotto"}, "440": {"text": "Benvenuto a casa tua @PaoloGentiloni, siamo felici di lavorare insieme #Lingotto"}, "441": {"text": "Il pensiero va a luoghi del mondo dove bisogna difendere diritti e democrazia. Abbiamo riscoperto la centralit\u00e0 di questi temi #Lingotto"}, "442": {"text": "Noi siamo siamo cittadini del mondo appartenenti alla comunit\u00e0 degli uomini. Noi pensiamo a quello che avviene a Mosul #Lingotto"}, "443": {"text": "L'elemento chiave \u00e8 che qui c'\u00e8 un popolo che ci crede, che si \u00e8 mischiato, che ha dei valori #Lingotto"}, "444": {"text": "Fino a mezzanotte donne e uomini sono rimasti a discutere del fatto che la politica \u00e8 una cosa bella #Lingotto"}, "445": {"text": "Discorsi straordinari, li ho ascoltati quasi tutti e torno a casa pi\u00f9 ricco, pieno di appunti #Lingotto"}, "446": {"text": "Dopo tre mesi di polemiche, finalmente tre giorni di entusiasmo. Grazie a tutti voi #Lingotto"}, "447": {"text": "Durante l'intervento al #Lingotto l'account sar\u00e0 gestito dallo staff"}, "448": {"text": "Qui c'\u00e8 un popolo, che ti emoziona.\nhttps://t.co/r8ORQ7yRpf https://t.co/YhXgXFfpcZ"}, "449": {"text": "L'affetto di un popolo straordinario: passione, idee, impegno. E adesso si discute nei gruppi di lavoro. Questo \u00e8 il #Lingotto Grazie!"}, "450": {"text": "W l'Italia, in bocca al lupo a tutti noi #Lingotto"}, "451": {"text": "La missione del PD: dare anima democratica politica all'Europa, curarsi dell'Italia, affermare un'identit\u00e0 di patriottismo dolce #Lingotto"}, "452": {"text": "Orwell diceva: il patriottismo e la sinistra dovranno prima o poi tornare insieme #Lingotto"}, "453": {"text": "Prima di me ci siete voi. 420mila persone iscritte al PD. Questo popolo non lascia il destino dei figli in mano di chi si lamenta #Lingotto"}, "454": {"text": "Dal #Lingotto lanciamo un messaggio. Noi siamo altro, noi siamo altrove dalla polemica e dalle battaglie personali contro qualcuno"}, "455": {"text": "La parola identit\u00e0 non pu\u00f2 essere lasciata alla destra #Lingotto"}, "456": {"text": "Sistema di welfare innovativo. Costruire paracadute per il lavoro autonomo. Se la societ\u00e0 aperta \u00e8 in crisi dobbiamo difenderla #Lingotto"}, "457": {"text": "Fare di pi\u00f9 sull'alternanza scuola/lavoro #Lingotto"}, "458": {"text": "Vogliamo un Paese fondato sul #lavoro non sull'assistenzialismo #Lingotto"}, "459": {"text": "Abbiamo dato per anni i soldi alle politiche che finanziavano la disoccupazione, dobbiamo finanziare l'occupazione #lavoro #Lingotto"}, "460": {"text": "Serve creare ricchezza non povert\u00e0. La decrescita fa felice chi ha gi\u00e0 i soldi #lavoro #Lingotto"}, "461": {"text": "L'Istat dice che il numero degli occupati \u00e8 il pi\u00f9 alto dal 2008. Non \u00e8 merito del governo, ma degli italiani che ci hanno creduto #Lingotto"}, "462": {"text": "3. cura del futuro: digitale, infrastrutture. La vera crisi di questo Paese non \u00e8 democratica, ma demografica #Lingotto"}, "463": {"text": "Andiamo in vacanza a Norcia, ad Amatrice, nelle Marche, in Abruzzo. Non lasciamoli soli dopo il terremoto #Lingotto"}, "464": {"text": "Quando un Paese ha 53mila scosse in un anno ogni sciacallaggio \u00e8 vergognoso. Abbraccio a Protezione civile, esercito e volontari #Lingotto"}, "465": {"text": "2. cura del territorio: ambiente, green economy, innovazione, Casa Italia"}, "466": {"text": "La caratteristica del PD \u00e8 prendersi cura \n1. cura della persona umana: salute, terzo settore, qualit\u00e0 della vita, capitale umano #Lingotto"}, "467": {"text": "A proposito di egemonia culturale, qui il link all'articolo di Panebianco https://t.co/DkhXvOj00f"}, "468": {"text": "Domenica presenteremo la nostra piattaforma internet, si chiamer\u00e0 #BOB come Bob Kennedy. Chi vorr\u00e0 avr\u00e0 il suo Pin per partecipare #Lingotto"}, "469": {"text": "Siamo tutti amici di tutti su fb, ma poi la dimensione umana \u00e8 quella che fa la differenza ed \u00e8 questo che ci manca #Lingotto"}, "470": {"text": "Faremo la scuola nazionale per giovani che si impegnano nella cosa pubblica. Chimatela pure Frattocchie 2.0, noi sorridiamo #Lingotto"}, "471": {"text": "Serve una maggiore collegialit\u00e0, non \u00e8 un caso che abbiamo presentato un ticket e non solo un candidato. Ringrazio @maumartina #Lingotto"}, "472": {"text": "Siamo entrati nel PSE, abbiamo restituito il nome delle Feste dell'Unit\u00e0, abbiamo introdotto il principio della parit\u00e0 di genere #Lingotto"}, "473": {"text": "L'identit\u00e0 tra guida del governo e quella del partito \u00e8 scritto nello Statuto, ma soprattutto nella consuetudine di tutta Europa #Lingotto"}, "474": {"text": "Abbiamo teorizzato il partito leggero, poi il partito pesante. Ci serve il partito pensante. Che elabori, discuta, educhi #Lingotto"}, "475": {"text": "La stagione del 'ce lo chiede l'Europa' ha forse migliorato i conti pubblici, ma ha disintegrato l'idea dei padri fondatori #Lingotto"}, "476": {"text": "Ho una sola cosa da chiedere al governo: accelerare sul progetto di Ventotene #Lingotto"}, "477": {"text": "Regalare @EmmanuelMacron all'ALDE sarebbe un errore imperdonabile #Lingotto"}, "478": {"text": "Chi sar\u00e0 il candidato presidente della Commissione Europea, il PSE dovr\u00e0 sceglierlo con le primarie #Lingotto"}, "479": {"text": "E quindi partiamo da Bruxelles: sicurezza e difesa comune, moneta fisco sociale, ricerca e grandi reti #Lingotto"}, "480": {"text": "Vorrei che tornassimo ad avere una dimensione alta e altra della politica, che tornassimo a puntare in alto #Lingotto"}, "481": {"text": "Non siamo qui per cercare il titolo di giornale, ma per discutere, per dialogare, restituendo senso alla parola compagno #Lingotto"}, "482": {"text": "Il PD ha un triplice compito: 1.offrire visione dei prossimi 10anni 2.dare classe dirigente non improvvisata 3.alimentare speranza #Lingotto"}, "483": {"text": "L'antipolitica non \u00e8 solo il populista nel talk show, ma anche il tecnocrate che fa tutto come vuole #Lingotto"}, "484": {"text": "La crisi del 2008 ha segnato un cambio di paradigma. Il prof. Magatti, che dopo interverr\u00e0, lo ha colto fino in fondo #Lingotto"}, "485": {"text": "Non \u00e8 vero che si stava meglio quando si stava peggio: \u00e8 bello cullarsi nel sentimento della nostalgia, ma le cose non stanno cos\u00ec #Lingotto"}, "486": {"text": "Noi siamo qui per rivendicare il domani, per non lasciarlo alla paura #Lingotto"}, "487": {"text": "Franklin Delano Roosevelt diceva: l'unica cosa di cui dobbiamo aver paura \u00e8 la paura stessa #Lingotto"}, "488": {"text": "Ma una delle principali caratteristiche della sinistra \u00e8 mantenere il gusto e la curiosit\u00e0 per il futuro #Lingotto"}, "489": {"text": "Combattere l'ingiustizia, lottare per l'uguaglianza, per le pari opportunit\u00e0, promuovere il capitale umano e la sfida educativa #Lingotto"}, "490": {"text": "Qual \u00e8 la prima caratteristica di un partito di sinistra, progressista, innovatore? #Lingotto"}, "491": {"text": "Durante l'intervento al #Lingotto l'account sar\u00e0 gestito dallo staff."}, "492": {"text": "Che roba, che squadra. Gente che non molla mai #remuntadahistorica https://t.co/rZMTsYr3eo"}, "493": {"text": "Verso il Lingotto, la enews 462 https://t.co/64dSXpE1at"}, "494": {"text": "Caro Beppe Grillo ti scrivo https://t.co/sYEMMcROCf."}, "495": {"text": "Il PIL, le inchieste, il sud. E stasera la Gruber \nhttps://t.co/NfFZ724OGA"}, "496": {"text": "Oggi a Taranto https://t.co/tdKp8xl1Ut https://t.co/TBRTFhaOs0"}, "497": {"text": "Salerno-Reggio Calabria adesso. Non l'ho potuta inaugurare io, ma almeno la testo in notturna  \ud83d\ude03 https://t.co/JUYQeCVa3J"}, "498": {"text": "Nel cuore della locride https://t.co/pL7ZVMT3ng"}, "499": {"text": "Quando la nebbia dell\u2019odio personale finalmente sparir\u00e0, potremo finalmente confrontarci sulle idee per l\u2019Italia. https://t.co/DW0dwZayM8"}, "500": {"text": "PD, congresso, Europa e...Claudio Ranieri https://t.co/WhUU2cRmwJ"}, "501": {"text": "Diario della California giorno 2 con @bchesky , @tim_cook e alla @Stanford University  https://t.co/qLf850GBRK"}, "502": {"text": "In cammino... con @elonmusk  https://t.co/erkIy6dOhT"}, "503": {"text": "Il verbo del congresso e delle primarie non \u00e8 \"andatevene\", ma \"venite!\" https://t.co/EL4wWKy1Ag"}, "504": {"text": "Auguri @LaStampa \nI giornali fanno talvolta arrabbiare. Ma sono sale della democrazia, dono prezioso, conquista di libert\u00e0. #lastampa150"}, "505": {"text": "Questa storia non \u00e8 una fiaba, mi piace condividerla e augurarvi cos\u00ec buona settimana! \ud83d\ude42https://t.co/aitlLT4waT"}, "506": {"text": "Le elezioni, Trump e l'Europa, il futuro del @pdnetwork. La mia intervista di oggi al #TG1 https://t.co/Z9HgQC32UM"}, "507": {"text": "In Europa le regole devono rispettarle tutti. Non solo i Paesi affacciati sul mediterraneo https://t.co/4wSVkxnAch"}, "508": {"text": "A Pompei l\u2019Italia si gioca il futuro, non il passato\nhttps://t.co/b7Xua7HnDz"}, "509": {"text": "Rottamare Dracula https://t.co/P7bcPFZjpE"}, "510": {"text": "Tre anni di lotta burocratica per lo stesso prezzo delle siringhe. Da ieri lo Stato risparmia 120 milioni\u20ac/anno. Una piccola cosa, ma c'\u00e8."}, "511": {"text": "A Nedo. Una sfida, non una cerimonia #giornatadellamemoria https://t.co/YvPJPhOFLS"}, "512": {"text": "Ricominciamo. Anche con un blog \"Il futuro, prima o poi, torna\" https://t.co/fhBg6n5uUP"}, "513": {"text": "@garagardo7 questa non \u00e8 male, ma vale anche domani, dai"}, "514": {"text": "@danieledvpd ti capisco ma rispettiamo i nostri valori, sempre"}, "515": {"text": "Perch\u00e8 non dobbiamo attaccare Virginia Raggi, oggi https://t.co/0x3P59Syu7"}, "516": {"text": "Commosso e orgoglioso per ci\u00f2 che stanno facendo i soccorritori italiani."}, "517": {"text": "Una giornata napoletana #Scampia #periferie https://t.co/ddHGMnkTVS"}, "518": {"text": "Grazie, presidente Obama.\nYes, we can \nhttps://t.co/FqsYed23OS"}}, "berlusconi": {"1": {"text": "Vi auguro di trovare a Natale serenit\u00e0 e gioia nel calore della famiglia e anche lo spazio per un gesto di generosit\u00e0 e bont\u00e0 per chi si trova in cattive condizioni. Fare qualcosa per gli altri rende pi\u00f9 completa anche la nostra felicit\u00e0 e fa passare davvero un buon Natale. https://t.co/yVu5FycIM9"}, "2": {"text": "La Russia non pu\u00f2 e non deve essere considerata un avversario. E' invece un partner sia dell'Europa che degli Stati Uniti #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "3": {"text": "Non ho mai conosciuto Trump. Sono sempre in contatto diretto con Putin. Non si tratta di scegliere l'uno o l'altro ma di ricostruire un rapporto vero tra Russia e Occidente #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "4": {"text": "Io ho sempre avuto un buon rapporto con la Merkel nonostante le volgari leggende che sono state messe in giro e che sono state smentite dai fatti #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "5": {"text": "La vera sfida in Europa oggi \u00e8 tra le forze di governo che stanno nel Ppe e i movimenti ribellisti e giustizialisti come il M5S #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "6": {"text": "Il Pd \u00e8 in crisi e non \u00e8 nemmeno pi\u00f9 in corsa per la guida del paese, perch\u00e9 come tutta la sinistra in Europa \u00e8 rimasto al secolo scorso, ha esaurito la sua capacit\u00e0 di innovazione #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "7": {"text": "Se dovessi dare un consiglio a Di Maio gli direi: trovati lavoro. Solo allora potrai proporsi per governare il paese #settegiorni @RaiGRparlamento https://t.co/p8R49AnVAl"}, "8": {"text": "Il progetto dei grillini massacrerebbe di tasse la nostra economia, bloccherebbe le infrastrutture, accentuerebbe l'incubo giustizialista e isolerebbe il nostro paese in Europa e nel mondo #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "9": {"text": "L'87 dei parlamentari cinquestelle non ha mai lavorato, non ha mai realizzato nulla, non ha alcuna esperienza concreta di quello di cui si parla. Loro sono i veri professionisti della politica #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "10": {"text": "Il nostro paese \u00e8 a un bivio. Da un lato la nostra esperienza, la nostra concretezza, il nostro pragmatismo. Dall'altro i cinquestelle, che sono dei veri e propri dilettanti #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "11": {"text": "Con Salvini i rapporti sono buoni. Abbiamo sempre parlato, al tavolo di lavoro \u00e8 interlocutore serio e ragionevole #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "12": {"text": "Gli italiani sono un popolo saggio e sono sicuro che sceglieranno Forza Italia #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "13": {"text": "Sono convinto di essere l'unico leader politico in campo, ad aver dimostrato con i fatti di essere capace di raggiungere e realizzare risultati importanti #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "14": {"text": "Con Forza Italia puntiamo al 30%. Ci arriveremo riconquistando gli elettori moderati rassegnati e delusi #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "15": {"text": "I paesi del benessere dovranno varare un grande piano Marshall per l'Africa. Ne ho gi\u00e0 parlato con Putin e lui \u00e8 assolutamente d'accordo #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "16": {"text": "L'Ue deve stipulare trattati con i paesi di origine dei migranti per i rimpatri #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "17": {"text": "Da noi si calcola che ci siano 490 mila migranti che non lavorano e che per campare sono costretti a delinquere #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "18": {"text": "Il mio governo aveva fermato l'immigrazione clandestina e in tutto il 2010 erano arrivati in Italia 4.400 migranti, quanti ne sono arrivati in un solo week-end la scorsa estate #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "19": {"text": "La sinistra in questi 6 anni di governo ha lasciato cadere in disuso molti di quei provvedimenti che avevamo preso in materia di sicurezza #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "20": {"text": "I nostri governi non hanno mai messo le mani nelle tasche degli italiani #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "21": {"text": "Con la Flat tax ci sar\u00e0 la totale eliminazione dell'evasione e dell'elusione. I primi 12.000 euro di reddito saranno esenti da tassazione #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "22": {"text": "Con la Flat tax si fissa una aliquota contenuta, nel nostro caso potrebbe essere il 23%, uguale per famiglie e imprese #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "23": {"text": "Tra i nostri primi provvedimenti ci sar\u00e0 la  decontribuzione totale per chi assume giovani per i primi 6 anni #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "24": {"text": "Le nostre mamme meritano di trascorrere una vecchiaia serena e dignitosa #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "25": {"text": "Ai pensionati, come facemmo nei nostri precedenti governi, noi garantiremo una condizione di vita dignitosa, che significa pensioni minime a 1.000 euro al mese per 13 mensilit\u00e0 #settegiorni @RaiGRparlamento"}, "26": {"text": "Ogni giorno i sondaggi migliorano e siamo molto, molto vicini alla maggioranza assoluta in Parlamento...e mancano ancora pi\u00f9 di due mesi alle elezioni. @RaiGRparlamento #settegiorni #23dicembre"}, "27": {"text": "Sono assolutamente certo di tre cose. 1. Dopo le elezioni ci sar\u00e0 finalmente un governo scelto dalla maggioranza degli italiani. 2. Questo governo sar\u00e0 del centrodestra. 3. Sar\u00e0 Forza Italia il primo partito della coalizione e proporr\u00e0 al Capo dello Stato il candidato premier."}, "28": {"text": "Le nostre proposte per rimettere in moto l'Italia e...un consiglio a #DiMaio. Se vuole governare, prima deve trovarsi un lavoro. Guarda la mia intervista a @RaiGRparlamento\nhttps://t.co/19l2ci6h5F #23Dicembre"}, "29": {"text": "Ascolta la mia intervista a Radio101 #R101 #22Dicembre https://t.co/3Yhc6brxXo https://t.co/bOV5bP8SVt"}, "30": {"text": "Nei 9 anni di governo non ho mai messo le mani nelle tasche degli italiani e ho sempre cercato di abbassare le aliquote esistenti. #R101"}, "31": {"text": "Nel nostro programma c'\u00e8 la cancellazione totale del bollo per le prime auto di piccola cilindrata e per le auto che servono per lavoro. #R101"}, "32": {"text": "Abbiamo il 50% in meno di infrastrutture stradali rispetto a Francia, Spagna e Germania. #R101"}, "33": {"text": "Tornati al governo, completeremo i troppi cantieri aperti e che non arrivano mai al completamento delle opere. #R101"}, "34": {"text": "Noi al governo abbiamo realizzato oltre 2.000 km di strade e abbiamo realizzato anche l'alta velocit\u00e0 ferroviaria, che consente di andare da Roma a Milano in meno di 3 ore. #R101"}, "35": {"text": "All'aumento continuo del numero delle auto in Italia non \u00e8 seguito un aumento adeguato delle infrastrutture. Quello che c'\u00e8 da fare in Italia a livello di infrastrutture \u00e8 qualcosa di infinito #R101"}, "36": {"text": "Un\u2019Europa quindi in grado di essere\nprotagonista dello scenario internazionale anche grazie ad una\nvera politica estera e di difesa comune e condivisa."}, "37": {"text": "Proprio per questo il PPE, e noi al suo interno, dobbiamo essere propulsori di un passo avanti verso un\u2019Europa profondamente diversa, che sia un grande spazio di libert\u00e0, di condivisione di valori, sulla base delle nostre comuni radici greco-romane e giudaico-cristiane."}, "38": {"text": "Credo che il PPE non sia soltanto il maggiore partito politico europeo, sia anche quello che pi\u00f9 di ogni altro incarna l\u2019idea di Europa dei padri fondatori, che infatti erano quasitutti espressione della nostra famiglia politica."}, "39": {"text": "Essere europeisti davvero significa porsi questi problemi con coraggio, senza cedere alla retorica dell\u2019europeismo di maniera."}, "40": {"text": "L\u2019intera architettura europea \u00e8 a rischio. Un numero crescente di europei non si sente parte di una comunit\u00e0 sovranazionale unita da valori comuni, ma soltanto vittima di un nuovo potere oppressivo e vincolante che si aggiunge a quello dello Stato, della Regione, del Comune."}, "41": {"text": "Tuttavia neanche l\u2019Europa potr\u00e0 farcela, se non sar\u00e0 capace di ascoltare il grido di protesta che viene dai popoli europei."}, "42": {"text": "Di tutto abbiamo bisogno meno che di frammentazione, in uno scenario di competizione globale nel quale solo unita l\u2019Europa pu\u00f2 avere un ruolo da giocare. Nessun paese pu\u00f2 farcela da solo, tantomeno un paese fragile come l\u2019Italia."}, "43": {"text": "L\u2019anti-europeismo unisce e fa guadagnare consensi a forze politiche molto diverse fra loro, capaci di capitalizzare lo scontento dei popoli europei. Utilizzato a fini elettorali, come avviene da parte del Movimento Cinque Stelle, diventa una bandiera efficace ma pericolosa."}, "44": {"text": "Naturalmente non possiamo accontentarci, in una stagione nella quale da un lato c\u2019\u00e8 bisogno d\u2019Europa, dall\u2019altra costruzione europea \u00e8 al minimo storico di consenso anche nei paesi come l\u2019Italia che hanno una solida tradizione europeista."}, "45": {"text": "Settant\u2019anni di pace nella sicurezza sono un dono inestimabile che dobbiamo all\u2019Europa, e che forse le generazioni pi\u00f9 giovani comprendono meno, perch\u00e9 il ricordo delle guerre si allontana e sfuma nel tempo."}, "46": {"text": "Non possiamo non essere europeisti. Chi ha visto le vicende dell\u2019Europa devastata dalle guerre, non pu\u00f2 non emozionarsi all\u2019idea di attraversare, senza neppure dover mostrare un documento, confini per difendere i quali fino a settant\u2019anni fa milioni di giovani hanno perso la vita"}, "47": {"text": "In nome delle idee del PPE \u2013 sono certo che vinceremo. E\u2019 una sfida decisiva, per far contare di pi\u00f9 l\u2019Italia in Europa, perch\u00e9 il nostro Paese possa stare in Europa in modo\ndiverso, pi\u00f9 autorevole, pi\u00f9 credibile, e quindi pi\u00f9 capace di difendere i nostri legittimi interessi."}, "48": {"text": "In #Europa la crisi della sinistra \u00e8 profonda, probabilmente irreversibile, le nostre idee cristiane e liberali sono l\u2019unica alternativa forte, credibile, concreta al ribellismo, al pauperismo, al giustizialismo."}, "49": {"text": "@Antonio_Tajani, il tuo ruolo di Presidente del Parlamento Europeo \u00e8 di straordinaria importanza. \u00c8 motivo di immensa soddisfazione che alla guida dell\u2019unica istituzione europea scelta dai cittadini ci sia una delle persone che mi hanno aiutato a far nascere @forza_italia."}, "50": {"text": "Rinnovo il mio invito a voi, italiani: andate a votare! \u00c8 importante per il nostro futuro. #105"}, "51": {"text": "Le strade e le autostrade sono ancora quelle degli anni '60 e il traffico aumenta. Dobbiamo tornare ad investire nelle infrastrutture. #105 https://t.co/AoVZWRv9mn"}, "52": {"text": "L\u2019Europa ci ha dato straordinari vantaggi da non dimenticare, abbiamo passato 70 anni di pace. #105"}, "53": {"text": "Questa Europa va profondamente cambiata. No ad un\u2019Europa dei burocrati. Si ad un\u2019Europa dei Popoli con unica politica estera.#105"}, "54": {"text": "Mettere in atto equazione liberale della crescita e del benessere: meno imposte su famiglie, su lavoro e su imprese generano pi\u00f9 posti di lavoro, pi\u00f9 consumo e maggiori entrate nelle casse dello stato. #105"}, "55": {"text": "In Italia avviene 1 furto ogni 24 secondi; questa situazione non \u00e8 pi\u00f9 accettabile. Dobbiamo tornare all\u2019istituzione del poliziotto di quartiere e riportare l\u2019esercito nelle strade per scoraggiare i malintenzionati. #sicurezza #105 https://t.co/9keM8uC8jJ"}, "56": {"text": "Lo Stato deve costringere l\u2019Unione Europea a stipulare accordi con gli Stati sulle coste africane. #105"}, "57": {"text": "Con il mio governo misi in campo il controllo delle coste africane che fermava i migranti prima che si imbarcassero. #105"}, "58": {"text": "Il mio programma elettorale credo sia sufficientemente rock.#105"}, "59": {"text": "No a politici di professione ma a protagonisti dell'impresa, il nostro sar\u00e0 un governo di Cavalieri del lavoro. Fidatevi della mia capacit\u00e0 di scegliere le persone. #105"}, "60": {"text": "Il nostro programma si riassumer\u00e0 in: meno tasse, meno stato, pi\u00f9 garanzie per ciascuno. #105 https://t.co/0LWRp0jP0u"}, "61": {"text": "Neanche una macchina pubblica efficiente, giustificherebbe la tassazione che gli italiani subiscono.#105 https://t.co/3EeCMhU2Fk"}, "62": {"text": "Con quello che gli italiani pagano di tasse avrebbero il diritto di avere una macchina pubblica in perfetta efficienza, ma questo non accade. #105"}, "63": {"text": "Rimango in politica per responsabilit\u00e0 verso gli italiani. I 5 stelle distruggerebbero il ceto medio con una tassazione insostenibile e taglierebbero anche le pensioni dignitose #105"}, "64": {"text": "Non esistono pi\u00f9 post-comunisti, ci ha pensato Renzi a farli fuori ma la situazione politica rimane grave. #105"}, "65": {"text": "Mi piace essere in questo ambiente che sprizza simpatia da tutti i pori. #105"}, "66": {"text": "Alle 11 sar\u00f2 a @Radio105. Partecipo al programma \"105 friends\". Segui la diretta qui: https://t.co/z0JdjoUOAu #buonagiornata https://t.co/PrDQ0Fhqha"}, "67": {"text": "L'Italia non pu\u00f2 cadere in mano a un partito che ha questi progetti pauperisti, come i #CinqueStelle. Anche per questo sono sicuro che vinceremo e governeremo noi."}, "68": {"text": "Noi siamo davvero l'opposto dei #CinqueStelle. Vogliamo dare a tutti una pensione dignitosa, portando a 1.000 euro la pensione minima per chiunque, anche per le nostre mamme, che hanno diritto a una vecchiaia serena e adeguando le altre pensioni al costo della vita."}, "69": {"text": "Mettere le mani sulle #pensioni \u00e8 semplicemente un esproprio, che non colpirebbe i grandi patrimoni, ma ancora una volta il ceto medio. Chi vive con 2.500 euro al mese non \u00e8 certo milionario. #CinqueStelle"}, "70": {"text": "Forse i #CinqueStelle non sanno, non avendo mai lavorato, che la #pensione non \u00e8 un regalo dello Stato, ma sono soldi che ciascun lavoratore ha affidato allo Stato negli anni di lavoro, e che si vede restituiti da anziano sotto forma di pensione."}, "71": {"text": "Man mano che i #CinqueStelle fanno conoscere i loro programmi, i nostri motivi di preoccupazione aumentano. Dopo la stangata fiscale, il blocco delle infrastrutture, l'impossibile #referendum sull'Euro, ora annunciano che vogliono tagliare le #pensioni."}, "72": {"text": "Altero Matteoli lascia un vuoto difficile da colmare, sul piano personale e politico. Tutta Forza Italia ed io personalmente ci stringiamo ai familiari con profondo cordoglio."}, "73": {"text": "Matteoli era in grado di coniugare grandi visioni e pragmatismo, ideali e capacit\u00e0 di realizzazione. Anche per questo fu fra i migliori Ministri del mio Governo. A lui si devono grandi realizzazioni e grandi progetti per colmare il ritardo del nostro paese nelle infrastrutture. https://t.co/yCHrDk6IJY"}, "74": {"text": "Il senatore Matteoli seppe portare nel Popolo della Libert\u00e0 e poi in Forza Italia il meglio della storia e delle idee della Destra italiana."}, "75": {"text": "Perdo un amico e un consigliere saggio e sincero, FI e l'intera vita pubblica perdono un uomo politico autorevole, equilibrato, coerente con la sua storia e con il voto dei suoi elettori, capace di attraversare stagioni politiche diverse con lungimiranza e lucidit\u00e0 di visione. https://t.co/ee0hoTyjkt"}, "76": {"text": "Ho appreso con autentica costernazione e profondo dolore la notizia dell'improvvisa scomparsa di Altero Matteoli."}, "77": {"text": "Questo \u00e8 lo Stato che vogliamo. Uno Stato al servizio dei cittadini e non viceversa...esattamente il  contrario del progetto dei grillini, che vogliono pi\u00f9 tasse per tutti, pi\u00f9 invadenza dello Stato, blocco delle opere strategiche, pi\u00f9 giustizialismo. https://t.co/LIrHzHSeUq"}, "78": {"text": "Bisogna sempre puntare al massimo. Ecco il mio consiglio per augurarvi una #BuonaDomenica https://t.co/eqAl9asZMm"}, "79": {"text": "Il nuovo rapporto di @eurofound, l'agenzia europea che studia le politiche per il lavoro, conferma che l'Italia \u00e8 il secondo paese in #Europa per giovani disoccupati di lungo periodo dopo la Grecia. Il governo ha fallito. Noi porremo rimedio a questo stato di cose. https://t.co/7W7sHBuRGc"}, "80": {"text": "Per le elezioni in Italia, dentro il Ppe c'\u00e8 ottimismo: abbiamo detto loro i sondaggi e soprattutto il fatto che dopo appena un mese di mia discesa in campo abbiamo 10-12 punti di vantaggio sul secondo partito. Ho comunicato agli amici del Ppe la mia serenit\u00e0 e il mio ottimismo. https://t.co/5Suqrh1mEK"}, "81": {"text": "Alla domanda: ove non si riuscisse a formare un governo col centrodestra, c'\u00e8  un'alternativa di grande coalizione? Ho detto 'no' alla grande coalizione. Come prevede la Costituzione, si andr\u00e0 a nuove elezioni. Il governo uscente rimarr\u00e0 in carica per l'ordinaria amministrazione."}, "82": {"text": "Mi sono meravigliato questa mattina nell'aver letto giornali che mi attribuiscono un'ipotesi di continuazione del governo Gentiloni. \nIeri ho risposto con precisione, ho detto della mia certezza sulla vittoria del centrodestra. Punto. https://t.co/Kij7gfN5V3"}, "83": {"text": "Oggi partecipo alla riunione del Partito Popolare Europeo a Bruxelles. Porter\u00f2 la voce di Forza Italia e spiegher\u00f2 che noi siamo l'unica alternativa vincente in Italia alla avanzata dei ribellisti grillini."}, "84": {"text": "Oggi due grandi pericoli per noi sono la mancanza di sicurezza con un furto in appartamento ogni due minuti e un\u2019immigrazione clandestina incontrollata #brunovespa #solialcomando"}, "85": {"text": "In Europa e nel Mondo non contiamo pi\u00f9 niente, la sconfitta italiana sull\u2019Ema lo dimostra #brunovespa #solialcomando"}, "86": {"text": "La sfida \u00e8 tra noi e il M5S, il Partito Democratico non avr\u00e0 possibilit\u00e0 di vincere #brunovespa #solialcomando"}, "87": {"text": "La nostra rivoluzione fiscale si basa sulla Flat Tax e le coperture arriveranno dal recupero di elusione ed evasione #brunovespa #solialcomando"}, "88": {"text": "Non dovete sopravvalutare i capricci di Salvini, quando ci si siede al tavolo \u00e8 ragionevole e sa cambiare idea #brunovespa #solialcomando"}, "89": {"text": "Conto di presentare agli italiani un programma concreto e delle persone capaci e competenti #brunovespa #solialcomando"}, "90": {"text": "Per le candidature stiamo contattando personalit\u00e0 di grande livello disponibili a servire il paese #brunovespa #solialcomando"}, "91": {"text": "Quella che non ci sia una maggioranza dopo il voto \u00e8 una ipotesi assurda, nei sondaggi siamo avanti dieci punti e potremo governare #brunovespa #solialcomando https://t.co/mArU12GjWU"}, "92": {"text": "Con Alfano solo una telefonata in un momento per lui difficile, ma non c\u2019\u00e8 nessuna possibilit\u00e0 di un suo rientro nel nostro schieramento #brunovespa #solialcomando"}, "93": {"text": "Per vincere serve un programma forte e dettagliato, noi lo abbiamo e non ci sono alternative al nostro successo #brunovespa #solialcomando"}, "94": {"text": "La legge elettorale tiene conto della situazione italiana, ma da comunque la possibilit\u00e0 ad una coalizione di avere la maggioranza #brunovespa #solialcomando"}, "95": {"text": "Io non mi sono mai sentito solo, gli uomini che hanno raggiunto traguardi importanti lo hanno fatto sempre anche grazie alle persone che avevano vicino. #berlusconi #brunovespa"}, "96": {"text": "\u00c8 per me oramai una simpatica tradizione presentare i libri di Bruno Vespa. Lo far\u00f2 questa sera alle 18, a Roma, al Tempio di Adriano. Seguite la diretta sulla mia pagina Facebook: https://t.co/jKaR6gBAey https://t.co/IIqyePx4me"}, "97": {"text": "La #politica non deve calare decisioni dall\u2019alto, deve saper \rascoltare chi lavora, chi affronta quotidianamente i problemi, chi li vive sulla propria pelle.\r@Snalsnet"}, "98": {"text": "Per quanto ci riguarda, il rapporto con le parti sociali e i corpi \rintermedi \u00e8 sempre stato una componente fondamentale del \rnostro modo di intendere la rappresentanza politica.\r@Snalsnet"}, "99": {"text": "La #politica deve rinnovarsi anche nelle persone, prendendo proprio dal mondo del lavoro, della #scuola, della cultura, dell\u2019impresa, donne e uomini come voi dello @Snalsnet, che abbiano dimostrato cosa sono capaci di fare."}, "100": {"text": "Ho sempre apprezzato come lo @Snalsnet svolge il suo ruolo di \rtutela dei lavoratori della scuola, libero da quei condizionamenti politici che troppo spesso hanno fatto tanto male alla #scuola italiana."}, "101": {"text": "Anche la buona intuizione dell\u2019alternanza scuola-lavoro (che peraltro era stata\r ampiamente sperimentata dalle amministrazioni di centrodestra) per avvicinare i giovani al mondo produttivo \u00e8 stata sprecata nell\u2019applicazione concreta.\r@Snalsnet"}, "102": {"text": "La sinistra in questi anni non ha fatto il bene della #scuola. La \u201cBuona scuola\u201d ha dimostrato di essere un surrogato di \rriforma, lasciando sul campo tutte le storture che il vostro \rmondo ha vissuto in questi ultimi anni. @Snalsnet"}, "103": {"text": "\u00c8 preciso interesse degli italiani che si sono astenuti questa volta andare a votare, per non essere governati dai Grillini, che metterebbero patrimoniale, tasse sulla casa e sulla successione #tgcom24"}, "104": {"text": "C'\u00e8 un numero elevatissimo di giovani che hanno perso la speranza. Dobbiamo provvedere detassando apprendistato e assunzioni per tre anni.  #tgcom24"}, "105": {"text": "Introdurremo il vincolo di mandato per i parlamentari. Non possono cambiare gruppo, devono dimettersi #TgCom24"}, "106": {"text": "Se un cittadino viene assolto in primo grado non deve pi\u00f9 essere chiamato in giudizio. #tgcom24"}, "107": {"text": "Servono pi\u00f9 poliziotti e carabiniere di quartiere, servono pi\u00f9 soldati nelle strade per garantire la sicurezza dei cittadini #TgCom24"}, "108": {"text": "In Italia c'\u00e8 un furto ogni 24 secondi, ogni due minuti un furto in appartamento, ogni cinque in un negozio, e una rapina in banca ogni 16 ore. Questo \u00e8 inaccettabile #TgCom24"}, "109": {"text": "I Paesi vicini hanno chiuso le frontiere e tutti i migranti ora restano in Italia, che prima era un Paese di transito. Avremo 400.000 migranti che per vivere dovranno delinquere. #tgcom24"}, "110": {"text": "Con noi nel 2010 l'immigrazione in Italia non era una emergenza. Quell'anno sbarcarono 4.000 persone, quelli arrivati in questo fine settimana. Nell'ultimo anno in Italia sono sbarcati 180.000 migranti e solo il 5% ha diritto di rimanere qui #TgCom24"}, "111": {"text": "Dobbiamo costringere l'Europa a stipulare trattati con i paesi africani che si affacciano sul Mediterraneo per fermare gli imbarchi dei migranti #TgCom24"}, "112": {"text": "Poveri, mamme e pensionati sono le tre categorie che hanno pi\u00f9 bisogno in questo momento #TgCom24"}, "113": {"text": "Le nostre mamme hanno il diritto a vivere una vecchiaia serena a dignitosa #TgCom24"}, "114": {"text": "Ai pensionati massacrati dal cambio lira/euro imposto da Ciampi e Prodi porteremo la pensione minima a 1.000 euro. Adegueremo le altre pensioni al costo della vita e daremo la pensione alle mamme. #tgcom24"}, "115": {"text": "Per i poveri lo Stato deve intervenire con un \"reddito di dignit\u00e0\" che integra le entrate della famiglie portandola al livello minimo per vivere dignitosamente. #tgcom24"}, "116": {"text": "4.750.00p italiani vivono in povert\u00e0 assoluta. In povert\u00e0 relativa sono 10.400.000. Dobbiamo provvedere. #tgcom24"}, "117": {"text": "USA, Giappone, Russia e Cina sono usciti dalla crisi stampando moneta. #tgcom24"}, "118": {"text": "Noi oggi non contiamo niente in Europa. Lo ha dimostrato la vicenda dell'Ema. Io sono riuscito a far nominare Draghi alla Bce mettendo d'accordo tutti i Paesi, tranne Germania e Francia. E Draghi ha salvato l'UE. #tgcom24"}, "119": {"text": "Vogliamo meno vincoli dall'Europa. Noi abbiamo avuto 70 anni di pace e l'abolizione delle frontiere. Due grandi traguardi. Ora serve una politica estera e di difesa comune. #tgcom24"}, "120": {"text": "La pubblicit\u00e0 \u00e8 importante non solo per le tv ma per le aziende e per mettere in moto l'economia. In questi anni i colossi del web ne hanno portata via molta. Serve un adeguato provvedimento sui loro guadagni #tgcom24"}, "121": {"text": "I 50 governi prima di noi avevano lasciato a Palazzo Chigi le proprie clientele, familiari e amici #TgCom24"}, "122": {"text": "Nel '94, quando andai a Palazzo Chigi, fui sorpreso nell'apprendere che i dipendenti che ci lavoravano erano 4.400! Io lavoravo al massimo con 20-22 persone. #tgcom24"}, "123": {"text": "Noi viviamo sotto l'ONU, sotto la Nato, sotto l'Ue, sotto la CEDU, sotto lo stato italiano, sotto le Regioni italiane, che da quando hanno visto la luce non hanno mai subito alcuna riorganizzazione, quanto meno scientifica #TgCom24"}, "124": {"text": "Una azienda, fondata da uomini e gestita da uomini, necessita di una riorganizzazione scientifica ogni 10 anni. Io nelle mie aziende l'ho sempre fatto #TgCom24"}, "125": {"text": "Noi ci troviamo in una situazione in cui occorre una profonda riorganizzazione dello stato e delle sue istituzioni #TgCom24"}, "126": {"text": "La Flat tax costituisce per noi una riforma assolutamente indispensabile per far uscire l'Italia dalla situazione in cui ci troviamo #TgCom24"}, "127": {"text": "Abbiamo un Centro studi del pensiero liberale, formato da professionisti, imprenditori e uomini di impresa e dell'universit\u00e0, che sta studiando flat Tax e i punti principali del programma. #tgcom24"}, "128": {"text": "Meno imposte sulle famiglie, meno imposte sulle imprese, meno imposte sul lavoro uguale pi\u00f9 soldi nelle tasche delle famiglie, delle imprese e pi\u00f9 posti di lavoro. E questo produce pi\u00f9 entrate nelle casse dell'erario #TgCom24"}, "129": {"text": "Evitare l'elusione e l'evasione significa per lo stato introitare molto di pi\u00f9. Con la Flat tax si arriva ad applicare l'equazione liberale del benessere #TgCom24"}, "130": {"text": "Non si pu\u00f2 andare in Ferrari e pretendere di essere esentati dal bollo sull'auto. Ci sar\u00e0 un limite di esenzione #TgCom24"}, "131": {"text": "Noi elimineremo la tassa di successione e di donazione in vita, come gi\u00e0 abbiamo fatto quando eravamo al governo. Elimineremo anche il bollo auto sulla prima macchina. #tgcom24"}, "132": {"text": "La flat tax \u00e8 stata introdotta con dagli inglesi ad Hong Kong nel 1947 e ha ottenuto risultati talmente positivi che l\u2019ha mantenuta in vita anche il successivo governo della Repubblica Popolare Cinese. Questo modello \u00e8 stata introdotta in tanti paesi del mondo #TgCom24"}, "133": {"text": "C'\u00e8 un 44% di pressione fiscale ed \u00e8 una percentuale altissima. Per gli imprenditori si sale ancora. Io pago il 73% di tasse per quanto riguarda le mie aziende #TgCom24"}, "134": {"text": "Le tasse sono il modo in cui lo Stato diminuisce la libert\u00e0 dei cittadini. Stiamo subendo una oppressione fiscale. Se lo Stato ci chiede un terzo dei guadagni ci sembra giusto. Oltre no...#tgcom24"}, "135": {"text": "Ho incontrato in questi giorni un personaggio che sarebbe perfetto come responsabile dell'innovazione. #tgcom24"}, "136": {"text": "Sto incontrando un numero incredibile di persone che sentono il dovere di dedicarsi al loro Paese #tgcom24"}, "137": {"text": "Gli elettori non si fidano dei politici. Per questo porteremo al governo una maggioranza di persone che siano stimate dagli italiani per le cose che hanno fatto nella vita. #tgcom24"}, "138": {"text": "I dubbi degli elettori: il mio voto non ha valore, perch\u00e9 poi chi eleggo cambia casacca. Voto Alfano di qui e me lo trovo di l\u00e0. #tgcom24"}, "139": {"text": "Il nostro programma \u00e8 nato riunendo campioni di elettori che non avevano votato alle ultime elezioni. Con loro abbiamo svolto dei focus, analizzando i problemi degli italiani. #TgCom24"}, "140": {"text": "Il nostro programma lo rappresentato graficamente, in modo semplice e chiaro, nell\u2019Albero della Libert\u00e0. E\u2019 un bell\u2019albero, che ho disegnato in una notte insonne. Affonda le solide radici nei nostri valori cristiani e liberali che ci legano al PPE #TgCom24"}, "141": {"text": "Salvini ha un modo di proporsi aggressivo in pubblico, ma quando ci troviamo assieme \u00e8 assolutamente razionale e ragionevole. Non abbiamo mai avuto discrepanza su alcun argomento  #TgCom24"}, "142": {"text": "L\u2019ultimo sondaggio di Tecne\u2019 dice che Forza Italia dal 13% \u00e8 arrivata al 17,4% #TgCom24"}, "143": {"text": "Sono pronto a combattere per il mio paese e per gli italiani, soprattutto per tutti quelli che mi hanno votato in questi anni. #TgCom24"}, "144": {"text": "La situazione in Italia \u00e8 drammatica. Ci\u00f2 unito al pericolo della vittoria dei Grillini, con il loro ribellismo, pauperismo, giustizialismo, mi obbliga a scendere in campo di nuovo in campo. #tgcom24"}, "145": {"text": "Chi ha sostenuto i governi di sinistra, ovviamente non pu\u00f2 candidarsi in @forza_italia. Se alcuni parlamentari che vengono dalla nostra storia politica vorranno dare vita ad un soggetto elettorale schierato nel centro-destra, sar\u00e0 una scelta di coerenza che valuto positivamente."}, "146": {"text": "Alle politiche, oltre a quegli uscenti che hanno ben meritato sul piano della coerenza e dell\u2019efficienza, candideremo donne e uomini che nella vita professionale, nel lavoro, nell\u2019impresa, nella cultura, nel volontariato abbiano dimostrato onest\u00e0, capacit\u00e0, concretezza."}, "147": {"text": "Parlare di neo-fascismo \u00e8 solo un modo per \u201cdire qualcosa di sinistra\u201d o c'\u00e8 anche un disegno, cinico quanto disperato? Qualcuno spera che queste forze, che si definiscono di destra, possano sottrarre consensi ai nostri alleati. E\u2019 un\u2019illusione, sono totalmente diversi da noi."}, "148": {"text": "Il neo-fascismo \u00e8 un fenomeno grave e inaccettabile, ma limitatissimo nei numeri. E\u2019 assolutamente doveroso condannarlo ma enfatizzarlo significa solo fargli pubblicit\u00e0 e dargli un ruolo politico che non ha.  @tempoweb"}, "149": {"text": "Guardi, non avevo e non ho alcun bisogno di essere riabilitato da Eugenio Scalfari. Quello che mi ha fatto impressione, per\u00f2, \u00e8 la reazione rozza e scomposta di una certa sinistra alle sue affermazioni. Non cambiano mai. Cos\u00ec hanno perso per 25 anni e continueranno a perdere."}, "150": {"text": "Se dovessi scegliere tra il candidato grillino o il segretario del Pd? Sarebbe un voto inutile perch\u00e9 sia i grillini sia il PD ancora una volta porterebbero il Paese al disastro. Quindi voterei scheda bianca con grande angoscia. @tempoweb"}, "151": {"text": "L\u2019accanimento contro Dell'Utri, ora che la sua salute non \u00e8 buona, \u00e8 indegno di un paese civile. Lo sarebbe nei confronti di qualsiasi detenuto malato. @tempoweb"}, "152": {"text": "Mi tormenta ogni giorno l\u2019idea che una persona per bene, colta, raffinata, gentile come Marcello sia in carcere, non avendo commesso nessuna colpa. @tempoweb"}, "153": {"text": "Scongiuro Marcello Dell'Utri, in nome della nostra amicizia, del profondo affetto che ho per lui, di non compiere atti di autolesionismo come quelli che ha annunciato, di non rinunciare a lottare. @tempoweb"}, "154": {"text": "Per quanto riguarda iniziative di qualche PM, non mi meraviglierei: accade ogni volta che si avvicinano le elezioni. @tempoweb"}, "155": {"text": "Sar\u00f2 pienamente convolto nella competizione elettorale, in qualsiasi caso. Premesso questo, voglio ottenere giustizia, vedermi restituita la mia onorabilit\u00e0, che \u00e8 stata lesa da una condanna assurda e dall\u2019applicazione retroattiva di una legge, contro ogni principio del diritto"}, "156": {"text": "Oltre a favorire trattamenti pensionistici integrativi su base volontaria, innalzeremo le pensioni minime a 1000 euro e ovviamente adegueremo le altre pensioni di conseguenza. Chi ha dedicato una vita al lavoro deve trascorrere una vecchiaia serena e dignitosa. @tempoweb"}, "157": {"text": "Credo che il tema fondamentale, per molti, non sia tanto a che et\u00e0 andare in pensione, quanto ricevere una pensione adeguata. @tempoweb"}, "158": {"text": "E\u2019 giusto interrompere i rozzi automatismi della Legge Fornero, ma il problema dell\u2019allungamento dell\u2019aspettativa di vita, e del calo della natalit\u00e0, esiste. La societ\u00e0 di conseguenza invecchia, sempre meno giovani dovranno mantenere sempre pi\u00f9 anziani. Non possiamo ignorarlo."}, "159": {"text": "Mi rendo conto che possa somigliare alla proposta dei grillini, ma c\u2019\u00e8 una differenza fondamentale: il nostro reddito di dignit\u00e0 non incentiva a vivere di sussidi, \u00e8 legato a precisi impegni per rendere questa condizione di povert\u00e0 transitoria e non definitiva. @tempoweb"}, "160": {"text": "Abbiamo proposto il reddito di dignit\u00e0, sulla base del modello proposto da un grande economista americano, il premio Nobel Milton Friedman. Sotto una certa soglia di reddito non sono non si pagano pi\u00f9 tasse, ma \u00e8 lo stato a versare la somma mancante ai cittadini. @tempoweb"}, "161": {"text": "Il nostro programma di tagli fiscali, basato soprattutto sull\u2019introduzione della flat tax, dar\u00e0 il via alla crescita. Ma oggi sono necessarie risposte urgenti, immediate ai bisogni di 4.750.000 italiani che vivono in condizioni di povert\u00e0 assoluta. Occorrono soluzioni d\u2019emergenza"}, "162": {"text": "I numeri della povert\u00e0 in Italia sono drammatici. Bisogna fare qualcosa subito. Certamente la soluzione strutturale del sistema sta nella crescita, una crescita vera, superiore a quella dell\u2019Eurozona, visto che abbiamo un serio ritardo da ricuperare. @tempoweb"}, "163": {"text": "Mi fido di Giorgia e di Matteo, sono certo non abbiano intenzione di fare inciuci. Non occorre un patto scritto, basta conoscere la storia politica italiana degli ultimi 25 anni: \u00e8 evidente l\u2019incompatibilit\u00e0 delle idee del centro-destra con la sinistra e con i grillini @tempoweb"}, "164": {"text": "Su tutti i temi importanti, come fisco, immigrazione, sicurezza, giustizia, Europa, l\u2019accordo sul programma con gli alleati c\u2019\u00e8 sempre stato. Sui dettagli stanno lavorando i tecnici e ben presto potremo renderli noti. @tempoweb"}, "165": {"text": "Nei prossimi tre mesi cresceremo ancora, lo ribadisco, anche perch\u00e9 gli elettori si stanno rendendo conto che siamo l\u2019unica alternativa alla vittoria del Cinque Stelle, che sarebbe un disastro per il nostro Paese. @tempoweb https://t.co/dPcQZhY0Td"}, "166": {"text": "Mi accontenterei del 30% per @forza_italia. Abbiamo ancora almeno tre mesi per ricordare agli italiani le cose che abbiamo fatto, di cui si parla troppo poco e con grande imprecisione, ma soprattutto le cose da fare per abbattere l\u2019oppressione fiscale, burocratica, giudiziaria."}, "167": {"text": "I sondaggisti fotografano la situazione di oggi, e dicono che il centro-destra \u00e8 gi\u00e0 molto vicino a poter ottenere una maggioranza autosufficiente. @tempoweb"}, "168": {"text": "Non vedo in giro molti leader politici con un curriculum di questo tipo. Per\u00f2 una volta ne ho conosciuto uno: mi pare si chiamasse Silvio. Pensavo di chiedere a lui... @tempoweb"}, "169": {"text": "Premier potrebbe essere qualcuno che partendo dal nulla in due mesi ha salvato l\u2019Italia dalla vittoria della sinistra post-comunista, ha vinto le elezioni ed \u00e8 salito al governo del Paese; qualcuno che ha ottenuto finora 200 milioni di voti dagli italiani. @tempoweb"}, "170": {"text": "Premier potrebbe essere qualcuno che ha preso una gloriosa squadra di calcio in piena decadenza e prossima al fallimento e con quella squadra ha vinto quanto nessun altro Presidente al mondo... @tempoweb"}, "171": {"text": "Premier potrebbe essere qualcuno che per primo ha costruito citt\u00e0-modello, piene di verde e di acque, su misura di pedoni, di bambini, di anziani; qualcuno che per primo ha creato la televisione commerciale in Italia e l\u2019ha esportata in buona parte d\u2019Europa... @tempoweb"}, "172": {"text": "Come premier punterei su qualcuno che nella vita abbia dimostrato di saper realizzare concretamente gli obiettivi che si \u00e8 proposto, anche quando quegli obbiettivi sono sembrati troppo ambiziosi ed hanno suscitato addirittura le ironie di tutti o di tanti. @tempoweb"}, "173": {"text": "Putin vorrebbe, e sono totalmente d'accordo su questo, che l'Italia fosse parte attiva in un migliore e pi\u00f9 costruttivo rapporto fra la Russia e l'Occidente. Per lui questo \u00e8 fondamentale per gli equilibri strategici del mondo, in una stagione cos\u00ec densa di pericoli per la pace."}, "174": {"text": "Con il presidente #Putin mi capita spesso di parlare della situazione italiana. Putin \u00e8 molto rispettoso delle libere scelte degli italiani. @Corriere https://t.co/ud8F6HasD3"}, "175": {"text": "Putin \u00e8 alla guida di uno degli Stati pi\u00f9 importanti del mondo, quindi \u00e8 ovvio che le sue idee e le sue posizioni abbiano un'eco significativa nell'opinione pubblica occidentale. @Corriere #FakeNewsAlert"}, "176": {"text": "L'idea di usare il metodo del complottismo contro i #Cinquestelle e contro la #Lega mi pare sbagliata, da un punto di vista etico e politico. @Corriere #FakeNewsAlert"}, "177": {"text": "Il complottismo \u00e8 un atteggiamento piuttosto ingenuo. Molto spesso sono proprio i #Cinquestelle a farvi ricorso, sulla rete, per fare l'unica cosa nella quale sono veramente bravi: strumentalizzare il legittimo malcontento degli elettori e orientarlo a loro favore. @Corriere https://t.co/3UGFkmbwRP"}, "178": {"text": "Il PD sbaglia ad attaccarsi a questi argomenti: dovrebbero ricordare che furono i loro antenati, il Partito Comunista, a ricevere da #Mosca non solo finanziamenti ma un diretto sostegno proprio con le tecniche della disinformatia. @Corriere #FakeNewsAlert https://t.co/ud8F6HasD3"}, "179": {"text": "Ritengo che gli italiani siano un popolo intelligente e consapevole, e che le loro scelte politiche siano razionali. Hanno votato no al #referendum costituzionale per difendere la democrazia e impedire una deriva pericolosa. @Corriere #FakeNewsAlert"}, "180": {"text": "La mia impressione \u00e8 che #Biden abbia in animo di candidarsi nel 2020 per i democratici e abbia scritto questo articolo soprattutto per ragioni di politica interna, per attaccare #Trump. @Corriere #fakenews"}, "181": {"text": "In realt\u00e0 l'analisi di #Biden, anche per quanto riguarda le presunte difficolt\u00e0 interne di #Putin, mi sembra imprecisa e superficiale. @Corriere #FakeNewsAlert https://t.co/ud8F6HasD3"}, "182": {"text": "Joe #Biden \u00e8 un politico esperto: se l'amministrazione Obama, della quale era vicepresidente, fosse stata in possesso di queste notizie, avrebbe avuto il dovere di avvertire Paesi amici e alleati. #fakenews @Corriere"}, "183": {"text": "Posso dire di essere uno dei maggiori esperti al mondo di #fakenews. Sono e sono stato vittima delle stesse come forse nessun leader nella storia dell'Occidente democratico. @Corriere #FakeNewsAlert"}, "184": {"text": "Oggi vi ripropongo i consigli tratti dalla mia esperienza che vi ho suggerito nell'ultimo mese. Letti tutti insieme sono ancora pi\u00f9 chiari e, spero, utili. #buonadomenica https://t.co/uVlZphG3ZN"}, "185": {"text": "La #FlatTax per la sua semplicit\u00e0 e convenienza riduce drasticamente evasione ed elusione. Tasse giuste, aliquote giuste, fanno contribuenti onesti. https://t.co/rPt6Z3hjyM"}, "186": {"text": "Oggi \u00e8 #SantAmbrogio, patrono di Milano. Qui sono nato e ho imparato a fare l'imprenditore. Qui abbiamo dato prova di buongoverno, con i nostri sindaci e amministratori. Con loro e con i milanesi abbiamo fatto di #Milano una citt\u00e0 a cinque stelle...ma quelle vere! Auguri, Milano! https://t.co/1VJPwndyRP"}, "187": {"text": "Governare un Paese nelle condizioni dell'Italia non \u00e8 possibile se non si ha avuto una profonda esperienza nel mondo del lavoro e dell'impresa, io sono l'unico ad avere questa capacit\u00e0. #Mattino5"}, "188": {"text": "Forza Italia \u00e8 al 17%, ho iniziato la campagna tre mesi prima delle elezioni... voglio arrivare al 30%, il centrodestra cos\u00ec superer\u00e0 il 40% e otterr\u00e0 la maggioranza in Parlamento #Mattino5"}, "189": {"text": "Presto organizzeremo un tavolo con gli alleati e discuteremo di un programma gi\u00e0 avanzato #Mattino5"}, "190": {"text": "Con la campagna elettorale e il mio impegno, #ForzaItalia raggiunger\u00e0 il 30% e il centro-destra avr\u00e0 la maggioranza in Parlamento. #mattino5"}, "191": {"text": "Noi la difesa dei diritti delle donne ce l'abbiamo come fatto prioritario. #Mattino5"}, "192": {"text": "Boschi non ha fatto nulla! Le donne le difendiamo noi. #mattino5"}, "193": {"text": "Il femminicidio \u00e8 una piaga per l'Italia. Ogni anno vengono uccise 120 donne da chi dovrebbe amarle. \u00c8 una priorit\u00e0 che noi abbiamo sempre tenuto presente #mattino5"}, "194": {"text": "Le donne hanno un talento naturale: sanno sempre arrivare alla soluzione giusta con pragmatismo, prima di noi uomini #mattino5"}, "195": {"text": "Le donne lavorano pi\u00f9 degli uomini ma c'\u00e8 ancora disparit\u00e0 salariale. Noi al governo metteremo in atto strumenti che aiuteranno le donne a conciliare vita familiare e lavoro. #mattino5"}, "196": {"text": "Renzi non ha nemmeno istituito ministero delle pari opportunit\u00e0. #mattino5"}, "197": {"text": "Sulle misure a tutela delle donne vittime di violenza la sinistra ha marciato in direzione opposta. #Mattino5"}, "198": {"text": "La riduzione delle cattive spese dello Stato ci dar\u00e0 la possibilit\u00e0 di trovare fondi necessari per l\u2019adeguamento e l\u2019aumento delle pensioni. #Mattino5"}, "199": {"text": "Per la Riforma fiscale introdurremo la Flat tax che amplier\u00e0 la base di chi paga le tasse. #mattino5"}, "200": {"text": "Nel nostro programma non solamente aumento delle pensioni minime a mille euro, ma anche pensioni alle nostre #mamme che hanno diritto ad una vecchiaia serena e decorosa. #mattino5"}, "201": {"text": "Il sistema fiscale italiano \u00e8 il pi\u00f9 complicato d'Europa. Servono 289 ore a un piccolo-medio imprenditore per far fronte a problemi fiscali. Oltre un mese di lavoro! #mattino5"}, "202": {"text": "\u00c8 necessaria una completa semplificazione dello stato e dei suoi apparati. #Mattino5"}, "203": {"text": "Nel loro programma i 5stelle fermerebbero gli investimenti a favore delle infrastrutture. Farebbero il contrario di ci\u00f2 di cui Italia ha bisogno. #Mattino5"}, "204": {"text": "Se i 5stelle andassero al governo sarebbe un disastro per la classe media, per gli imprenditori...per tutta l'Italia. #mattino5"}, "205": {"text": "I 5stelle sono persone che dipendono da un vecchio comico e da un esperto di comunicazione che impongono loro cosa dire. Sono persone invidiose, invidiano chi ha. #mattino5"}, "206": {"text": "Siamo in grave pericolo, potrebbero andare al governo i 5 stelle, l\u201986% dei loro parlamentari non ha mai fatto la dichiarazione dei redditi. Veri professionisti della politica. #mattino5 https://t.co/3xMakx9EhM"}, "207": {"text": "Un italiano su quattro \u00e8 a rischio povert\u00e0 assoluta. #mattino5"}, "208": {"text": "L'Italia non cresce ed \u00e8 in gravi difficolt\u00e0 per effetto di politiche sbagliate dei quattro governi di sinistra che si sono succeduti,mai scelti dagli elettori, alla guida dell'Italia. #mattino5"}, "209": {"text": "Sono ancora in campo con lo stesso spirito del \u201894 per senso di responsabilit\u00e0 verso il mio Paese e verso tutti gli italiani che in 23 anni mi hanno dato il loro voto 200 milioni di volte #mattino5 https://t.co/FPLOlffXId"}, "210": {"text": "Questa mattina sar\u00f2 ospite di @mattino5. In onda dalle 9.55  su Canale 5. #Buongiorno e buona giornata a tutti... https://t.co/mFZYEUfNPT"}, "211": {"text": "Le differenza con la Lega e Fratelli D'Italia? E' stato cos\u00ec anche nei nove anni dei nostri precedenti governi e anche ora governiamo benissimo Liguria, Veneto, Lombardia e presto governeremo anche la Sicilia. #TG2"}, "212": {"text": "Sono la vittima numero uno delle #FakeNews, da sempre. Per\u00f2 la gente certe cose le capisce e bene, come capiscono bene tutte le false accuse giudiziarie che ho subito in questi anni. #TG2"}, "213": {"text": "Tutte le accuse giudiziarie che ho subito in questi 23 anni sono #FakeNews. Contro di me 76 processi. Non \u00e8 un record mondiale, ma universale! #TG2"}, "214": {"text": "La #FlatTax, per la sua semplicit\u00e0, convincer\u00e0 i contribuenti a non eludere o evadere il fisco. #TG2"}, "215": {"text": "La nostra rivoluzione fiscale consiste nella riorganizzazione scientifica del comparto fiscale con la introduzione della #FlatTax, una tassa \"piatta\", uguale per famiglie e imprese.  #TG2"}, "216": {"text": "Ormai c'\u00e8 consapevolezza che nel 2011 c'\u00e8 stato un colpo di Stato contro di me, uno dei cinque che hanno massacrato la nostra democrazia. E in pi\u00f9 c'\u00e8  stato un attacco alla mia persona, culminato nella sentenza assurda del 2013. #TG2"}, "217": {"text": "Preparazione della mia intervista al @tg2rai. In onda questa sera alle 20.30... https://t.co/G2cHjWRzJE"}, "218": {"text": "La sinistra non ha pi\u00f9 nulla da dire di fronte alle sfide complesse dei nostri giorni. Che si mettano d'accordo o meno, poco importa. https://t.co/XAxNe7drAp"}, "219": {"text": "Si avvicinano le elezioni e qualche giornale vuole approfittarne per rilanciare le proprie vendite, diminuite negli ultimi tempi. E sono ricominciate contro di me le solite azioni, che permettono loro di aumentare le copie vendute. \nhttps://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "220": {"text": "I giornali a noi avversi hanno capito che siamo gli unici a poter fermare i grillini, vero pericolo per il futuro dell\u2019Italia. Per questo hanno ricominciato a fare l\u2019unica cosa che sanno fare bene: condannare e insultare me e i miei collaboratori\nhttps://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "221": {"text": "Il centro-destra vince solo se unito. Ha governato l\u2019Italia per quasi 10 anni e governa quattro delle pi\u00f9 importanti regioni italiane. Lavoreremo e lavorer\u00f2 a tempo pieno, nei prossimi mesi, per continuare a far crescere i nostri consensi. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "222": {"text": "Con Lega e FdI ci sono differenze esterne di linguaggio e stile. Questo \u00e8 naturale tra partiti diversi, anche se alleati. Ma non c\u2019\u00e8 un tema importante sul quale la coalizione di centrodestra abbia opinioni differenti al proprio interno. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "223": {"text": "Forza Italia \u00e8 il riferimento del centro-destra. Siamo orgogliosamente parte della famiglia del Partito Popolare Europeo. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "224": {"text": "Ho citato solo a titolo di esempio, il generale Gallitelli, come ho fatto in passato con Draghi e Marchionne, persone stimate e apprezzate da tutti. Stiamo contattando persone di questo livello, disponibili a scendere in campo per il nostro paese. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "225": {"text": "Meno tasse su famiglie e imprese producono pi\u00f9 consumi, pi\u00f9 investimenti, pi\u00f9 posti di lavoro e danno via a un circolo virtuoso. E\u2019 l\u2019equazione liberale della crescita e del benessere. #Tgcom24 https://t.co/YAz5njKeZd https://t.co/BwJxyBFMqS"}, "226": {"text": "La Flat Tax far\u00e0 entrare pi\u00f9 soldi all\u2019erario e ci consentir\u00e0 di abbassare le tasse. Tasse odiose come quelle su casa e auto e imposte assolutamente ingiuste, come quella su successione e donazione. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24 https://t.co/auPxj49D17"}, "227": {"text": "La nostra riforma del fisco si basa sulla Flat Tax, l\u2019imposta piatta, adottata con molto successo in diversi paesi. E\u2019 un\u2019imposta con una aliquota uguale per tutti, famiglie e imprese, sensibilmente pi\u00f9 bassa di quelle attuali. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24 https://t.co/AUiOi7pzoW"}, "228": {"text": "La Flat Tax \u00e8 un\u2019imposta semplice e rende meno conveniente l\u2019elusione e l\u2019evasione. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24 https://t.co/jRjBhXoExg"}, "229": {"text": "I sondaggi ci dicono una cosa importante. Gli italiani si stanno rendendo conto, sempre di pi\u00f9, del fatto che noi siamo l\u2019unica alternativa ad una vittoria di Grillo e dei suoi, che sarebbe una vera e propria catastrofe per il nostro paese. #Tgcom24 https://t.co/YAz5njKeZd https://t.co/slg9RcyrPq"}, "230": {"text": "E\u2019 indispensabile, se vogliamo che i nostri programmi siano credibili, affidare la realizzazione di questi non a politici di professione, ma a chi ha dimostrato nel proprio campo di saper ottenere risultati concreti. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "231": {"text": "Solo noi possiamo dare agli elettori delusi una proposta seria, una proposta fatta di protagonisti del mondo dell\u2019impresa, delle professioni, delle universit\u00e0, del terzo settore, con programmi concreti e realizzabili. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "232": {"text": "Dopo il fallimento degli ultimi quattro governi di sinistra, nessuno dei quali votato dagli italiani, il disgusto degli elettori \u00e8 profondo. Solo noi possiamo fornire a questi elettori delusi una risposta seria. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24"}, "233": {"text": "L\u2019Italia \u00e8 a un bivio: o la nostra rivoluzione liberale, con la riorganizzazione scientifica dello Stato, o la vittoria del ribellismo giustizialista e pauperista dei 5Stelle, con un aumento della pressione fiscale sulla casa e sul patrimonio. https://t.co/YAz5njKeZd #Tgcom24 https://t.co/UBVRAO14CL"}, "234": {"text": "Lasciare da parte cinismo ed egoismo e agire con una grande passione. Questo il mio consiglio per una #BuonaDomenica... https://t.co/cFMe2pNht7"}, "235": {"text": "Siamo credibili per il Sud, perch\u00e9 i nostri governi vi hanno investito pi\u00f9 risorse nella storia della Repubblica, realizzato il maggior numero di infrastrutture nel mezzogiorno, assicurato alla giustizia il maggior numero di latitanti di mafia e camorra. #2dicembre #Benevento"}, "236": {"text": "Per il nostro prossimo governo, il Mezzogiorno sar\u00e0 la vera priorit\u00e0, perch\u00e9 l'Italia non riparte davvero se non riparte tutta; perch\u00e9 al sud un'intera generazione di giovani rischia di vedere bruciato il proprio avvenire. #2dicembre #Benevento"}, "237": {"text": "I drammatici problemi del Mezzogiorno d'Italia, sono stati aggravati dal disinteresse degli ultimi governi di sinistra, che hanno cancellato il #Sud dall'elenco delle priorit\u00e0. #2dicembre #Benevento"}, "238": {"text": "Torniamo a credere nel futuro, nella nostra rivoluzione liberale, in un centro-destra vincente perch\u00e9 unito, concreto, basato sui valori liberali e cristiani che ci legano alla grande famiglia dei popolari europei, unico argine vincente in Europa contro i ribellismi. #2dicembre"}, "239": {"text": "Dobbiamo parlare agli scettici, ai delusi, a tutti coloro che \u2013 con ottime ragioni \u2013 non credono pi\u00f9 nella politica. #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5"}, "240": {"text": "Noi rappresentiamo la concretezza, la seriet\u00e0, l\u2019etica del fare, la responsabilit\u00e0 dei risultati. https://t.co/79UI1tQKRv #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5 https://t.co/TzemVU9rXR"}, "241": {"text": "Abbiamo un programma che far\u00e0 ripartire l\u2019Italia, partendo da un taglio generalizzato delle tasse, dalla flat tax fissata a un\u2019aliquota conveniente per tutti, dall\u2019abolizione delle tasse su prima casa, prima auto, donazioni e successioni. https://t.co/VbAzOjtBi5 #2dicembre"}, "242": {"text": "I grillini distruggerebbero l\u2019Italia, il ceto medio in particolare, con un\u2019ondata di nuove tasse, dalla patrimoniale alle tasse sulla casa e ad un\u2019imposta di successione fino al 45%. #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5 https://t.co/Rp3gmzDgjQ"}, "243": {"text": "I grillini sono i veri professionisti della politica, non hanno mai fatto altro nella vita, vivono di questo, applicano alla lettera le pericolose teorie di un vecchio comico e di un professionista della comunicazione, che nessuno ha eletto. #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5"}, "244": {"text": "Questa che stiamo per affrontare \u00e8 una sfida diversa dal passato. Non pi\u00f9 contro la #sinistra, che si \u00e8 messa fuori gioco da sola, ma contro un pericolo ancora pi\u00f9 grave, il ribellismo, il pauperismo, il giustizialismo dei grillini. #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5 https://t.co/bqWLAE8vC3"}, "245": {"text": "Non siamo professionisti della #politica, ma donne e uomini che hanno dimostrato nella vita di saper realizzare obbiettivi concreti. #2dicembre https://t.co/VbAzOjtBi5"}, "246": {"text": "Gli italiani mi hanno dato 200 milioni di voti negli ultimi anni. Io sono in campo per senso del dovere. Se dovesse prevalere una forza pauperista e ribellista come quella del M5S andremmo veramente verso la rovina #Tg3"}, "247": {"text": "Sul Ruby Ter sempre stesse accuse, inconsistenti, ridicole, riproposte all'infinito ad ogni campagna elettorale. Sono 76 processi in 23 anni. Gli italiani hanno ormai capito di cosa si tratta #Tg3"}, "248": {"text": "A me non piacciono i duelli, anche se non temo le sfide. Una sfida con Renzi? Dico no. Ormai la sinistra \u00e8 fuorigioco #Tg3"}, "249": {"text": "Con Lega e Fdi siamo uniti sulle cose fondamentali: meno tasse, pi\u00f9 sicurezza, meno stato, pi\u00f9 aiuto a chi ha bisogno #Tg3"}, "250": {"text": "Ho appena concluso la mia intervista al @Tg3web. In onda stasera alle 19... https://t.co/DASC4EGGOx"}, "251": {"text": "In campagna elettorale noi non facciamo promesse, assumiamo impegni! Una volta al governo, nel corso degli anni lavoriamo per rispettarli. Lo dimostra la storia dei governi che ho avuto l'onore di presiedere. https://t.co/YVq9Mp9hFv https://t.co/nBiOnHTVj2"}, "252": {"text": "Da sempre sostengo che non risolveremo il problema di un continente povero e in grande crescita demografica come l'Africa, se non riusciremo ad assicurare uno sviluppo decente a quelle popolazioni in patria. Per questo \u00e8 necessario un grande #PianoMarshall. https://t.co/4noonphWF1"}, "253": {"text": "Lo #IusSoli \u00e8 una legge che regalerebbe la cittadinanza a chi non la merita. \u00c8 una legge sbagliata al momento sbagliato. https://t.co/u9Iy4AN3Zt https://t.co/n71S1JVo4D"}, "254": {"text": "Ho avuto una lunga, affettuosa e cordiale telefonata con il mio vecchio guerriero Rino Gattuso. In bocca al lupo. Forza Rino! E...naturalmente, Forza Milan!"}, "255": {"text": "Quello dei #giovani \u00e8 un grande problema, molti sono disperati. Per loro faremo una decontribuzione e detassazione per i primi tre anni di contratto di praticantato e per i primi tre anni di assunzione. #chetempochefa https://t.co/sBDV1NU9Hh"}, "256": {"text": "Non si pu\u00f2 affidare il governo del paese a chi nella vita non ha mai lavorato, non ha mai fatto nulla. Non ha preparazione e competenza. #chetempochefa https://t.co/WF5rtwB0oW"}, "257": {"text": "Molti di questi ragazzi nati in Italia da genitori stranieri vengono da famiglie che odiano i cristiani, odiano gli ebrei, odiano Israele. #chetempochefa https://t.co/3NWnk76OTd"}, "258": {"text": "Con lo Ius Soli gli scafisti direbbero ai migranti che in Italia si ha la cittadinanza con pi\u00f9 facilit\u00e0. #chetempochefa https://t.co/FdvPYu0rvC"}, "259": {"text": "Non basta frequentare un ciclo scolastico per essere italiano e per avere diritto automatico alla cittadinanza. Noi non voteremo la fiducia allo #IusSoli. #chetempochefa https://t.co/QB0Zq3ERfp"}, "260": {"text": "Ho 4 mesi per raccontare agli italiani le cose che abbiamo fatto. C'\u00e8 bisogno che gli italiani riflettano molto sul passato e sul programma che presenteremo per risolvere i problemi attuali. #chetempochefa https://t.co/IgLzWqepBP"}, "261": {"text": "Con la #FLATtax aumenteranno le entrate dell'erario.  #chetempochefa https://t.co/niXk92b5JK"}, "262": {"text": "Siamo sotto una oppressione fiscale. Con l\u2019introduzione della #FLATtax, la tassa piatta, e l\u2019abbassamento delle aliquote, ridurremo evasione ed elusione fiscale. #chetempochefa https://t.co/JeSuy2AXA3"}, "263": {"text": "In questa legislatura ci sono stati 500 cambi di casacca. E' una cosa che ha provocato disgusto negli elettori. Cambieremo la costituzione e introdurremo il vincolo di mandato #chetempochefa"}, "264": {"text": "Marcello Dell'Utri \u00e8 una delle migliori persone che ho incontrato. Cattolico, buon padre di famiglia, ottimo bibiofilo. \u00c8 in carcere dopo un processo politico. Assurdo che si possano fare cose cos\u00ec lontane dalla realt\u00e0 come togliere la libert\u00e0 a una persona cos\u00ec. #chetempochefa"}, "265": {"text": "L'altro giorno ho invitato a cena i miei compagni di liceo. Uno \u00e8 venuto sostenuto dal figlio, l'altro appoggiato al bastone. Ho detto: ho invitato i miei compagni di liceo, non i loro genitori. #chetempochefa"}, "266": {"text": "Non penso che Salvini possa esimersi dal candidare Bossi, fondatore della Lega...in caso contrario accoglierei Bossi a braccia aperte. #chetempochefa"}, "267": {"text": "L'et\u00e0 anagrafica non dice il vero. L'et\u00e0 vera \u00e8 la condizione dello spirito. \u00c8 il sentire dell'anima. Io mi sento 40 anni... #chetempochefa https://t.co/S06SzAT2dx"}, "268": {"text": "Come esempio di premier, penso al generale dei Carabinieri Leonardo Gallitelli. Per Palazzo Chigi serve qualcuno che nel mondo del lavoro, dell'impresa, delle istituzioni, del terzo settore possa essere visto positivamente per i traguardi che ha raggiunto. #chetempochefa"}, "269": {"text": "Io ho tanti nomi per fare il premier. Uno di questi si chiama Silvio Berlusconi... #chetempochefa"}, "270": {"text": "Tajani sta facendo il presidente dell'Assemblea europea molto bene. In Europa lo considerano il migliore negli ultimi 20 anni. #chetempochefa"}, "271": {"text": "Io ho imposto Draghi alla BCE. La Merkel voleva il presidente della Bundesbank. #chetempochefa https://t.co/xAj8vnDFle"}, "272": {"text": "L'Ema ad Amsterdam e non a Milano? Durante le fasi decisive della scelta non era presente il nostro premier, non c'era il nostro ministro degli esteri, quello delka salute, non c'era il sindaco di Milano. Siamo senza prestigio in Europa. #chetempochefa"}, "273": {"text": "Il governo di un paese \u00e8 qualcosa di molto complicato. Solo una persona con grande competenza ed esperienza pu\u00f2 essere in grado di governarlo. #chetempochefa"}, "274": {"text": "In tutti i nostri anni di governo abbiamo sempre avuto contro tutti i presidente della Repubblica, che hanno sempre lavorato contro di noi. #chetempochefa"}, "275": {"text": "Non siamo riusciti a realizzare la rivoluzione liberale a causa di alleati sleali. Oggi quegli alleati non ci sono pi\u00f9. #chetempochefa https://t.co/pUHwldGeR1"}, "276": {"text": "Cosa ci si pu\u00f2 aspettare da chi non ha fatto nulla nella vita, non ha mai amministrato neppure un condominio, non sa cosa voglia dire realizzare risultati? Ormai i 5Stelle vivono solo di politica, non avendo altro lavoro: obbediscono a un vecchio comico e a un comunicatore."}, "277": {"text": "Noi abbiamo la possibilit\u00e0 di chiamare molti degli italiani, che oggi pensano di dedicarsi all'astensione, a votare contro quel pericolo che sono i 5Stelle. #chetempochefa https://t.co/W6BOJzxY4w"}, "278": {"text": "Nel \u201894 sono sceso in campo per evitare il grande pericolo dei comunisti, oggi c\u2019\u00e8 un altro grande pericolo: quello dei Cinque Stelle.  #chetempochefa https://t.co/dQdnWhrqfx"}, "279": {"text": "Ho lavorato in molte direzioni. Ho un programma ancora work in progress, che ho costruito incontrando persone deluse dalla politica. Con loro ho messo in piedi un programma che risponde alle necessit\u00e0 degli italiani. #chetempochefa https://t.co/dIXIgRfqNL"}, "280": {"text": "Io sono il presente, molto operoso e molto determinato. Un passato dove ho raggiunto tutti i traguardi difficili che mi sono prefisso. #chetempochefa"}, "281": {"text": "La nuova propriet\u00e0 del Milan ha mantenuto anche l'impegno di una campagna acquisti da 250 milioni. Come \u00e8 stata fatta quesra campagna acquisti e come fanno la tattica al #Milan  ora, \u00e8 qualcosa su cui non posso intervenire. #chetempochefa https://t.co/bR57C8OHMo"}, "282": {"text": "Il nuovo proprietario del #Milan \u00e8 persona gradevole e con noi ha mantenuto tutti gli accordi previsti. Fininvest per valutare la sua proposta si \u00e8 affidata ad advisor internazionali e a importanti studi legali. #chetempochefa"}, "283": {"text": "Quando fin\u00ec la guerra, stetti per giorni ad aspettare mio padre. Quando lo vidi gli corsi incontro e lo abbracciai. E' una giornata che ricordo come tra le pi\u00f9 felici della mia vita. #chetempochefa https://t.co/BPLp4IEmdk"}, "284": {"text": "Da piccolo andavo in una fattoria a mantenere in ordine tutto, per contribuire alla vita della mia famiglia. Mi pagavano con una calderina di cagiada. @chetempochefa https://t.co/wOq1KSc2Ag"}, "285": {"text": "Sono stato un bambino passato attraverso la guerra. Con un pap\u00e0 che gli \u00e8 molto mancato, perch\u00e9 rifugiato in Svizzera per sfuggire ai nazisti. Questo mi ha reso molto responsabile. @chetempochefa"}, "286": {"text": "Ero amico di Vittorio Gassman. Ho un ricordo di vicinanza con la sua famiglia. @chetempochefa"}, "287": {"text": "Tra pochi minuti sono in onda a @chetempochefa. Su @RaiUno https://t.co/mTZCSAAaMa"}, "288": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di Fabio Fazio a @chetempochefa su @RaiUno. Seguitemi dalle 20.35... https://t.co/Hmy5fiex6b"}, "289": {"text": "Grazie a tutti... grazie a @forza_italia grazie a #IdeeItalia... \u00c8 sempre un piacere incontrarvi e sentire il vostro calore. https://t.co/5t3voUsq6a"}, "290": {"text": "Per il bene dell\u2019Italia dobbiamo riportare a votare gli italiani e dobbiamo vincere le elezioni #IdeeItalia https://t.co/ctSGsUNyct"}, "291": {"text": "Oggi l\u2019aria \u00e8 cambiata, anche il 28% degli elettori di sinistra, secondo un sondaggio, pensa che sarei una buona guida per il paese. #IdeeItalia"}, "292": {"text": "La sinistra oggi non \u00e8 pi\u00f9 l\u2019alternativa, non solo per le liti interne, ma anche per un programma antiquato che non parla dei problemi reali della gente #IdeeItalia https://t.co/PglrI7a9AN"}, "293": {"text": "Con l\u2019introduzione della Flat Tax e l\u2019abbassamento delle aliquote, ridurremo evasione ed elusione fiscale #IdeeItalia https://t.co/IZDl7eFtq4"}, "294": {"text": "Ci sono tre milioni di anziani che faticano ad arrivare alla fine del mese e non riescono a curarsi, a loro aumenteremo le pensioni a 1000\u20ac e daremo coperture sanitarie #IdeeItalia"}, "295": {"text": "A chi ha cambiato idea su di me dico: meglio tardi che mai #IdeeItalia"}, "296": {"text": "Dal notaio si portano le persone delle quale non si ha fiducia, noi siamo alleati e lavoriamo insieme per il centrodestra #IdeeItalia"}, "297": {"text": "Non mi fido dei cinquestelle perch\u00e9 hanno un programma delirante che porterebbe alla rovina il ceto medio e l\u2019Italia #IdeeItalia"}, "298": {"text": "Nel \u201894 sono sceso in campo per evitare il grande pericolo dei comunisti, oggi c\u2019\u00e8 un altro grande pericolo... quello dei grillini #IdeeItalia"}, "299": {"text": "Gli Italiani devono andare a votare e devono votare per noi #IdeeItalia"}, "300": {"text": "Da oggi sar\u00f2 in campagna elettorale, da gennaio girer\u00f2 l\u2019Italia per ascoltare i problemi degli Italiani e spiegare il nostro programma #IdeeItalia"}, "301": {"text": "Quando saremo maggioranza introdurremo il vincolo di mandato per evitare i troppi cambi di campi e di casacca del passato #IdeeItalia"}, "302": {"text": "Abbiamo un programma da condividere con gli alleati, siamo disponibili ad arricchirlo con le indicazioni delle categorie produttive #IdeeItalia"}, "303": {"text": "Tra poco... seguite la diretta Facebook da #Milano sul palco di #IdeeItalia insieme ai tanti amici presenti. Vi aspetto! https://t.co/sAMb4CTp6l https://t.co/COMAsY2pKD"}, "304": {"text": "Ecco il mio consiglio per questa #buonadomenica: agire in modo concreto, fissando un traguardo superiore a quello che pensate di poter raggiungere. https://t.co/PWR4yX2nfI"}, "305": {"text": "Concluder\u00f2 la settimana con un\u2019intervista da Fabio #Fazio. Domani sera a @chetempochefa, @RaiUno, alle 20.35. https://t.co/5rQi9nF3u8"}, "306": {"text": "Chi fa impresa oggi \u00e8 un eroe moderno, che deve combattere contro un fisco complicato e oppressivo e per questo nel nostro programma abbiamo inserito tre punti chiave: meno stato, meno tasse, meno vincoli europei. https://t.co/Hq9sCTxZQc"}, "307": {"text": "L'allarme sul caos fiscale lanciato dalla Cgia di Mestre con 21 milioni di contribuenti che hanno pendenze con Equitalia, conferma l'importanza di una rivoluzione liberale e di una semplificazione fiscale e burocratica."}, "308": {"text": "Domani mattina sar\u00f2 a #Milano, per chiudere i lavori di #IdeeItalia. https://t.co/8Aw4m1o530"}, "309": {"text": "Il nostro #programma prevede misure che porteranno un netto aumento della crescita economica Italiana. Dobbiamo allinearci al pi\u00f9 presto con gli altri paesi europei. https://t.co/SbWqpkpF7s"}, "310": {"text": "Il nostro, e non quello dei 5Stelle, \u00e8 il solo cambiamento per salvaguardare quello che ci siamo conquistati con il lavoro #Tg5"}, "311": {"text": "Guai a consegnare il paese nelle mani di chi propone un programma economico delirante, fatto di nuove tasse sulla casa, di nuove imposte sui patrimoni, di imposte sulla successione. #Tg5"}, "312": {"text": "C'\u00e8 il rischio che il paese cada nelle mani di persone incompetenti, persone che non hanno mai lavorato, che non hai mai amministrato alcunch\u00e9 #Tg5"}, "313": {"text": "Oggi c'\u00e8 un grande pericolo per l'Italia, quello dei 5Stelle. Un pericolo peggiore dei comunisti nel '94 #Tg5"}, "314": {"text": "Oggi una parte rilevante di italiani per disgusto si \u00e8 rassegnata e non pensa di andare a votare. A queste persone voglio dire che \u00e8 necessario. Per il loro interesse e per il futuro dei loro figli #Tg5"}, "315": {"text": "Con noi non ci saranno imposte e contributi per tre anni per chi assumer\u00e0 giovani #Tg5"}, "316": {"text": "L'Italia deve tornare a crescere. Bisogna ridurre le tasse e introdurre la Flat tax per famiglie e imprese. Pi\u00f9 consumi generano pi\u00f9 posti di lavoro #Tg5"}, "317": {"text": "I giovani stanno pagando gli effetti di una politica economica miope. Una intera generazione trova solo lavori malpagati senza una prospettiva per il futuro #Tg5"}, "318": {"text": "Innalzeremo le pensioni minime a 1.000 euro al mese per 13 mensilit\u00e0. Lo abbiamo gi\u00e0 fatto nel 2001 portando le pensioni minime a 500 per 1.835.000 pensionati. #Tg5"}, "319": {"text": "Ci sono 3 milioni di anziani che rinunciano a cure mediche indispensabili perch\u00e9 non si possono permettere di pagarle #Tg5"}, "320": {"text": "Nel nostro programma c'\u00e8 l'istituzione di un ministero per la terza et\u00e0 e oggi stiamo mettendo a punto i provvedimenti per gli anziani. La loro condizione \u00e8 una delle emergenze del nostro paese. #Tg5"}, "321": {"text": "Questa sera non perdetevi la mia intervista al #Tg5... in onda a partire dalle ore 20! https://t.co/zIZ9GmurCb"}, "322": {"text": "Questa mattina, ho invitato i colleghi imprenditori di #confapi a non mollare mai, nonostante le difficolt\u00e0 di oggi. Quando torneremo al governo, renderemo lo Stato amico di chi intraprende. https://t.co/L9BwNv7HO2"}, "323": {"text": "Chi ci crede combatte. Chi ci crede supera tutti gli ostacoli. Chi ci crede vince. #Confapi"}, "324": {"text": "Serve un cambiamento radicale per poter realizzare uno Stato, una fiscalit\u00e0, una burocrazia, una giustizia all\u2019altezza delle nostre aspirazioni e di uno Stato democratico e libero. #Confapi"}, "325": {"text": "Vi chiedo da imprenditore a imprenditori di impegnarvi anche voi in prima persona a scendere in campo per difendere non solo i vostri interessi ma l\u2019interesse generale di tutti gli italiani #Confapi"}, "326": {"text": "Vogliamo portare alla guida del paese persone che provengano dalla trincea del lavoro, dell\u2019impresa, delle professioni, delle universit\u00e0, del volontariato. #Confapi"}, "327": {"text": "Il M5S ha un programma delirante fatto di altissime tasse sulla casa, di un\u2019imposta sulla successione del 45%, di un\u2019imposta patrimoniale del 10% sul patrimonio di ciascuno, con la scusa di dover ridurre il debito pubblico perch\u00e9 ce lo chiede l\u2019Europa. #Confapi"}, "328": {"text": "I parlamentari 5Stelle hanno una profonda invidia nei confronti del ceto medio, di chi ha, un\u2019invidia che diventa odio nei confronti di chi intraprende, degli imprenditori. #Confapi"}, "329": {"text": "L\u201987% dei parlamentari del M5S non ha mai fatto una dichiarazione dei redditi e quindi non ha mai lavorato. #Confapi"}, "330": {"text": "Voglio evitare in ogni costo che il Paese cada in mano ai Cinque Stelle che oggi costituiscono il pi\u00f9 grande pericolo per tutti noi. Sono gente senza arte n\u00e9 parte, senza una professione, senza competenza, senza esperienza. #Confapi"}, "331": {"text": "Io sono ancora in campo, per introdurre nella gestione della cosa pubblica la nostra, la vostra cultura del fare, dell\u2019esperienza, dei risultati concreti. #Confapi"}, "332": {"text": "Gli imprenditori sono la parte pi\u00f9 dinamica, pi\u00f9 coraggiosa, pi\u00f9 avanzata del nostro Paese. E grazie al loro impegno, grazie all\u2019impegno di tanti italiani come loro, l\u2019Italia ce la pu\u00f2 fare. #Confapi"}, "333": {"text": "Gli imprenditori sono la dimostrazione di quello che si pu\u00f2 realizzare con la tenacia, con il lavoro, con il sacrificio, con l\u2019assunzione di rischi e di responsabilit\u00e0. #Confapi"}, "334": {"text": "Meno tasse, meno stato, meno vincoli dall\u2019Europa, pi\u00f9 aiuto a chi ha bisogno, pi\u00f9 sicurezza per tutti, pi\u00f9 garanzie per ciascuno. #Confapi"}, "335": {"text": "Serve una rivoluzione ovviamente pacifica, legale, costruttiva ma non per questo meno radicale e profonda. Il programma che si deve realizzare, che dobbiamo realizzare, tocca tutti i settori del fisco, della burocrazia, della giustizia. #Confapi"}, "336": {"text": "L\u2019Italia non ha bisogno semplicemente di qualche riforma o di qualche mancia elettorale, ha bisogno di una vera e propria rivoluzione liberale. \n#Confapi"}, "337": {"text": "Si parla di ripresa, ma l\u2019Italia cresce ad una velocit\u00e0 che \u00e8 la met\u00e0 di quella dei nostri partner europei.  Se continuiamo cos\u00ec per noi l\u2019Europa non si avvicina, ma piuttosto si allontana. #Confapi"}, "338": {"text": "Vi siete rimboccati le maniche, avete fatto dei notevoli sacrifici, avete lottato per salvare le vostre aziende e i posti di lavoro dei vostri collaboratori. Ce l\u2019avete quasi fatta, la crisi mondiale sta rallentando, ma il nostro Paese continua a fare troppa fatica. #Confapi"}, "339": {"text": "Chi continua a fare impresa oggi in Italia \u00e8 davvero un eroe. E\u2019 proprio grazie ad eroi come voi che stiamo superando la fase pi\u00f9 difficile della crisi. #Confapi"}, "340": {"text": "Ognuno di voi, nel far andare avanti la propria azienda deve fare i conti con una serie di difficolt\u00e0: tasse soffocanti, burocrazia asfissiante, norme obsolete, infrastrutture carenti, tempi di risposta della P.A. lunghissimi, una giustizia che non funziona. #Confapi"}, "341": {"text": "La piccola e media impresa \u00e8 quella che certamente incontra le maggiori difficolt\u00e0, i maggiori oneri, i maggiori svantaggi competitivi nel mondo globalizzato.  #Confapi"}, "342": {"text": "L\u2019impresa \u00e8 il motore dell\u2019economia, \u00e8 la fonte dei posti di lavoro \u00e8 il motore che fa andare avanti tutti i paesi, ma oggi, in Italia, fare l\u2019imprenditore \u00e8 diventato molto, molto difficile e rischioso. #Confapi"}, "343": {"text": "Gli imprenditori svolgono una funzione fondamentale non solo dal punto di vista economico ma anche dal punto di vista sociale e civile. #Confapi"}, "344": {"text": "Continuo a pensare da imprenditore. Con gli imprenditori parliamo lo stesso linguaggio, abbiamo gli stessi valori, crediamo nelle stesse cose, nei risultati concreti, nell\u2019etica del lavoro, nella moralit\u00e0 del fare.  #Confapi"}, "345": {"text": "Io sono un imprenditore, anche se ho dovuto abbandonare le imprese che ho creato, e il lavoro che amavo, per mettermi al servizio del mio paese in un momento difficile. #Confapi"}, "346": {"text": "Ho sempre valorizzato i #giovani: nelle mie aziende, con il Milan, in politica. Assieme a loro voglio costruire il #futuro della nostra #Italia. https://t.co/p3vMafU3tD"}, "347": {"text": "In Italia c'\u00e8 un reato di strada al minuto.\n\u00c8 necessario tornare al poliziotto e al carabiniere di quartiere, che allontana i malintenzionati con la sua sola presenza. #sicurezza https://t.co/RP0hWGZCUf"}, "348": {"text": "Scalfari preferisce me a Di Maio? E\u2019 persona intelligente. Se ne \u00e8 accorto un po\u2019 in ritardo ma... meglio tardi che mai! #intervista @Repubblica"}, "349": {"text": "L\u2019Italia non pu\u00f2 permettersi di rimanere a lungo ai margini del grande calcio. Una nazionale vincente sarebbe un formidabile veicolo di promozione del #madeinitaly, del turismo, della moda, del sistema Italia nel suo complesso. #intervista @Repubblica"}, "350": {"text": "#Ancelotti \u00e8 un tecnico talmente bravo e al quale voglio cos\u00ec bene, che lo considero adatto a qualsiasi compito. Per il calcio italiano non c\u2019\u00e8 una ricetta magica. Occorre un lungo e paziente lavoro per ricostruire, partendo dai vivai, dalla valorizzazione dei giovani @Repubblica"}, "351": {"text": "Per cedere il Milan, Fininvest si \u00e8 affidata ad advisor, studi legali e banche di livello internazionale. Gli acquirenti cinesi hanno sempre rispettato puntualmente gli impegni presi e un fondo importante come Elliott ha ritenuto di poter garantire loro un prestito rilevantissimo"}, "352": {"text": "Dopo l\u2019accordo del luglio 2016, Vivendi \u00e8 venuta meno ai patti con motivazioni inconsistenti. Da partner si \u00e8 trasformata in aggressore. E\u2019 evidente che a Vivendi e Mediaset sarebbe convenuto lavorare insieme: un grande polo televisivo europeo aveva e ha una logica industriale."}, "353": {"text": "Non mi risulta che alcuna proposta di accordo sia stata recapitata da Vivendi agli organi competenti di Mediaset o di Fininvest. #intervista @Repubblica"}, "354": {"text": "Per quanto riguarda la scelta dei candidati, avremo un solo criterio: in ogni realt\u00e0, individuare la figura pi\u00f9 adatta non solo a vincere, ma soprattutto a ben governare, nell\u2019interesse dei cittadini, per cinque anni. #intervista @Repubblica"}, "355": {"text": "Nella nostra coalizione, sui grandi temi - forte riduzione delle tasse attraverso la flat tax, sostegno alla povert\u00e0, politica rigorosa su sicurezza e immigrazione, ripensamento profondo del nostro modo di stare in Europa - siamo totalmente d\u2019accordo. #intervista  @Repubblica"}, "356": {"text": "La sinistra \u00e8 rimasta legata a soluzioni stataliste, assistenzialiste, clientelari, \u201cbuoniste\u201d, tipiche del secolo scorso e gi\u00e0 fallite anche allora. Che scelgano come leader #Renzi o un altro, che si mettano d\u2019accordo o meno, cambia davvero poco. #intervista @Repubblica"}, "357": {"text": "Il PD non \u00e8 un\u2019alternativa. Il PD \u00e8 perdente perch\u00e9 ha fallito come forza di governo e perch\u00e9 - come in tutta Europa - la sinistra non ha pi\u00f9 nulla da dire di fronte alle sfide complesse della modernit\u00e0. #intervista @Repubblica"}, "358": {"text": "I Cinque Stelle hanno un programma economico delirante, fatto di tasse altissime - dalla patrimoniale alle tasse sulla casa e sulla successione \u2013 fissate a livelli che sarebbero distruttivi per l\u2019economia e catastrofici per il ceto medio. #intervista @Repubblica"}, "359": {"text": "I parlamentari Cinque Stelle sono persone che campano solo di politica. Infatti molti di loro sarebbero disposti a fare qualsiasi cosa per mantenersi un posto in parlamento. #intervista @Repubblica"}, "360": {"text": "Una vittoria dei Cinque Stelle significherebbe affidare il Paese a persone che non hanno nessuna esperienza e nessuna competenza, che non hanno mai lavorato e non hanno mai amministrato neppure un condominio. #intervista @Repubblica"}, "361": {"text": "Gli elettori grillini manifestano una protesta, un disgusto e una rabbia giustissime, che condivido. Per\u00f2 usano uno strumento \u2013 il voto ai Cinque Stelle \u2013 che aggraverebbe i problemi invece di risolverli. #intervista @Repubblica https://t.co/bThDYejbWE"}, "362": {"text": "Il centrodestra, per la concretezza dei programmi e la capacit\u00e0 di rinnovamento della politica, punta ad ottenere la fiducia della maggioranza degli italiani. #intervista @Repubblica https://t.co/hgaJV4nCPD"}, "363": {"text": "Lega e Fratelli d\u2019Italia sono parte integrante di un\u2019alleanza di centrodestra di governo, responsabile, con sicure credenziali democratiche. #intervista @Repubblica"}, "364": {"text": "In Italia il \"problema tedesco\u201d non si pone: l\u2019attuale sistema elettorale \u00e8 per un terzo maggioritario e in pi\u00f9 la destra non ha le stesse caratteristiche di quella della #Germania. #intervista  @Repubblica"}, "365": {"text": "Le attuali difficolt\u00e0 della politica tedesca, cio\u00e8 il rischio paralisi ed elezioni anticipate, nasce dal fatto che vi \u00e8 un partito ribellista di destra, l\u2019ADF, che ha sottratto voti alle forze politiche moderate, soprattutto alla CDU. #intervista  @Repubblica"}, "366": {"text": "Sarei cauto nel considerare la signora #Merkel a un passo dalla resa: al momento non vedo altri punti di stabilit\u00e0 possibili nella politica tedesca al di fuori di lei. #intervista @Repubblica"}, "367": {"text": "Sull\u2019election day ho affidato la mia riflessione alla saggezza del Capo dello Stato. Sono certo che valuter\u00e0 questi aspetti, insieme alla ovvia necessit\u00e0 di far votare gli italiani il pi\u00f9 presto possibile. #intervista @Repubblica"}, "368": {"text": "Sul mio ricorso la Corte Europea decider\u00e0 autonomamente. Tenendo conto \u2013 mi auguro - che \u00e8 in gioco il processo democratico in un grande paese europeo. #intervista  @Repubblica"}, "369": {"text": "Per la data del voto non ho chiesto di aspettare i tempi di #Strasburgo. Mi sono semplicemente chiesto: pu\u00f2 valere la pena di aspettare 4/5 settimane in pi\u00f9, se cos\u00ec facendo si possono risparmiare 500 milioni di euro dei cittadini? #intervista @Repubblica"}, "370": {"text": "In queste ore sono davvero sereno e soprattutto fiducioso. Mi aspetto che la Corte di #Strasburgo accolga il mio ricorso. Il mio ruolo nella prossima campagna elettorale \u00e8 comunque chiaro: sar\u00f2 in campo per portare il centrodestra al governo del Paese. #intervista  @Repubblica"}, "371": {"text": "Al telefono con @NicolaPorro per  #Matrix su @Radio105. Un saluto a tutti gli ascoltatori e a chi mi ha seguito qui. Buona serata... https://t.co/BaGrWm7ejz"}, "372": {"text": "Un altro grande pericolo \u00e8 una ondata di #immigrazione incontrollata nel nostro Paese. Occorre che i grandi della terra si accordino per un \"Piano Marshall\" in Africa. Per mettere in moto la loro economia l\u00ec e impedire una ondata immigratoria senza controllo. #Matrix @Radio105"}, "373": {"text": "Oggi i Paesi che hanno l'atomica sono 8. Uno di loro \u00e8 la Corea del Nord. Sono molto preoccupato. Come lo sono tutti i leader responsabili nel mondo. #Matrix @Radio105"}, "374": {"text": "Le mie conversazioni con il leader pi\u00f9 grande del mondo, Putin, restano riservate. #Matrix @Radio105"}, "375": {"text": "La nostra nazionale fuori dai #Mondiali2018 \u00e8 un grave danno per l\u2019immagine dell\u2019Italia e per la promozione dei prodotti italiani. Ci\u00f2 accadr\u00e0 in Russia, dove c\u2019\u00e8 grande simpatia per il Made in Italy...e le partite saranno viste da oltre un miliardo di persone. Peccato, peccato"}, "376": {"text": "Ora \u00e8 il momento di mettere da parte le polemiche e di lavorare tutti insieme. I tifosi italiani meritano di vedere al pi\u00f9 presto la nostra nazionale tornare ai massimi livelli. Lo dico da tifoso, ma anche da imprenditore e politico. #Matrix @Radio105"}, "377": {"text": "Nel mio Milan campioni stranieri come Gullit e Van Basten, Rijkaard, Shevchenko, Kak\u00e0, Ibrahimovic, erano sempre affiancati da campioni italiani di assoluto valore: basti ricordare Baresi, Costacurta, Tassotti, Maldini, Inzaghi, Gattuso e tanti altri nazionali italiani #Matrix"}, "378": {"text": "Il calcio italiano \u00e8 da anni molto debole e le responsabilit\u00e0 sono di tanti. E\u2019 un errore prendersela con gli stranieri. Le societ\u00e0 dovrebbero utilizzarli per far crescere i calciatori italiani, e non per sostituirli. #Matrix @Radio105"}, "379": {"text": "Le dimissioni di #Tavecchio e l\u2019allontanamento di #Ventura erano scelte inevitabili. Anche il calcio, come tante altre cose in Italia, \u00e8 bene che riparta da zero. Sarebbe per\u00f2 sbagliato se facessimo di Tavecchio o Ventura i soli colpevoli. #Matrix @Radio105"}, "380": {"text": "Scalfari tra Di Maio e Berlusconi sceglierebbe #Berlusconi perch\u00e9 \u00e8 una persona intelligente. #Matrix @Radio105"}, "381": {"text": "\u00c8 scattato in me lo stesso senso del dovere che \u00e8 scattato nel 1994. Ora i pericoli vengono dai Cinque Stelle...agli elettori rassegnati far\u00f2 capire che \u00e8 loro interesse votare per noi, per evitare un mare di tasse. #Matrix @Radio105"}, "382": {"text": "In ogni collegio noi sceglieremo il candidato migliore, collegio per collegio, assieme agli alleati. #Matrix @Radio105"}, "383": {"text": "Non mi pare che in Lombardia, in Veneto, in Liguria, ora anche il Sicilia, prevalga quello che chiamano populismo. Prevale invece la concretezza, la cultura del fare, il pragmatismo. #Matrix @Radio105 https://t.co/BjeyIovS55"}, "384": {"text": "Gli italiani sceglieranno noi che ci richiamamo alla grande famiglia dei Popolari Europei, che noi orgogliosamente rappresentiamo in Italia. Naturalmente in questo centrodestra le idee e i valori della destra identitaria hanno piena cittadinanza. #Matrix @Radio105"}, "385": {"text": "In Italia sono passati 10 anni da quando il popolo italiano ha potuto decidere per l\u2019ultima volta da chi volesse essere governato, facendo nascere il governo Berlusconi. Gli italiani scelsero allora, e credo sceglieranno ancora nel 2018, il centrodestra. #Matrix @Radio105"}, "386": {"text": "Parlare di centrodestra non \u00e8 parlare di populismo: il popolo in democrazia \u00e8 il sovrano, non credo che si dovrebbe mai parlare del popolo in un senso negativo. #Matrix @Radio105"}, "387": {"text": "Per sconfiggere i Cinque Stelle civuole una svolta, affidata a chi ha l\u2019esperienza, la competenza, l\u2019autorevolezza per realizzarla. Per questo sono convinto che gli italiani ci daranno fiducia. #Matrix @Radio105 https://t.co/5xRZzIfPuy"}, "388": {"text": "Il PD non \u00e8 pi\u00f9 un\u2019alternativa credibile. Rappresenta la continuit\u00e0 con politiche che non hanno permesso all\u2019Italia di uscire dalla crisi. Tutti gli indicatori economici dimostrano che il nostro Paese perde terreno rispetto all\u2019Europa. #Matrix @Radio105"}, "389": {"text": "Naturalmente sappiamo distinguere i dirigenti dei Cinque Stelle dai suoi elettori...Chi vota Cinque Stelle vuole esprimere una delusione, un disgusto, una rabbia per la politica che non soltanto capisco ma per gran parte condivido anch\u2019io. #Matrix @Radio105 https://t.co/8JpCzSXqcO"}, "390": {"text": "I Cinque Stelle son disposti a tutto pur di mantenere il posto, anche a sostenere un programma delirante come quello che hanno in mente, nel quale si massacra di tasse il ceto medio: patrimoniale, tassa di successione fino al 50%, tasse elevatissime sulla casa come in Francia"}, "391": {"text": "Gli eletti Cinque Stelle nella vita non hanno realizzato nulla, non hanno mai lavorato, vivono di politica. L'87% dei loro parlamentari prima di entrare alle Camere non faceva neppure la dichiarazione dei redditi. #Matrix @Radio105"}, "392": {"text": "Il rinnovamento, del quale mi sto occupando personalmente per @forza_italia, si concretizza nella scelta di persone che nella vita professionale, nell\u2019impresa, nel lavoro, nella cultura, nel volontariato abbiamo dimostrato onest\u00e0 e la capacit\u00e0 di realizzare dei risultati #Matrix"}, "393": {"text": "I professionisti della politica hanno fallito. \u00c8 necessario un rinnovamento radicale delle persone che andranno in Parlamento e al Governo. #Matrix  @Radio105"}, "394": {"text": "Solo il centrodestra pu\u00f2 salvare l\u2019Italia da un pericolo gravissimo, quello di cadere nelle mani del Movimento Cinque Stelle. #Matrix @Radio105 https://t.co/d094ugZblW"}, "395": {"text": "Nel 1994 sono sceso in campo non solo per salvare l\u2019Italia dai comunisti, ma anche proprio per cambiare radicalmente la politica. #Matrix @Radio105"}, "396": {"text": "ll mio governo era riuscito ad ottenere per l\u2019Italia la presidenza della BCE e le amministrazioni di centrodestra hanno portato a #Milano l\u2019Expo. Forse il nostro  paese non ha pi\u00f9 lo stesso peso in Europa e nel mondo che aveva col mio governo #Matrix @Radio105"}, "397": {"text": "Bisogna trarne qualche lezione utile per il futuro del nostro paese e del nostro modo di stare in Europa. #EMA #Matrix @Radio105"}, "398": {"text": "Mi dispiace molto che #EMA non sia stata assegnata al nostro Paese: non \u00e8 soltanto questione di prestigio, erano in gioco investimenti e migliaia di posti di lavoro. Da milanese mi dispiace ancora di pi\u00f9. Al sapore della sconfitta si aggiunge la beffa del sorteggio #Matrix"}, "399": {"text": "Dopo 5 anni di attesa, spero che, in tempi spero il pi\u00f9 possibile brevi, la Corte di Strasburgo accolga il mio ricorso. Il mio ruolo \u00e8 comunque gi\u00e0 chiaro: indipendentemente dalla candidabilit\u00e0, sar\u00f2 in campo per portare il centrodestra al governo del Paese. #Matrix @Radio105"}, "400": {"text": "In onda ora a #Matrix @Radio105"}, "401": {"text": "Dalle 19 sar\u00f2 ospite di #Matrix, su @Radio105. https://t.co/XPQR4gxVGh"}, "402": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di \"Matrix\", su @Radio105..."}, "403": {"text": "Una #verit\u00e0 che \u00e8 bene non dimenticare mai... https://t.co/knJZg8w76j"}, "404": {"text": "Dare voce agli anziani significa dare voce alla parte pi\u00f9 saggia della nostra societ\u00e0. Auguro a tutti voi buon lavoro e a ciascuno di realizzare tutti i progetti e tutti i sogni che portate nella mente e nel cuore, per voi e per le persone amate. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "405": {"text": "Consentitemi di rivolgere un saluto cordiale a tutti voi di @FederAnziani_FA, in particolare al mio amico e senatore @mandelli_andrea  Mandelli, che presiede i vostri lavori: \u00e8 uno dei miei consiglieri pi\u00f9 preziosi e uno dei senatori pi\u00f9 attivi e pi\u00f9 preparati. #cosmosenior"}, "406": {"text": "Nel nostro prossimo Governo ci sar\u00e0 una novit\u00e0: un Ministro e un Ministero dedicato alla terza et\u00e0. Ci aiuter\u00e0 molto il lavoro nel quale vi state impegnando voi di @FederAnziani_FA mettendo insieme centri, strutture, tecnici e specialisti che si occupano di anziani. #cosmosenior"}, "407": {"text": "Nessun anziano deve essere escluso da questo minimo, anche a quelle persone che hanno lavorato la sera, il sabato, la domenica e durante le ferie estive senza essere mai pagate. Queste persone sono le nostre mamme, che devono poter trascorrere una vecchiaia serena e dignitosa. https://t.co/AWVta0HAqC"}, "408": {"text": "Considero indispensabile e moralmente doveroso aumentare le pensioni minime a 1.000 euro al mese per 13 mensilit\u00e0. https://t.co/2I7QkPnbIu"}, "409": {"text": "Poi venne l\u2019euro e il milione di lire venne trasformato in 500 euro. Nessuno oggi pu\u00f2 vivere dignitosamente con solo 500 euro. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "410": {"text": "Da Presidente del Consiglio nel 2001, uno dei primi provvedimento fu quello di innalzare le pensioni minime a un milione di lire, per 13 mensilit\u00e0, la cifra che allora era il minimo indispensabile per garantire un\u2019esistenza dignitosa. #cosmosenior @FederAnziani_FA https://t.co/HpejucTTfw"}, "411": {"text": "Nel 2016, 11 milioni di italiani hanno rinunciato a prestazioni sanitarie indispensabili causa i costi troppo elevati. Un quarto sono anziani: quasi 3 milioni di anziani non hanno i soldi per curarsi. E\u2019 una situazione inaccettabile. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "412": {"text": "Le persone devono poter invecchiare in salute ma anche in condizioni di sicurezza economica, fornendo un contributo attivo alla societ\u00e0 di cui fanno parte. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "413": {"text": "Ho promosso alcuni studi dell\u2019Universit\u00e0 e dell\u2019ospedale San Raffaele: secondo i ricercatori l\u2019obbiettivo a portata di mano \u00e8 quello di accrescere nel prossimo futuro la prospettiva di vita fino a 120 anni. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "414": {"text": "La politica deve necessariamente adeguarsi a queste trasformazioni, deve dare risposte nuove a una societ\u00e0 che sta cambiando. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "415": {"text": "La vita per fortuna si allunga, il numero degli anziani cresce, l\u2019et\u00e0 media aumenta: siamo di fronte ad una trasformazione epocale che riguarda non solo l\u2019Italia ma tutte le societ\u00e0 occidentali. #cosmosenior @FederAnziani_FA"}, "416": {"text": "Tra pochi minuti pubblicheremo sulla mia pagina Facebook il mio video messaggio al convegno di @FederAnziani_FA. La politica deve necessariamente deve dare risposte nuove a una societ\u00e0 che sta cambiando. #cosmosenior"}, "417": {"text": "Suggerimento derivato dalla mia lunga #esperienza... #BuonaDomenica https://t.co/bYkeU21aUM"}, "418": {"text": "\u00c8 difficile essere #imprenditori in Italia. Per questo vogliamo riprendere la lotta contro burocrazia, tasse e mal funzionamento della giustizia. https://t.co/8c9qM3wVpS"}, "419": {"text": "Nel 2018 gli italiani potrebbero votare 4 volte in 4 date diverse: politiche, regionali, comunali a due turni. Votare in un'unica giornata limita l\u2019astensionismo e fa risparmiare almeno 500 milioni. Vale la pena pensarci... Comunque mi rimetto alla saggezza del Capo dello Stato."}, "420": {"text": "Ancora in campo per l'Italia. https://t.co/K9RhSMXwbh"}, "421": {"text": "Io sono in campo per garantire a tutti gli italiani libert\u00e0, democrazia e giustizia #PortaAPorta"}, "422": {"text": "Nel confronto con noi, sono sicuro che la Lega avr\u00e0 molti meno voti di Forza Italia #PortaAPorta"}, "423": {"text": "Come premier suggerirei il nome di una persona perbene, leale, molto intelligente, molto capace, con molta esperienza...Ne abbiamo diverse. Ho avuto contatti con persone che non hanno niente a che vedere con la politica, amministratori delegati di grandi gruppi internazionali..."}, "424": {"text": "Io lascerei alla responsabilit\u00e0 e alla coscienza dei medici e dei familiari la decisione sul fine vita di un malato. Sono contro la legge sul biotestamento? Si. #PortaAPorta"}, "425": {"text": "In questa legislatura ci sono stati 500 cambi di casacca. La prossima maggioranza dovr\u00e0 presentare una riforma della Costituzione con l'introduzione del vincolo di mandato #PortaAPorta https://t.co/fOZpZLl8jh"}, "426": {"text": "Alfano e i suoi sono sotto l'1 per cento. Sono ininfluenti e non possiamo riprenderli dopo che hanno tradito la fiducia degli elettori passando dall'altra parte per pura convenienza politica. Sono dei traditori. #PortaAPorta"}, "427": {"text": "Ci sono motivi oggettivi per spostare in l\u00e0 la data delle elezioni: avremo elezioni nazionali, regionali e comunali. Se dovessi decidere io, deciderei per un election day, anche per una ragione di costi. Ma \u00e8 una decisione che spetter\u00e0 al capo dello Stato #PortaAPorta"}, "428": {"text": "L\u2019euro mi sta molto antipatico. E\u2019 necessario tenerlo, ma ci ha fatto troppo male quando con quel cambio ha diminuito il potere d\u2019acquisto di tutti coloro che avevano risparmi in lire #PortaAPorta"}, "429": {"text": "Sento il dovere di essere in campo come nel '94. Oggi il pericolo \u00e8 costituito dai 5 Stelle. Raccolgono il voto delle persone disgustate da tutto quello che \u00e8 capitato. Ragioni che capisco, fanno un voto di protesta, ma \u00e8  sbagliato: fanno la rovina del Paese e anche la loro."}, "430": {"text": "Io polemizzo con le politiche, non con le persone. #PortaAPorta"}, "431": {"text": "Io non gioisco delle disgrazie di Renzi. Mi spiace vedere un avversario che si trova in un momento di difficolt\u00e0. Quando ero presidente del Milan andavo sempre negli spogliatoi degli sconfitti: \u00e8 un lato del mio carattere. #PortaAPorta"}, "432": {"text": "La coalizione del centrodestra, superando il 51%, sar\u00e0 una \"grande coalizione\" #PortaAPorta"}, "433": {"text": "Tutti i paesi pi\u00f9 importanti sono usciti dalla crisi stampando moneta: Stati Uniti, Gran Bretagna, Russia, Giappone. #PortaAPorta"}, "434": {"text": "Con la doppia moneta useremo l'euro per le transazioni internazionali e la nuova moneta per le transazioni interne. #PortaAPorta"}, "435": {"text": "Noi portammo le pensioni minime a 1.000.000 di lire al mese per 1.835.000 pensionati. Poi \u00e8 arrivato l\u2019euro, cambiato per una cifra folle. Noi sappiamo chi sono stati i responsabili #PortaAPorta"}, "436": {"text": "Portare le pensioni minime a 1.000 euro costa 7 miliardi. Lo dice @renatobrunetta che tiene i conti. E' un fatto di assoluta giustizia nei confronti dei pensionati, che hanno visto il valore delle loro pensioni dimezzato dall'euro. #PortaAPorta"}, "437": {"text": "La Flat Tax aumenta il gettito, riduce l'evasione fiscale, consente di ridurre il debito pubblico. #PortaAPorta"}, "438": {"text": "L'86% dei parlamentari Cinque Stelle non ha mai lavorato. Non hanno un programma decente. E hanno in programma un aumento delle imposte da pauperisti veri: quello che mio \u00e8 mio, quello che \u00e8 tuo deve diventare di tutti #PortaAPorta"}, "439": {"text": "Un governo M5S sarebbe una rovina e gli italiani che hanno deciso di non votare, devono, nel loro interesse, andare a votare. Nelle intenzioni dei Cinque Stelle ci sono patrimoniale, tasse elevate sulle case e tasse di successione al 45%. #PortaAPorta"}, "440": {"text": "I Cinque Stelle sono un pericolo effettivo, che mi fa paura. Non hanno un programma decente. Solo un diluvio di nuove tasse. #PortaAPorta https://t.co/4TMOTYTPBd"}, "441": {"text": "Anche nell'ultima manovra di Padoan non c'\u00e8 nulla che diminuisca il debito pubblico. Sono solo mance e mancette. #PortaAPorta"}, "442": {"text": "Oggi il debito pubblico italiano \u00e8 il 20% in pi\u00f9 di quando ero al governo. I governi dopo il mio non hanno fatto niente per ridurlo. #PortaAPorta"}, "443": {"text": "Serve una profonda riorganizzazione scientifica di tutti gli apparati pubblici. #PortaAPorta"}, "444": {"text": "L'Europa ha raggiunto due grandi traguardi fondamentali: 70 anni di pace e frontiere aperte alle persone, ai capitali e alle merci.  #PortaAPorta https://t.co/pzJ09gRrQF"}, "445": {"text": "L'Europa cos\u00ec com'\u00e8 non funziona. Dobbiamo cambiarla. \n#PortaAPorta https://t.co/g598NOyjxT"}, "446": {"text": "Negli ultimi 25 anni abbiamo avuto 5 colpi di Stato che hanno massacrato la nostra democrazia #PortaAPorta"}, "447": {"text": "Con i pericoli incombenti, \u00e8 importante che gli italiani conoscano bene i programmi dei singoli partiti per decidere bene. #PortaAPorta"}, "448": {"text": "Abbiamo fatto un'indagine sui talk show: l'80% degli spettatori a fine trasmissione non ricorda i contenuti. Solo se chi ha partecipato \u00e8 simpatico o antipatico. I punti di programma per questo motivo vanno ribaditi pi\u00f9 volte. https://t.co/zZdBo8dw5B"}, "449": {"text": "In quasi tutti i collegi noi prevarremo. La coalizione del centrodestra, governer\u00e0 da sola. #PortaAPorta https://t.co/fr2F8rzG6Y"}, "450": {"text": "Sono certissimo che il centrodestra potr\u00e0 governare anche con il 40% dei voti. Questo sistema elettorale consente di creare una maggioranza anche con il 40% dei consensi. #PortaAPorta"}, "451": {"text": "Sono da tempo amico di Bossi...credo che se Bossi vorr\u00e0 ricandidarsi, la Lega non potr\u00e0 fare a meno di candidarlo.  #PortaAPorta"}, "452": {"text": "Con la Lega noi non siamo concorrenti, ma alleati. #PortaAPorta https://t.co/GPrMydoquw"}, "453": {"text": "#Salvini ha un suo modo di agire, \u00e8 personaggio che nella comunicazione certe volte \u00e8 prorompente, forse troppo, ma quando si siede a un tavolo \u00e8 molto razionale e dimostra sempre molto buon senso. #PortaAPorta"}, "454": {"text": "Non ho nessuna preoccupazione sull'accordo dentro la nostra coalizione. #PortaAPorta"}, "455": {"text": "Altra cosa \u00e8 il fatto di decidere se quel collegio va alla Lega, a @forza_italia o a Fratelli d'Italia. Ho proposto di considerare il miglior candidato possibile. Ogni volta, per ogni collegio, decideremo quale sar\u00e0 il migliore candidato. #PortaAPorta"}, "456": {"text": "Per distribuire i collegi si far\u00e0 una assegnazione percentuale, uguale a quello che i sondaggi dichiarano delle forze in campo. Credo che l'unico modo corretto sia prendere i sondaggi di 3-4 case di sondaggi e vedere la media delle percentuali. #PortaAPorta"}, "457": {"text": "Sar\u00e0 sicuramente Forza Italia ad avere pi\u00f9 seggi e pi\u00f9 voti. #PortaAPorta"}, "458": {"text": "Io sar\u00f2 comunque campo! Far\u00f2 il regista, o la punta, se sar\u00f2 candidabile. Far\u00f2 l'allenatore, come Ancelotti e Sacchi, se invece fossi incandidabile. #PortaAPorta https://t.co/9pBgyMTM5n"}, "459": {"text": "Questa vicenda che riguarda la madre dei miei tre figli mi ha sempre molto addolorato e amareggiato. Ho sempre lasciato tutto nelle mani dei miei avvocati e l'ho saputo per ultimo. Preferisco non commentare in nessun modo. #PortaAPorta"}, "460": {"text": "Ventura come minimo doveva lasciare, ed \u00e8 stato esonerato. Tavecchio \u00e8 stato eletto democraticamente e non \u00e8 mai entrato in questioni tecniche. Ha operato bene in molti settori, lasciamo decidere a lui cosa vuole fare. #PortaAPorta"}, "461": {"text": "Si parla di Ancelotti e credo che il nostro Carletto, per come lo conosco, possa essere l'allenatore giusto per la nazionale. #PortaAPorta"}, "462": {"text": "Il calcio italiano non sta bene. Credo sia una cosa non solo dolorosa, ma anche grave per il Paese, che l'Italia non sia in Russia: \u00e8 molto disdicevole e spiacevole. Bisogna ripartire con grande volont\u00e0, non trascurando nulla e trovando un allenatore con esperienza internazionale"}, "463": {"text": "I veri eroi di questi tempi sono gli imprenditori che continuano a lavorare in Italia nonostante l\u2019oppressione fiscale, burocratica e giudiziaria #PortaAPorta"}, "464": {"text": "Sono ottimista, non guardo mai indietro: sempre e solo avanti. #PortaAPorta https://t.co/32FSsHN3gV"}, "465": {"text": "Da ogni male bisogna saper trarre un bene. #PortaAPorta https://t.co/W8EaEXvFTb"}, "466": {"text": "Degli uomini mi piace la lealt\u00e0 e la generosit\u00e0. In una donna mi piace tutto: sono in tutto pi\u00f9 brave di noi. Quello che mi piace negli amici \u00e8 l'affetto disinteressato. Detesto arroganza, egoismo e ipocrisia. Detesto fortissimamente i dittatori e le dittature. #PortaAPorta"}, "467": {"text": "Ora in onda...#PortaAPorta https://t.co/yUYDdxaPr3"}, "468": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di \u201cPorta a Porta\u201d!\nCi vediamo su #Rai1 alle 23.30. https://t.co/YupJim5Hkd"}, "469": {"text": "Il futuro \u00e8 nelle nostre idee liberali, nella concretezza dei nostri programmi, nella nostra esperienza, nella nostra competenza. https://t.co/ZeVCGKNd8i https://t.co/acEJYbrXtp"}, "470": {"text": "Chi vota M5S esprime rabbia verso i politici. La capisco e la condivido...Ho il massimo rispetto per gli elettori Cinque Stelle, ma chiedo loro: affiderebbero il governo a chi non ha amministrato nemmeno un condomino? #TG1"}, "471": {"text": "Gli ultimi risultati elettorali in #Sicilia hanno dimostrato che le nostre idee liberali, moderate, sono vincenti. Sono in campo con grande fiducia per il #futuro... #TG1 https://t.co/kklhHmBhBP"}, "472": {"text": "Sono dispiaciuto di vedere ancora una volta l'Italia essere messa sotto accusa dall'Europa. \u00c8 una conseguenza del modo di governare della sinistra. Anche questa legge di bilancio \u00e8 una somma di regalie a fini elettorali #TG1 https://t.co/6s6DcbnvfX"}, "473": {"text": "Europa, conti pubblici, alleati e avversari per le #elezioni2018... tanti i temi della mia intervista al @tg1online di questa sera. Seguitemi dalle ore 20. https://t.co/dXhB2cONqD"}, "474": {"text": "La Lega \u00e8 una forza di governo, con la quale amministriamo grandi regioni e grandi citt\u00e0. Ha toni diversi dai nostri, ma una cultura di governo responsabile. https://t.co/ZeVCGKNd8i https://t.co/SyEUaG0rW5"}, "475": {"text": "Sarebbe davvero clamoroso se non mi venisse resa #giustizia in tempo per le elezioni politiche. \u00c8 in gioco la democrazia di un grande Paese, fondatore dell'Europa. https://t.co/ZeVCGKNd8i https://t.co/GILT1CubEI"}, "476": {"text": "Oggi abbiamo dovuto smentire una ricostruzione del nostro modo di lavorare che non corrisponde alla realt\u00e0.\nhttps://t.co/eibZYaduaJ"}, "477": {"text": "Tre punti qualificanti del nostro programma: 1. Revisione del sistema fiscale e introduzione della flat tax. 2. Blocco reale dell\u2019immigrazione clandestina. 3) Rilancio di un europeismo vero, contro l\u2019Europa dei burocrati, dei vincoli ottusi, dell\u2019identit\u00e0 debole e confusa. https://t.co/ZN4s5P84vF"}, "478": {"text": "Ripeteremo ci\u00f2 che facemmo nel 2001, con l\u2019aumento delle pensioni minime per 1.835.000 pensionati. Porteremo le pensioni minime a 1.000 euro al mese. E assegneremo la stessa pensione anche alle mamme. Dopo una vita di lavoro hanno diritto a una vecchiaia serena e dignitosa."}, "479": {"text": "Naturalmente, il fisco rimane al centro dei nostri programmi: la flat tax, la tassa \u201cpiatta\u201d che abbassa le aliquote per tutti e attenua la progressivit\u00e0 esasperata, \u00e8 la chiave per far ripartire la crescita e, con essa, l\u2019occupazione...https://t.co/FOVKp17yIV"}, "480": {"text": "Riscrivere la Fornero \u00e8 assolutamente necessario: \u00e8 una legge nata in modo frettoloso, illogica e viziata da gravi iniquit\u00e0, che ha creato situazioni insostenibili, danneggiando i lavoratori e anche il sistema delle imprese... https://t.co/O6wIO5p0ff https://t.co/KfgQN6y3qp"}, "481": {"text": "Dobbiamo distinguere i leader Cinque Stelle dai loro elettori. Non ho nulla contro gli elettori dei Cinque Stelle, capisco e condivido le loro ragioni, la rabbia e la delusione verso questa politica e questi politici che li inducono a un voto di protesta. https://t.co/O6wIO5p0ff https://t.co/dlJZN0MomM"}, "482": {"text": "Gettare la colpa in modo indiscriminato sul sistema bancario, o su Bankitalia, o sulla Consob \u00e8 sbagliato e non serve a capire chi sono i veri responsabili, n\u00e9 a punirli. Io credo che la responsabilit\u00e0 sia sempre personale... https://t.co/O6wIO5p0ff https://t.co/IslzeeCxir"}, "483": {"text": "Vedo un tentativo di usare la questione banche a scopi elettorali. Non si tratta cos\u00ec un tema tanto delicato, che ha messo a rischio e in tanti casi ha danneggiato o distrutto i risparmi degli italiani. https://t.co/O6wIO5p0ff https://t.co/o2vUbImi32"}, "484": {"text": "Banche: lasciamo stare Draghi e occupiamoci di chi ha truffato davvero i #risparmiatori. Leggi la mia intervista al Quotidiano Nazionale... https://t.co/O6wIO5p0ff https://t.co/bRJKJxlCsw"}, "485": {"text": "Da ogni male deve nascere un gran bene... #BuonaDomenica https://t.co/3t7kR3RoKh"}, "486": {"text": "Tutti gli ultimi sondaggi lo confermano: #centrodestra unito \u00e8 la sola proposta credibile per governare l'Italia. Dopo il fallimento della sinistra, serve un cambiamento costruttivo, affidato a persone credibili per ci\u00f2 che hanno saputo fare nella vita.\u00a0https://t.co/w6mrz0dGq7 https://t.co/b06vZz0GIh"}, "487": {"text": "Nel 2018 si vota anche per Lazio, Lombardia, Friuli Venezia Giulia, Molise e in vari Comuni.\u00a0Per individuare i migliori candidati presidente e sindaco, espressione di tutta la coalizione, ho nominato una commissione di Forza Italia, che lavorer\u00e0 con gli alleati del centrodestra."}, "488": {"text": "La libert\u00e0 non \u00e8 graziosamente concessa dallo Stato perch\u00e9 \u00e8 a esso anteriore. Viene prima dello Stato. \u00c8 un diritto naturale che ci appartiene in quanto esseri umani e che semmai d\u00e0 vita allo Stato. https://t.co/4UA3Mm1Uvb"}, "489": {"text": "Non \u00e8 possibile affidare il #futuro  del Paese al gruppo dirigente dei Cinque Stelle, che non ha alcuna esperienza n\u00e9 politica n\u00e9 della vita professionale; politici  improvvisati che non hanno un programma serio, ma solo idee molto pericolose per il futuro dell\u2019economia italiana."}, "490": {"text": "Con i Coordinatori Regionali di @forza_italia ho fatto il punto sulla situazione politica e sul programma elettorale. Il nostro obiettivo \u00e8 raggiungere il 30% dei consensi. Siamo l'unica alternativa seria e credibile al pauperismo, al ribellismo, al giustizialismo."}, "491": {"text": "Con la squadra dei coordinatori di #ForzaItalia abbiamo analizzato la vittoria in Sicilia e parlato di problemi e risorse delle nostre regioni. Le elezioni si avvicinano, gli italiani aspettano di poter scegliere di essere governati da chi propone programmi seri e credibili. https://t.co/rpbRmE6cXp"}, "492": {"text": "Il 9 novembre 1989 cadeva il #MuroBerlino, simbolo della dittatura comunista, la pi\u00f9 terribile e sanguinosa mai creata dall'uomo, l'ideologia pi\u00f9 disumana e pi\u00f9 criminale della storia. Ricordare \u00e8 un dovere, per evitare che il passato torni in forme nuove. https://t.co/IWSs9Vkfnn"}, "493": {"text": "Come in tutt\u2019Europa, anche in Italia la sinistra non ha pi\u00f9 risposte da offrire ai drammatici problemi della societ\u00e0. Il Partito democratico in questi anni ha rappresentato il potere, sempre pi\u00f9 lontano e distaccato dagli italiani."}, "494": {"text": "La vera sfida \u00e8 fra noi e i Cinque Stelle, come in Sicilia. \nVinceremo ancora noi, vinceranno l\u2019esperienza, \nla concretezza, la positivit\u00e0."}, "495": {"text": "Vuoi un cambiamento serio, costruttivo, affidato a persone credibili per quello che hanno saputo fare nella vita?"}, "496": {"text": "Partiremo dalla #Sicilia per guidare il cambiamento in tutta l\u2019Italia. Forza Sicilia! Forza Italia! #elezionisicilia #MusumeciPresidente https://t.co/2riemioFwx"}, "497": {"text": "La sinistra ha fallito,\nnoi la sola alternativa al partito di Grillo. Qui la mia intervista al @Corriere \nhttps://t.co/uuV7YDwDO9 https://t.co/qH1b6OqmbG"}, "498": {"text": "La Sicilia ha scelto la strada del cambiamento vero, serio, costruttivo, basato su onest\u00e0, competenza, esperienza https://t.co/H8ihU3aQVB"}, "499": {"text": "Il sole splende oggi in #Sicilia...#BuonaDomenica https://t.co/I2J9Ou6eDP"}, "500": {"text": "In visita al giardino botanico di Catania. #Sicilia terra meravigliosa! https://t.co/K77ZF0oEXf"}, "501": {"text": "Le nostre forze armate sono apprezzate da tutti per la loro preparazione e per la loro umanit\u00e0. In Italia e nel mondo. Grazie! #4novembre https://t.co/JNWEwHNJu7"}, "502": {"text": "Domenica vai a votare! \u00c8 l'unico modo per ridare un futuro alla Sicilia. #elezionisicilia https://t.co/RMhq9Z0nMo"}, "503": {"text": "Non basta protestare, bisogna saper governare! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/fQDEj1Xizo"}, "504": {"text": "Non basta protestare, bisogna saper governare! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/Fyovb0aCqa"}, "505": {"text": "Non basta protestare, bisogna saper governare! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/w0tBHzbFzY"}, "506": {"text": "Non basta protestare, bisogna saper governare! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/FtnE8upmdE"}, "507": {"text": "Con @GiorgiaMeloni , @matteosalvinimi e @Musumeci_Staff , al lavoro per il futuro della Sicilia e di tutta l\u2019Italia #Musumecipresidente https://t.co/85dWaO7SHA"}, "508": {"text": "Da oggi alle elezioni chieder\u00f2 la fiducia degli italiani per evitare il pericolo dei Cinquestelle. Sarebbero un vero disastro #lintervista"}, "509": {"text": "Unica colpa che mi addebito in politica: non essere riuscito a convincere il 51% degli italiani a darmi fiducia. #lintervista https://t.co/Z7fNBWtWgY"}, "510": {"text": "Sempre commovente sentire le manifestazioni di affetto dei miei figli. Ci lega un rapporto di affetto profondissimo #lintervista"}, "511": {"text": "Sar\u00f2 in campo anche se non candidabile. Sar\u00f2 il regista della nostra coalizione. #lintervista"}, "512": {"text": "Oggi sto bene. Ho ripreso il mio peso forma. Mi sento bene, pronto per la battaglia.\n#lintervista"}, "513": {"text": "Io non ho nessuna ambizione politica. Penso solo al bene degli italiani. Voglio democrazia, giustizia vera e libert\u00e0 #lintervista"}, "514": {"text": "Noi abbiamo ancora oggi un presidente del Consigio in carica che non \u00e8 stato eletto e prima di lui altri tre premier #lintervista"}, "515": {"text": "Negli ultimi 25 anni ci sono stati quattro colpi di stato nel nostro paese #lintervista"}, "516": {"text": "Con il giochetto dello spread dissero che l'Italia era sull'orlo del baratro, ma non era vero #lintervista"}, "517": {"text": "Grazie a noi Draghi and\u00f2 alla Bce. Merkel e Sarkozy volevano metterci il presidente della Bundesbank #lintervista"}, "518": {"text": "Nel 2011 il presidente della Repubblica mi chiam\u00f2 consigliandomi le dimissioni, dicendo che altrimenti sarei stato sfiduciato #lintervista"}, "519": {"text": "Nel 2011 ci fu un colpo di stato con la regia dell'allora presidente della Repubblica, che ci aveva gi\u00e0 provato nel 2010 #lintervista"}, "520": {"text": "Chiedo agli italiani la maggioranza assoluta per porre fine all'oppressione burocratica, fiscale e giudiziaria #lintervista"}, "521": {"text": "Dobbiamo regolare l'uso politico della giustizia, che purtroppo ancora esiste #lintervista"}, "522": {"text": "Contro di me soprattutto processi mediatici fondati sul nulla. Dal processo Ruby sono stato assolto con formula piena #lintervista"}, "523": {"text": "Chiedo agli italiani la maggioranza assoluta per poter lavorare a uno stato moderno #lintervista"}, "524": {"text": "Mi hanno accusato di aver messo su un sistema per evadere 10 milioni, quando le mie aziende hanno versato al fisco miliardi #lintervista"}, "525": {"text": "Contro di me una sentenza infondata. Riavr\u00f2 l'onore dalla Corte di Strasburgo #lintervista"}, "526": {"text": "Contro di me ci sono stati 74 processi, oltre 3.600 udienze. E' un record universale, non solo mondiale #lintervista"}, "527": {"text": "L'Europa \u00e8 fondamentale per la pace, per la sicurezza e per il futuro nostro e dei nostri figli #lintervista"}, "528": {"text": "Con una politica di difesa comune, l'Europa diverrebbe una superpotenza #lintervista"}, "529": {"text": "Questa non \u00e8 l'Europa che vorrei, con una politica estera comune, con una politica di difesa comune #lintervista"}, "530": {"text": "Obama ha sostenuto le primavere arabe, che hanno portato tanti guai come abbiamo visto #lintervista"}, "531": {"text": "Dopo Gheddafi \u00e8 scoppiata la guerra di tutti contro tutti in Libia. L\u00ec ci sono 105 trib\u00f9 #lintervista"}, "532": {"text": "Grazie a Gheddafi nel 2010 avevamo fermato l'immigrazione dalla Libia. Noi lo avevamo addomesticato #lintervista"}, "533": {"text": "Obama ha fatto un errore grave sospinto da Sarkozy: far fuori Gheddafi #lintervista"}, "534": {"text": "Trump \u00e8 stato molto discusso. Tuttavia con lui l'economia americana sta crescendo #lintervista"}, "535": {"text": "Conto molto sulle capacit\u00e0 che Putin metter\u00e0 in campo nei confronti del dittatore della Corea del Nord. #lintervista"}, "536": {"text": "Non ho avuto occasione di conoscere Trump. Ci sono amici comuni che insistono per farci incontrare #lintervista"}, "537": {"text": "Conto molto su Putin per il nostro avvenire, perch\u00e9 siamo ripiombati nel clima di angoscia della guerra fredda.  #lintervista"}, "538": {"text": "Con Putin, c'\u00e8 un rapporto di vera, profonda e sincera amicizia. Lo considero il numero uno tra i leader del mondo. #lintervista https://t.co/ozy14yOVgA"}, "539": {"text": "A tutte le persone deluse dalla politica io dico: andate a votare. \u00c8 nel vostro interesse... #lintervista"}, "540": {"text": "Salvini \u00e8 persona irruenta, ma quando ci sediamo al tavolo \u00e8 persona ragionevole #lintervista"}, "541": {"text": "I grillini hanno in mente una imposta patrimoniale intorno al 12% #lintervista"}, "542": {"text": "I grillini vogliono adeguare la legislazione italiana a quella francese - folle - con un'imposta di successione al 45%. #lintervista"}, "543": {"text": "I grillini sono pauperisti, nel senso che \"quello che \u00e8 mio \u00e8 mio, quello che \u00e8 tuo deve diventare di tutti per diventare anche un po' mio\"."}, "544": {"text": "I grillini odiano chi produce, chi crea ricchezza per s\u00e9 e per gli altri, odiano il ceto medio. #LIntervista https://t.co/r1CJdpVr8a"}, "545": {"text": "I grillini sono persone incapaci, senza arte n\u00e9 parte. Della loro incapacit\u00e0 \u00e8 prova la gestione delle citt\u00e0 che amministrano. #LIntervista"}, "546": {"text": "L'86% dei parlamentari grillini non ha mai fatto una dichiarazione dei redditi: non hanno mai lavorato, n\u00e9 fatto qualcosa di buono."}, "547": {"text": "Molti italiani hanno capito cosa succederebbe se andasse al governo un movimento ribellista, pauperista, giustizialista come il Cinquestelle https://t.co/XCGckEToLm"}, "548": {"text": "Dietro l'angolo c'\u00e8 questa atmosfera generale che induce ottimismo per una nostra importante vittoria. #LIntervista"}, "549": {"text": "La Russia merita di essere considerata parte dell'Occidente. Per storia, cultura e religione. #lintervista"}, "550": {"text": "Non abbiamo mai messo le mani nelle tasche degli italiani, abolito la leva militare, messo la patente a punti, messo il divieto di fumo"}, "551": {"text": "Sono stato il cittadino italiano che pi\u00f9 a lungo \u00e8 stato al governo. I miei governi hanno fatto 36 grandi riforme... \n#lintervista"}, "552": {"text": "Quando capii che dovevo fondare un partito, riunii familiari, manager, amici. Mia madre fu l'unica che mi incoraggi\u00f2 a farlo #lintervista"}, "553": {"text": "Sono sicuro di non aver mai deluso mia madre. Mi sono sempre comportato al meglio, senza mai mancare di rispetto a nessuno #lintervista"}, "554": {"text": "Al Parlamento israeliano Netanyahu raccont\u00f2 di quando mia madre, durante la guerra, salv\u00f2 una ragazza ebrea da un nazista #lintervista"}, "555": {"text": "Mia mamma era una donna dolcissima, forte, coraggiosa e straordinaria #lintervista"}, "556": {"text": "Non sono pi\u00f9 andato allo stadio. Guardo il Milan in televisione e sto male. #lintervista"}, "557": {"text": "I cinesi hanno investito 200 milioni in campagna acquisti. Come mi avevano promesso. I risultati per\u00f2 lasciamoli da parte #lintervista"}, "558": {"text": "Da quando sono entrati i soldi del petrolio il calcio non pu\u00f2 pi\u00f9 essere sorretto da una sola famiglia. #lintervista"}, "559": {"text": "Mio pap\u00e0 mi portava a vedere il Milan e mi consolata quando perdeva: \"Vedrai che ci rifaremo\" #lintervista"}, "560": {"text": "Nel 1994 capii che solo con una nuova forza politica si poteva chiudere alle sinistre la strada verso il potere #lintervista"}, "561": {"text": "Le mie TV non hanno mai fatto un solo programma contro gli avversari politici #lintervista https://t.co/SxzM5HUpHG"}, "562": {"text": "Mia madre ha sempre sostenuto tutte le mie iniziative #lintervista"}, "563": {"text": "Facevamo delle cassette video registrate in anticipo, che spedivamo in tutta Italia e cos\u00ec si faceva la \"diretta\" #lintervista"}, "564": {"text": "Ho fatto anche la TV a pagamento, che la politica mi ha obbligato a cedere completamente. #lintervista"}, "565": {"text": "La mia TV ha consentito a molte piccole imprese di arrivare alle famiglie italiane. Prima non era possibile, c'era il monopolio Rai."}, "566": {"text": "La TV \u00e8 una parte molto importante della mia vita. Ora c'\u00e8 mio figlio, che \u00e8 molto bravo. #lintervista"}, "567": {"text": "Francesca \u00e8 una persona bella fuori e bella dentro. Le voglio molto bene. #LIntervista"}, "568": {"text": "Non accetterei mai che uno dei miei figli subisse tutto quello che ho dovuto subire io essendo in politica. #LIntervista https://t.co/s22Y9frAkZ"}, "569": {"text": "Marina in politica? Ne abbiamo parlato, ma per escluderlo tassativamente. Ne hanno parlato molto gli altri, a sproposito... #LIntervista https://t.co/THsYMUYKOd"}, "570": {"text": "Ho 5 figli, 10 nipoti, tutti bellissimi e bravissimi #LIntervista"}, "571": {"text": "E' stata una soddisfazione veder formare Milano 2. Questa iniziativa mi ha dato problemi ma anche tante soddisfazioni #lintervista"}, "572": {"text": "Quando inventai le citt\u00e0 giardino tutti mi guardavano come un matto. Tutti pensavano che io non ce l'avrei mai fatta #lintervista"}, "573": {"text": "Mio padre con generosit\u00e0 mi diede tutta la sua pensione per cominciare la mia attivit\u00e0 di imprenditore #lintervista"}, "574": {"text": "Da giovane ho lavorato sulle navi da crociera facendo di tutto. Lavoravo mattina, pomeriggio e sera #lintervista"}, "575": {"text": "Bisogna sempre tenere il sole in tasca per donarlo agli altri, dando prova di grande generosit\u00e0 #lintervista"}, "576": {"text": "Da piccolo mi dovetti spostare da Milano in campagna per sfuggire ai bombardamenti #lintervista"}, "577": {"text": "Ho incontrato tanti giovani oggi. Ci impegneremo per garantire loro un futuro migliore. #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/O4MuOG8IP4"}, "578": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite a L\u2019INTERVISTA di @Costanzo in prima serata su canale 5 alle ore 21.10 https://t.co/Iq6iV4oqzi"}, "579": {"text": "Vogliamo costruire le strade, le ferrovie e i porti dei quali la Sicilia ha bisogno #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "580": {"text": "Noi avevamo firmato gli appalti per il Ponte sullo Stretto, ma ci hanno fermato #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "581": {"text": "Vogliamo che la Sicilia diventi una terra europea #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "582": {"text": "Dobbiamo dare ai siciliani prezzi speciali per tornare a casa con la continuit\u00e0 territoriale  #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "583": {"text": "Il turismo siciliano va rilanciato come \u00e8 stato fatto a Malta e alle Baleari #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "584": {"text": "In Sicilia le famiglie a rischio di povert\u00e0 sono il 55%, non \u00e8 accettabile #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "585": {"text": "Con Crocetta la Sicilia ha perso competitivit\u00e0 e posti di lavoro #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "586": {"text": "I grilli i dicono di voler cambiare la Sicilia, ma non hanno nessuna idea di come cambiarla #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "587": {"text": "Il M5S non ha nessuna esperienza amministrativa come dimostra la disastrosa gestione di Roma #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "588": {"text": "Ricordatevi che dalla violenza verbale si passa spesso alla violenza fisica #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "589": {"text": "Le tasse quando superano il 70% sono una rapina di stato #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "590": {"text": "I grillini sono signori senza arte n\u00e9 parte, sono pauperisti e giustizialisti #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "591": {"text": "Dopo tutte queste dominazioni volete farvi dominare da un grillo? #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "592": {"text": "Tra poco live da Catania, vi aspetto sulla mia pagina fb https://t.co/ZrTzfl2BaM per la diretta. #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "593": {"text": "Seguite in diretta sulla mia pagina fb https://t.co/bqdg8gzl2u l\u2019intervento di Catania. Vi aspetto! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/RH0PuOge3R"}, "594": {"text": "Buongiorno amici, abbiamo anticipato l\u2019intervento di oggi a Catania alle ore 17.00. Vi aspetto! #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/7ncwUQKebS"}, "595": {"text": "Il mio augurio \u00e8 rendere la Sicilia terra di legalit\u00e0 e sicurezza #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "596": {"text": "Musumeci \u00e8 garanzia di onest\u00e0, trasparenza e competenza #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "597": {"text": "Propongo che i siciliani che rientrano non paghino le tasse per 10 anni #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "598": {"text": "In Italia sento aria di simpatia per il centrodestra e penso che le elezioni le vinceremo noi #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "599": {"text": "Chi vota per i cinquestelle \u00e8 una persona che non ragiona, \u00e8 una persona che non ha testa #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "600": {"text": "Dico a chi \u00e8 rassegnato, andate a votare perch\u00e9 \u00e8 l\u2019unico modo di ridare un futuro alla Sicilia #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "601": {"text": "Non posso immaginare che voi siciliani possiate mettere questa regione nelle mani dei cinquestelle #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "602": {"text": "Via il bollo sulla prima auto #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "603": {"text": "No imposte sulla prima casa, no a tasse sulla successione e sulle donazioni #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "604": {"text": "Abbassare la pressione fiscale con la flat tax unica #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "605": {"text": "Serve una pensione speciale per le nostre mamme che lavorano pi\u00f9 di tutti #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "606": {"text": "\u00c8 necessario aumentare le pensioni minime a 1000\u20ac #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "607": {"text": "Per la sicurezza nelle citt\u00e0 dobbiamo mettere i militari in strada #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "608": {"text": "Nei paesi civili dopo l\u2019assoluzione non si fanno altri processi #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "609": {"text": "Per l\u2019Italia vogliamo un governo di rappresentanti delle professioni #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "610": {"text": "Per ridare un futuro alla Sicilia serve una riorganizzazione scientifica di questa regione e del paese #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "611": {"text": "Crocetta ha derubato il vostro futuro #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "612": {"text": "25 mila giovani lasciano la Sicilia ogni anno, 800 mila siciliani vivono lontano dalla loro terra #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "613": {"text": "Qui in Sicilia 6 ragazzi su 10 non hanno un lavoro, siamo terzultimi in Europa anche per questo #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "614": {"text": "Noi in Sicilia abbiamo governato per 9 anni, il centrosinistra per 45 #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "615": {"text": "Era un po\u2019 di tempo che non studiavo la situazione della Sicilia, con Crocetta il quadro \u00e8 drammatico #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "616": {"text": "Per fermare l\u2019ondata migratoria senza precedenti serve un piano Marshall internazionale.  #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "617": {"text": "L\u2019Europa non \u00e8 quella che sognavamo, ma ha portato la pace. #elezionisicilia #Musumecipresidente https://t.co/xBwdxuSQ0U"}, "618": {"text": "A breve, sulla mia pagina facebook https://t.co/YaVdB0YeEx , la diretta del mio intervento a Palermo. #elezionisicilia #Musumecipresidente"}, "619": {"text": "Seguite in diretta sulla mia pagina facebook https://t.co/WoMdLwKvkW il convegno di Palermo. Vi aspetto! #elezionisicilia https://t.co/29gKmTAjUX"}, "620": {"text": "Il terrorismo islamista colpisce ancora gli USA perch\u00e9 sono il simbolo della libert\u00e0, il dono pi\u00f9 prezioso. #NewYork"}, "621": {"text": "Ieri sera, con il candidato Musumeci e il coordinatore Miccich\u00e8, abbiamo condiviso idee e progetti per la #Sicilia. #LiberiamolaSicilia https://t.co/poyVR0Iyle"}, "622": {"text": "Cari amici siciliani, vi aspetto domani a Palermo!\n#elezionisicilia https://t.co/8GzK96ah7l"}, "623": {"text": "Ridare una casa, ricostruire le scuole, \u00e8 l'unico \"ius soli\" che conta. La mia lettera aperta al premier https://t.co/WoMdLwKvkW  #Terremoto"}, "624": {"text": "Meno Stato per fisco e burocrazia; pi\u00f9 Stato per infrastrutture e sicurezza. Per la #Sicilia come per tutta l'Italia. #elezionisicilia https://t.co/Gw1b8DtlMO"}, "625": {"text": "Tra una settimana in #Sicilia si vota per cambiare. #buonadomenica #elezionisicilia https://t.co/aY5qKW4SNl https://t.co/H46M4uyAW5"}, "626": {"text": "Date a Forza Italia la vostra fiducia. Per cominciare dalla Sicilia a cambiare l\u2019Italia. #elezionisicilia https://t.co/UEgAHq4j8M"}, "627": {"text": "Dalla nostra abbiamo le capacit\u00e0, l\u2019esperienza, le persone e i programmi per attuare il cambiamento. #elezionisicilia https://t.co/eRcG5rL485"}, "628": {"text": "Serve un voto di cambiamento. Serve una vera e propria rivoluzione, pacifica ma profonda. #elezionisicilia https://t.co/Zv0rCeH7fk"}, "629": {"text": "Sicilia, una terra bellissima devastata da anni di cattivo governo delle sinistre. #elezionisicilia https://t.co/2CzzKVKlkJ"}, "630": {"text": "Cominciamo dalla Sicilia per cambiare insieme l'Italia. Ci vediamo presto a Palermo! #elezionisicilia. Clicca qui https://t.co/FJjzPUpGAW"}, "631": {"text": "Ho registrato un messaggio video per le #elezionisicilia. A breve potrai vederlo sulla mia pagina Facebook e leggerne qui i punti cardine."}, "632": {"text": "#noisiamocontro https://t.co/CNeOujfM7d"}, "633": {"text": "https://t.co/uCUEI2uJjj"}, "634": {"text": "#noisiamo https://t.co/c7b0IMtMtF"}, "635": {"text": "Sono soddisfatto per il risultato dei referendum della Lombardia e del Veneto. https://t.co/bkBWOtUKwG"}, "636": {"text": "Caro direttore, mi dispiace davvero di non poter essere con voi a Firenze alla festa del Foglio. Purtroppo una... https://t.co/tfRQD5W5yv"}, "637": {"text": "Bankitalia, Europa e Referendum. Il mio pensiero liberale spiegato nell\u2019intervista di oggi a La Stampa. https://t.co/4nyp2M5Dyt"}, "638": {"text": "Un ringraziamento a tutti gli operatori TV che con grande pazienza e professionalit\u00e0 ci hanno seguito oggi #Capri2017 #BerlusconiPresidente https://t.co/ArJoVGelAs"}, "639": {"text": "Chi ci crede combatte, che ci crede supera tutti gli ostacoli, chi ci crede vince #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "640": {"text": "Sono in campo come nel 94 per senso del dovere nei confronti del mio paese al quale ho dedicato la mia vita #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "641": {"text": "Vogliamo introdurre il vincolo di mandato, chi viene eletto se cambia parte politica si deve dimettere #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "642": {"text": "Renzi non ha cambiato Equitalia, gli ha solo cambiato il nome #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "643": {"text": "Nei prossimi anni la tecnologia canceller\u00e0 350 mila posti di lavoro in Italia #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "644": {"text": "Nel nostro programma meno tasse, meno stato, meno vincoli, e pi\u00f9 aiuto a chi ha bisogno, pi\u00f9 sicurezza per tutti e pi\u00f9 garanzie per ciascuno"}, "645": {"text": "Mi incontrer\u00f2 la prossima settimana con Salvini e ci accorderemo sul programma #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "646": {"text": "I prossimi governi devono avere protagonisti del mondo dell'impresa,delle universit\u00e0 e della societ\u00e0 civile #Capri2017 #BerlusconiPresidente"}, "647": {"text": "Siamo degli eroi a fare gli imprenditori perch\u00e9 l'Italia di oggi offre oppressione fiscale, burocratica e giudiziaria #Capri2017"}, "648": {"text": "Dobbiamo varare un piano Marshall per l'Africa e l'Oriente per contrastare povert\u00e0 e crisi migratoria #OLTRE #Capri2017"}, "649": {"text": "Sul palco. In diretta dal Convegno dei Giovani Imprenditori condivido con voi tutti il mio intervento. https://t.co/5U0x3qduaN"}, "650": {"text": "Un pensiero speciale oggi per l'anniversario della Beatificazione di Madre Teresa di Calcutta. Era il 19 ottobre... https://t.co/YdHadENfZD"}, "651": {"text": "La tradizione regala esperienza, l'innovazione illumina il futuro. Vi aspetto per condividere insieme a voi il mio pensiero liberale. https://t.co/HkDPkMZV12"}}, "matteosalvinimi": {"1": {"text": "Stamattina con tanta bella gente nella mia Milano! #forzaLega #andiamoagovernare https://t.co/H89GKURVft"}, "2": {"text": "Roba da matti.\nSiamo tutti un pi\u00f9 \u201cbuoni\u201d o pi\u00f9 fessi???\nA casa sua, con albero e palline! https://t.co/jSb73c3Q4F"}, "3": {"text": "Coi giovani della Lega per portare i regali ai bimbi ricoverati all\u2019Ospedale Buzzi di Milano.\nChe sia Natale per tutti, soprattutto per chi \u00e8 in difficolt\u00e0. \u2764\ufe0f https://t.co/BvMHd8dTQv"}, "4": {"text": "Per gli auguri di Natale vi porto a fare un giro nel mio ufficio!\nNon abbiamo soldi, televisioni, banche o amici potenti ma abbiamo VOI!\nE #sevoicisieteiocisono!\n\ud83d\udd34VIDEO \ud83c\udf84&gt; https://t.co/u3d61yKQ3u https://t.co/7938IicFEE"}, "5": {"text": "Il ritiro non \u00e8 servito al #Milan.\nForse bisogna pensare a un altro ritiro.\nIl ritiro dal Campionato.\ud83d\ude1e\nMilionari indegni di indossare la maglia. #MilanAtalanta"}, "6": {"text": "Grazie alla Lega, legge sullo Ius Soli affossata: la cittadinanza va desiderata, maturata e meritata, non si regala, n\u00e9 ora, n\u00e9 MAI! #primagliitaliani https://t.co/FPIbynhdLn"}, "7": {"text": "Indegno blitz ad Antonino Cannavacciuolo! \nSi vergogni il governo che fa scappare per un asterisco chi in Italia lavora. Non vedo l'ora di andare a governare per tutelare anche gli imprenditori perseguitati da asterischi e cavilli di una burocrazia ottusa! https://t.co/o8Pn7JO8z1"}, "8": {"text": "LINK &gt; https://t.co/NwaYC6GMJa https://t.co/2OUnIOAiW3"}, "9": {"text": "Che questo sole scaldi il cuore di chi merita, e di chi ha bisogno.\nVi voglio bene Amici. https://t.co/WelFfgtGTf"}, "10": {"text": "La signora del campanello, ricordate? Ha perso tutto con la truffa delle banche, si \u00e8 permessa di contestare Renzi, il Pd la DENUNCIA! Questi sono impazziti...\nTutti A CASA, gli italiani non ne possono pi\u00f9 di una sinistra che pensa prima ai banchieri e poi ai cittadini! https://t.co/2tC18ESqCr"}, "11": {"text": "Lo sport che unisce!\nBuonasera Amici. https://t.co/tCr5HIDGbT"}, "12": {"text": "La parrocchia fa il presepe col barcone, ma accusa la Lega di \"strumentalizzare\"... Mah! https://t.co/4bRxBBrxob"}, "13": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/tq5MgpLeYD https://t.co/nPQzcsH0EM"}, "14": {"text": "Tapiro d\u2019Oro 2017 per Renzi e la Boschi che hanno massacrato migliaia di italiani.\nE voi a chi lo dareste? https://t.co/ByDAZhWR6o"}, "15": {"text": "#Lega #SalviniPremier #andiamoagovernare https://t.co/5f5Y8JzhJ8"}, "16": {"text": "#andiamoagovernare #simboloLega https://t.co/Mrpi4Z8cKz"}, "17": {"text": "Ecco il nuovo #simbolo della #LEGA con cui andremo a vincere!\n\ud83d\udd34 LIVE &gt; https://t.co/JsAZUEduLu https://t.co/y3eo10QvF2"}, "18": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/kbuUD9EgnI https://t.co/DWOJh4nbnW"}, "19": {"text": "Licenziato per questo episodio, questo capotreno DEVE poter tornare a lavorare! VIDEO &gt; https://t.co/5rjnqIrIig https://t.co/AZXomJSPbU"}, "20": {"text": "Per qualcuno \u00e8 \"prima le banche\", per noi \u00e8 PRIMA GLI ITALIANI!\nFinalmente tra poco potremo VOTARE e rispedirli a casa! https://t.co/92zqr4LYUq"}, "21": {"text": "Assurdo.\nIo sto con chi si difende.\nSempre. https://t.co/u7aNRcR1v3"}, "22": {"text": "Vi ripropongo il mio intervento di luned\u00ec a Bari. \nDa qui parte per il Sud e per tutta l'Italia la Rivoluzione del Buonsenso! \nSe voi ci siete, io ci sono.\n\ud83d\udd34VIDEO &gt;&gt; https://t.co/HIIt2dh1gP https://t.co/E7jkmUKArU"}, "23": {"text": "Poco fa il PD ha approvato in commissione un PREMIO in denaro (con sgravi fiscali) per le COOPERATIVE che assumeranno a tempo indeterminato degli IMMIGRATI \u201crifugiati\u201d.\nQuesto \u00e8 vero RAZZISMO.\nSe ne fregano dei disoccupati italiani, preferiscono fare soldi con Coop e immigrati."}, "24": {"text": "Pessimo regalo per 30mila lavoratori, commercianti e imprese: il PD approva la tassa sulle sigarette elettroniche che mette a rischio il futuro di un intero comparto e la salute dei consumatori.\nObiettivo del governo Salvini sar\u00e0 eliminare questa ennesima INGIUSTIZIA fiscale!"}, "25": {"text": "A Reggio Emilia per inaugurare la nuova sede della #Lega!\n\ud83d\udd34LIVE &gt; https://t.co/tdPK6PMKS3 https://t.co/aQCQU8Quk2"}, "26": {"text": "Per D'Alema \"non siamo INVASI\" e \"Salvini eccita e cavalca la PAURE\"...\nEh s\u00ec, \u00e8 sempre colpa mia! #hastatoSalvini\nP.s. Ma non aveva detto l'anno scorso che si sarebbe ritirato dalla politica???\nVIDEO &gt; https://t.co/J6oxSwKrna https://t.co/4y7T3TZyob"}, "27": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/dJ03F4bV6R\nRino, 86 anni, invalido da anni con una gamba amputata.\nOggi, l'INPS lo richiama per controllare che non gli sia ricresciuta!\nNo, non sto scherzando: \u00c8 TUTTO VERO!\nSi controllino i falsi invalidi senza pudore e si condanni qualche medico! https://t.co/gWkWqIpI7l"}, "28": {"text": "Dall\u2019Euro non si pu\u00f2 uscire con un referendum incostituzionale. Serve seriet\u00e0. Noi abbiamo persone e idee adatte per riprendere il controllo di confini e moneta, per pagare i debiti verso cittadini e imprese, per mettere in sicurezza lavoro e risparmi, il futuro dei nostri figli."}, "29": {"text": "Ora in diretta a @RadioCapital_fm @_CircoMassimo_ - Live: https://t.co/wDf1owOnvM"}, "30": {"text": "Oggi ho letto che \u00e8 nato il primo pandoro con FARINA DI INSETTI...!\nCHE SCHIFO!\nSe lo mangino quelli del PD che in Europa hanno votato a favore di vermi, scorpioni e tarantole nei nostri piatti!\nIo preferisco il meraviglioso pane pugliese di Altamura! https://t.co/urv84AgHfW"}, "31": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/4kqnSykF8Q\nQuando saremo al governo daremo finalmente agli italiani una legge SERIA sulla #legittimadifesa. https://t.co/3tmZ0VReBI"}, "32": {"text": "Buon viaggio piccolo angelo, stai vicino a tutti i bimbi da lass\u00f9. https://t.co/Gr0KfNt0ue"}, "33": {"text": "Con il nostro governo riporteremo Bankitalia sotto il controllo statale. Vergognoso che ci siano 7,000 dipendenti pagati in media 85 mila euro all'anno per non vigilare.\nE il presidente Visco dov'era? Perch\u00e9 l'hanno riconfermato? https://t.co/amd2rmaK5S"}, "34": {"text": "Qui Altamura (Bari), lo spettacolo del territorio che si trasforma nella gioia del Natale.\nLo dedichiamo a chi vorrebbe cancellare la nostra storia, la nostra civilt\u00e0 e i nostri valori. \nViva il presepe! https://t.co/dYJc6Rgnkx"}, "35": {"text": "Dal 1423 l'Antico Forno Santa Chiara produce l'oro di questo territorio: il celebrato pane di Altamura (Bari)!\nAlla faccia delle schifezze che arrivano dall'altra parte del mondo. Viva i prodotti ITALIANI, viva le nostre splendide tradizioni. https://t.co/ZlqC4f9MFD"}, "36": {"text": "\"Risorse\" in azione alla stazione di Monza, litigavano su chi doveva pagarci la pensione...\n#PDclandestino #andiamoagovernare https://t.co/9QbOHhDsNs"}, "37": {"text": "La nostra unica ricchezza siete VOI!\nQuesto affetto e questa fiducia mi ripagano di tutto l'impegno che cerco di metterci.\nGrazie #BARI, grazie #PUGLIA! #andiamoagovernare https://t.co/xzt0trt8KR"}, "38": {"text": "In diretta da #Bari, parte da qui la battaglia della #Lega per la Puglia e per il Sud. Ora \u00e8 il mio turno! \ud83d\udd34 LIVE &gt; https://t.co/0dXmc4ZR4J https://t.co/6IhuGMqDPk"}, "39": {"text": "Oggi ci ha lasciato una persona seria e perbene, un amico e un politico capace. Alla famiglia la mia vicinanza per la tragica e improvvisa morte di Altero #Matteoli. https://t.co/2GSYnZynvu"}, "40": {"text": "Qui BARI! Che SPETTACOLO!\nTra poco intervengo anche io, segui il LIVE su questa Pagina!\n#andiamoagovernare https://t.co/BkXAhUF7Xs"}, "41": {"text": "In diretta da #Bari, parte da qui la battaglia della Lega per la #Puglia e per il Sud. State con noi!\n\ud83d\udd34LIVE &gt; https://t.co/KrAK9vdKVZ https://t.co/74JiMcmRNV"}, "42": {"text": "Qui con la Lega a #Bari! Teatro emozionante, tra poco segui LIVE su https://t.co/RGUwlbb5Hh https://t.co/lnK3k6CXIb"}, "43": {"text": "Questa mattina in carcere a Brescia per incontrare le donne e gli uomini della Polizia Penitenziaria che il governo tratta peggio dei detenuti che controllano.\nP.s. Su 340 \"ospiti\" ben 185 sono IMMIGRATI! \nLi rispediremo tutti in galera a casa loro. https://t.co/fah0ymFpVO"}, "44": {"text": "Amici baresi, tra poco torno da voi!\nAlle 17 grande evento di apertura campagna elettorale della Lega in #Puglia, al multisala Showville, #Bari. Vi aspetto! https://t.co/SBWMIGULbc"}, "45": {"text": "Se ieri non l'avete vista, guardate la mia intervista di ieri su Rai Tre da Lucia Annunziata, e aiutatemi a CONDIVIDERLA. \nCredo sia andata bene.\n\u00c8 sempre bello confrontarsi, anche se qualcuno non la pensa allo stesso modo...\n\ud83d\udd34LIVE &gt;&gt; https://t.co/peUq2xf2eM https://t.co/ts0BFPklf9"}, "46": {"text": "L'Italia ha bisogno di PACE FISCALE. Rottameremo le cartelle esattoriali sotto i 100 mila euro: dai il 10% e torni a sperare, a lavorare, a vivere.\nSiete d'accordo?\n#andiamoagovernare https://t.co/B69AyOWWGT"}, "47": {"text": "Oggi a #Verona, con la tradizionale stella cometa natalizia! Ma quanto \u00e8 bella? https://t.co/QrwsGLiITY"}, "48": {"text": "Grandi! \u00c8 questo lo sport che ci piace, non i calciatori milionari!\n#EuroSwim2017 #nuoto #azzurri\nhttps://t.co/nrzc1u4UXr"}, "49": {"text": "LIVE da una splendida Verona natalizia! &gt; https://t.co/m7ZeYkoa1I https://t.co/yYCI7bwjiF"}, "50": {"text": "Il comportamento del candidato grillino oggi in diretta dalla Annunziata mi ha lasciato perplesso. Chi \u00e8 convinto della bont\u00e0 delle proprie idee non dovrebbe temere confronti. Voi che dite? https://t.co/1jKj6wDdCQ"}, "51": {"text": "Qui Milano. In diretta dalla Scuola di Formazione Politica! Seguiteci!\n VIDEO LIVE &gt; https://t.co/ykFJgBcFP2 https://t.co/7zWTCcpGS8"}, "52": {"text": "Ieri tra Lodi e Milano, PRETENDONO lo status di rifugiato, BLOCCANO la strada per ore.\nNon vedo l\u2019ora di ESPELLERE tutti i FINTI PROFUGHI che il Pd ha fatto arrivare in Italia e che pensano di venir qui a metterci i piedi in testa! Mi date una mano? VIDEO&gt; https://t.co/J9oJYO4OL4 https://t.co/AAGD49Y2Nz"}, "53": {"text": "#Salvini: Buon Santo NATALE a tutti e viva il PRESEPE.  #Mezzorainpi\u00f9 https://t.co/lkKxXt3g8C"}, "54": {"text": "#Salvini: nella nostra Costituzione dovrebbe essere inserito il vincolo di mandato, se sei eletto da una parte, l\u00ed rimani! #mezzorainpi\u00f9"}, "55": {"text": "Per le cartelle esattoriali sotto i 100mila euro, e i piccoli torturati dallo Stato possono tornare a vivere. #mezzorainpi\u00f9"}, "56": {"text": "#Salvini: Forza Italia ha bloccato la proposta Lega che chiedeva di non dare sconti di pena a stupratori e assassini, non ho capito perch\u00e9 lo hanno fatto. #Mezzorainpi\u00f9"}, "57": {"text": "#Salvini: Metterei i detenuti a lavorare, come in Austria, per ripagare la collettivit\u00e0 dei costi arrecati. #Mezzorainpi\u00f9"}, "58": {"text": "#Salvini: PACE FISCALE con Equitalia. Hai dichiarato e non sei riuscito a pagare? 10% di quello che mi devi e poi puoi tornare a lavorare. #Mezzorainpi\u00f9"}, "59": {"text": "#Salvini: Sul cancellare la Legge Fornero non c'\u00e8 trattativa possibile, cosi come sulla #buonascuola e come sulla lotta alla clandestinit\u00e0. I patti devono essere CHIARI. #Mezzorainpi\u00f9"}, "60": {"text": "#Salvini: Le regole e i vincoli IMPOSTI da Bruxelles danneggiano la vita delle imprese e delle famiglie italiane, o queste regole cambiano, o queste regole verranno ignorate. #Mezzorainpi\u00f9 https://t.co/7Rj1Kgflf2"}, "61": {"text": "#Salvini: Un governo normale ad aprile va a Bruxelles e chiede indietro una piccola parte dei miliardi dati per salvare le banche degli altri Paesi Europei, per salvare i nostri risparmiatori e i nostri terremotati. #Mezzorainpi\u00f9"}, "62": {"text": "#Salvini: Dei sondaggi mi fido poco, non vivo a pane e sondaggi. Nelle piazze in cui vado si percepisce voglia di cambiamento. I #5stelle mostrano i problemi, ma poi alla prova del governo non sanno come risolverli. #Mezzorainpi\u00f9 https://t.co/WMwRLg8DPY"}, "63": {"text": "Buon pomeriggio Amici, tra poco, alle 15, sono in diretta su Rai Tre con Lucia Annunziata. Mi fate compagnia?\n#mezzorainpi\u00f9 @Mezzorainpiu https://t.co/0movDfkzQ6"}, "64": {"text": "Questa sera sar\u00f2 in centro nella splendida Verona dalle 18 per i mercatini di Natale. Se ci siete anche voi, ci salutiamo e ci facciamo gli auguri! https://t.co/PPoYHN6RV0"}, "65": {"text": "Grande Luca Dotto, ha ragione! https://t.co/vnkppStcf6"}, "66": {"text": "Grande Luca Dotto, ha ragione! https://t.co/y4JESP6Swm"}, "67": {"text": "Un regalo di Natale? Impacchettare 'sto tizio e rispedirlo a casa!!!\nhttps://t.co/D83KEvy0zk"}, "68": {"text": "L\u2019ultimo sondaggio di Swg, alla faccia dei gufi, vede la Lega in crescita al 14,2%.\nNon mi basta.\nSe lavoriamo bene, arriviamo al 20% e finalmente cambiamo questo Paese.\nFidatevi di me, io mi fido di voi.\nPrima ti ignorano, poi ti deridono, poi ti combattono.\nPoi vinci."}, "69": {"text": "COERENZA.\nSu rivoluzione fiscale con la flat tax, pensioni con la cancellazione dell'infame legge Fornero, lotta all'invasione clandestina, cittadinanza con No Ius Soli, sicurezza e legittima difesa, certezza della pena!\nCon le IDEE CHIARE si vince!\n#andiamoagovernare https://t.co/1tzjwq6tq6"}, "70": {"text": "Evviva il Presepe! Vi piace? https://t.co/oAmYod7ABe"}, "71": {"text": "Gli insegnanti saranno assegnati in base a concorsi e graduatorie su base REGIONALE.\nCi impegneremo a far tornare piene le culle dei nostri ospedali con misure RADICALI, non come il vergognoso \u201cbonus beb\u00e8\u201d del PD, perch\u00e9 mamme e pap\u00e0 devono ritrovare il gusto di scommettere. https://t.co/mcSP3XNu3r"}, "72": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/cifqsCc0Di\nPazzesco! Questa \u00e8 la bella Italia del Pd...\nAltro che \"obbligo di firma\"! Questo deve essere rispedito a casa sua a calci nel sedere! https://t.co/Nw047pTlIb"}, "73": {"text": "Luned\u00ec torno in Puglia, vi aspetto alle 17 a BARI!\nChi ci sar\u00e0? Passaparola! https://t.co/57GGKS20te"}, "74": {"text": "Tra poco, alle 19.55, sono su Rai Radio 1. SMS e Whatsapp a: 335 6992949. Diretta qui: https://t.co/ymRR2YTl0x"}, "75": {"text": "Esattamente 4 anni fa il congresso che mi eleggeva Segretario della Lega.\nQuante emozioni, quanto impegno ci ho messo, quanto affetto ed entusiasmo ho raccolto.\nTanta strada fatta, ora ci aspetta la battaglia finale.\nNoi siamo pronti a vincere, voi ci siete? https://t.co/O2xenuFCsK"}, "76": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/k3ErRR4C3m\nPer stupratori e assassini non pu\u00f2 esserci NESSUNO SCONTO!\nQuesto chiede la legge delle Lega, spero che chi l'ha bloccata ci ripensi e rimedi all'errore. https://t.co/JhuoYBlh67"}, "77": {"text": "Perch\u00e9 i CONTRIBUENTI ITALIANI devono pagare le Forze dell\u2019Ordine per proteggere il pap\u00e0 della #Boschi?\nLa Lega ha fatto un\u2019interrogazione parlamentare per sapere quanto costa e chi paga, ma penso di sapere gi\u00e0 la risposta... https://t.co/OtndXSCxRJ"}, "78": {"text": "Clandestini in albergo al caldo, italiani nei container al freddo.\nQuesto \u00e8 davvero RAZZISMO.\nhttps://t.co/tNUlWL2D5L"}, "79": {"text": "BUGIE, BUGIE, BUGIE!\nLa rimandiamo a casa dal pap\u00e0??? https://t.co/002iTMzBt1"}, "80": {"text": "La Lega sta con chi si difende. Sempre.\nE voi?\nCambiamola questa Italia, ma davvero!\nIo, se voi ci siete, sono pronto. https://t.co/qq4rw6KVp4"}, "81": {"text": "Librandi (onorevole PD): \u201cIl problema dell\u2019Italia \u00e8 Salvini\u201d.\nMa secondo voi \u00e8 normale?!? #QuintaColonna"}, "82": {"text": "Ora in diretta su @rete4 a #QuintaColonna! Ci siete?? @QuintaColonnaTv https://t.co/wJ3oHPbT67"}, "83": {"text": "Questa sera alle 23 sono in diretta su Rete Quattro a #QuintaColonna. Chi di voi rimarr\u00e0 sveglio a farmi compagnia?@QuintaColonnaTv https://t.co/Xm1kkxw9iC"}, "84": {"text": "La sinistra vuole approvare entro Natale lo IUS SOLI?\nLa Lega non lo permetter\u00e0.\nLa cittadinanza italiana non si regala. #Noiussoli"}, "85": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/NkpVPeuNG2\nQuando saremo al Governo, l\u2019unica stanza che questi delinquenti dovranno occupare sar\u00e0 la GALERA. https://t.co/Yi0FEphRlH"}, "86": {"text": "Detenuto in \u201cpermesso premio\u201d evade dal carcere di Torino.\nRoba da matti.\nCertezza della pena, per il Governo Salvini una priorit\u00e0."}, "87": {"text": "Buon quinto compleanno alla mia splendida ballerina-principessa Mirta\u2764\ufe0f! https://t.co/omt2CJRf44"}, "88": {"text": "Per assassini e stupratori nessuno sconto di pena.\nA questa modifica del Codice Penale proposta dalla Lega, che ha l\u2019obiettivo di difendere le vittime di violenza, oltre a una parte della sinistra si \u00e8 opposta anche Forza Italia.\nPerch\u00e9? https://t.co/L7lYCcfhDz"}, "89": {"text": "\u274c\u274c\u274cVITALIZI INTOCCATI, ITALIANI FREGATI!\nQuesta estate si vantavano che avrebbero abolito i vitalizi, ora invece \u201cnon c\u2019\u00e8 pi\u00f9 tempo\u201d\u2026\nMa come si fa ancora a votare questi BUGIARDI???\nFacciamo girare!!! #bastapd https://t.co/WAHzzzm1yJ"}, "90": {"text": "FERMI TUTTI!\nIl Natale non c'\u00e8 pi\u00f9, ora c'\u00e8 \"LA GRANDE FESTA DELLE BUONE FESTE\"! Cos\u00ec negli inviti di una scuola di Milano.\nPensare che la parola \"Natale\" dia fastidio a qualcuno mi sembra una totale IDIOZIA. https://t.co/vLJXcb2xqK"}, "91": {"text": "\u201cSono convinta che la saggezza di Berlusconi gli far\u00e0 tenere Salvini lontano dal governo\u201d dice oggi la Fornero.\nNon vedo l\u2019ora di far piangere questa signora, CANCELLANDO la sua legge infame. Su questo Berlusconi deve finalmente essere chiaro: o con la Lega, o con la Fornero. https://t.co/OXtV1Ggckx"}, "92": {"text": "In Europa ti stanno preparando il regalo di Natale: una \"riforma\" che consentir\u00e0 di BLOCCARE IL TUO CONTO CORRENTE in caso di difficolt\u00e0 di una banca!\nE il governo del Pd che fa? NIENTE!\nFacciamo GIRARE almeno in rete! https://t.co/fsOA78fVDv"}, "93": {"text": "Buona Santa Lucia!\nViva il sorriso dei bambini, viva le nostre tradizioni!\nP.s. Un \"Mi piace\" a https://t.co/JrO2meEo6z che ha realizzato questo bellissimo video &gt; https://t.co/7QRbBS0Ngx https://t.co/Gjgciz9mRY"}, "94": {"text": "PAZZESCO!\nSpara e ferisce un ladro, sventando la rapina. \nPer ricompensarlo viene punito pi\u00f9 del bandito.\nVi sembra normale?\nCon la LEGA al governo la difesa diventer\u00e0 sempre legittima, questo Paese al contrario lo ribaltiamo!\n#andiamoagovernare VIDEO &gt; https://t.co/H2eRUi04lU https://t.co/CkjWmty1wA"}, "95": {"text": "Accogliereste un clandestino per 1.000 euro al mese?\nSentite che cosa ne pensano i romani...\nMa per la Raggi serve \"sperimentare\"......\n#stopinvasione #primagliitaliani\nVIDEO &gt; https://t.co/aXRUGeuUPo https://t.co/Hm2KvABaYi"}, "96": {"text": "Perch\u00e9 Polizia e Carabinieri devono difendere i confini della villa del signor Boschi?\nE quando i giornalisti tentano di intervistarlo fugge incappucciandosi... https://t.co/77I3JsBFji"}, "97": {"text": "6 milioni all'anno e si lamenta? Mah...... #Donnarumma https://t.co/du4jyNdGHF"}, "98": {"text": "\"Il segreto del boom di Salvini? Presenta la tragedia italiana esattamente come \u00e8, promette alla gente non la ricchezza ma di combattere la povert\u00e0. Renzi invece..\".\nProfessor Giorgio Galli, politologo. https://t.co/70U0Jz6avi"}, "99": {"text": "Italia vittima di frane e alluvioni.\nServono 40 miliardi, ma i \u201cvincoli europei\u201d ci impediscono di usarli.\nVi pare normale???\nE poi tasse, lavoro, immigrazione, Natale e... calciatori brutti.\nParliamone, e sempre #primagliitaliani!\n\nLIVE &gt; https://t.co/eGbE6GjFxK https://t.co/k4auzXeu3Z"}, "100": {"text": "Fra 10 minuti faccio un LIVE FACEBOOK da Strasburgo.\nPer parlare con voi, commentare i fatti di oggi e preparare l\u2019Italia di domani.\nVi aspetto!"}, "101": {"text": "I miei impegni per il Sud: lavoro, sicurezza, difesa del made in Italy e delle nostre produzioni.\nNon ne posso pi\u00f9 di un governo di SERVI!\nVIDEO &gt; https://t.co/w8hs3mN95H https://t.co/hh7lCkosfF"}, "102": {"text": "#Riace, il sindaco dell\u2019accoglienza: \u201cIo indagato? Rifarei tutto\u201d"}, "103": {"text": "Francesco, pensionato di 67 anni, SPAR\u00d2 al ladro che gli entr\u00f2 in casa, un immigrato di 22 anni, e lo uccise.\nDopo pi\u00f9 di due anni di processo \u00e8 stato assolto, la sua fu LEGITTIMA DIFESA.\nBene.\nLa difesa \u00e8 SEMPRE legittima.\nSar\u00e0 una delle prime leggi che approveremo al governo."}, "104": {"text": "Salta il taglio dei VITALIZI dei parlamentari perch\u00e9 \u201cnon c\u2019\u00e8 pi\u00f9 tempo\u201d, dicono quelli del PD.\nAltra presa in giro di Renzi.\nBugiardi, fra poco vi mandiamo a casa!"}, "105": {"text": "La mia intervista di stamattina a Rai Radio1 sulle nostre idee per il futuro del Paese.\nAscoltate e commentate!\nhttps://t.co/uLL4TtB2lG https://t.co/KbsBdMozIe"}, "106": {"text": "Tantissimi immigrati regolari e perbene contribuiscono positivamente alla societ\u00e0 italiana.\nMa chi non scappa da nessuna guerra, e la guerra ce la porta in casa, FUORI!\nNel patto di governo chiederemo l'impegno ad espellere almeno 100 MILA clandestini all'anno! Siete d'accordo? https://t.co/XnjR3NuurA"}, "107": {"text": "Una nonna di 95 anni ostaggio della burocrazia e del freddo. La legge finalmente c'\u00e8, grazie anche a voi e alla Lega!\nFAI GIRARE, la neve non attende i tempi della politica.\n#forzanonnapeppina https://t.co/pFoOuAqzj8"}, "108": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/Bl1QMVASED https://t.co/gL8Dt2Sx33"}, "109": {"text": "Suona la campanella per Renzi e compagni... Restituite i soldi agli italiani truffati dalle banche e azzerati dal governo!\nLega, sempre vicini ai cittadini.\nP.s. Bravissime le due signore da Giletti a #non\u00e8larena, le avete ascoltate? Questa \u00e8 vita REALE! https://t.co/BjP1eABNxT"}, "110": {"text": "#Salvini: Bruxelles ci ha imposto la Bolkestein, la legge Fornero, la direttiva sulle banche, l\u2019invasione di clandestini!\nNon \u00e8 il caso di cambiare qualcosa in Europa dato che ci stanno massacrando? Voi che ne dite???\n#non\u00e8larena @nonelarena https://t.co/lZcczBNHia"}, "111": {"text": "#Salvini: il Pd d\u00e0 sempre le colpe agli altri ma governa da 6 ANNI, con Monti, Letta, Renzi, Gentiloni.\nChiedete scusa agli italiani truffati dalle banche e che non avete tutelato!!! #bastapd #non\u00e8larena https://t.co/QZy7rb49gh"}, "112": {"text": "#Salvini: Banca d\u2019Italia ha circa 7.000 dipendenti, con uno stipendio medio di 85 MILA euro lordi a testa. Visto che dovevano VIGILARE (e non l\u2019hanno fatto) non sarebbe il caso ci mettessero un po\u2019 di soldi anche loro? #non\u00e8larena"}, "113": {"text": "#Salvini: chiedo a signore truffate se sono contente, con i 64 MLD dati dall\u2019Italia alla Ue, di aver salvato le banche tedesche. Ovviamente NO, un governo serio andrebbe a Bruxelles e chiederebbe indietro una parte di quei soldi per risarcire i risparmiatori ITALIANI! #non\u00e8larena https://t.co/VfORj0Y2bb"}, "114": {"text": "#Salvini: sono sereno perch\u00e9, a differenza dei genitori e dei famigliari di altri, mia mamma e mio pap\u00e0 sono due pensionati e non hanno banche... #non\u00e8larena https://t.co/e13XMwIGPT"}, "115": {"text": "#Salvini: l\u2019Italia ha sborsato all\u2019Europa 64 MILIARDI per il fondo \u201cSalva Stati\u201d, per salvare le banche degli altri! Buon Dio, ma il nostro governo non dovrebbe andare a bussare a Bruxelles per salvare i NOSTRI risparmiatori e difendere gli interessi NAZIONALI??? #non\u00e8larena https://t.co/k5HMNtaIsg"}, "116": {"text": "#Salvini: al Pd dico: decideranno gli italiani con il loro voto se i risparmiatori, come dite voi, li avete salvati o azzerati! #non\u00e8larena https://t.co/IFbyr6Nugi"}, "117": {"text": "#Salvini: l\u2019audizione del signor Ghizzoni in Parlamento la Lega l\u2019ha chiesta, perch\u00e9 non l\u2019ha fatto anche il Pd? Hanno chiesto di sentire tutti, manca solo Cetto La Qualunque, ma non Ghizzoni... #non\u00e8larena"}, "118": {"text": "#Salvini: Bruxelles sta studiando una nuova riforma con la quale in caso di difficolt\u00e0 di una banca potranno essere bloccati i conti correnti! Che cosa sta facendo il governo del Pd per fermare questa follia??? #non\u00e8larena"}, "119": {"text": "#Salvini: la politica DEVE risolvere i problemi dei 500 MILA italiani azzerati e truffati dalle banche! #non\u00e8larena https://t.co/qsSwMWo8hg"}, "120": {"text": "Vi aspetto alle 20.30 su La7 con Massimo Giletti! Chi di voi ci sar\u00e0? #non\u00e8larena @nonelarena https://t.co/zfxXaINn5n"}, "121": {"text": "Sfider\u00f2 @matteorenzi ovunque si candider\u00e0! Vi piace? https://t.co/lN2FVHcVF5"}, "122": {"text": "L'affetto che mi date \u00e8 la ricompensa pi\u00f9 bella. https://t.co/fKOfO38qeY"}, "123": {"text": "GRAZIE! \n#Primagliitaliani https://t.co/lYglOZCmTM"}, "124": {"text": "#Salvini: vinceremo, a mani nude contro i carri armati, come Davide contro Golia.\nAbbiamo una cosa che gli altri non hanno: noi sappiamo di essere nel giusto, e sappiamo che la sinistra ha svenduto gli italiani.\nINSIEME, noi piccoli, questo Paese lo cambieremo! #primagliitaliani https://t.co/vhmWMXfBar"}, "125": {"text": "#Salvini: sento una grande responsabilit\u00e0, tanti sono tornati a interessarsi di politica grazie a noi. Mi serve il vostro sostegno e la vostra vicinanza. \nVi chiedo di vivere i prossimi 90 giorni come apostoli del cambiamento, eroi di una rivoluzione pacifica.\n#primagliitaliani"}, "126": {"text": "#Salvini: il centrodestra ha il dovere di essere serio e chiaro, senza commettere errori del passato. Non possiamo essere l'arca di No\u00e8 che regala i seggi.\nNon mi interessa vincere \"tanto per\", io voglio CAMBIARE questo Paese! #primagliitaliani"}, "127": {"text": "#Salvini: La cittadinanza arriva alla fine di un percorso, non \u00e8  un regalo elettorale. #primagliitaliani #noiussoli"}, "128": {"text": "#Salvini: Non vedo l'ora di vincere per stracciare la legge Fornero e farla piangere un'altra volta. Piange una e ridono in milioni. Su questo chiedo al centrodestra accordi chiari. #primagliitaliani #andiamoagovernare"}, "129": {"text": "#Salvini: Se a Roma questo \u00e8 il biglietto da visita dei 5 Stelle, l'anno prossimo glielo regaliamo noi un abete. E se qualcuno non si offende, faremo anche il presepe!\n#primagliitaliani"}, "130": {"text": "#Salvini: voglio che i nostri figli crescano da uomini e donne libere. Buon Santo Natale a voi, e anche a Papa Benedetto che ricordava il diritto a non emigrare.\n#primagliitaliani"}, "131": {"text": "#Salvini: non lo vuole l'Europa? Le regole le decidiamo NOI!\nL'Unione Europea \u00e8 diventata una gabbia, sar\u00e0 nostro compito liberare milioni di persone!\n#primagliitaliani"}, "132": {"text": "#Salvini: la Lega guarda avanti e coinvolge. Ringrazio i quasi 6 milioni di cittadini che in Lombardia e in Veneto hanno chiesto pi\u00f9 autonomia.\nSiamo 8.000 comuni e campanili, dobbiamo valorizzare le diversit\u00e0, qualcuno le vuole appiattire.\n#primagliitaliani"}, "133": {"text": "#Salvini: cancelleremo anche la legge Mancino, le idee non si processano! #primagliitaliani"}, "134": {"text": "#Salvini: viva la libert\u00e0 della RETE, vorrebbero imbavagliare anche Facebook in nome di una presunta \"verit\u00e0\" per legge!\nPer il Pd le \"fake news\" sono anche tutte quelle che vogliono nascondere!\n#primagliitaliani"}, "135": {"text": "#Salvini: non ce la fanno con lo Ius Soli? \u00c8 solo GRAZIE alla Lega e grazie a voi!\nIn 1.300 piazze italiane il weekend scorso migliaia di volontari hanno raccolto 300mila firme! Grazie a chi c'era, grazie a chi firmato!\n#primagliitaliani #noiussoli https://t.co/zpnHfz5x60"}, "136": {"text": "#Salvini: elezioni, mancano 90 giorni, siete pronti??? Noi non abbiamo una lira, n\u00e9 finanziatori... Saluto educatamente i giudici del tribunale di Genova...\nPotete sottrarci i soldi, ma non ci toglierete la dignit\u00e0.\nTasche vuote ma cuore pieno! #primagliitaliani"}, "137": {"text": "#Salvini: dovrebbero vergognarsi quelli che vanno in giro col \"pugno chiuso\", che gronda sangue. #primagliitaliani"}, "138": {"text": "#Salvini: certe coop hanno mollato i disabili per dedicarsi ai clandestini! Andremo a chieder loro indietro i soldi! #primagliitaliani"}, "139": {"text": "#Salvini: 280 euro come contributo dello Stato a un invalido sono un insulto! #primagliitaliani"}, "140": {"text": "#Salvini: la nostra buona scuola avr\u00e0 graduatorie degli insegnanti su base regionali, stop agli studenti come cavie con insegnanti che cambiano di continuo. #primagliitaliani"}, "141": {"text": "#Salvini: o l'Islam si adegua alla nostra societ\u00e0 del 2017 o nessuno spazio. Cos\u00ec si difendono i diritti delle donne, non parlando di sindacA o ministrA, come fa la Boldrini... #primagliitaliani"}, "142": {"text": "#Salvini: ringrazio gli artigiani di San Gregorio Armeno che hanno portato il presepe a Nonna Peppina, sempre a difesa delle nostre tradizioni. #primagliitaliani https://t.co/sYp64UBNii"}, "143": {"text": "#Salvini: il signor Soros sta riempiendo di immigrati mezzo mondo, quelli sono i pericoli, non i russi!\nDovrebbero essere messe fuorilegge le organizzazioni che vanno contro gli interessi nazionali degli italiani!\n#primagliitaliani https://t.co/SvYZU01as9"}, "144": {"text": "#Salvini: impazzano le fake news su Salvini e i russi... Io #Putin lo stimo GRATIS! #primagliitaliani"}, "145": {"text": "#Salvini: andr\u00f2 in Europa a RIVENDICARE l'interesse NAZIONALE del nostro Paese! #primagliitaliani https://t.co/EJlrwdeZGO"}, "146": {"text": "#Salvini: non lascer\u00f2 ai miei figli una vita da schiavi, una morte lenta della nostra societ\u00e0! E la sinistra \u00e8 complice, ha svenduto famiglie e imprese ai poteri forti! #primagliitaliani"}, "147": {"text": "#Salvini: quando si parla delle statistiche delle povert\u00e0, lo ricordo a certi giornalisti di sinistra: io considero ITALIANI anche i tanti immigrati perbene che qui lavorano, pagano le tasse e mandano i figli a scuola. #primagliitaliani"}, "148": {"text": "#Salvini: a Bruxelles non si va con il cappello in mano, ma si va a chiedere i nostri diritti! Il sistema della moneta unica ci ha rovinato. #primagliitaliani"}, "149": {"text": "#Salvini: la violenza \u00e8 sempre da condannare, noi l'Italia la cambieremo con la rivoluzione del sorriso. Ma non faremo nessuno sconto a Bruxelles e alle sue follie! #primagliitaliani https://t.co/zE9UlZ5BcQ"}, "150": {"text": "#Salvini: scappano i giovani, scappano i pensionati, non nascono i bambini, e sbarcano i clandestini! Porte spalancate a chi scappa dalla guerra, ma gli altri VIA DAL NOSTRO PAESE! Siamo generosi ma non fessi! #primagliitaliani"}, "151": {"text": "#Salvini: faremo ritornare in Italia le aziende che se ne sono andate, il lavoro deve tornare qui. Con un fisco giusto, il nostro sarebbe il pi\u00f9 BEL Paese del mondo dove vivere e lavorare! #primagliitaliani"}, "152": {"text": "#Salvini: stracceremo la legge Fornero! Non si pu\u00f2 essere ancora al lavoro dopo 43 anni di lavoro!!! #primagliitaliani"}, "153": {"text": "#Salvini: per i GRANDI evasori nessun condono ma solo la galera, nessuna trattativa. Ma salveremo i piccoli rovinati dalle cartelle esattoriali: PACE FISCALE, le rottamiamo, mi dai il 10% e riparti! #primagliitaliani https://t.co/tSsbhkOQEx"}, "154": {"text": "#Salvini: in campagna elettorale, dove andr\u00e0 Renzi, andr\u00f2 io. Lui vita virtuale, noi vita VERA! #primagliitaliani"}, "155": {"text": "#Salvini: flat tax al 15%, pagare meno, pagare tutti! Come Trump, tagli alle tasse e controllo dei confini! https://t.co/dltRnAFYyk #primagliitaliani https://t.co/jtNoDCI9qw"}, "156": {"text": "#Salvini: con il mio governo via gli studi di settore, spesometri, redditometri che torturano chi vuole fare impresa! #primagliitaliani"}, "157": {"text": "#Salvini: il primo LADRO \u00e8 lo STATO ITALIANO che si porta via il 70% dei soldi di chi fa impresa! #primagliitaliani"}, "158": {"text": "#Salvini: faremo in modo che non si possa scendere sotto una certa cifra per il salario orario! Basta sfruttamento! #primagliitaliani"}, "159": {"text": "#Salvini: 3 euro all'ora \u00e8 una paga da schiavi in un campo di cotone! Serve LAVORO DIGNITOSO! Padri di famiglia di 50 anni che consegnano la pizza... non \u00e8 dignit\u00e0! #primagliitaliani https://t.co/KnZJgMORZ0"}, "160": {"text": "#Salvini: conscio dei miei limiti, chiedo aiuto a voi. La libert\u00e0 la dobbiamo conquistare insieme, non si pu\u00f2 delegare ad altri.\n#primagliitaliani"}, "161": {"text": "#Salvini: siamo qua per unire la gente perbene da Nord a Sud! Pieni poteri ai sindaci!\n#primagliitaliani https://t.co/4yDc9wKLkY"}, "162": {"text": "#Salvini: parlano di bufale e di fake news... ma se sono anni che il Pd ce le rifila! #primagliitaliani"}, "163": {"text": "#Salvini: c'\u00e8 chi pensa al passato, come ieri a Como, e c'\u00e8 chi come noi guarda al futuro! #primagliitaliani"}, "164": {"text": "#Salvini: grazie, qui in questa piazza c'\u00e8 la bella politica #primagliitaliani"}, "165": {"text": "++ LIVE DA ROMA #PRIMAGLIITALIANI &gt; https://t.co/NwSwtnLNrE ++ https://t.co/4KNrukdbFh"}, "166": {"text": "Tanta bellissima gente ora a #Roma, italiani che non si arrendono!\nMandiamo a casa la sinistra delle tasse ed dell'invasione clandestina! \n#primaglitaliani &gt; Live tra poco su: https://t.co/69OdhkI2d3 https://t.co/yMcdaCEEKx"}, "167": {"text": "Arrivato, che piazza fantastica!\nTra poco tutta la diretta da Roma su https://t.co/RGUwlbb5Hh\n#noiussoli #PrimagliItaliani https://t.co/AETHGQxQ0n"}, "168": {"text": "Qui Roma, piazza Santi Apostoli ancora in riempimento, pullman in arrivo da tutta Italia! GRAZIE! Cominceremo un po' dopo le 11, continuate a seguire! #primagliitaliani https://t.co/eyK9CZCiR3"}, "169": {"text": "Dalle 11 circa seguiteci LIVE da Roma su https://t.co/RGUwlaTuiH\n#NoIusSoli #PrimagliItaliani https://t.co/2KYk94ePmY"}, "170": {"text": "Buongiorno Amici, un saluto e un grazie a chi \u00e8 in viaggio, da tutta Italia, verso #Roma dove alle 11 saremo in migliaia, in piazza Santi Apostoli, per dire: #primagliitaliani!\nSeguiteci anche su https://t.co/RGUwlbb5Hh\n#noiussoli https://t.co/bWrHiWQiDM"}, "171": {"text": "Sala strapiena oggi a #Foggia con la Lega! #andiamoagovernare https://t.co/LsGrgtH8qz"}, "172": {"text": "Domani mattina alle 11 a Roma in piazza Santi Apostoli saremo in un mare di gente che non ha paura a dire: #PRIMAGLIITALIANI! https://t.co/cl92Ik3Ux7"}, "173": {"text": "In Sardegna lo Stato manda Polizia e Carabinieri a circondare i paesi non per catturare i delinquenti, ma per abbattere i maiali...!!!\nRoba da matti. Io sto con i pastori e con gli agricoltori.\nVIDEO &gt; https://t.co/haqGGuvbAQ https://t.co/oswRCTVLei"}, "174": {"text": "In piazza a Como, con bandiere rosse, i tifosi dell\u2019immigrazione di massa e di un\u2019Italia senza confini, senza futuro, senza figli e senza lavoro.\nDomani alle 11 in piazza a Roma, con il sorriso, migliaia di persone che vogliono un Paese sicuro, forte e libero. Prima gli italiani!"}, "175": {"text": "UNO SCHIFO!\nIl Pd pensa agli immigrati, noi pensiamo alla signora Lidia, vedova di Luigino, che si tolse la vita dopo aver visto andare in fumo i risparmi di una vita a causa delle porcherie di BANCA ETRURIA!\nLa Lega far\u00e0 di tutto per ottenere #giustiziaperluigino! https://t.co/bc3tFd2EHE"}, "176": {"text": "Sandra, pestata a suon di CALCI e PUGNI a Ferrara da gang di \"risorse\". PAZZESCO!\nQuesto \u00e8 il risultato di anni di governi buonisti a guida PD.\nVIDEO &gt; https://t.co/iYt6VRHNIr https://t.co/mgYS42h5hh"}, "177": {"text": "C'\u00e8 chi fa il ponte, c'\u00e8 chi va in piazza.\nAlle 11, a Roma in piazza Santi Apostoli, domani aspetto anche TE!\n#primagliitaliani #andiamoagovernare https://t.co/2fTySLwznO"}, "178": {"text": "Amici pugliesi, oggi pomeriggio torno da voi.\nAlle 17 sar\u00f2 a #Foggia al Teatro Giordano e alle 19.30 in piazza del Popolo a #Manfredonia. E, vi anticipo, che il 18 dicembre torner\u00f2 a #Bari!\nAvanti tutta, #andiamoagovernare https://t.co/11WTzyXPWY"}, "179": {"text": "Adesivi e manifesti con minacce? Noi rispondiamo con la rivoluzione del sorriso! https://t.co/yAdlRrbJIl"}, "180": {"text": "Mi fermo all\u2019autogrill vicino a Pescara per un caff\u00e8, dentro incontro marito e moglie, poi un camionista, poi un medico, poi una ragazza, poi due poliziotti che mi dicono \u201cSalvini tieni duro, siamo con te, ridiamo un futuro all\u2019Italia\u201d.\nGRAZIE, chi non si arrende vince."}, "181": {"text": "I disabili un \"peso\"?\nFollia.\nPorteremo a 500 euro il contributo per i DISABILI, quelli veri, dimenticati dal governo. https://t.co/8ADmZfgny7"}, "182": {"text": "A Castenaso (Bologna) mettono Ges\u00f9 Bambino su un gommone... Idioti. https://t.co/2UIypSUlKR"}, "183": {"text": "SEGUI LIVE REPLAY &gt; https://t.co/6Q20QeeIse\n\nAltro che evasori! o furbetti!\nMilioni di commercianti, artigiani, partite IVA strozzati dal fisco italiano sono eroi!\nServe una PACE FISCALE, ieri dalla Gruber ho spiegato come. \nGuarda anche tu, e aiutami a CONDIVIDERE! https://t.co/WdUTtRAxLt"}, "184": {"text": "Il governo PD conferma fino al 2019 gli STUDI DI SETTORE.\nUna follia.\nIl Governo Salvini canceller\u00e0 studi di settore, spesometri, redditometri e ogni forma di tortura fiscale.\nMeno burocrazia, pi\u00f9 tempo per lavorare.\nSiete d\u2019accordo?"}, "185": {"text": "Soffre di miopia congenita, e per la prima volta questi occhiali gli regalano una nuova vista!\nChe dolcezza!\nVedere la felicit\u00e0 negli occhi dei bimbi non ha prezzo.  VIDEO &gt; https://t.co/6OLTvJui1I https://t.co/3pQNxIa0ug"}, "186": {"text": "\"Io non voto da diciotto anni, ma torner\u00f2 a votare perch\u00e9 credo in lei\".\nGRAZIE di cuore a questo cittadino incontrato oggi. https://t.co/KOxN1S7dih"}, "187": {"text": "Altro che IUS SOLI... Controlli, regole, espulsioni! https://t.co/plbNNjTv9v"}, "188": {"text": "#Salvini: Alfano non si ricandida perch\u00e9 non ha i voti. Quando saremo al Governo dovremo riparare i disastri che ha fatto. Gli auguro una buona carriera da avvocato... #ottoemezzo"}, "189": {"text": "#Salvini: Il condono che proponiamo si chiama \"PACE FISCALE\", lo Stato incassa e l'imprenditore non si strozza. #ottoemezzo https://t.co/01EpBTEuwv"}, "190": {"text": "#Salvini: c'\u00e8 l'evasore furbo, da galera, e poi ci sono milioni di italiani con cartelle inferiori a 100mila euro, gente che ha dichiarato e non \u00e8 riuscito a pagare, per i quali proporremo un condono. #ottoemezzo"}, "191": {"text": "#Salvini: Numeri dicono che il debito \u00e8 aumentato, il lavoro \u00e8 sempre pi\u00f9 precario, le famiglie risparmiano meno, forse le regole che ci hanno messo sulla testa non sono cos\u00ec utili al nostro Paese. #ottoemezzo"}, "192": {"text": "#Salvini: Regione Lombardia d\u00e0 33milioni per i DISABILI GRAVI, 30milioni per ASILI NIDO GRATUITI per migliaia di famiglie. Dove governiamo i servizi sono eccellenti. Ma questo non fa notizia... #ottoemezzo https://t.co/Y7YyGsMz6X"}, "193": {"text": "#Salvini: io metterei in costituzione il vincolo di mandato, non \u00e8 che sei eletto da una parte poi passi a quella opposta! #ottoemezzo"}, "194": {"text": "#Salvini: nelle nostre citt\u00e0 la clandestinit\u00e0 \u00e8 un problema enorme, se non lo risolvi, giustamente, la gente si ARRABBIA. #ottoemezzo https://t.co/DBh8MlGElD"}, "195": {"text": "#Salvini: Minniti ha fatto solo una piccola parte di quello che la Lega chiede da ANNI. #ottoemezzo https://t.co/7TYSmDfuYX"}, "196": {"text": "#Salvini: quelli che stasera stanno con il centrosinistra, non faranno parte del progetto #SalviniPremier. #ottoemezzo"}, "197": {"text": "#Salvini: chiedo un PATTO PUBBLICO a Berlusconi. #ottoemezzo"}, "198": {"text": "#Salvini: escludo che ci sia il rischio del fascismo e del nazismo in Italia, se volete parliamo per 30 minuti di storia.. Io preferisco parlare della VITA REALE. #ottoemezzo https://t.co/bk46JnS3v5"}, "199": {"text": "#Salvini: Domenica saremo in piazza Santi Apostoli, alle 11.00, a ROMA, per ribadire #NOIUSSOLI. #ottoemezzo"}, "200": {"text": "#Salvini: Chiedo i voti a 60 milioni di italiani, chiedo il voto di chi sceglie la LEGA come argine al disastro che c'\u00e8 in corso. #ottoemezzo"}, "201": {"text": "#Salvini: Buonasera e Buon #SantAmbrogio #ottoemezzo https://t.co/BSJGqk1KKL"}, "202": {"text": "Buonasera Amici, vi aspetto tra un'oretta in onda su La7 a #ottoemezzo. Ci sarete??? https://t.co/X6yQnjPcey"}, "203": {"text": "Bagno di folla con la Lega a Milano.\nIn strada, in mezzo alla gente! https://t.co/him813OQaH"}, "204": {"text": "INCREDIBILE!\n\"Sono immigrato, dunque NON PAGO il biglietto\".\nGrazie al Pd pensano che in Italia si possa fare quello che si vuole.\nMa CAMBIER\u00c0 la musica, ve lo garantisco. \nRiporteremo in questo Paese ORDINE, REGOLE e RISPETTO. https://t.co/WSNn11kG34"}, "205": {"text": "In Italia era accolto come \u201crifugiato\u201d politico, poverino.\nNel frattempo, era diventato \u201cimprenditore\u201d: 100 euro per ogni clandestino fatto transitare in Francia. E ora anche stupratore.\nProprio bella gente quella a cui diamo protezione......\n#bastaPD\nhttps://t.co/VtNrxiLSms"}, "206": {"text": "Nooooo.....\n#ALFANO, rimasto senza voti, ha annunciato che NON SI CANDIDA alle prossime elezioni.\nCe la faremo a dormire stanotte?\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}, "207": {"text": "Truffati dalle banche, massacrati da Renzi. \nE lo chiamano partito \u201cdemocratico\u201d... VIDEO &gt; https://t.co/kWCGXSi7Ur https://t.co/o0k0eMsD8q"}, "208": {"text": "In 1 MINUTO: equit\u00e0 dei salari, difesa delle nostre tradizioni e controllo dell'immigrazione.\nSe mi date una mano, insieme cambieremo questo Paese, ve lo prometto. \n#andiamoagovernare VIDEO &gt; https://t.co/RoXnJ19fTv"}, "209": {"text": "PAZZESCO!!! \nA #Parigi scontri con la Polizia per difendere uno SPACCIATORE!\nNon voglio che questa \u201cintegrazione\u201d arrivi anche in Italia. \nMandiamo a casa il PD e iniziamo a rendere pi\u00f9 sicure le nostre citt\u00e0.\nVIDEO &gt; https://t.co/QGl8xn2sIs https://t.co/2Hyt0pKFAP"}, "210": {"text": "CASE POPOLARI AGLI ITALIANI: CON LA LEGA AL GOVERNO DALLE PAROLE AI FATTI.\nVIDEO &gt; https://t.co/ay8iO5gMVQ https://t.co/qtapSIoBUb"}, "211": {"text": "Full support to President #Trump's policies on tax cuts, Israel and border control. https://t.co/micr4KT3QD"}, "212": {"text": "\ud83d\udd34VERGOGNA!!!\nhttps://t.co/4i9jPiwK9a\nQuesta \u00e8 VIOLENZA VERA nei confronti degli italiani!\nLe tiv\u00f9 non ne parlano ma io l\u2019ho sentita al telefono, la Lega la aiuter\u00e0 in ogni maniera possibile, lei \u00e8 sconvolta ma non molla.\n#dallapartediSandra #primagliitaliani https://t.co/V4iJW8tAlS"}, "213": {"text": "Ovunque vada, Renzi viene FISCHIATO e CONTESTATO.\nGuardate che bella accoglienza gli hanno riservato gli ex operai della Lucchini...\n#andiamoagovernare #bastapd\nhttps://t.co/Uakyn7MdFp https://t.co/PkWeOmNbwz"}, "214": {"text": "Stuprano, fimano e... vengono scarcerati! Riforma della \"giustizia\" urgente: anche nei Tribunali, chi sbaglia deve pagare! https://t.co/bqgpJVzNBw"}, "215": {"text": "Nel 2016 l\u2019Italia ha concesso ben 202.000 nuove cittadinanze a immigrati, nel 40% dei casi minori.\nSiamo i primi in Europa.\nE la sinistra, con lo IUS SOLI, vuole darne ancora di pi\u00f9.\nNO.\nLa cittadinanza non si regala, si merita.\nVi aspetto domenica mattina a Roma. #stopinvasione"}, "216": {"text": "Dalle 12 alle 13 sar\u00f2 in diretta su 7Gold per rispondere, senza filtro, a TUTTE le vostre domande. Proprio come Renzi...\nPotete chiamare lo 02-45702312."}, "217": {"text": "Questa domenica saremo in tantissimi alle 11 in piazza Santi Apostoli a ROMA. Aspetto anche TE!\n#NoIusSoli #PrimagliItaliani https://t.co/Z5sJIY9oNl"}, "218": {"text": "Dedicato a quelli che si vergognano delle nostre tradizioni per non urtare la sensibilit\u00e0 di qualcuno. Noi ne siamo ORGOGLIOSI! https://t.co/23B2SRROCg"}, "219": {"text": "Bolzano, dagli splendidi mercatini di Natale alla stazione popolata da finti profughi. \ud83d\udd34LIVE &gt; https://t.co/U3nApDyKct https://t.co/Fa2TjogJB6"}, "220": {"text": "Corsi di boxe per i \u201cprofughi\u201d, ecco che cosa mancava......!\nROBA DA MATTI!\n#PDclandestino #andiamoagovernare https://t.co/h7U9VMoGNy"}, "221": {"text": "Articolo molto interessante.\nDa leggere e condividere. https://t.co/9CHLH98JGS"}, "222": {"text": "Questa \u00e8 vera VIOLENZA. Non mi fanno paura, mi danno ancora pi\u00f9 forza: andiamo a governare!!! https://t.co/sOrZNIulpm"}, "223": {"text": "Calci e coltellate.\nCos\u00ec ieri sera a Milano un gruppo di immigrati ha mandato all\u2019ospedale il vigilante di un negozio.\nBoldrini e compagni diranno qualcosa?\nPer Renzi e giornalisti il problema sono i \u201cfascisti\u201d, le news su Facebook e gli hacker russi.\nA CASA TUTTI i clandestini."}, "224": {"text": "Pi\u00f9 di 1.000 gazebo in tutta Italia, nonostante il freddo, pi\u00f9 di 300.000 FIRME raccolte per fermare lo IUS SOLI.\nI telegiornali non ne parleranno, ma nessuno fermer\u00e0 questa Rivoluzione: GRAZIE amici!"}, "225": {"text": "Tiv\u00f9 e giornali parlano solo di BUFALE, allora parlo direttamente con voi!\nFinch\u00e9 non cade la linea... LIVE &gt; https://t.co/lxqE4FePtR"}, "226": {"text": "Povero #Milan.....\nMeno soldi, pi\u00f9 sudore, qualche calcio nel sedere. #BeneventoMilan"}, "227": {"text": "In bocca al lupo alla brava #NadiaToffa.\nForza IENA, ti aspettiamo! @NadiaToffa"}, "228": {"text": "#Salvini: Se essere vicino al popolo per qualcuno \u00e8 un insulto, per me \u00e8 motivo di vanto. #lintervista"}, "229": {"text": "#Salvini: Vedo l'Italia PROTAGONISTA IN EUROPA, il governo Salvini non va a Bruxelles col cappello in mano. #lintervista"}, "230": {"text": "#Salvini: Immigrazione fuori controllo porta allo SCONTRO SOCIALE. #lintervista https://t.co/WkTuZZKVbY"}, "231": {"text": "#Salvini: Il candidato premier del centrodestra lo scelgono i cittadini italiani con il voto. L'Italia \u00e8 bella perch\u00e9 a scegliere sono i piccoli imprenditori, gli artigiani, i pescatori, gli agricoltori... #lintervista"}, "232": {"text": "#Salvini: Non voglio che il centrodestra commetta gli errori del passato. Su riforma Fornero non ho ancora sentito Berlusconi, abbiamo il DOVERE MORALE di cancellarla. #lintervista"}, "233": {"text": "#Salvini: Non c'\u00e8 mai stata una LEGA cos\u00ec FORTE, in tutta ITALIA. Se qualcuno \u00e8 nostalgico... Io guardo AVANTI, non INDIETRO. #lintervista"}, "234": {"text": "#Salvini: #IusSoli, legge inutile e SBAGLIATA. Non serve a nessuno se non alla sinistra per raccattare qualche migliaia di voti. #lintervista https://t.co/awOhRHJAJc"}, "235": {"text": "#Salvini: L'unica cosa di cui mi pento \u00e8 non aver mandato a casa prima gli ultimi quattro GOVERNI. Stiamo subendo una sostituzione etnica programmata. #lintervista"}, "236": {"text": "#Salvini: Per una settimana Renzi si \u00e8 occupato di Facebook, ora si parla di ritorno dei nazisti. Fascismo e nazismo sono stati superati dalla storia, io voglio occuparmi dei problemi REALI: bambini che NON nascono e aziende che chiudono. #lintervista"}, "237": {"text": "Buona domenica Amici! Tra poco, alle 11.30, in diretta su @SkyTG24 (can. 50) #lintervista di @MariaLatella. Chi c'\u00e8? https://t.co/uepA7NlZo1"}, "238": {"text": "Per buonisti, sinistri e giornalisti il problema dell\u2019Italia sono dieci ragazzi di destra che leggono un volantino.\nPer me invece il problema sono le migliaia di clandestini che picchiano, rubano, stuprano, spacciano.\nE poi parlano di fake news...\nVoi con chi state?"}, "239": {"text": "Legge FORNERO, la prima legge che cambieremo quando saremo al governo, su questo l\u2019impegno di Berlusconi deve essere chiaro.\nSiete d\u2019accordo?"}, "240": {"text": "Oggi pizzoccheri.\nVi voglio bene Amici, ai gazebo abbiamo gi\u00e0 raccolto 100.000 FIRME per fermare lo Ius Soli, grazie!!! https://t.co/DJBF0zJmYZ"}, "241": {"text": "Oggi nella palestra del campione Clemente Russo. Ma io non ho il fisico...\n@ClementeRusso https://t.co/nPBjr2xHp8"}, "242": {"text": "Domenica 10 dicembre alle 11 saremo in piazza Santi Apostoli a Roma per manifestare contro l\u2019INVASIONE clandestina e il RAZZISMO del Pd.\nCari ITALIANI, vi aspetto tutti!\n#NoIusSoli #bastapd #stopinvasione https://t.co/gOPHt8YvZE"}, "243": {"text": "Dall\u2019azienda dei fratelli Marrandino, solo bufale di qualit\u00e0!\nViva i prodotti italiani! https://t.co/QqeLUedSKb"}, "244": {"text": "Pazzesco.\nE lo Stato quando pensa di pagarli i suoi 50 MILIARDI di debiti coi cittadini? https://t.co/KLtgoVsbgB"}, "245": {"text": "Disastro banche e risparmiatori truffati, secondo Renzi il PD non ha colpe e pu\u00f2 andare in giro \u201ca testa alta\u201d.\nIl bugiardo non conosce vergogna.\nManderemo in galera tutti i complici di queste truffe, da Banca Etruria a Monte Paschi. E pagheranno, a testa alta..."}, "246": {"text": "Ora in diretta da Castel Volturno al forum di Cronache di Caserta.\nhttps://t.co/ihjHh8kcgB https://t.co/xMLdDL9iEp"}, "247": {"text": "In diretta da Castelvolturno, dove gli italiani sono una minoranza che sopravvive fra immigrazione e illegalit\u00e0. LIVE \ud83d\udd34 https://t.co/mnP0upLvAn"}, "248": {"text": "Sono per lavoro a Castel Volturno, dove ho incontrato 70 amministratori locali (sindaci, assessori e consiglieri) che porteranno avanti le battaglie della Lega in Campania, grandissimi!\nE in albergo chi incontro?\nInsigne, Callej\u00f3n e il vicepresidente del Napoli, simpaticissimi! https://t.co/qwVBJrbhdK"}, "249": {"text": "Mentre altri chiacchierano, la Lega sabato e domenica sar\u00e0 in pi\u00f9 di 1.000 piazze in tutta Italia per bloccare lo Ius Soli e lanciare le nostre proposte su lavoro e tasse.\n#NoIusSoli #menotassepi\u00f9lavoro\nInfo: https://t.co/0GBzbH0aF9 https://t.co/d4N0MkyWRp"}, "250": {"text": "CHE SCHIFO!\nIl tunisino spacciatore che aveva aggredito @brumottistar? Gi\u00e0 libero! I poliziotti del Sap: \u201cLa misura \u00e8 colma!\u201d.\nIl PD ci ha rovinato, serve una RIVOLUZIONE del buonsenso: pene certe ed espulsioni di massa per questi DELINQUENTI! https://t.co/w1zP3rU6oP"}, "251": {"text": "2.000 operai in difficolt\u00e0, ma Renzi prima fa il danno e poi scappa. Vergogna!\nSiamo al fianco dei lavoratori di Piombino, \u00e8 ora di smetterla di regalare aziende italiane a \u201cimprenditori\u201d stranieri che non mantengono gli impegni. https://t.co/BMI0bOiu3R"}, "252": {"text": "Sabato e domenica ci sarai? \nClicca qui per trovare un gazebo vicino a te, saremo in oltre 1.000 piazze italiane per firmare #NoIusSoli!\nI tg non ne parlano? E noi facciamo girare in rete! https://t.co/Ays8nORsLi"}, "253": {"text": "Renzi si infila alla presentazione di un libro per fare un comizio sullo IUS SOLI. Contestato dal pubblico, lasciato dallo scrittore che si alza e se ne va...\nSalviamo Renzi, mandiamolo a casa!\n#NoIusSoli\nVIDEO &gt; https://t.co/Ugsxlobv2q"}, "254": {"text": "Prima neve qui a Bruxelles!\nSperiamo sia un buon segnale per l\u2019inverno.\nE da voi come va Amici? https://t.co/BQ2S8wzvUc"}, "255": {"text": "Per il PD Putin \u00e8 un dittatore sanguinario (https://t.co/oiZfuoFomQ)... Secondo me Renzi non vale neanche un mignolo del presidente russo. Secondo voi? https://t.co/MbGlLsopfe"}, "256": {"text": "Alle lacrime della Fornero non crede pi\u00f9 nessuno.\n#stopfornero \u00e8 il mio impegno. https://t.co/I2uCLAIJ64"}, "257": {"text": "Sabato e domenica in oltre 1.000 piazze italiane per firmare #NoIusSoli aspetto anche TE!\nTrova gazebo su: https://t.co/dvxsSZZuNr https://t.co/c2Cux6dbkL"}, "258": {"text": "Lega in difesa delle vittime, sempre. Dalle parole ai fatti.  https://t.co/AxwSdcZZFD"}, "259": {"text": "Buongiorno Amici. Qui diretta Radio Capital, commenta live Facebook: https://t.co/bC1wS7IfCz\n@RadioCapital_fm"}, "260": {"text": "Napoli, immigrati vogliono i soldi e spaccano tutto.\nA casa, a calci! https://t.co/6fYQTc46Bt"}, "261": {"text": "Il governo pensa a chi vuole \u201cmorire bene\u201d, io lavoro ogni giorno per aiutare gli italiani che vorrebbero VIVERE bene. #bastapd https://t.co/NGa6ZmhjU5"}, "262": {"text": "Ora in diretta a #105Matrix (https://t.co/JDXFEMoP21)! @Radio105"}, "263": {"text": "Sala strapiena con la Lega ad Alessandria. Autonomia e #stopinvasione https://t.co/17j0TK67sx"}, "264": {"text": "Nel 2016 in Italia sono nati solo 473.438 bimbi, il dato pi\u00f9 basso da cent\u2019anni ad oggi.\nE il governo PD che fa?\nRiduce il BONUS BEB\u00c8 per i nuovi nati, solo 40 euro al mese.\nMentre per i clandestini ci sono 35 euro al giorno!\nNon \u00e8 una fake news, \u00e8 RAZZISMO contro gli italiani."}, "265": {"text": "Per chi se lo fosse perso, vi ripropongo il confronto che ho avuto ieri sera a mezzanotte su Rai 3. #lineanotte\nQui &gt; https://t.co/h2zEkrwnUc https://t.co/p1kypA6wef"}, "266": {"text": "In diretta da Roma, state con noi. LIVE &gt; https://t.co/BLvuzByEBM https://t.co/bk3H2Vwrwt"}, "267": {"text": "Si litigava per una bici, minaccia i Carabinieri con una mannaia... https://t.co/UhBsQB5Moe"}, "268": {"text": "#Salvini: L'Italia \u00e8 un Paese cos\u00ec sballato che fa pagare le tasse su quello che forse la gente guadagner\u00e0 l'anno prossimo. Invito anche Berlusconi a fare meno sparate. Chiedo seriet\u00e0!\n#lineanotte"}, "269": {"text": "#Salvini: La gente \u00e8 in grande difficolt\u00e0, io chiedo accordi chiari su Legge Fornero, et\u00e0 pensionabile e meno tasse con la flat tax al 15%. Voglio un impegno scritto. #lineanotte"}, "270": {"text": "#Renzi vuole censurare #Facebook.\nRoba da matti, la vera BUFALA \u00e8 lui! #Salvini #lineanotte https://t.co/gpQcmwvlYu"}, "271": {"text": "#Salvini: Io far\u00f2 una campagna seria, voglio promettere POCO e mantenere TANTO, i candidati premier e i ministri non sono una schedina al totocalcio. #lineanotte https://t.co/QkdwCPi8qc"}, "272": {"text": "#Salvini: Non amo l'uomo solo al comando, preferisco la squadra. #lineanotte https://t.co/50Y0oN5JJn"}, "273": {"text": "Per i nottambuli: da mezzanotte sar\u00f2 in diretta su @RaiTre, nella tana del lupo (rosso), per commentare i fatti del giorno.\nChi di voi mi fa compagnia?!? #lineanotte"}, "274": {"text": "Torino a 5 Stelle e cinque braccia... https://t.co/fYyuVQW8oX"}, "275": {"text": "Sabato e domenica in mille piazze italiane, aspettiamo anche te, per firmare contro la follia della cittadinanza in regalo e per ascoltare le proposte della Lega su tasse, lavoro e pensioni.\n#NoIusSoli\nMappa gazebo (in aggiornamento) su: https://t.co/dvxsSZZuNr https://t.co/S892iY6zqC"}, "276": {"text": "Ieri alla Festa del Torrone di Cremona. Tanta gente, tanta dolcezza!\nViva le tradizioni, gli artigiani e i prodotti italiani! https://t.co/QPnZVdOK7E"}, "277": {"text": "#Montella: \u201cNon ci sono tante squadre che giocano meglio di questo #Milan\u201d.\nMah.....\nDa milanista dico: con tutti i soldi che guadagnano basta cazzate, basta prese in giro!!!"}, "278": {"text": "Al mercato del quartiere Sant\u2019Elia di #Cagliari, una splendida accoglienza!\n\u201cMatteo, ti aspettiamo, devi fare pulizia\u201d mi hanno detto tutti.\nNon vedo l\u2019ora, la #ruspa \u00e8 pronta! https://t.co/wadtGm0WxG"}, "279": {"text": "100.000 clandestini da espellere ogni anno.\n500.000 espulsi in cinque anni.\nNon \u00e8 gente che scappa dalla guerra, \u00e8 gente che la guerra ce la sta portando in Italia.\nGli alleati sono pronti a sostenerci in questa battaglia?\nIo ci sono, il resto sono chiacchiere."}, "280": {"text": "Spettacolo a CAGLIARI! Grazieeee! #andiamoagovernare LIVE &gt; https://t.co/ODEICAhMgT"}, "281": {"text": "#Cagliari: ora tocca a me! \n#Sardegna #SalviniCagliari #Andiamoagovernare\nLIVE &gt; https://t.co/UQsl1WhoEm https://t.co/XSUujzBjER"}, "282": {"text": "Buon pomeriggio da #CAGLIARI, spettacolo! State qui con noi in diretta! #andiamoagovernare #Sardegna #SalviniCagliari\nORA LIVE &gt; https://t.co/UQsl1WhoEm https://t.co/Uu7KZjxCnc"}, "283": {"text": "Qui #CAGLIARI, pronti a partire! Tra poco LIVE su https://t.co/RGUwlbb5Hh https://t.co/gsYxmNIvDi"}, "284": {"text": "Stop #ViolenzaControLeDonne.\nQualcuno chiacchiera, qualcuno fa.\nLuned\u00ec arriva in Parlamento la proposta di legge della Lega per ELIMINARE ogni sconto di pena di cui godono stupratori e assassini.\nE pi\u00f9 avanti toccher\u00e0 alla CASTRAZIONE CHIMICA."}, "285": {"text": "Il bugiardo Renzi non frega pi\u00f9 nessuno!\n#Leopolda8 #renziacasa #andiamoagovernare https://t.co/lJoj2bswme"}, "286": {"text": "In partenza per #Cagliari!\nGi\u00e0 previsto il tutto esaurito in Fiera oggi alle 16.\nAltro che #Leopolda del bugiardo... #SalviniCagliari https://t.co/Z2p2nMJyD5"}, "287": {"text": "\"Gli ITALIANI sono tutti RAZZISTI!\".\nSono passati due anni, e siamo sempre pi\u00f9 invasi da chi pensa di venire qui a metterci i PIEDI IN TESTA.\nPer fortuna sono gli ultimi mesi col Pd al governo, e poi si cambia! VIDEO &gt; https://t.co/w7DLzpOHcS https://t.co/Qanp4CQDKD"}, "288": {"text": "Il libro di ricette? Io lo compro, #iostoconMario!\nP.s. Per chi volesse anche andare a trovarlo all'Osteria Dei Amis: https://t.co/Vk0IxRVuzh https://t.co/qg3xYDLeIr"}, "289": {"text": "Mi domando dov'erano certi sindacati quando veniva approvata la legge #Fornero... https://t.co/5bnQGy7hgF"}, "290": {"text": "Certa gente andrebbe curata...\nhttps://t.co/XOdB8EX3Hx"}, "291": {"text": "Oggi tutti a comprare qualcosa per forza???\nMa diritti, stipendi e pensioni non sono in vendita! https://t.co/Tv5Vzo1lyf"}, "292": {"text": "Avanti immigrati, in Italia c'\u00e8 posto per tutti...\nMah, io qui da noi di profughi veri ne vedo pochi.\nChe dite? https://t.co/pChHTzmPvY"}, "293": {"text": "\"Sulla #legittimadifesa ha pienamente ragione #Salvini\".\nSolidariet\u00e0 a #FaustoLeali: gli hanno portato via tutto, compresi i numerosi premi e dischi d'oro vinti durante tutta la sua carriera.\nUn'esperienza brutale, vissuta purtroppo da tanti italiani. https://t.co/V6dhNRZgTf"}, "294": {"text": "A Parigi, nei quartieri a maggioranza islamica i francesi d'origine ebraica vengono ricoperti d'insulti razzisti e RAPINATI di proposito perch\u00e9 \"siete ebrei quindi siete ricchi\", costringendoli a FUGGIRE.\nhttps://t.co/xLPnev4cO4"}, "295": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/AyFC1nkmLi https://t.co/v3UAFz2VWl"}, "296": {"text": "Anche quest'anno preghiere vietate, crocifissi rimossi, presepi evitati...\nIo dico che anche solo pensare che i simboli della nostra tradizione possano dare fastidio a QUALCUNO \u00e8 da IDIOTI!\nConsiglio lettura dell\u2019editoriale di @BelpietroTweet oggi su \"La Verit\u00e0\": Sottoscrivo. https://t.co/0F0RPjaPfO"}, "297": {"text": "Il \"professorone\" Monti (ma ancora ha il coraggio di parlare???) ridicolizza la proposta della Lega di TASSA UNICA al 15%.\nEcco come Armando Siri lo... SMONTA.\nDA VEDERE. &gt; https://t.co/kV3f7nqaa7"}, "298": {"text": "Buona serata, Amici, che state facendo?\nSe vi va, verso le 22 vi saluto da #NemoRai2.\n@NemoRai2 https://t.co/RcawBBkxJg"}, "299": {"text": "Solidariet\u00e0 a @brumottistar e alla troupe di @Striscia, nuovamente aggrediti da un gruppo di spacciatori a #Padova.\n#Brumotti \nhttps://t.co/bPsmVHtdyX"}, "300": {"text": "\ud83d\udd34 \"Siamo A CASA NOSTRA, branco di figli di puttana\"\nA Mantes-la-Jolie, vicino Parigi, nel quartiere in mano ad immigrati ed islamici, GUERRIGLIA URBANA contro la Polizia: molotov, spari di mortaio e auto incendiate. Il movente? Aver arrestato uno di loro durante un controllo. https://t.co/zjM0nqgjEi"}, "301": {"text": "ERRATA CORRIGE &gt; ovviamente 1.368 MILIARDI."}, "302": {"text": "15enne musulmano, di origine marocchina, nato in Italia.\nSecondo le accuse progettava di far esplodere con una bomba la stazione ferroviaria di Lodi.\nAltro che #IusSoli, altro che cittadinanza in regalo a tutti come vorrebbe il PD!\nhttps://t.co/1Bot1XkgpF"}, "303": {"text": "LINK &gt; https://t.co/pasNqXzLPz https://t.co/7ldBq10cMB"}, "304": {"text": "Vi ripropongo il mio intervento di ieri sera a #Matrix su Canale 5.\nCredo di essere stato chiaro, su Europa, tasse, lavoro, pensioni e immigrazione.\nCondividi anche tu!\nLIVE &gt; https://t.co/oc1DWm4dAl https://t.co/JyWaDPtXFJ"}, "305": {"text": "Sabato 2 e domenica 3 dicembre ritagliatevi 5 minuti e venite a firmare ai gazebo della Lega in tutta Italia.\nLA CITTADINANZA NON SI REGALA!!! #NoIusSoli https://t.co/YCKpW6ul89"}, "306": {"text": "Massimo Bonini (CGIL Milano): non bisogna parlare con la Lega perch\u00e9 \u00e8 \u201cuna forza RAZZISTA e xenofoba\u201d.\nMentre approvavano L. #Fornero e altre leggi che toglievano diritti e stipendi, con la Lega che combatteva, lui dormiva?\nAlcuni sindacalisti sono i primi nemici dei lavoratori. https://t.co/RzHN0yI06L"}, "307": {"text": "Lo schifoso business degli \"sbarchi assistiti\", fino a 800 euro a barcone! Da quanti anni la Lega lo denuncia? Adesso ci sono le prove.\nE io non vedo l'ora di essere messo alla prova per FERMARE L'INVASIONE e DIFENDERE I CONFINI! https://t.co/OuVtnU966t"}, "308": {"text": "#Salvini: SIAMO IL PAESE PI\u00d9 BELLO DEL MONDO. #Matrix"}, "309": {"text": "#Salvini: consiglio &gt; https://t.co/dltRnAFYyk #Matrix."}, "310": {"text": "#Salvini: Il debito pubblico si contrae se la gente lavora ed \u00e8 nelle condizioni di poterlo fare. #Matrix"}, "311": {"text": "#Salvini:L'Italia \u00e8 il secondo paese industriale d'Europa dobbiamo farci valere e quando sar\u00f2 al Governo lavoreremo per questo. #Matrix"}, "312": {"text": "#Salvini: Io ce la metto tutta per cambiare, ma se continuano a metterci le dita negli occhi l'extrema ratio \u00e8 'meglio soli che male accompagnati\u2019. #Matrix"}, "313": {"text": "#Salvini: Quando sar\u00f2 al Governo proporr\u00f2 di cambiare i TRATTATI principali, a partire da Maastricht. Se l'UE si rifiuta di cambiare porr\u00f2 agli italiani il dubbio se rimanere in Europa o se passare al PIANO B. #Matrix"}, "314": {"text": "#Salvini: Se l'Europa con le sue regole mette fuori mercato le nostre AZIENDE e pone VINCOLI che ci fanno lavorare di meno, non pu\u00f2 farci la lezioncina se poi il debito e la disoccupazione aumentano. #Matrix"}, "315": {"text": "#Salvini: Il primo gennaio 2002, quando l'Italia entrava nel sistema euro che doveva servire a mettere in sicurezza il nostro Paese, il debito era pari a un miliardo e 368 mila euro. Dopo 15 anni: nel 2017 il DEBITO PUBBLICO \u00e8 aumentato di 950 MILIARDI di euro. #Matrix"}, "316": {"text": "#Salvini: \u00c8 come se uno ti prendesse a schiaffi per dieci minuti e poi si chiedesse perch\u00e9 sei rosso in viso. L'Europa mette in difficolt\u00e0 le NOSTRE AZIENDE e si lamenta se il nostro DEBITO sale. #Matrix https://t.co/rzSNPgk34E"}, "317": {"text": "#Salvini: Con l'#EMA abbiamo perso non solo un'opportunit\u00e0 politica ma anche migliaia di posti di lavoro per i nostri giovani a Milano e non solo. #Matrix https://t.co/XR2uXV2ORK"}, "318": {"text": "#Salvini: L'UE \u00e8 una sovrastruttura di burocrati imposti da qualcuno. #Matrix"}, "319": {"text": "#Salvini: Ogni anno gli italiani danno all'Europa 17 MILIARDI di euro, ne tornano indietro 10. Con quei soldi alzeremmo le PENSIONI minime. #Matrix"}, "320": {"text": "#Salvini: La cambiamo questa Europa, si o no? #Matrix"}, "321": {"text": "#Salvini: Non si possono lasciare scelte importanti come il caso #EMA alla sorte, eppure su pensioni, banche ed immigrazione l'Europa sa cosa fare... #Matrix https://t.co/KMCUY6BLY5"}, "322": {"text": "Se riuscite a stare svegli, questa sera alle 23.40 circa vi saluto da @MatrixCanale5 su Canale 5.\nP.s. Spettacolare l'accoglienza del pubblico! Questi sono i sondaggi che mi piacciono di pi\u00f9! #Matrix https://t.co/6UvLScOumH"}, "323": {"text": "Vi porto nel minuscolo container, senza bagno, dove \u00e8 ancora costretta a vivere nonna Peppina.\nLa proposta della Lega \u00e8 stata accolta in commissione la settimana scorsa.\nSBRIGATEVI, perch\u00e9 la nonna merita di passare il Natale nella sua casetta!\n#forzaNonnaPeppina https://t.co/OpyXeZiwCC"}, "324": {"text": "Questa sera alle 23.40, se siete ancora svegli, vi aspetto su Canale 5 a #Matrix, con un pensiero a nonna Peppina! Ci sarete???\n@MatrixCanale5 https://t.co/Hv99SntCJw"}, "325": {"text": "Secondo me \u00e8 vero! E per voi?\nhttps://t.co/jFh1lhwf8w"}, "326": {"text": "\ud83d\udd35 LA RIVOLUZIONE DEL BUONSENSO\n#noiussoli #menotassepi\u00f9lavoro #primagliitaliani https://t.co/I89S6doP3e"}, "327": {"text": "Guardate questo \u201cprofugo di guerra\u201d, impegnato in un blocco stradale a Caserta.\nPer lui \u201ctroppo \u00e8 troppo: il cibo non \u00e8 buono, l\u2019alloggio non va bene\u201d. \nAnche per gli 8 milioni di persone in Italia sotto la soglia di povert\u00e0 \u201ctroppo \u00e8 troppo\u201d! #primagliitaliani https://t.co/z8hzKqFkaV"}, "328": {"text": "Amici SARDI, questo SABATO finalmente sar\u00f2 a CAGLIARI per la prima grande manifestazione regionale della Lega nell'isola!\n\ud83d\ude8e PRENOTA il tuo posto sui pullman organizzati in tutta la Sardegna, chiama: \u260e 392.763.29.95 o scrivi a: sardegna@noiconsalvini.org https://t.co/hq8V8JYVWC"}, "329": {"text": "Sono tornato a San Martino di Fiastra, nelle Marche. Nonna Peppina resiste e riesce a sorridere, anche grazie alle luci del Presepe donato dagli artigiani di San Gregorio Armeno.\nMentre altri se ne fregano, io voglio che la nonna torni per Natale nella sua casetta!\n#forzaNonna https://t.co/4kjwdy6Y4e"}, "330": {"text": "\ud83d\udd35 LA RIVOLUZIONE DEL BUONSENSO\nMentre il Pd vuole a tutti i costi regalare cittadinanze a pioggia con lo Ius Soli, per noi le priorit\u00e0 sono:\n\n#noiussoli #menotassepi\u00f9lavoro #primagliitaliani https://t.co/ylcRHWoFqF"}, "331": {"text": "Con la Lega in Comune ad Arezzo 100% di case popolari agli aretini! Volere \u00e8 potere!\n#primagliitaliani https://t.co/Fxz6ZdAq6z"}, "332": {"text": "Senza parole... https://t.co/cA4iq6Lr27"}, "333": {"text": "Ora a @RadioCusano (https://t.co/edkr7IA4nW), in viaggio verso nonna Peppina nelle Marche! E il 2 e 3 dicembre 1.000 gazebo in tutta Italia su Ius Soli, tasse, lavoro e pensioni. https://t.co/rB47VCgxcV"}, "334": {"text": "\"Lo Stato italiano non fa nulla per noi 'RIFUGIATI POLITICI'\".\nCon 8 milioni di poveri, io vorrei invece che lo Stato facesse di pi\u00f9 per gli ITALIANI!\nE sar\u00e0 cos\u00ed quando saremo al governo del Paese. #primagliitaliani VIDEO &gt; https://t.co/j0ZXEs0Sfx"}, "335": {"text": "Non ne posso pi\u00f9 di dover leggere OGNI GIORNO notizie di sbarchi (con la scandalosa complicit\u00e0 delle ONG), di abusivi che occupano case popolari e di citt\u00e0 sempre meno sicure.\nVoglio che ci si torni ad occupare degli ITALIANI!\nChiedo troppo? VIDEO &gt; https://t.co/tQ0351CVpc"}, "336": {"text": "Affidiamo al caso anche i 17 miliardi che ogni anno versiamo all'Europa, che ne dite? https://t.co/1dPTH7HjFc"}, "337": {"text": "https://t.co/ulqwh5UqaU https://t.co/TRZVC8b7GX"}, "338": {"text": "ANCORA VIOLENZE SUI BAMBINI!\nMaltrattamenti domestici disumani: frustate con il filo elettrico sui palmi delle mani, legate alle sedie, costrette a frequentare una scuola araba e a portare il velo. \nTre ragazze distrutte.\nhttps://t.co/iUSJ9q5mlp"}, "339": {"text": "#FORZASUSANNA! https://t.co/ouV5VuMy31"}, "340": {"text": "\"Pensi di spaventarmi con due parolacce?\".\nApplausi a questo autista, alla sua calma e alla sua intelligenza.\nIntrodurre in tutte le scuole qualche ora di educazione civica e ambientale farebbe bene ai nostri ragazzi, siete d'accordo? https://t.co/mcgPsWKF9r"}, "341": {"text": "Ora in diretta a Radio Roma Capitale (https://t.co/NSBKK1idQY).\nChiamate in diretta: 06.43.99.93.93 - SMS / Whatsapp 39.37.93.93.93\n@RRCapitale https://t.co/tJ4SMgK6dv"}, "342": {"text": "L\u2019Unione Europea estrae a sorte i posti di lavoro.\nIl governo PD estrae a sorte i \u201cfortunati\u201d che possono andare in pensione prima di morire.\nBasta!\nAiutatemi a mandarli a casa."}, "343": {"text": "Ora in diretta a @radioanchio (https://t.co/N5P42CJE7w)."}, "344": {"text": "#DiBattista si ritira dalla politica.\nDa avversario, devo dire che mi dispiace.\nAvversari s\u00ec, nemici mai.\nSeppur con idee molto diverse, seppur conoscendolo \u201cda lontano\u201d, ne ho apprezzato la coerenza, l\u2019onest\u00e0, la voglia di ascoltare la gente.\nBuona vita, @ale_dibattista."}, "345": {"text": "\"Con il tuo razzismo non andrai lontano.\nPer il momento accetta questo pensiero che ti mandiamo con sincerit\u00e0. Ripuliremo Cascina dalle MERDE come te\u201c. https://t.co/crM9FX3EPO"}, "346": {"text": "Altra FOLLIA dell\u2019Europa, ROBA DA MATTI!!! LIVE &gt; https://t.co/36SsZomME5 #EMA #EMA2MILANO"}, "347": {"text": "Pazzesco.\nL\u2019Agenzia Europea del Farmaco, 3.000 posti di lavoro e un indotto economico di 1,7 miliardi di euro, \u00e8 stata assegnata ad Amsterdam e non a Milano per SORTEGGIO, con il lancio di una monetina.\nUna scelta cos\u00ec importante... fatta col sorteggio!?!?\n#EMA2Milano #EMA https://t.co/a1CsIZSEUx"}, "348": {"text": "Che bravi ragazzi...\nhttps://t.co/o2PyXc8cgn"}, "349": {"text": "GRAZIE a tutti i volontari italiani! https://t.co/Mj8HLK2YxO"}, "350": {"text": "Se questo \u00e8 un prete... VIDEO &gt; https://t.co/pEjNhq82lf"}, "351": {"text": "Lavaggio del cervello su bimbi di 6 anni. Che pena. https://t.co/XuIDmBmJkN"}, "352": {"text": "Pazzesco! Io sto con il poliziotto! #stopboldrini https://t.co/wUOWJiKQ7Z"}, "353": {"text": "Nel 2016 3.283 morti, 9 ogni giorno, e 249.175 feriti. Ancora tanti, troppi. Pi\u00f9 risorse, pi\u00f9 controlli, pi\u00f9 prevenzione, pi\u00f9 responsabilit\u00e0.\nUna preghiera per le vittime di questa strage sottovalutata, un abbraccio ai loro famigliari. \n#WDR2017 #GMR2017\n\nhttps://t.co/VYb5AAjRUx"}, "354": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/fTY6sVa67l https://t.co/0XtY12Y0nN"}, "355": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/Rm6ZD8xndr https://t.co/w1Sajvg19u"}, "356": {"text": "Pensione a 67 anni e Ius Soli?\nFollia.\nSe Pd e governo insistono, riempiremo le strade di Roma e li terremo chiusi in Parlamento.\nLa pazienza \u00e8 finita."}, "357": {"text": "Ora LIVE da Milano #SDFP2017\nScuola di formazione politica della Lega.\nQui: https://t.co/iNNph3kwrA https://t.co/IhbeAjpMuP"}, "358": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/cnJ1Nrj6FF https://t.co/NT2QihYWQk"}, "359": {"text": "Con tutto il rispetto per gli allevatori di insetti, io la carbonara la preferisco classica! VIDEO &gt; https://t.co/cvNCCxa3n7"}, "360": {"text": "\"Lega vaffanculo, Salvini merda\".\nE poi sassaiole,fumogeni e scontri con la Polizia.\nI \"bravi ragazzi\" rappresentanti degli \"studenti meticci\" ieri davanti alla sede della Regione Lombardia.\nChe democratici!\nUn po' di educazione civica a scuola non gli farebbe male, voi che dite? https://t.co/EMHTuBiRuM"}, "361": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/NMG94r8qm2 https://t.co/ByfX1BXmTI"}, "362": {"text": "Benvenuti amici, con onest\u00e0, coraggio e competenza ripuliremo le nostre citt\u00e0! https://t.co/d98DuRydyn"}, "363": {"text": "Destinazione... FALLIMENTO!\n#bastaPD #andiamoagovernare https://t.co/hyh0o96rBQ"}, "364": {"text": "Paghetta in ritardo e cibi non graditi, distruggono l\u2019hotel che li ospita...... \nW l\u2019accoglienza!\n\nhttps://t.co/G8FZRQEyJz"}, "365": {"text": "Una fatina felice!\nBuon sabato Amici. https://t.co/VJd4tMPl4V"}, "366": {"text": "Secondo voi \u00e8 normale esportare cervelli italiani e importare spacciatori africani, travestiti da \u201drichiedenti asilo\u201d?\nAltro che voto a maggio, il Pd ci ha gi\u00e0 rovinato abbastanza! Elezioni subito e poi espulsioni immediate per tutti i delinquenti: PULIZIA! https://t.co/0RKNWfHGMJ"}, "367": {"text": "Ieri sera da Paolo Del Debbio a #quintacolonna ho spiegato che cosa farei da primo ministro al posto del Pd. Guardate (o riguardate, se vi va), credo di essere stato abbastanza efficace, ma legger\u00f2 come sempre i vostri commenti.\nLIVE &gt; https://t.co/UmF3uBvnAq\n#andiamoagovernare https://t.co/83BccKG6ad"}, "368": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/LGEqvCrc3g https://t.co/zlUn07vHG0"}, "369": {"text": "Dal Dopoguerra in Italia le obbligazioni bancarie non hanno mai rappresentato un pericolo per i risparmiatori.\nPoi \u00e8 arrivata l'Europa, il \"bail-in\", Renzi con il suo decreto SALVABANCHE ed \u00e8 cominciato il massacro. https://t.co/kXnB5NGyRw"}, "370": {"text": "Ricordate don Biancalani, il parroco \"anti-razzista\" amante del bagnetto coi \"profughi\"? Uno dei suoi \"bravi ragazzi\" \u00e8 stato arrestato, spacciava droga... Ma lui dice che bisogna capirlo perch\u00e9 ha \"una storia di grandi sofferenze\".......\nTaccio. https://t.co/vkdUtr1btm"}, "371": {"text": "Che bravo ragazzo... A casa, a calci. https://t.co/t1RBE74YhG"}, "372": {"text": "Complimenti @lauraboldrini! https://t.co/4BpB9eM5mZ"}, "373": {"text": "PAZZESCO!!!\nMentre tanti nostri anziani vanno a frugare tra gli scarti dei mercati, a Latina i presunti \"profughi\" africani, ospitati a spese degli italiani in hotel, protestano BUTTANDO IL CIBO per terra. https://t.co/qBQp9iCBrU"}, "374": {"text": "\u00c8 morto il boss Tot\u00f2 #Riina.\nDevo piangere? Devo dire che mi dispiace?\nNon ci riesco.\nConservo le lacrime per le sue vittime. Amen."}, "375": {"text": "Amici Sardi, sabato prossimo, 25 novembre, alle 16.30 alla Fiera di #CAGLIARI sono felice e orgoglioso di tornare nella vostra splendida isola. Vi aspetto in tantissimi!\n#andiamoagovernare\nAccrediti (per certezza ingresso): accrediti.cagliari2017@noiconsalvini.org https://t.co/S3fJ1pEz1T"}, "376": {"text": "Adesso i \"profughi\" si staccano pure le dita a morsi.... A CASAAAAAAAA!!! https://t.co/Hh5NoP78KG"}, "377": {"text": "Un\u2019Italia sicura e ordinata, dove chi sbaglia paga.\nChiedo troppo???\nP.S. Grazie al pubblico di #Rete4 per i tanti applausi. #QuintaColonna @QuintaColonnaTv @rete4 https://t.co/Zh4IFWbZW9"}, "378": {"text": "#Salvini: Questo \u00e8 il numero del mio ufficio nel Comune di Milano, per qualsiasi segnalazione. #QuintaColonna https://t.co/eiJ7Ablz1o"}, "379": {"text": "#Salvini: Ci vediamo quando sar\u00f2 al Governo!  #QuintaColonna https://t.co/T76R4he1yC"}, "380": {"text": "#Salvini #QuintaColonna https://t.co/bVY3UUA7Kg"}, "381": {"text": "#Salvini: Vorrei tornare a #QuintaColonna tra qualche mese con la Lega al governo. Sono felice di proporre, ma vorrei passare dalle parole ai FATTI."}, "382": {"text": "#Salvini: i Sindaci Lega accolgono donne e bambini che scappano dalla guerra. Ma i ragazzotti con il cappellino e le cuffiette, che non scappano da nessuna guerra, a casa. #QuintaColonna"}, "383": {"text": "#Salvini: Le DONNE vanno difese con i FATTI, non con le PAROLE. \"Sindaca\" al posto di \"sindaco\" ecc.. #QuintaColonna"}, "384": {"text": "#Salvini: per STUPRATORI ed ASSASSINI non esistono SCONTI DI PENA. #QuintaColonna"}, "385": {"text": "#Salvini: Quando andavo alle medie, prendevo due autobus. Mio figlio torna a casa in autobus. Ma quanti dei presenti in studio lasciano prendere l'autobus alla figlia o alla nipote con tranquillit\u00e0?#QuintaColonna https://t.co/tMfcB0NbQj"}, "386": {"text": "#Salvini: Limiti e regole. Mi piacerebbe che le squadre italiane fossero obbligate ad avere in campo almeno 7 giocatori ITALIANI. #QuintaColonna"}, "387": {"text": "#Salvini: CASTRAZIONE CHIMICA per gli STUPRATORI! A prescindere dalla nazionalit\u00e0... #QuintaColonna https://t.co/YEegNSLqYi"}, "388": {"text": "#Salvini: Dove sono i tribunali dei minorenni? Nei campi rom non li ho mai visti... #QuintaColonna"}, "389": {"text": "#Salvini: Quando il Comune non esiste, quando non ci sono i mezzi pubblici che funzionano, quando manca lo Stato, queste sono le conseguenze... Se non ci fossero state le immagini dell'aggressione, non se ne sarebbe nemmeno parlato. #Ostia #QuintaColonna https://t.co/VUn1jp0F0G"}, "390": {"text": "#Salvini: perch\u00e9 non sono andati i militari a Bologna, come ad Ostia, dopo l'aggressione subita da @brumottistar da parte di spacciatori africani? #QuintaColonna"}, "391": {"text": "#Salvini: Ad Ostia ci sono stato. Se per lo stato Ostia non esiste, si lascia spazio ai delinquenti. Ostia non \u00e8 il paese dei mafiosi, i pochi che sbagliano devono per\u00f2 PAGARE. #QuintaColonna"}, "392": {"text": "#Salvini: in Italia bisogna tornare ad occuparsi di ITALIANI, compresi i milioni di immigrati perbene che lavorano e pagano le tasse. #QuintaColonna"}, "393": {"text": "#Salvini: \u00e8 un po' che non ci vediamo, sono contento di tornare da voi! #QuintaColonna https://t.co/VZmdb6yp9x"}, "394": {"text": "Tra poco, alle 21.15, sar\u00f2 in diretta su Rete 4 a #Quintacolonna per parlare di sicurezza e immigrazione. Ci sarete???\n#STOPINVASIONE https://t.co/38l14DjoT1"}, "395": {"text": "\"ABBIAMO RISCHIATO GROSSO\"\n@brumottistar racconta l'aggressione subita dagli spacciatori africani a Bologna. https://t.co/Rq3CzeNGOm https://t.co/SnsHIzwARL"}, "396": {"text": "TG 1 delle 20.\nRenzi, Gentiloni, Veltroni, Prodi. Ma \u00e8 Tele PD???"}, "397": {"text": "Meno tasse, pi\u00f9 lavoro. A partire da partite Iva, artigiani, commercianti, liberi professionisti e piccoli imprenditori.\nSi pu\u00f2? No, si DEVE. https://t.co/wKIT5u3Iml"}, "398": {"text": "FATTI, NON SOLO PROMESSE: QUESTA \u00c8 LA LEGA DI GOVERNO\nNel comune di C\u00e0scina, amministrato dal nostro sindaco Lega Susanna Ceccardi, questa mattina \u00e8 stato sgomberato e ripulito uno stabile prima abusivamente occupato da nomadi.\nVolere \u00e8 potere! \n#andiamoagovernare https://t.co/33HFYGJHti"}, "399": {"text": "Prima ci assicurano che il \"bail-in\" dar\u00e0 forza al sistema bancario e poi bruciano i risparmi di centinaia di migliaia di risparmiatori. \nAdesso l\u2019Europa vuole pure bloccarci i conti correnti. \nQuesta non \u00e8 democrazia, ma DITTATURA FINANZIARIA. https://t.co/6UiviwBTVq"}, "400": {"text": "Al Tg1 si parla dell'emendamento \"salva Nonna Peppina\", naturalmente non dicono nulla sul fatto che questa battaglia l'abbia fatta la Lega...\nComunque, Amici, importante \u00e8 il risultato, e noi siamo felici lo stesso! https://t.co/tI4kDv7HOQ"}, "401": {"text": "Il terrorismo islamico ci ha dichiarato guerra, ma 5 tunisini indagati per legami con l'Isis NON POSSONO essere arrestati per \"questioni PROCEDURALI\"!\nMa ci rendiamo conto?\nSiamo diventati la barzelletta del mondo.La sicurezza nazionale DEVE avere la priorit\u00e0!\nGentiloni, SVEGLIA! https://t.co/T2DCZCcGN1"}, "402": {"text": "Ma guarda un po', anche a Lecco i \"rifugiati\" spacciano droga. \nE Gentiloni ha il coraggio di vantarsi dei successi dell'Italia nella gestione dell'immigrazione. Politici PERICOLOSI quelli del PD... MANDIAMOLI A CASA!\n#andiamoagovernare https://t.co/LFLh4gAN5D"}, "403": {"text": "Difendere il territorio, comprare italiano e gli scarafaggi se li mangi Renzi con la Boldrini a cena! VIDEO &gt;\nhttps://t.co/dwZCEQZEtN https://t.co/Dc2zsyP0c6"}, "404": {"text": "Una bellissima lettera di una donna forte. Io non so chi abbia ragione o torto ma queste parole mi hanno colpito.\nhttps://t.co/RVN1UErQn8"}, "405": {"text": "Si avvicina il Natale, ritornano le IDIOTE pretese di alcune scuole di cancellare Ges\u00f9 Bambino e gli altri simboli della nostra tradizione! VERGOGNATEVI!\nGrazie a nonno Alberto che ha denunciato questo episodio, io sto con lui! https://t.co/KZFxunttbT"}, "406": {"text": "Ascoltate le parole di #Gentiloni, e capirete perch\u00e9 grazie al Pd l'Italia \u00e8 INVASA da immigrati clandestini che non scappano da nessuna guerra.\n#stopinvasione\nP.s. Promemoria per Gentiloni: in Italia tutta l'Africa non ci sta. https://t.co/79PxQ0ya60"}, "407": {"text": "Se avete qualche minuto, vi ripropongo la mia intervista di ieri pomeriggio a Radio 105. \ud83d\udd34 LIVE &gt;&gt; https://t.co/v5XGrL1ELw https://t.co/CGoqOqP3rP"}, "408": {"text": "Morire a 15 anni, perch\u00e9???\nBuon viaggio giovane Mattia, porter\u00f2 con me il tuo sorriso, un abbraccio alla tua famiglia e a tutta la comunit\u00e0 di Fontevivo. https://t.co/s7CzSDlz2W"}, "409": {"text": "IN 10 ANNI, PI\u00d9 DI 2 MILIONI DI ITALIANI SONO SCAPPATI ALL'ESTERO.\n\u00c8 questo il \"ricambio generazionale\u201d di cui parlano tutti? PER LA LEGA NO!\n\n#andiamoagovernare https://t.co/vZrnmhl770"}, "410": {"text": "Un articolo da leggere fino in fondo, un articolo che non troverete su nessun \"grande giornale\". Chiss\u00e0 perch\u00e9...  https://t.co/lJUDXyT2qV"}, "411": {"text": "Dieci immigrati (spacciatori?) aggrediscono in un parco della rossa #Bologna una troupe di @Striscia, con @brumottistar (a cui va la mia solidariet\u00e0).\nNon vedo l'ora, una volta al governo, di dare una bella RIPULITA a tutta l'Italia.\n\nhttps://t.co/ls1ZwMknaS"}, "412": {"text": "\ud83d\udd34A 66 ANNI non pu\u00f2 ancora andare in pensione, costretto a lavorare in CANTIERE con l'artrosi! FOLLIA!\nCome primo atto del prossimo governo cambieremo la IMMORALE e DEVASTANTE legge #Fornero, che fa crepare chi dovrebbe riposare e, allo stesso tempo, ruba il futuro ai giovani. https://t.co/UhDDc43tIc"}, "413": {"text": "\ud83d\udd34UNA MOSTRUOSA CRUDELT\u00c0\nQueste immagini sconvolgenti, oltre che riempirmi di tristezza, mi fanno IMBESTIALIRE!\nLa disumana badante, che a Livorno picchiava e insultava i due poveri nonni, di 84 e 89 anni, \u00e8 stata allontanata.\nPer me andrebbe ARRESTATA e rispedita al suo Paese! https://t.co/f2H7PuwPyo"}, "414": {"text": "Votato ieri sera alle 22.50 l'emendamento voluto dalla Lega per salvare nonna Peppina! Dalle parole ai fatti! #forzanonnapeppina https://t.co/VtA5Tjr21G"}, "415": {"text": "#DiMaio fedele agli americani, noi fedeli agli ITALIANI.\n#andiamoagovernare https://t.co/9xzDq02Qta"}, "416": {"text": "Buon mercoled\u00ec da Strasburgo amici!\nRicordi di mare. https://t.co/v1k3TyYjsm"}, "417": {"text": "Chi la dura la vince!\nAccolta la proposta della Lega, che con un emendamento al decreto fiscale risolve la situazione di nonna Peppina e di centinaia di altre famiglie terremotate.\nOra mi aspetto in Parlamento un voto a larghissima maggioranza!\n#forzaNonnaPeppina https://t.co/jOcywwnkHb"}, "418": {"text": "Ora LIVE! Qualche minuto insieme a voi per ragionare del futuro e pet commentare buone (e cattive) notizie.\nhttps://t.co/SomeLDDMXl https://t.co/BKrq7vMNmv"}, "419": {"text": "Pi\u00f9 soldi alle societ\u00e0 sportive che valorizzano i nostri ragazzi, invece di comprare chiunque in giro per il mondo.\nPi\u00f9 soldi alle squadre di provincia e meno milioni alle \"grandi squadre\" piene di stranieri. Siete d'accordo?\n\nhttps://t.co/pLP5nKnLBq"}, "420": {"text": "Sette risorse boldriniane senza biglietto si rifiutano di scendere e bloccano il treno. L'Italia del Pd... per fortuna ancora per poco. https://t.co/Zxzj4hx90E"}, "421": {"text": "Quello che #Renzi tocca si trasforma in... #Italia #ItaliaSvezia #italiafuoridaimondiali VIDEO &gt; https://t.co/a31PVlhXfW"}, "422": {"text": "Per il PD \u00e8 pi\u00f9 urgente approvare lo IUS SOLI rispetto al taglio degli spropositati VITALIZI parlamentari.\nMa certa gente non conosce la vergogna?"}, "423": {"text": "Avete presente il regista accusato di molestie da tante ragazze? Un super fan di Matteo Renzi, ospite fisso alla \"Leopolda\".\nAscoltatelo nel 2012.\nInnocente fino a prova contraria, auguri. https://t.co/xmpao6xhoD"}, "424": {"text": "I presunti profughi ospitati, a spese degli italiani, nella ex base militare di Conetta, nel Veneziano, bloccano il traffico per due volte in un giorno.\nVogliono condizioni di vita migliori...... VIDEO &gt; https://t.co/wp4xz4Spne"}, "425": {"text": "Troppi stranieri in campo, dalle giovanili alla Serie A, e questo \u00e8 il risultato.\n#STOPINVASIONE e pi\u00f9 spazio ai ragazzi italiani, anche sui campi di calcio.\n#italiasvezia"}, "426": {"text": "Qui Strasburgo, senza tiv\u00f9.\nSono l'unico che non guarda la partita #ItaliaSvezia???"}, "427": {"text": "Via la legge Fornero! Punto. https://t.co/O3N9qYcLUZ"}, "428": {"text": "Debora Serracchiani, dopo 4 anni di DISASTRI scappa dal Friuli-Venezia Giulia per avere un posto a Roma.\nNon mancher\u00e0 di certo ai cittadini friulani e giuliani, andiamo a governare con #FedrigaPresidente! https://t.co/O4HUCiaFR8"}, "429": {"text": "Grande Massimo #Giletti, 9% di ascolti e quasi 2 milioni di spettatori per la sua prima trasmissione su La7, #Non\u00e8larena. \nContinua invece a perdere ascolti la Rai renziana del super-pagato Fazio. https://t.co/NcpAgARkkt"}, "430": {"text": "Che bella foto, manca solo il barcone...\nA casa questa gente, noi siamo pronti: andiamo a governare!\n#13Novembre https://t.co/lw9rMZBWK9"}, "431": {"text": "I clandestini che sbarcano sono \"in condizioni di salute invidiabili\", dice il parlamentare del PD, e se si ammalano in Italia \"\u00e8 colpa nostra\".\nMa come, non fuggono da fame e guerra???\nRIDICOLI. #stopinvasione https://t.co/sFQVTwMimh"}, "432": {"text": "Toh, che sorpresa...\nhttps://t.co/x2PdRufDyC"}, "433": {"text": "Buon luned\u00ec, Amici. Ora in diretta a @Radio1Rai #6radio1.\nLive qui: https://t.co/fCdOuMGlDu https://t.co/X2dXcxbYb3"}, "434": {"text": "Che bella Italia ci sta lasciando il PD... #andiamoagovernare\nhttps://t.co/vQix0qGKYm"}, "435": {"text": "Questa sera alle 20.30 tutti su @La7tv per il nuovo programma di Massimo #Giletti, campione d'ascolti in Rai ma dava fastidio ai \"manovratori\"... (che si sono tenuti, a suon di milioni, il Fazio-flop). \nIn bocca al lupo, Massimo! @nonelarena #NonelArena https://t.co/mHp2bzN6iv"}, "436": {"text": "In memoria dei caduti di #Nassiriya, una preghiera e un grazie per quello che fanno, in Italia e all'estero, ai nostri uomini e alle nostre donne in divisa. https://t.co/REOJwfZEiR"}, "437": {"text": "Domenica, giorno del Signore.\nLa cattiveria di alcune persone non pu\u00f2 rovinare i sogni di Mino e di tanti angeli come lui. https://t.co/zJKCEsAflB"}, "438": {"text": "Miserabile. https://t.co/TrcovFp8g1"}, "439": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/v5k8cmFC4s https://t.co/HjTenXYxDA"}, "440": {"text": "La Boldrini auspica il ritorno delle cosiddette ONG in mare...\nEh certo, senn\u00f2 come fanno i clandestini ad arrivare in Italia per pagarci le pensioni...\n#boldriniclandestina https://t.co/IKhyzsBSYV"}, "441": {"text": "Purtroppo era troppo ubriaco per pagarci la pensione...\nUn pensiero a chi lavora su autobus, treni e metro. https://t.co/dBi9aavaDb"}, "442": {"text": "\ud83d\udd34 SENZA VERGOGNA!\nMonti: \"Salvini incita all'ODIO, verso TUTTI!\".\nINCREDIBILE, ha ancora il coraggio di parlare!\nProprio lui che con la legge Fornero ha ROVINATO milioni di italiani! https://t.co/KBaZtikyv2"}, "443": {"text": "Mamma mia che brutta partita... #SveziaItalia"}, "444": {"text": "Stasera ravioli, formaggi col miele e Vermentino. E poi #SveziaItalia. Quanto finisce secondo voi? https://t.co/dsrPa4LD8u"}, "445": {"text": "E gli hanno pure concesso uno \"sconto di pena\" di un terzo, grazie al \"rito abbreviato\".\nIl 27 novembre finalmente arriva in Parlamento la proposta della Lega: NESSUNO SCONTO per assassini e stupratori!\nSiete d'accordo? https://t.co/4HuPpFzlSR"}, "446": {"text": "Sette abitanti, di cui novantenni, e ottanta presunti profughi!\nChe dire, al governo abbiamo gente pericolosa, li fermeremo!\n#stopinvasione https://t.co/k3wkCQhkah"}, "447": {"text": "\ud83d\udd35 PARLA LA PROF: \"ECCO PERCH\u00c9 LA CITTADINANZA NON VA REGALATA\"\nC'\u00e8 chi si riempie la bocca di Ius Soli dall'alto del suo salotto radical chic, c'\u00e8 chi come questa insegnante racconta la VITA VERA.\nhttps://t.co/0XUZjBqWAw"}, "448": {"text": "IL DEGRADO\n\"Prima ci vanno a letto e dopo qualche mese lo denunciano. Queste sono le ITALIANE\". \nQueste le parole della madre di \"Alessio il Sinto\"...\nLascio a voi i commenti, io dico che in ITALIA serve una buona dose di #TOLLERANZAZERO. VIDEO &gt; https://t.co/Gu6N5bDDxR"}, "449": {"text": "#Eicma #Eicma2017 https://t.co/8Yoe2AoFCT"}, "450": {"text": "Esposizione internazionale del ciclo e motociclo, viva le eccellenze italiane! LIVE &gt; https://t.co/1HvrHL8YBe https://t.co/yjNlXL64Lw"}, "451": {"text": "++ \u201cPER CHI STUPRA LA CASTRAZIONE CHIMICA \u00c8 DOVEROSA!\u201d ++\n\n#facciamosquadra #andiamoagovernare &gt; https://t.co/iwY9a1uPOX"}, "452": {"text": "\ud83d\udd34Nonna Peppina \u00e8 al gelo nel container da un mese.\nBasta UN QUARTO D'ORA per APPROVARE e restituire alla nonna la sua casetta, aiutando anche centinaia di altre famiglie terremotate che sono nella stessa situazione.\nSVEGLIA GENTILONI, SVEGLIA PD!\nRITWITTA! #forzaNonnaPeppina https://t.co/kcMJd636zT"}, "453": {"text": "La mia totale solidariet\u00e0 alla ragazza aggredita, la violenza non \u00e8 MAI giustificabile, per il verme galera e castrazione chimica.\nMa quando il parroco invita a stare sempre attenti a quello che si fa e a chi si frequenta, non posso dargli torto. https://t.co/NTLH9shVRe"}, "454": {"text": "Sindaco capace e battagliero, difensore della sua gente, uomo onesto, in gamba. \nRingrazio @sergio_pirozzi per sua generosit\u00e0 e disponibilit\u00e0 a candidarsi, per vincere nel #Lazio servono persone con idee chiare e serve un centrodestra unito.\nPronto a confrontarmi con gli alleati. https://t.co/hGYsYCmTZ3"}, "455": {"text": "9 novembre 1989, cade il muro di Berlino.\nIl prossimo muro cadr\u00e0 in ITALIA.\nA CASA i compagni di sventura! https://t.co/YMCRxv7WrY"}, "456": {"text": "Grande #Bebe, orgogliosi di te!\nhttps://t.co/3Ec3i6wZ4j"}, "457": {"text": "\ud83d\udd34FAI GIRARE!\nSbarchi fermati? Tutte palle.\nItalia invasa da ex carcerati nordafricani, ecco le prove in questo video.\nhttps://t.co/MDJ5tyhVt9\n#pdclandestino #votosubito https://t.co/buTQLVKw1J"}, "458": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista a #CorriereLive: tante domande, ma mi sono divertito a rispondere. Il confronto \u00e8 SEMPRE positivo!\nQui: https://t.co/8N8Oqee1rw https://t.co/NlbPhRSMog"}, "459": {"text": "In bocca al lupo e buon lavoro a Rossano, Andrea, Nuccio e Roberto, che porteranno lontano il progetto della Lega in Puglia!\n#andiamoagovernare https://t.co/ILYhuI611s"}, "460": {"text": "Un anno fa #Trump, contro tutte le previsioni (ma non le nostre) liberava gli Stati Uniti dalla sinistra, tra qualche mese tocca all'Italia e a noi! Siete pronti? https://t.co/sOTKwuUAkN"}, "461": {"text": "Il posto giusto per questo \"signore\" \u00e8 la GALERA!\nTutta la mia solidariet\u00e0 al giornalista Daniele Piervincenzi e alla troupe di #Nemo - nessuno escluso. VIDEO &gt; https://t.co/7bWYawlVqa https://t.co/nNTP1ACslh"}, "462": {"text": "Sono poco pi\u00f9 di 5 minuti, credo efficaci! Li fate ascoltare a qualche amico o amica che ancora non vota Lega? VIDEO &gt; https://t.co/iIOra4i5BA https://t.co/BgEph4p4MD"}, "463": {"text": "Un abbraccio a questo splendido bimbo e al suo splendido pap\u00e0.\nhttps://t.co/Swqf2YSN4d"}, "464": {"text": "PAZZESCO.\nBenvenuti nel cuore della Firenze del PD, scrigno di bellezze che tutto il mondo ci invidia e... di maxi-risse a colpi di SPRANGATE tra pakistani e bengalesi. Cittadini e commercianti terrorizzati.\n#stopinvasione e #pdacasa, manca poco! VIDEO &gt; https://t.co/7icrvrKNWy https://t.co/kGhykWkdTf"}, "465": {"text": "Ora in diretta da Roma a #CorriereLive! Leggiamo vostri commenti e domande.\nLIVE FB qui: https://t.co/tb87WCKkwG https://t.co/wa6DlppF90"}, "466": {"text": "Amici, tra poco sar\u00f2 in diretta da Roma a #CorriereLive.\nLIVE: https://t.co/YzsBBnoomc\n@Corriere @CorriereTv @Tommasolabate https://t.co/wVUl9fcaU6"}, "467": {"text": "Ancora dal Campo Rom di via Salone (Roma): LIVE &gt; https://t.co/WrAOqT3luk"}, "468": {"text": "In diretta, per voi, dal Campo Rom di via Salone (Roma) che ospitava i due stupratori delle ragazzine, e dove ieri i Carabinieri hanno arrestato (per spaccio e furto) dieci persone. LIVE &gt; https://t.co/weVza4zstE"}, "469": {"text": "#Salvini: flat-tax al 15%, far pagare meno e far pagare tutti \u00e8 l'unico modo per combattere l'evasione fiscale e far emergere il lavoro nero. \nhttps://t.co/dltRnAFYyk #evoluzioni2017 https://t.co/KyiPnDz7Vn"}, "470": {"text": "Ora al convegno @GIConfcommercio #evoluzioni2017\nLive qui: https://t.co/zRYDVCfrBG https://t.co/oMCB5tvUMs"}, "471": {"text": "#Salvini: Io non faccio le LISTE attraverso il televoto da casa come #gfvip. Guardo il TERRITORIO e chi amministra bene viene candidato. #portaaporta"}, "472": {"text": "#Salvini: Governer\u00e0 chi prende un voto in pi\u00f9. La forza della Lega \u00e8 la squadra! #portaaporta"}, "473": {"text": "#Salvini: a differenza dei #5stelle, noi sappiamo governare. #portaaporta https://t.co/ftUhhC12yw"}, "474": {"text": "#Salvini: #Musumeci pi\u00f9 lo\n conosco, pi\u00f9 MI PIACE. Ora arriva il difficile. #portaaporta"}, "475": {"text": "#Salvini: Sono strafelice, raccogliere tanti voti di siciliani \u00e8 un onore e un ONERE. #portaaporta https://t.co/Sd1oERWJAD"}, "476": {"text": "Se state svegli, tra poco, su Rai 1, porter\u00f2 la vostra voce da @BrunoVespa a #portaaporta, sulla vittoria in #Sicilia e sui progetti della #Lega per tutti gli italiani!\n#andiamoagovernare https://t.co/Ye8pGeU6zj"}, "477": {"text": "Amici, se non avete troppo sonno, vi aspetto questa sera a #portaaporta, Rai 1, con @BrunoVespa. Su #ElezioniSicilia e molto altro. https://t.co/ucZB83vNw9"}, "478": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/zMoMnQWyj9 https://t.co/u6dlm5cpVr"}, "479": {"text": "Non scappano dalla guerra, la guerra ce la portano in casa. #stopinvasione https://t.co/ZbWxNDVjIv"}, "480": {"text": "Questa mattina a Catania con l'amico Nello Musumeci, per restituire un futuro di lavoro e sicurezza ai Siciliani! https://t.co/zR5iydiMEY"}, "481": {"text": "Gran concerto di Edoardo Bennato ieri sera a Milano! \nSempre avanti, sognando L'isola che non c'\u00e8. https://t.co/dTqHp2D0kn"}, "482": {"text": "GRAZIE #Sicilia, missione compiuta!\n#elezionisicilia #musumecipresidente\n#andiamoagovernare https://t.co/FFIJfgXOwA"}, "483": {"text": "Ancora parla questa??? Esilio e via la legge Fornero! https://t.co/N9MzEX0COL"}, "484": {"text": "Grazie ai militanti e alle migliaia di persone che in #Sicilia e a Ostia hanno creduto in noi. Il dato certo \u00e8: #RENZI e #ALFANO A CASA!!! https://t.co/7H5FjQ9dSW"}, "485": {"text": "Certo, @lauraboldrini ha poco tempo, troppo impegnata nella caccia di presunte \"fake news\"... https://t.co/ZBpt3r1si0"}, "486": {"text": "Spar\u00f2 al ladro immigrato per difendere famiglia,chiesti per lui 5 ANNI e 2 mesi di carcere e 324 mila euro di multa! https://t.co/p8joNuXd33"}, "487": {"text": "#Sicilia, grazie a chi ha gi\u00e0 scelto #NoiconSalvini e #Musumecipresidente.\nHai tempo fino alle 22, chi non vota \u00e8 un Renzi-Crocetta-Alfano! https://t.co/JlwtfdYkeF"}, "488": {"text": "Non \u00e8 \"Scherzi a parte\"! Sindaco di Cona (Venezia) vuole regalare la carta d'identit\u00e0 a 1.100 presunti profughi. https://t.co/Cuz9D62LJf"}, "489": {"text": "400 immigrati (26 morti) sbarcati a Salerno.\nQuanti altri morti e quanti altri miliardi sprecati?\nAltro sangue sulla coscienza dei buonisti."}, "490": {"text": "Una sola parola per donne e uomini che ho incontrato questa settimana in #Sicilia: GRAZIE.\nMi avete accolto come un figlio,non dimenticher\u00f2."}, "491": {"text": "Da padre dico che il problema si risolve con galera, castrazione chimica e RUSPE per il campo Rom. https://t.co/Z3bPM6BoZd"}, "492": {"text": "Dopo Renzi, altri comizi in Chiesa. Roba da matti, in Vaticano che si dice??? https://t.co/NcuscUX8Nd"}, "493": {"text": "Altro che \"giustizia\", in Italia ci vuole la rivoluzione. Pacifica, ma rivoluzione. https://t.co/xhCvgJSYhp"}, "494": {"text": "Grazie alle donne e agli uomini delle Forze Armate che lavorano in Italia e nel mondo per difendere i valori e la sicurezza.\n#4Novembre https://t.co/Wc1baSjxJ8"}, "495": {"text": "Delia, un'arzilla signora di 92 anni, era distrutta dopo la scomparsa del marito. VIDEO &gt; https://t.co/VR4ehsJUpx https://t.co/CtD4ldASz6"}, "496": {"text": "LINK &gt; https://t.co/gEuc5rr7cr https://t.co/xjtIbOuMIA"}, "497": {"text": "Un abbraccio piccolo, forza!!!\nhttps://t.co/BgO5o5DI1e"}, "498": {"text": "LINK &gt; https://t.co/5ITVX5HoNP https://t.co/Up7dgOXi0A"}, "499": {"text": "Grazie Catania!\nSegui LIVE qui: https://t.co/XDMWp9NDHM https://t.co/oHwEwKqADm"}, "500": {"text": "Dalle baracche del rione #Taormina di #Messina... #SalviniSicilia LIVE &gt; https://t.co/9FTfeDexWZ https://t.co/B1xLinsKxF"}, "501": {"text": "Dalla splendida Taormina! #SalviniSicilia Rivedi il LIVE &gt; https://t.co/WVMkBcZ7TT https://t.co/jARtyfXnVe"}, "502": {"text": "Il terrorista islamico di #NewYork si dice \"orgoglioso\" della strage compiuta e ha chiesto una bandiera ISIS nella sua camera d'ospedale."}, "503": {"text": "Un pensiero ai nostri cari che non ci sono pi\u00f9.\nIl mio cuore va ai miei nonni che mi hanno regalato affetto e valori. Grazie angeli. https://t.co/BMkp41R1iB"}, "504": {"text": "Il tour in Sicilia continua, ora da Palagonia (Catania)! LIVE &gt; https://t.co/kjCzuLXVXx https://t.co/TP4ayOYAHM"}, "505": {"text": "Queste due,con la scusa di andare a caccia di fake news,vogliono fare il lavaggio del cervello ai bimbi nelle scuole https://t.co/BGkfHvRqwD"}, "506": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di stamane ad #agorarai. Bello confrontarsi anche con chi ha opinioni molto diverse. https://t.co/xAJsYTqFex https://t.co/DNRnSA2ohf"}, "507": {"text": "LIVE &gt; https://t.co/xAJsYTqFex #agorarai https://t.co/8IENVGUySq"}, "508": {"text": "Amici catanesi, domani alle 19.30 vi aspetto in piazza Teatro Massimo!\nE domenica, dalle 8 alle 22, #votaNoiconSalvini #MusumeciPresidente https://t.co/S1hBBTH0qC"}, "509": {"text": "Acate, primo Comune leghista della provincia di Ragusa! #SalviniSicilia https://t.co/p9WWaRbaIk"}, "510": {"text": "Sicilia, su la testa! #SalviniSicilia Live da Vittoria (Ragusa) &gt; https://t.co/2bbVQbaUVJ https://t.co/JJA7VGAbjg"}, "511": {"text": "I profumi e i sapori di Sicilia sono unici, ragazzi. Difendiamo questa ricchezza che tutto il mondo ci invidia! https://t.co/fLiFnKx1Xc"}, "512": {"text": "Da Vittoria in provincia di Ragusa, compriamo e consumiamo italiano!\nhttps://t.co/h9Z0P8pKC0 https://t.co/XaX3PZ0QBM"}, "513": {"text": "#Salvini: onest\u00e0 s\u00ec, ma non \u00e8 sufficiente: serve anche capacit\u00e0 (vedi M5S e i disastri di Roma, Torino, Livorno, Bagheria...). #agorarai"}, "514": {"text": "#Salvini: via la L.Fornero, cambiare buona scuola, immigraz. e legittima difesa: accordi con alleati cdx li sottoscriveremo prima. #agorarai"}, "515": {"text": "#Salvini: in tutte le piazze di #Sicilia io ribadisco che i voti di mafiosi, parassiti e raccomandati mi fanno schifo. #agorarai"}, "516": {"text": "#Salvini: Berlusconi pu\u00f2 stare simpatico o meno, ma che sia il mandante delle stragi di mafia del '93 mi sembra assurda fantasia. #agorarai"}, "517": {"text": "#Salvini: anzich\u00e9 Ius Soli, pensiamo ai nostri 130mila connazionali all'estero abbandonati in #Venezuela in situazione drammatica. #agorarai"}, "518": {"text": "#Salvini: domani alle 19.30 sar\u00f2 a #Catania in piazza Teatro Massimo, invito qui tutti gli alleati. #agorarai\n#musumecipresidente https://t.co/2GE5rTlHfg"}, "519": {"text": "#Salvini: in #Sicilia l'autonomia non \u00e8 applicata, causa politici \"assistenzialistici\" sia di destra che di sinistra. #agorarai"}, "520": {"text": "#Salvini: lombardi e veneti NON hanno votato #referendum contro il Sud, ma contro la cattiva spesa fatta col sistema centralista. #agorarai"}, "521": {"text": "#Salvini: Musumeci l'abbiamo proposto noi e domenica in #Sicilia c'\u00e8 lista Noi con Salvini sulla scheda. #agorarai https://t.co/TAyYXlxgwy"}, "522": {"text": "#Salvini: lo Stato ha senso se difende i confini, il risparmio e crea lavoro. Lo Stato deve difendere i truffati delle banche! #agorarai"}, "523": {"text": "#Salvini: banche? Renzi e Boschi dovrebbero essere primi a chiedere scusa, perch\u00e9 non hanno vigilato. Loro dov'erano? #agorarai"}, "524": {"text": "#Salvini: #IusSoli? Cercheremo di bloccarlo con ogni mezzo pacifico. Immigrati regolari chiedono meno tasse e pi\u00f9 servizi. #agorarai"}, "525": {"text": "#Salvini: Saviano? \u00c8 demenziale legare i diritti da riconoscere agli immigrati (e Ius Soli) agli attentati fatti in nome di Allah. #agorarai"}, "526": {"text": "#Salvini: #Nyc, Saviano fa la solita solfa. Innanzitutto una preghiera per i morti innocenti. #agorarai"}, "527": {"text": "Pronto in diretta da Vitttoria (Ragusa), tra poco ad #agorarai su Rai Tre. @agorarai https://t.co/IxLPTOAUHw"}, "528": {"text": "Le mie tappe di oggi in #Sicilia, con un pensiero a #Nyc. https://t.co/ocvCZYqD9e"}, "529": {"text": "#Salvini: l\u2019acqua dovrebbe essere un bene primario, in Sicilia non \u00e8 cos\u00ec. #SalviniSicilia #Matrix https://t.co/K9XU2iFZAI"}, "530": {"text": "Tra poco a #Matrix su Canale 5, con una preghiera per le vittime di #Nyc. I vermi che fanno questo vanno schiacciati, senza piet\u00e0. https://t.co/kygKDSnEJj"}, "531": {"text": "Islam, religione di pace.\nUna preghiera per i morti e un impegno:cancellare questi vermi dalla faccia della terra. #nyc #NewYork #Manhattan https://t.co/XoIu4MD5ve"}, "532": {"text": "La Boldrini insiste: \"Lo IUS SOLI s'ha da fare\".\nLa cittadinanza NON \u00e8 un REGALO!\n#NoIusSoli &gt; VIDEO &gt; https://t.co/o0MpYj0QAw https://t.co/aqibC1GCGl"}, "533": {"text": "Bene espulsione di questo personaggio. \nMa quanti come questo e potenziali terroristi si annidano ancora in Italia? https://t.co/qSr4IMNKxi"}, "534": {"text": "Il bugiardo se ne frega degli italiani e scappa... https://t.co/It16L62NJb"}, "535": {"text": "Un GRAZIE alle donne e agli uomini di Polizia, Carabinieri ed Esercito lo vogliamo inviare tutti insieme?\nFai girare! https://t.co/YJs8EvipM4"}, "536": {"text": "Questa \u00e8 l'Italia al contrario del Pd vista questa mattina in #Sicilia a Siculiana...\nUn GRAZIE a Polizia, Carabinieri ed Esercito. https://t.co/KqwhJiVhMG"}, "537": {"text": "Se lo portano in Parl., si preparino con i sacchi a pelo e le tende perch\u00e9 non ne escono con lo Ius Soli approvato. https://t.co/Ab0Wl4dA2g"}, "538": {"text": "All'interno dell'hotel Villa Sikania, sulla splendida vista agrigentina, che da tre anni ospita 200 \"migranti\" &gt; https://t.co/IGfu9ZqOGp"}, "539": {"text": "Le mie tappe di domani, marted\u00ed, in #Sicilia.\nScala dei Turchi (10.30) - Canicatt\u00ed (12.00) - Nicosia (15.00) - Gela (19.00)\n#SalviniSicilia https://t.co/dBuNiKjfDw"}, "540": {"text": "Il mio intervento di apertura alla Scuola di Formazione Politica della #Lega. LIVE &gt; https://t.co/PBNZi9gl0k https://t.co/fp8fByZ4Aa"}, "541": {"text": "Siamo qui a Favara in Sicilia, l'acqua \u00e8 un diritto!\nLIVE &gt; https://t.co/lEtoHVChOQ"}, "542": {"text": "\u00c8 proprio cos\u00ec. Quanta dolcezza.\nUn abbraccio a tutte le mamme. https://t.co/y6L80Tel3H"}, "543": {"text": "Ora in diretta a @1giornodapecora #ugdp\nhttps://t.co/fCdOuMGlDu https://t.co/ofWMDoY0ok"}, "544": {"text": "Ieri mattina a Calvi Risorta (Caserta) i \u201csoliti\u201d hanno DISTRUTTO il nostro gazebo e aggredito i militanti.\nVIDEO &gt;  https://t.co/xEIXiOT8bt https://t.co/Gc9MB1nxRT"}, "545": {"text": "Ora LIVE dalla stazione di Palermo  &gt; https://t.co/TB95yDJ4AU\n#SalviniSicilia Tour https://t.co/mQ9Nfnd3pI"}, "546": {"text": "La mia intervista di ieri su SkyTg24 con Maria Latella. A me \u00e8 piaciuta, e a voi? &gt; guarda replay qui  &gt;https://t.co/BTXRTdvx5d https://t.co/V5nbsSBBdu"}, "547": {"text": "Ora siamo in autobus (ferrovia interrotta) direzione Palermo, quattro ore di viaggio...\n#SalviniSicilia LIVE &gt; https://t.co/TNakLTjEwK https://t.co/dj3343eIpb"}, "548": {"text": "Pazzesco, 9 ore da Trapani per raggiungere Agrigento in treno: cos\u00ec i siciliani vengono aiutati! #SalviniSicilia https://t.co/383rS9xKuz"}, "549": {"text": "Sala piena alle undici di sera a Erice (Trapani)! Grazie Amici! Cambiare si pu\u00f2!\n#SalviniSicilia #elezionisicilia https://t.co/GjIdV7jDHw"}, "550": {"text": "Domani prender\u00f2 il treno delle 5:43 che impiega circa 9 ORE per arrivare ad Agrigento!\nCercher\u00f2 di raccontarvi e documentarvi tutto! https://t.co/8WsoOH217G"}, "551": {"text": "Renzi, Minniti e Gentiloni: \"Approveremo lo IUS SOLI\".\nNon penso proprio.\nLa cittadinanza non si regala #stopinvasione.\nLi fermeremo."}, "552": {"text": "#Palermo, spettacolo! https://t.co/AF0qSMpXd9"}, "553": {"text": "Piaciuta l'intervista, Amici? Dai, l'aria \u00e8 buona!\nCon il vostro aiuto, #bastaPD e #andiamoagovernare!\n#lintervista @SkyTG24 https://t.co/4cdvWXz4zJ"}, "554": {"text": "#Salvini: se italiani sceglieranno cdx non ci sar\u00e0 alcun \"governissimo\" Renzi-Berlusconi. Di Maio? Dicono solo dei no. #lintervista"}, "555": {"text": "#Salvini: Roma? Capitale. Ma spero che verr\u00e0 meglio amministrata. #lintervista"}, "556": {"text": "#Salvini: ci stanno portando via il TEMPO, di genitori, di nonni, ci vogliono solo consumatori e lavoratori sfruttati. #lintervista"}, "557": {"text": "#Salvini: Trump? Rifarei subito selfie con lui, sta cercando di mantenere gli impegni presi, tra cui la tassa unica. #lintervista"}, "558": {"text": "#Salvini: pensioni? 41 anni di lavoro, con condizioni particolari per chi fa lavori onerosi. #lintervista"}, "559": {"text": "#Salvini: tetti imposti da Bruxelles? Se serve per il nostro Paese li sfonderemo. #lintervista"}, "560": {"text": "#Salvini: esperimento Euro comunque \u00e8 chiaramente sbagliato, non lo dico solo io. #lintervista"}, "561": {"text": "#Salvini: fuori dall'Euro? Non pu\u00f2 sceglierlo da sola l'Italia, ma dobbiamo pensare a piani di uscita di sicurezza. #lintervista"}, "562": {"text": "#Salvini: mio difetto? A volte sono testone e dico troppo quello che penso. #lintervista"}, "563": {"text": "#Salvini: Berlusconi? Ha rivoluzionato la tv e l'informazione. Calcio? Quest'anno vince il Napoli. #lintervista"}, "564": {"text": "#Salvini: i guardoni che usano vita privata per fare politica mi fanno pena. #lintervista"}, "565": {"text": "#Salvini: Maroni mi ha detto che non torner\u00e0 pi\u00f9 a Roma e concluder\u00e0 sua esperienza in Lombardia, dove lo sosterr\u00f2. #lintervista"}, "566": {"text": "#Salvini: 5 milioni e mezzo di lombardi e veneti sono andati a dire S\u00cc a una politica pi\u00f9 vicina ai cittadini. #lintervista"}, "567": {"text": "#Salvini: #trenoPd? Far\u00f2 domani Trapani-Agrigento con un treno che impiega 9 ore, i siciliani meritano di pi\u00f9. #lintervista"}, "568": {"text": "#Salvini: Merkel? Da presidente del Consiglio mi confronter\u00f2 anche con lei, ma i minijob alla tedesca non sono il ns futuro. #lintervista"}, "569": {"text": "#Salvini: Alfano? Mai con lui, spero che i siciliani il 5 novembre lo \"esodino\". #lintervista"}, "570": {"text": "#Salvini: cena con Grillo o Berlusconi? Con entrambi, magari con una focaccia al formaggio di Recco. #lintervista"}, "571": {"text": "#Salvini: Zaia premier? \u00c8 governatore pi\u00f9 amato d'Italia, rimarr\u00e0 in Veneto. #lintervista"}, "572": {"text": "#Salvini: curioso che Bossi indichi come premier Berlusconi, ma decideranno i cittadini, andr\u00e0 chi avr\u00e0 un voto in pi\u00f9. #lintervista"}, "573": {"text": "#Salvini: Bossi? \u00c8 egoista non occuparsi dei cittadini di TUTTA Italia, da Nord a Sud. I temi oggi sono globali. #lintervista"}, "574": {"text": "#Salvini: imoegno ad es. per abolizione legge Fornero andr\u00e0 firmato con alleati PRIMA delle elezioni! #lintervista"}, "575": {"text": "#Salvini: VIA studi di settore, spesometro, redditometro... Chiunque si impegni a ci\u00f2 potr\u00e0 andare al ministero dell'Economia. #lintervista"}, "576": {"text": "#Salvini: ho idee chiare, serve dire dei NO alle norme europee, es.non si pu\u00f2 lavorare SEMPRE in centri commerciali la domenica #lintervista"}, "577": {"text": "#Salvini: scuola? Riforma con concorsi su base regionale. E poi flat tax e autonomia, con programma condiviso da tutto cdx. #lintervista"}, "578": {"text": "#Salvini: la prima legge che cambio, la Fornero... come potrei farlo con Renzi, l'immigrazionista... #lintervista"}, "579": {"text": "#Salvini: MAI i nostri voti andranno a sostenere governi col Pd, imposti dall'Europa, fritti misti o minestroni! #lintervista"}, "580": {"text": "#Salvini: in Sicilia i cittadini potranno scegliere il cdx della lista #Musumecipresidente - Noi con Salvini, non i Cuffaro. #lintervista"}, "581": {"text": "#Salvini: in Sicilia porteremo esperienza di buongoverno della Lega in centinaia di comuni e in tre regioni. #lintervista"}, "582": {"text": "#Salvini: a differenza dei 5 Stelle, onest\u00e0 \u00e8 requisito fondamentale ma serve anche capacit\u00e0, che loro dimostrano di non avere. #lintervista"}, "583": {"text": "#Salvini: Renzi? Ha governato gi\u00e0 mille giorni... Lui dov'era quando succedevano gli scandali sulle banche? Non ha fatto nulla. #lintervista"}, "584": {"text": "#Salvini: io sono autonomista, sono per l'Italia plurale degli ottomila campanili. #lintervista"}, "585": {"text": "#Salvini: andremo in Europa non con il cappello in mano, ridiscutere tutti i trattati. #lintervista"}, "586": {"text": "#Salvini: UE dovrebbe essere a servizio di 500 milioni di cittadini, sono questi che decidono chi governa. #lintervista"}, "587": {"text": "#Salvini: indipendenza Catalogna? Io spero che si mettano d'accordo, se fanno braccio di ferro ci vanno di mezzo i cittadini. #lintervista"}, "588": {"text": "#Salvini: segretario della Lega. Ci viene chiesto da tantissimi cittadini di TUTTA Italia, a livello nazionale e all'estero. #lintervista"}, "589": {"text": "Pronti! Da Milano, tra poco, in diretta a @SkyTG24, con #lintervista di @MariaLatella.\n#Canale50 o LIVE: https://t.co/EJUDWmgg0H https://t.co/Jq1fwYaCEp"}, "590": {"text": "Amici, alle 11.30 vi aspetto a @SkyTG24, con #lintervista di @MariaLatella. Ci sarete?\n#Canale50 o quihttp://video.sky.it/news/diretta https://t.co/qChKhUJJFu"}, "591": {"text": "\"Profughi\" pieni di droga, coop piene di soldi.\nAlle prossime elezioni li spazzeremo via, ve lo garantisco. https://t.co/feklP9B23O"}, "592": {"text": "Sicilia, stasera si parte, da Palermo!\nTutte le tappe nella sezione Eventi della mia pagina Facebook. https://t.co/kNJfOAjakr"}, "593": {"text": "Visto che il Milan fa pena (basta Montella) mi tiro su con un po' di salumi e formaggi, buoni e italiani.\nE voi che fate di bello? https://t.co/0F89Vf6tiu"}, "594": {"text": "Beh, 7 in scienze, 8 in inglese, 9 in francese e 9,5 in matematica.\nBravo il mio Fede, a scuola molto pi\u00f9 bravo del pap\u00e0! https://t.co/IMDcCMNX23"}, "595": {"text": "Io sarei pi\u00f9 pericoloso dei terroristi islamici?\nLo vada a dire ai parenti delle migliaia di vittime dell'ISIS.\nRicoveratelo!!! https://t.co/mdkEI0feal"}, "596": {"text": "A settant'anni, italiano, ridotto alla fame.\nAltro che migranti o Ius Soli: prima gli italiani! https://t.co/1c5rXimAUD"}, "597": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/THbmQNKYZ3 https://t.co/XrLTd3sUgy"}, "598": {"text": "Il nostro primo impegno al governo sar\u00e0 restituire agli italiani il diritto e la gioia di essere genitori e nonni.\nhttps://t.co/JUPhfWSUjL"}, "599": {"text": "SCHIFOSI.\nStranieri o italiani, CASTRAZIONE CHIMICA e non lo fanno pi\u00f9. https://t.co/s0xzCRXjL8"}, "600": {"text": "LINK &gt; https://t.co/YYyq5EBdsH https://t.co/paKaEGVt3t"}, "601": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera da Formigli su LA7, le buone idee della LEGA per tutti gli italiani!\nhttps://t.co/9Hf8v5eChv"}, "602": {"text": "Ancora parla questa...\nGiovani e anziani, li ha fregati tutti!\n#stopfornero https://t.co/oKS1gvDx2d"}, "603": {"text": "Sempre per ricordarci con chi abbiamo a che fare...\n#bastaPD #andiamoagovernare &gt; https://t.co/yZxs51JvME https://t.co/riC4QV6aTp"}, "604": {"text": "#Salvini: Solo la Rai poteva lasciarsi scappare Giletti, portava 4 milioni di telespettatori. #Piazzapulita"}, "605": {"text": "#Salvini: Faccio politica per far star meglio la gente da Vicenza a Lampedusa.#Piazzapulita"}, "606": {"text": "#Salvini: Alle elezioni ci sar\u00e0 la \"#Lega\", punto. Senza \"Nord\". E saremo presenti in tutta Italia. #piazzapulita https://t.co/5B7f9Jbe98"}, "607": {"text": "#Salvini: Se sbagli in Italia devi tornare a pagare!  #Piazzapulita"}, "608": {"text": "#Salvini: In Italia ci sono immigrati perbene, integrati. Il problema non sono loro, il problema \u00e8 il CAOS: la clandestinit\u00e0! #Piazzapulita"}, "609": {"text": "#Salvini: Coloro che infamano la divisa devono pagare il doppio. #Piazzapulita"}, "610": {"text": "#Salvini: andate a leggere le centinaia di interventi di polizia e carabinieri che rimangono impuniti, ogni giorno. #Piazzapulita"}, "611": {"text": "#Salvini: ma voi conoscete gli ITALIANI? Ci avete mai parlato con un ragazzo che porta il cibo a un euro all'ora? #Capranica.. #Piazzapulita https://t.co/Quss2tAKyZ"}, "612": {"text": "#Salvini: Capranica forse non frequenta i luoghi pubblici, dove ci sono i problemi reali.. #Piazzapulita https://t.co/nSEd24beex"}, "613": {"text": "#Salvini: Penso ad un centrodestra MODERNO! Altri pensano al passato.. #Piazzapulita"}, "614": {"text": "#Salvini: governiamo come centrodestra molte realt\u00e0. Vorrei portare l'esempio di buongoverno a livello NAZIONALE. #Piazzapulita"}, "615": {"text": "#Salvini: La distinzione non \u00e8 pi\u00f9 tra destra e sinistra, ma tra POPOLO e POTERI FORTI. #Piazzapulita"}, "616": {"text": "#Salvini: Con la Legge che volevano i 5 stelle l'accordo Renzi-Berlusconi ci sarebbe stato sicuramente. #piazzapulita"}, "617": {"text": "#Salvini: Ho FRETTA di andare a votare, lo dissi:\"con qualsiasi L.Elettorale\". Con questa Legge ci pu\u00f2 essere una maggioranza. #Piazzapulita https://t.co/bijUdFbwr1"}, "618": {"text": "#Salvini #Piazzapulita https://t.co/QU2VNpxSmX"}, "619": {"text": "#Salvini: Io SCOMMETTO sui ragazzi SICILIANI! Lo dico da segretario della Lega. Per\u00f2 hanno dei politici incapaci. #Piazzapulita"}, "620": {"text": "#Salvini: l'idea di Italia che ho in testa \u00e8 quella di uno Stato che faccia poche cose e le faccia BENE. #Piazzapulita"}, "621": {"text": "#Salvini: Stato faccia poche cose ma bene, e i soldi vengano spesi pi\u00f9 vicino ai cittadini, che possono controllare meglio. #piazzapulita https://t.co/YIa73xzaJ1"}, "622": {"text": "#Salvini: l'Italia \u00e8 BELLA, unita. Il sistema centrale per\u00f2 evidentemente non funziona in maniera efficace. #Piazzapulita"}, "623": {"text": "#Salvini: In Sicilia ci sono 1000 km di ferrovie a binario unico. Vanno fatti investimenti intelligenti ed efficienti. #Piazzapulita https://t.co/cgxg3U5E8f"}, "624": {"text": "#Salvini: da questa domenica a venerd\u00ec 3 novembre, Sicilia! #piazzapulita https://t.co/KznrMxKkNb"}, "625": {"text": "#Salvini: La Lega in Sicilia non ha mai governato. Io da domenica sar\u00f2 in Sicilia. #Piazzapulita"}, "626": {"text": "Buona serata, Amici. Tra poco in diretta su La7 a @PiazzapulitaLA7. Vi aspetto! #piazzapulita \nLIVE: https://t.co/7q7ltQOPAI https://t.co/NQXGbGACJZ"}, "627": {"text": "#Toscani, hai solo da imparare da questi ragazzi, i veri VIP sono loro!\nVIDEO &gt; https://t.co/0q7uHgYV1U https://t.co/u6goIC2E1a"}, "628": {"text": "LINK &gt; https://t.co/jIuyFSEtDB https://t.co/tfApVlQl46"}, "629": {"text": "Questo verme deve MARCIRE in galera!!!\nPer Tommy e per mamma Paola. https://t.co/cerl2fIJ5f"}, "630": {"text": "Assolto perch\u00e9 in Marocco \u00e8 normale dire alla moglie: \"ZITTA, sei la mia ASINA, devi subire\".\nhttps://t.co/xaXTItjQfp"}, "631": {"text": "Questo \u00e8 il risultato di aver fatto entrare in Italia cani e porci.\nESPULSIONE IMMEDIATA dei delinquenti! https://t.co/TXXfnku83H"}, "632": {"text": "50 giorni restano a questo piccolo angelo se non si trover\u00e0 un donatore di midollo osseo compatibile. #SalviamoElisa\nhttps://t.co/3BXxrJtQo6 https://t.co/NU4zAmMeLJ"}, "633": {"text": "Ora in diretta a @Radio105!\nhttps://t.co/Ihdjc6jMS9 https://t.co/TQji6cNxIk"}, "634": {"text": "#STOPINVASIONE e #stopIslam, oggi  in 4 minuti ho smontato tutte le EUROBALLE della sinistra scafista!\nVIDEO &gt; https://t.co/pzdNBwtZU0 https://t.co/VGeI86IZiw"}, "635": {"text": "Cambiare la legge #Fornero, e anche la modalit\u00e0 di scelta di giudici della Corte Costituzionale.\nVolere \u00e8 potere, lo faremo. #stopfornero https://t.co/vWsEDnh6BA"}, "636": {"text": "Aveva ragione la Lega!\nAltro che razzismo, l'Italia si sta riempiendo di delinquenti. https://t.co/FGRmaeRXs2"}, "637": {"text": "Che dite, lo portiamo in Tribunale questo ignorante?\nSono pronto a battermi per difendere la Dignit\u00e0 dei cittadini. https://t.co/VyJjWbesB1"}, "638": {"text": "Restituiamo a questa Italia umiliata dai governi del Pd SICUREZZA, PULIZIA e RISPETTO. Una preghiera per Mirella. https://t.co/zd4uBQFtKs"}, "639": {"text": "SIAMO ALLA FOLLIA.\nOgnuno \u00e8 libero di stare con chi vuole, ma i bambini vanno fatti crescere liberamente. https://t.co/k1skwM49m6"}, "640": {"text": "Utero in affitto, donne in prestito e bambini in vendita? La Rai non conosce vergogna. Io dico no, no e ancora NO. https://t.co/YFKhfP86BJ"}, "641": {"text": "Siete pronti a darci una mano? https://t.co/Ysr9GvKfVj"}, "642": {"text": "A giudicare dall'accoglienza ricevuta, pi\u00f9 che sul treno, il treno se l'\u00e8 preso addosso...\n#andiamoagovernare https://t.co/yweCgOpxnA"}, "643": {"text": "Una volta al Governo proporremo un azionariato diffuso per #Bankitalia, restituendo il controllo ai cittadini.\n#andiamoagovernare https://t.co/U93WyWiI0o"}, "644": {"text": "Buon marted\u00ec, Amici. Ora in diretta su @Radio1Rai a #radioanchio.\nhttps://t.co/fCdOuMoKeU https://t.co/Uz27N8C6N2"}, "645": {"text": "Quel bimbo non merita di essere ucciso per la seconda volta. In galera, fino all'ultimo giorno!\nIl piccolo Tommy https://t.co/ZgYK2ZR0Gv"}, "646": {"text": "Forza Carola e un abbraccio alla sua mamma!  https://t.co/LSk3UvKICy"}, "647": {"text": "Avevamo ragione noi. https://t.co/GlGpowzKDV"}, "648": {"text": "Popolo contro poteri forti, cos\u00ec riparte l'Italia.\n\nSegui la conferenza stampa in diretta: https://t.co/e0PCtwSpxX"}, "649": {"text": "#ReferendumLombardia #ReferendumVeneto #ReferendumAutonomia #maratonaMentana https://t.co/gIdtTK9taT"}, "650": {"text": "In #Veneto superato il 50% dei votanti. S\u00cc!\nPer i dati definitivi aspettiamo le 23. #Referendum22Ottobre #ReferendumVeneto"}, "651": {"text": "#Montella come Renzi: prendi il treno e vai! #montellaout #milangenoa"}, "652": {"text": "Ecco il \"pranzo\" che ci propone l'UE, grazie alla complicit\u00e0 dei governi Pd.\nMangiatevele voi queste SCHIFEZZE, io difendo il Made in Italy! https://t.co/KeXfkztKgr"}, "653": {"text": "Fino alle 23, in Lombardia e Veneto, #votaS\u00ec a una politica pi\u00f9 efficiente, onesta, concreta e vicina ai cittadini. #referendumautonomia https://t.co/pBqO0mS2lb"}, "654": {"text": "ALLEGRI!!!\nDal 1\u00b0 gennaio 2018 sulle nostre tavole arrivano... gli INSETTI!\nVIDEO &gt; https://t.co/WQ89neKQyQ https://t.co/QAMO72wu7h"}, "655": {"text": "Link &gt; https://t.co/eDbY2I4J0i https://t.co/WM9YUekEzD"}, "656": {"text": "Mi piace cucinare a casa per i miei figli, ma stare ai fornelli in un ristorante \u00e8 un\u2019altra storia! https://t.co/1GaeM9kPam"}, "657": {"text": "Un pap\u00e0 si \u00e8 suicidato ieri, e ha ucciso anche i suoi quattro bimbi di 3, 5, 9 e 11 anni.\nMa perch\u00e9??? Perch\u00e9? https://t.co/ktM8rlhqLj"}, "658": {"text": "Mentre Renzi raccoglie insulti e contestazioni in ogni stazione, ieri sera oltre 1.000 persone con la Lega a Treviso! Dai che vinciamo! https://t.co/A7trqiF7p4"}, "659": {"text": "Alle 18.30 al Mondadori Megastore di piazza Duomo a Milano per la presentazione del libro \"Trump, Vita di un presidente contro tutti\". https://t.co/fbIXWmVIt1"}, "660": {"text": "#Salvini: Si blocchino i beni personali e familiari di chiunque abbia truffato i risparmiatori. #Bankitalia #lariachetira"}, "661": {"text": "#Salvini: Bankitalia deve tornare pubblica, chi era al governo in questi anni di scandali? Cosa stava facendo? Stava dormendo? #lariachetira"}, "662": {"text": "#Salvini: In queste ore in Europa si sta votando per approvare importazione delle bistecche marce del Brasile. Pazzesco. #lariachetira https://t.co/s6ccykVUdQ"}, "663": {"text": "#Salvini: Rom hanno i nostri stessi diritti, ma devono avere gli stessi doveri. I campi rom non devono esistere. #lariachetira"}, "664": {"text": "Pronto per salutarvi in diretta su La7 a #lariachetira con @myrtamerlino.\n@Ariachetira https://t.co/wWZrxIpk6x"}, "665": {"text": "LINK &gt; https://t.co/FkN0RB4o1f https://t.co/KLdRhljZRD"}, "666": {"text": "Aiutatemi a mandare a casa il governo dell'INVASIONE, prima che sia tardi.\n#PDclandestino #primagliitaliani https://t.co/tAtTbiXQVz"}, "667": {"text": "Morire a 52 anni, visitando una chiesa a #Firenze, colpito da una pietra caduta dal soffitto.\nNon ho parole.\n#SantaCroce https://t.co/ptwmJWlrC5"}, "668": {"text": "UNA VERGOGNA! &gt; https://t.co/kBhPR6RU3p https://t.co/vKLmadB4z8"}, "669": {"text": "Amici di TREVISO, vi aspetto questa sera alle 20.30 nella vostra splendida citt\u00e0! Se siete in zona, venite anche voi, saremo in tantissimi! https://t.co/OtS3IcI6BM"}, "670": {"text": "Una vicenda incredibile, disgustosa.\nP.s. Il monsignore in questione non \u00e8 stato sospeso, vive a Roma e dice messa. https://t.co/fQtC4Kntin"}, "671": {"text": "VIDEO &gt;&gt; https://t.co/x1LK0KI5Gx https://t.co/vO1OQdN5pW"}, "672": {"text": "Per il PD la priorit\u00e0 \"vitale\" dell'Italia \u00e8 lo Ius Soli, mentre per le TASSE bisogna sempre rimandare e rimandare. https://t.co/0EJvxaDrbp"}, "673": {"text": "Per questi trent'anni di musica e sorrisi, GRAZIE!!!\nCara ti amo... mi sento confusa... https://t.co/h65zbS0dDN"}, "674": {"text": "Oggi al CAMPO ROM di Castel Romano. \nObiettivo comune: RUSPA per abbattere questa VERGOGNA. \nGUARDA: https://t.co/x1LK0KI5Gx"}, "675": {"text": "Dispiaciuto che @Tempi_it, voce rigorosa e mai scontata, scompaia dalle edicole. Continueremo a seguirvi online.\n\nhttps://t.co/jqLLIzRu6J"}, "676": {"text": "Se non ci fosse da piangere, ci sarebbe da ridere.\nSolo con la Lega al governo sar\u00e0 #STOPINVASIONE!\nhttps://t.co/fpA6CviU33"}, "677": {"text": "Stamattina su Canale 5 credo di essere stato chiaro: se sei un ladro e ti succede qualcosa, lo sbaglio \u00e8 TUO!\nGUARDA https://t.co/GV1mXAlZdW"}, "678": {"text": "Questi del PD sono dei GENI! https://t.co/UGVmXVPlwC"}, "679": {"text": "#Salvini: Sostegno ai disabili, scuole, previdenza complementare: si gestiscono meglio a livello territoriale. #Mattino5 @mattino5 https://t.co/Ru85hhOQsK"}, "680": {"text": "#SALVINI: Chi viene attaccato ha tutto il diritto e dovere di difendersi. #LegittimaDifesa #mattino5 @mattino5 https://t.co/ZhA7PPkhKi"}, "681": {"text": "Buongiorno Amici, tra poco, intorno alle 9.20, vi saluto in diretta su Canale 5 a @mattino5. Chi mi fa compagnia? https://t.co/QcUUTUvv8Y"}, "682": {"text": "...Ma sono solo casualit\u00e0, \"razzisti\" che non siete altro......\n#stopinvasione #pdclandestino"}, "683": {"text": "2)Questa mattina a Lampedusa donna di 50 anni denuncia tentato stupro ad opera di 5 nordafricani, \"ospiti\" del centro immigrati dell'isola."}, "684": {"text": "1) Ieri notte arrivati a Lampedusa altri 143 tunisini (in fuga da quale guerra non \u00e8 dato sapersi...)...."}, "685": {"text": "Cercano di fermare la Lega in tutti i modi, anche con violenza. Un abbraccio a Salvatore, aggredito a Desenzano del Garda da 4 teppisti. https://t.co/01bFI10y3a"}, "686": {"text": "124.000 italiani, di cui 50.000 giovani, costretti ad andare all'estero per lavoro nel 2016.\nAltro che IUS SOLI e nuova immigrazione."}, "687": {"text": "Si vola a CATANIA per presentare la squadra di Noi con Salvini che dal 5 novembre (con Musumeci Presidente) dar\u00e0 voce alla Sicilia migliore. https://t.co/83XNiKABLD"}, "688": {"text": "Buonanotte! #Salvini #NightTabloid https://t.co/cTMa6jXMbU"}, "689": {"text": "#Salvini: La #LEGA \u00e8 conosciuta perch\u00e9 dove governa lo fa bene. #NightTabloid"}, "690": {"text": "#Salvini: Non \u00e8 possibile, che nel 2017, per andare da Trapani a Ragusa ci si metta 13 ORE!!! Qualcosa non va! #NightTabloid"}, "691": {"text": "#Salvini: Chiediamo la revisione dei TRATTATI europei. O l'euro e l'Europa hanno la forza di cambiare o non servono a NIENTE. #NightTabloid"}, "692": {"text": "#Salvini: Riforma Fornero, riforma fiscale, idee chiare su immigrazione e #legittimadifesa: questo proporremo agli italiani. #NightTabloid"}, "693": {"text": "#Salvini: Tempi della GIUSTIZIA sono FOLLI, stiamo lavorando con magistrati per dimezzarli. #NightTabloid https://t.co/bnJw4B1dSg"}, "694": {"text": "#Salvini: Programma della #LEGA \u00e8 PRONTO! #NightTabloid"}, "695": {"text": "Bel programma su RAI DUE, bravi.\nQuando ci vuole, ci vuole. #Salvini #NightTabloid"}, "696": {"text": "#Salvini: O sono impazziti tutti, o nel mondo c'\u00e8 voglia di \"SICUREZZA\" #NightTabloid https://t.co/fdnjxPkoTp"}, "697": {"text": "#Salvini: Le cose le cambi se GOVERNI. Io voglio essere messo alla prova del governo. #NightTabloid"}, "698": {"text": "#Salvini: Con questa L.Elettorale \u00e8 possibile avere un governo di centrodestra. Non parteciperei mai ad un \"governissimo\". #NightTabloid"}, "699": {"text": "#Salvini:#5stelle si sono accorti che \u00e8 pi\u00f9 facile stare all'opposizione. Al governo non saprebbero fare nulla.  #NightTabloid"}, "700": {"text": "Se perfino Repubblica riconosce che la #Lega cresce, vuol dire che stiamo lavorando bene.\nGRAZIE amici, avanti cos\u00ec e cambiamo l'Italia! https://t.co/jy6U5z7ZCr"}, "701": {"text": "Due cittadini del Kenya arrestati per aver tentato di rapire tre bimbi.\nDa pap\u00e0... se capita a me, li meno! https://t.co/eZJt3mVpyr"}, "702": {"text": "\"Bici solo per maschi\".\nRimani allibito nel vedere una donna in bici??? Non \u00e8 normale, torna da dove sei arrivato! https://t.co/ioA8YshGjD"}, "703": {"text": "Bloccata per ripetute inadempienze la costruzione della MOSCHEA a Sesto San Giovanni, che sarebbe diventata la pi\u00f9 grande del Nord Italia. https://t.co/lcy9JtJ3YP"}, "704": {"text": "Roba da matti... Per il prefetto di Pesaro il problema non sono i clandestini, ma i cittadini italiani. Vergogna! https://t.co/wtODKGg8Uc"}, "705": {"text": "Sorprende tre ladri in casa e spara, uccidendone uno.\n#legittimadifesa, priorit\u00e0 per la Lega e per l'Italia."}, "706": {"text": "Ora in diretta a @1giornodapecora #ugdp https://t.co/N5P42CJE7w!"}, "707": {"text": "#Derby, speriamo! #InterMilan https://t.co/26PP8ZXvrM"}, "708": {"text": "#Elezioni in #Austria, avanza il Partito della Libert\u00e0 (Fpo) da sempre alleato della #Lega.\n#stopislam #stopinvasione https://t.co/2JupDPZfZ0"}, "709": {"text": "Buona domenica...\nAltro sangue sulla coscienza, sporca, dei buonisti pro-invasione. https://t.co/3PchPI3P79"}, "710": {"text": "Spettacolo a Scorz\u00e8 (Venezia)! Pi\u00f9 di 1.000 persone che hanno voglia di vincere, di cambiare, di tornare a vivere! https://t.co/CD2lZck12y"}, "711": {"text": "La nostra idea di Futuro, la nostra idea di Italia. LIVE &gt; https://t.co/BA18XBMDQl https://t.co/hUSADhx3dJ"}, "712": {"text": "#STOPINVASIONE e cos\u00ec sia. https://t.co/Vmd1Cpkvl6"}, "713": {"text": "LIVE da Vicenza!\nC'\u00e8 chi guadagna milioni di euro grazie ai \"presunti profughi\", e spuntano affari a 5Stelle! https://t.co/H0DIqAk096"}, "714": {"text": "Buon sabato da me e dalla mia Principessa! https://t.co/IPWozpuAL0"}, "715": {"text": "Se i complimenti arrivano da un sito non certamente amico valgono doppio! Volere \u00e8 potere, #andiamoagovernare! https://t.co/tnF3T7juSg"}, "716": {"text": "Terrorista rosso #Battisti, con 4 morti sulla coscienza: \"Italia \u00e8 un paese arrogante\".\nMavaffanculo!\nDatelo in mano ai parenti vittime."}, "717": {"text": "Altri 600 CLANDESTINI sbarcati in Sicilia.\nGrazie a PD e 5 Stelle che hanno votato per cancellare il REATO di clandestinit\u00e0."}, "718": {"text": "Mi fido poco dei sondaggi ma... stiamo crescendo! https://t.co/Odw7YwiB1J"}, "719": {"text": "Dedicato a voi, Amiche e Amici!\nAnche a chi insulta e invidia: vi voglio bene lo stesso!\nQuesto Paese lo cambieremo, ne sono sicuro. https://t.co/kd71iZBj3N"}, "720": {"text": "Vi ripropongo il mio intervento di ieri sera da Lilli Gruber a #ottoemezzo. \nAvanti tutta e #VOTOSUBITO!\nhttps://t.co/3Sm1cwqcxT https://t.co/UHfjYNjHgK"}, "721": {"text": "Terrorista rosso Battisti: \"Non mandatemi in Italia, per loro sono mostro\".\nLo sei e devi finire i tuoi giorni in galera. Ai lavori forzati."}, "722": {"text": "Con questi servono le maniere forti. Punto.\n https://t.co/fwKtjUenQB"}, "723": {"text": "No comment. Motivo in pi\u00f9 per fare la spesa altrove! #boicottaLIDL\nhttps://t.co/Uee5vMIJpD"}, "724": {"text": "28 arrestati per droga a Genova, in prevalenza senegalesi.\nSpacciavano, in attesa di pagarci le pensioni..."}, "725": {"text": "111 miliardi di euro.\n\u00c8 quanto gli italiani evadono OGNI ANNO.\nCome fermare questa emorragia? Con la #FLATTAX al 15%. https://t.co/NrsebYtJ40"}, "726": {"text": "Buongiorno Amici! https://t.co/mZoXJLVdha"}, "727": {"text": "#Salvini: A nonna Peppina mando un bacio visto che ci guarda da un container e non da sua casetta. Avanti con \"legge Peppina\"! #ottoemezzo https://t.co/c9pPAIg7of"}, "728": {"text": "#Salvini: dopo Monti, Letta, Renzi e Gentiloni, gli italiani finalmente potranno SCEGLIERE un governo, magari con Salvini. #ottoemezzo https://t.co/daSQsDuIAV"}, "729": {"text": "#Salvini: anche il governatore della Puglia Emiliano sostiene referendum per l'autonomia, sarebbero utili per TUTTE le regioni. #ottoemezzo"}, "730": {"text": "#Salvini: \u00e8 normale che con un appartamento vuoto si paghino 47 euro di TASSE??? Gestione locale dell'energia aiuterebbe. #ottoemezzo https://t.co/aQGLZgZzTa"}, "731": {"text": "#Salvini: i temi veri sono il lavoro, le tasse, i giovani che scappano. I referendum del #22ottobre servono anche per questo. #ottoemezzo"}, "732": {"text": "#Salvini: La Meloni deve anzitutto mettersi d'accordo coi suoi, perch\u00e9 in Lombardia e Veneto votano SI ma lei, da Roma, dice NO. #ottoemezzo"}, "733": {"text": "#Salvini: il 22 ottobre ai referendum di Lombardia e Veneto si vota nell'ambito dell'UNITA' NAZIONALE. #ottoemezzo"}, "734": {"text": "#Salvini: non sono contro l'immigrazione in quanto tale, ma contro quella clandestina e fuori controllo. #ottoemezzo"}, "735": {"text": "#Salvini: la Meloni sui referendum #22ottobre sta con Grillo e D'Alema. Evidentemente non ha letto il quesito referendario,  #ottoemezzo"}, "736": {"text": "#Salvini: se saltasse questa legge elettorale coi voti segreti si avrebbe una legge proporzionale pura, altro che governabilit\u00e0! #ottoemezzo https://t.co/3SGJSi1xIL"}, "737": {"text": "#Salvini: con questa legge c'\u00e8 scritto sulla scheda il NOME dei candidati, e almeno sai chi stai votando nel tuo collegio. #ottoemezzo"}, "738": {"text": "#Salvini: ribadisco che non faremo mai governi con Renzi e Alfano, ci mancherebbe! #ottoemezzo"}, "739": {"text": "#Salvini: chi prender\u00e0 un voto in pi\u00f9 tra Lega e Forza Italia esprimer\u00e0 il premier. Lo decideranno gli italiani. #ottoemezzo"}, "740": {"text": "#Salvini: centrodestra? Funziona in regioni e tante citt\u00e0, ci hanno premiato alle comunali di giugno. #ottoemezzo"}, "741": {"text": "#Salvini: in ogni caso la Lega NON voter\u00e0 mai la fiducia a questo governo sulla legge elettorale. #ottoemezzo"}, "742": {"text": "#Salvini: Hanno partorito questa legge, non \u00e8 la migliore. I 5 Stelle, per\u00f2, se tu dici bianco, loro dicono nero. #ottoemezzo #votosubito https://t.co/1X8WqOMGkf"}, "743": {"text": "#Salvini: non \u00e8 certo legge elettorale migliore, avrei preferito maggioritario puro, e la sera delle elezioni sai chi ha vinto. #ottoemezzo"}, "744": {"text": "#Salvini: i 5 Stelli messi alla prova del governo, da Roma a Bagheria, FANNO PENA. Non si governa solo con i NO. #ottoemezzo"}, "745": {"text": "#Salvini: in vita reale del Rosatellum non frega niente a nessuno! Italiani han problema del mutuo o del figlio senza lavoro! #ottoemezzo"}, "746": {"text": "#Salvini: Bersani, D'Alema, Speranza, insieme ai 5 Stelle, volevano mettere 100 voti segreti e passavano i mesi... #ottoemezzo https://t.co/3SNFRlTHbk"}, "747": {"text": "#Salvini: da maggio 2015 a ottobre 2017 NON sono riusciti a fare legge elettorale, li facciamo votare gli italiani s\u00ec o no??? #ottoemezzo"}, "748": {"text": "#Salvini: finalmente in commissione al Senato si \u00e8 parlato oggi della legge \"nonna Peppina\" e per tutti i terremotati come lei. #ottoemezzo"}, "749": {"text": "#Salvini: gli unici che hanno votato col Pd sono i 5 Stelle quando si trattava di abolire il reato di immigrazione clandestina. #ottoemezzo"}, "750": {"text": "#Salvini: \u00e8 da un anno che diciamo che per noi \u00e8 fondamentale che gli italiani VOTINO, con qualsiasi legge elettorale! #ottoemezzo"}, "751": {"text": "#Salvini: insulti di Di Battista e Di Maio? Da UN ANNO dico che avremmo votato qualunque tipo di legge elettorale pur di votare! #ottoemezzo"}, "752": {"text": "Pronti a #ottoemezzo su La7! \nAnche streaming: https://t.co/7q7ltQOPAI https://t.co/LCWTE95Iop"}, "753": {"text": "Stasera alle 20.30 sar\u00f2 su @LA7tv dalla #Gruber per portare le nostre idee. #ottoemezzo @OttoemezzoTW #forzanonna https://t.co/SYbWE4RR8Z"}, "754": {"text": "Case popolari a Ostia: dimenticati dalla politica e dal comune, Raggi e 5 Stelle dove siete? VIDEO &gt; https://t.co/H1SisEUxRO https://t.co/sCnfUO0YvQ"}, "755": {"text": "Oggi pomeriggio spero di potervi dare (incrociamo le dita!) una buona notizia sulla vicenda di #NonnaPeppina.\nChi la dura la vince."}, "756": {"text": "Questa mattina a Ostia (Roma), bagni e pulizia a 5 Stelle...\nOggi stesso telefoner\u00f2 per aiutare a risolvere questi piccoli/grandi problemi. https://t.co/adJsoCAF7k"}, "757": {"text": "Articolo da leggere, parola per parola, e da condividere.\nForza ragazzi, tenete duro e #stopinvasione https://t.co/rzbnqahMZu"}, "758": {"text": "Buongiorno Amici, ora in diretta a @Radio24_news @24Mattino.\nLive qui: https://t.co/WWupA8h0dL https://t.co/2NhhDil8o2"}, "759": {"text": "#Leggeelettorale? https://t.co/gyx01qpAra"}, "760": {"text": "Riflessioni schiette, coraggiose e profonde di Don Michele Sozzani, cappellano del Policlinico S.Matteo di Pavia, sono boccata di ossigeno."}, "761": {"text": "Complimenti alla lucidit\u00e0 e al coraggio dei medici, buona vita Paolo! https://t.co/1uRZstZ7aX"}, "762": {"text": "Presunti profughi picchiano i capitreno per VIAGGIARE GRATIS o si nascondono negli armadietti delle carrozze.. https://t.co/vqzxw5Vy4i https://t.co/0i6F3KFKer"}, "763": {"text": "Totale solidariet\u00e0 alle lavoratrici e ai lavoratori dell'ILVA e alle loro famiglie.\nAltro che Ius Soli, governo e Pd si sveglino!"}, "764": {"text": "Andrea Camilleri dice che \"gli italiani sono RAZZISTI\" perch\u00e9 non vogliono lo IUS SOLI.\nRazzisti??? No, di buon senso direi. #STOPINVASIONE"}, "765": {"text": "\"Risorsa\" in azione.\nChe bella ripulita serve a questa Italia! https://t.co/4LRcoyflWJ https://t.co/M9XCxHimr6"}, "766": {"text": "Perch\u00e9 secondo voi la sinistra pensa solo agli stranieri? https://t.co/jPZffj9LlR"}, "767": {"text": "Il PD approva la nuova tassa per insalata, arance, pomodori e cetrioli. Siamo alla follia! Ma chi li vota ancora??? https://t.co/91AV6EYt84"}, "768": {"text": "Perch\u00e9 il Parlamento dorme?\nNoi NON MOLLIAMO e le proveremo tutte. E io, settimana prossima, torner\u00f2 da Giuseppina. https://t.co/se7jYyr41K"}, "769": {"text": "Addio inimitabile Aldo #Biscardi!\nChe rimpianto per il calcio di quegli anni... https://t.co/D1C6venjeD"}, "770": {"text": "Allarme in Valtellina! Lo faranno per pagarci le pensioni..??? https://t.co/p0Ta30hPoQ"}, "771": {"text": "Forza Paola, non sar\u00e0 qualche infame vigliacco a fermarci! https://t.co/238Gegg1OR"}, "772": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/eSnXLIQJMD https://t.co/jL3Q82Onei"}, "773": {"text": "In diretta da Badia Polesine (Rovigo) per parlare di futuro, lavoro e libert\u00e0!\nE voi che fate? &gt;&gt;&gt; https://t.co/zOSvfoaVg3"}, "774": {"text": "Anche a Pozzonovo, alla \"Festa della patata dolce americana\", il 22 ottobre si vota S\u00cc.\nBuona serata Amici, niente sciopero della fame! https://t.co/NAihHakKSl"}, "775": {"text": "#ForzanonnaPeppina https://t.co/ejSijOr1dL"}, "776": {"text": "Tutta questa fiducia mi d\u00e0 una carica pazzesca.\nSiete pronti ad andare al Governo?? https://t.co/ohUGdxekLi"}, "777": {"text": "Finch\u00e9 lo denunciava la Lega era razzismo, ora anche la sinistra costretta ad ammettere che invasione \u00e8 pericolosa! https://t.co/Syew69jbJd"}, "778": {"text": "IN DIRETTA &gt; Basta polemiche e litigi, non vedo l'ora di avere il potere di CAMBIARE IN MEGLIO l'Italia. https://t.co/RPVDG3bxng"}, "779": {"text": "Alle 12, se avete voglia, LIVE su https://t.co/RGUwlbb5Hh https://t.co/Hs496N9AkY"}, "780": {"text": "Pare \"per gioco\"... spero li prendano presto questi infami!\nhttps://t.co/utocWrrvMk"}, "781": {"text": "Domani, alle 14, torner\u00f2 a San Martino di Fiastra da Nonna Giuseppina, terremotata 95enne che lo Stato vuole sfrattare. #forzaNonnaPeppina https://t.co/KjPMGfWMKp"}, "782": {"text": "Eliminata l'espressione \"dopo Cristo\" perch\u00e9 offenderebbe i musulmani...\nFOLLIE buoniste!!! https://t.co/4PZpCoSMep"}, "783": {"text": "Oggi a Strasburgo ci hanno fatto votare su questi \"problemoni\", altro che violenze in Catalogna, povert\u00e0, immigrazione o terrorismo... https://t.co/n1CPBlVzIZ"}, "784": {"text": "Io NON aderisco allo \"sciopero della fame\" della sinistra a favore dello #IusSoli.\nE voi? #DelRio #Noiussoli https://t.co/Qh39wAhMNE"}, "785": {"text": "ONORE ALLA #RONCADIN. \nSe al Governo ci fosse gente cos\u00ec, l'Italia si sarebbe risollevata da un pezzo!\nhttps://t.co/vKLIVbp4s8 https://t.co/8MLFrYVqv4"}, "786": {"text": "Non ho parole. https://t.co/qvPSJ0q09r"}, "787": {"text": "Ipocriti e ridicoli questi buonisti.\nA quando uno sciopero della fame per i diritti dei milioni di ITALIANI in difficolt\u00e0???\n#NoIusSoli https://t.co/KtFpGzSUXu"}, "788": {"text": "Assordante silenzio di questa Europa.\nLibert\u00e0 e democrazia nel rispetto delle regole:\nLA VIOLENZA NON \u00c8 MAI LA SOLUZIONE!\n#Catalogna https://t.co/g2WoyTygzo"}, "789": {"text": "Bella iniziativa di Antonio Giordano, oncologo, che ho avuto il piacere di conoscere l'anno scorso a Philadelphia. https://t.co/k6oWls572S"}, "790": {"text": "LINK &gt; https://t.co/A8AF49Fxo1 https://t.co/XFrnyj3SxF"}, "791": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/mWsOj5C1Ym #Primagliitaliani https://t.co/WCGFf7Y0EU"}, "792": {"text": "Riprendono gli SBARCHI, nel silenzio delle tiv\u00f9.\n#STOPINVASIONE #pdclandestino https://t.co/zmsodi708n"}, "793": {"text": "LINK &gt; https://t.co/2OI67QuKde https://t.co/ZS9kXCwoMy"}, "794": {"text": "#ForzaNonnaPeppina VIDEO &gt; https://t.co/DzQ698a5rP https://t.co/cC53Upzyxw"}, "795": {"text": "LINK &gt; https://t.co/BJqo4lni0C https://t.co/AKSW8cPKG6"}, "796": {"text": "Gli insegnanti che usano il loro ruolo di educatori per fare propaganda politica dovrebbero VERGOGNARSI! https://t.co/pK1YHE5sse"}, "797": {"text": "Meno 3 alla sentenza del Tribunale di Macerata. Mi auguro che i giudici applicheranno intelligenza e buonsenso. #forzaNonnaPeppina https://t.co/E4facEeQte"}, "798": {"text": "Purtroppo la #legittimadifesa dall'ignoranza buonista \u00e8 pi\u00f9 difficile... Baci a Saverio!\nP.s. Commenti qui: https://t.co/2sj8pgge7E https://t.co/DranJJkmuS"}, "799": {"text": "Se a chiedere i dazi era la Lega non andava bene, ma oggi ci danno ragione tutti! https://t.co/iqEc9Fr5zE"}, "800": {"text": "La mia intervista di oggi al TG5. VIDEO &gt; https://t.co/0qWE8GLOGH https://t.co/WOhq91gHbF"}, "801": {"text": "#Salvini:  pu\u00f2 uno Stato serio abbattere casetta di una terremotata di 95 anni??? Venerd\u00ec sar\u00f2 a Macerata! #forzanonnaPeppina #quintacolonna https://t.co/DHjSdIgHA6"}, "802": {"text": "#Salvini:  uova e sputi dai centri sociali? Mi fanno solo pena. Mi fanno paura i loro genitori e come hanno educati i figli. #quintacolonna"}, "803": {"text": "#Salvini:  il 22 ottobre referendum di Lombardia e Veneto, riconosciuti dallo Stato, non c'entrano con quello catalano. #quintacolonna"}, "804": {"text": "#Salvini:  si pu\u00f2 essere d'accordo o meno con referendum, ma manganellare degli anziani in Catalogna... Han perso la testa. #quintacolonna"}, "805": {"text": "#Salvini: un abbraccio ai 12 milioni di nonni italiani nel giorno della loro festa #quintacolonna"}, "806": {"text": "#LasVegas, una strage mai vista.La mia preghiera per le vittime dell'ennesima follia criminale e tutta la mia vicinanza al popolo americano. https://t.co/woSRz82t6I"}, "807": {"text": "Il PD mette in discussione il concetto e il diritto di \"propriet\u00e0 privata\". Siamo alla follia! https://t.co/8FD08wJo3m"}, "808": {"text": "Una vita da precari? No, grazie.\n#andiamoagovernare per ridare dignit\u00e0 ai lavoratori. https://t.co/IPCaYRv43i"}, "809": {"text": "\"Bisogna approvare lo #IUSSOLI altrimenti vince #Salvini\" dice la #Boldrini con le valigie in mano...\n#NoIusSoli https://t.co/Ar3jLwwwXh"}, "810": {"text": "Auguri a tutte le NONNE e i NONNI.\nIo ho avuto la fortuna di conoscerli e di viverli tutti e quattro i miei nonni.\nPreziosi, unici, eterni."}, "811": {"text": "Chiudiamo questa intensa giornata qui a Genova alla Zena Fest della Lega! Ci siete??? State con noi! https://t.co/rPlagk4yWW"}, "812": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/MXh9X6jlsF https://t.co/F7ixFNVi0y"}, "813": {"text": "PAZZESCO! \"Non fu stupro ma INCIDENTE sul lavoro\".\nFermiamo questo mondo al contrario! https://t.co/Lmjbi6Wc0w"}, "814": {"text": "Immigrato nordafricano accoltella e uccide 2 passanti a #Marsiglia.\nCercarli citt\u00e0 per citt\u00e0,arrestarli, espellerli.\n#stopinvasione islamica"}, "815": {"text": "Tantissima gente per inaugurare la nuova sede leghista a Brindisi!\nRenzi, Vendola, Emiliano... Ciaone! https://t.co/aRWACYwFHD"}, "816": {"text": "Immagini indegne. Si pu\u00f2 essere d'accordo o meno con un Referendum, ma manganellare dei settantenni non \u00e8 la soluzione.\n#Catalogna https://t.co/FdkpPshByZ"}, "817": {"text": "Dalla Puglia alla Liguria, questa sera alle 21 vi aspetto in piazza della Vittoria a GENOVA! Ci sarete? https://t.co/oRDO1k6uUQ"}, "818": {"text": "Benvenuto in famiglia ad Andrea Caroppo, primo consigliere regionale leghista in Puglia!\n#andiamoagovernare https://t.co/4zVXXK5wHe"}, "819": {"text": "Qui Lecce! Io e lui sogniamo lo stesso futuro per l'Italia: regole, controlli, lavoro e serenit\u00e0! https://t.co/DklKfDUlss"}, "820": {"text": "#ForzanonnaPeppina, noi ci siamo!!! https://t.co/0bw3z7N8GM"}, "821": {"text": "Boldrini: \"Lo #IusSoli si deve fare\".\nMa \u00e8 una mania la sua!\nNon vedo l'ora di andare a votare, di vincere e di mandarla a casa!\n#NoIusSoli"}, "822": {"text": "Vi consiglio acquisto di \"Libero\" oggi in edicola, con mia intervista. \nGrazie Vittorio! @vfeltri @Libero_official https://t.co/2VEW7zSRKf"}, "823": {"text": "Un saluto da Bari! Ci vediamo alle 17 a Lecce in piazza S. Oronzo, questa sera a Ceglie Messapica e domani mattina alle 10 a Brindisi. https://t.co/bP6rmWlP5m"}, "824": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/S1xGSffVtb https://t.co/qfh2oSuYdw"}, "825": {"text": "Adesso a #Torino, balordi dei centri sociali lanciano di tutto contro Polizia, auto e negozi. IN GALERA! https://t.co/xqC2qUdjII"}, "826": {"text": "Ora in diretta da Padova! Segui qui: https://t.co/GHf92xDQ3d https://t.co/O28Txj69i1"}, "827": {"text": "Dovranno passare sui nostri corpi: nonna Peppina non si tocca!!!\n#forzanonna https://t.co/h8hyYxAoMt"}, "828": {"text": "Oggi a #Torino.\nAl deficiente col cappuccio giallo farebbe bene un annetto di servizio militare.\nViva la Polizia! https://t.co/JO2q3ABEjJ"}, "829": {"text": "#andiamoagovernare LIVE &gt;&gt; https://t.co/ic4ZPRhFT9 https://t.co/vLwmjnvdOV"}, "830": {"text": "Amici pugliesi, questo fine settimana torno nella vostra splendida terra! https://t.co/OdFGLjNeI3"}, "831": {"text": "Visitato da me poco tempo fa, chiesta la chiusura, chiusura ottenuta! Grazie ai cittadini, #andiamoagovernare https://t.co/TZ1Sor2FRo"}, "832": {"text": "Buon viaggio #Elisa, un abbraccio alla piccola Anna e a pap\u00e0 Alessio. https://t.co/TzWWNQPRMx https://t.co/JFHMmzF0B7"}, "833": {"text": "Lega a difesa dell'Agricoltura italiana, mentre PD e Bruxelles ci riempiono di schifezze con pesticidi che arrivano da ogni parte del mondo! https://t.co/YxE524Osu8"}, "834": {"text": "\"Per vivere andiamo a rubare\".\nVi consiglio questa bella compilation di \"orgoglio Rom\".\nSoluzione? #tolleranzazero https://t.co/vjycmBbYGS"}, "835": {"text": "Link &gt; https://t.co/rF5t3u64Fg https://t.co/C4cgIlEk82"}, "836": {"text": "Che sofferenza sto #Milan...\nNotte serena Amici! #MilanRijeka https://t.co/8hPxXU8hrU"}, "837": {"text": "Lo #SPESOMETRO \u00e8 uno strumento di tortura fiscale.\nLo aboliremo."}, "838": {"text": "Dico solo due parole: FATE SCHIFO! \n#primagliitaliani\nVIDEO &gt; https://t.co/15xziGecmV https://t.co/jk3VwyKA5k"}, "839": {"text": "Purtroppo non \u00e8 \"Scherzi a parte\"... Non vedo l'ora di liberare questo Paese dal governo anti-italiano del Pd! https://t.co/Y8JohLkJ8a"}, "840": {"text": "Risorse \"al lavoro\" nei cassonetti dell'immondizia alla periferia di Roma.\nCos\u00ec ci pagheranno la pensione... https://t.co/SM6aaPwxca"}, "841": {"text": "Noi non ci fermiamo, vi aspetto! https://t.co/Ze4KIL6cfr"}, "842": {"text": "Pentito??? Ma per favore!\nIn galera, ma per tanti, tanti anni. Meglio se a casa sua. https://t.co/6a7Aj16hox"}, "843": {"text": "Con la salute dei cittadini non si scherza: unica soluzione, accendere i motori e SGOMBERARE! VIDEO &gt; https://t.co/MeoSHpnYf6 https://t.co/tiHDtnUaDY"}, "844": {"text": "Un gol un po' folle per aiutare i disabili: quest'uomo \u00e8 un grande!\nhttps://t.co/E5WWNWPoXc"}, "845": {"text": "Scene di ordinaria follia sui treni italiani: RISORSA IMMIGRATA attacca capotreno italiano. Basta!!!!! VIDEO &gt; https://t.co/fvTVtpXHd5"}, "846": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera a #Cartabianca su Rai Tre.\n#andiamoagovernare, io sono pronto. E voi?\nhttps://t.co/ek7RTRFOQ6"}, "847": {"text": "Il Papa: \"Accogliamo i migranti a braccia aperte\".\nMah..... https://t.co/TjmhQ4PZGm"}, "848": {"text": "#facciamosquadra #andiamoagovernare\nVIDEO &gt; https://t.co/YD68ImqtDD https://t.co/Buo44llve3"}, "849": {"text": "LINK &gt; https://t.co/S80NAZ0nUJ https://t.co/zwujohw9B8"}, "850": {"text": "FAI GIRARE questa vergogna!\n#primagliitaliani #bastaPD https://t.co/R68POPfuSu"}, "851": {"text": "Colpo nello stomaco per la famiglia di Nadia, insulto alla sua memoria. A questa giustizia INGIUSTA non mi arrendo. https://t.co/w1L1ePazpD"}, "852": {"text": "Trasmissione finita,secondo l'esperto ho convinto il 37% degli italiani.\nOttimo!\nVoglio arrivare al 51% per rilanciare l'Italia.#cartabianca https://t.co/gX2bZifUt4"}, "853": {"text": "#Salvini: in Italia stiamo morendo di BUROCRAZIA. #cartabianca"}, "854": {"text": "#Salvini: dato economico che pi\u00f9 mi interessa \u00e8 il tasso di natalit\u00e0. #cartabianca"}, "855": {"text": "#Salvini: non voglio eserciti, non voglio MURI. Voglio REGOLE E RISPETTO. #cartabianca https://t.co/LC8EsyAvp0"}, "856": {"text": "#Salvini: una moneta unica per 18 economie diverse \u00e8 un esperimento che avr\u00e0 una fine, va preparata l'uscita d'emergenza. #cartabianca"}, "857": {"text": "#Salvini: vorrei una Legge come in Canada, prima di arrivare devi fornire una serie di informazioni personali. #cartabianca"}, "858": {"text": "#Salvini: su immigrazione alla fine avevamo ragione noi. Profughi sono solo il 10%. #cartabianca"}, "859": {"text": "#Salvini: alcuni reati vanno perseguiti con pi\u00f9 velocit\u00e0, sconti di pena e rito abbreviato in alcuni casi non devono ESISTERE. #cartabianca https://t.co/Bfv9va2xtM"}, "860": {"text": "#Salvini: se asfissi di tasse sempre i soliti, il Paese non CRESCE. L'economia non riparte. #cartabianca"}, "861": {"text": "#Salvini: L.Fornero tiene sul posto di lavoro chi non riesce pi\u00f9 a lavorare e non ne permette l'accesso ai giovani. #cartabianca"}, "862": {"text": "#Salvini: se vado al Governo, la prima Legge che cancelleremo sar\u00e0 la Legge FORNERO. #cartabianca https://t.co/rAYlMqKl3S"}, "863": {"text": "#Salvini: in Italia andrebbe introdotto il servizio civile obbligatorio, di almeno sei mesi, per EDUCARE e PREPARARE. #cartabianca"}, "864": {"text": "#Salvini: minori senza cittadinanza sono tutelati e a 18 anni potranno scegliere. A cosa serve lo #iussoli? #cartabianca"}, "865": {"text": "#Salvini: Italia \u00e8 il Paese in Europa che d\u00e0 pi\u00f9 cittadinanze. A cosa serve lo #iussoli? #cartabianca"}, "866": {"text": "#Salvini: Ho l'ambizione di dire che le idee di Salvini e di questa #Lega possono interessare davvero gli italiani. #cartabianca"}, "867": {"text": "#Salvini: Sono contrario a rimuovere pezzi di STORIA. #cartabianca"}, "868": {"text": "#Salvini: per i nostri GIOVANI ambisco a ben di pi\u00f9 rispetto ai \"mini-job\" alla \"tedesca\" #cartabianca"}, "869": {"text": "#Salvini: in democrazia funziona che chi prende pi\u00f9 voti, GOVERNA. #cartabianca"}, "870": {"text": "#Salvini:se qualcuno tocca la casa di nonna Giuseppina, altra vittima della troppa burocrazia, mi vedr\u00e0 davvero meno \"moderato\" #cartabianca https://t.co/XX1JBGvlZb"}, "871": {"text": "#Salvini: su immigrazione, Merkel ha fatto entrare centinaia di migliaia di IMMIGRATI che hanno causato qualche PROBLEMINO. #cartabianca"}, "872": {"text": "#Salvini: insegnanti in Italia chiedono CONCORSI e GRADUATORIE su base REGIONALE. Ad oggi #buonascuola di Renzi non funziona #cartabianca https://t.co/O3QEl4O0ao"}, "873": {"text": "#Salvini: da europarlamentare difendo l'agricoltura italiana contro le operazioni FOLLI di questa Unione Europea. #cartabianca"}, "874": {"text": "#Salvini: sar\u00f2 ENTUSIASTA solo quando avr\u00f2 cancellato le L.Fornero, altro che #elezioniGermania #cartabianca https://t.co/Uqbizsh5ij"}, "875": {"text": "#Salvini: governiamo CENTINAIA di comuni con alleanze di CDX, vorrei riproporre ci\u00f2 che funziona a Genova a livello NAZIONALE. #cartabianca"}, "876": {"text": "#Salvini: con i #5stelle mi confronterei, ma a differenza loro, dove governiamo lo facciamo bene. #cartabianca"}, "877": {"text": "#Salvini: Ho idee diverse dai #5stelle su Europa, immigrazione, tasse e lavoro, ma non li insulto.. #cartabianca"}, "878": {"text": "#Salvini: non ho seguito i #5stelle a Rimini. #cartabianca"}, "879": {"text": "#Salvini: Buonasera a tutti! #cartabianca https://t.co/YOKklQP98E"}, "880": {"text": "Pronto per la diretta su Rai Tre a #cartabianca.\nChi c'\u00e8? @Cartabiancarai3 https://t.co/H9zESAZxcf"}, "881": {"text": "Dopo gli immigrati clandestini, i Rom. Possibile che il grande Cinema italiano non abbia di meglio da proporre? https://t.co/wAfc7m8YSS"}, "882": {"text": "Alle 21.15 porto le vostre idee su @RaiTre da Bianca Berlinguer a #cartabianca.\nQuali i 3 temi per voi pi\u00f9 importanti?\n@Cartabiancarai3 https://t.co/UK55z29RPB"}, "883": {"text": "Amici, grazie a VOI siamo riusciti a fermare lo #IUSSOLI e perfino l'inutile #Alfano! GRAZIE. #NOiussoli https://t.co/ASaWKclCAT"}, "884": {"text": "\"Vadi\" ministro, \"vadi\" avanti...\nhttps://t.co/98PC7iNKWO"}, "885": {"text": "Spesometro? Redditometro? Studi di settore? Cancellare tutto! E lasciare tranquilla la gente che vuole lavorare. https://t.co/cLz6qGtKTh"}, "886": {"text": "In visita al #SaloneNautico di Genova per incontrare tanti lavoratori e imprenditori che non si arrendono.\nUn pensiero alla Marina Militare! https://t.co/7wf3q7Tkqo"}, "887": {"text": "E dei commenti dei buonisti, come diceva il grande D'Annunzio, me ne strafotto. #primagliitaliani #andiamoagovernare https://t.co/SHoQlwUGgr"}, "888": {"text": "Buon luned\u00ec Amici, ho voglia di parlare un po' insieme a voi.\nLIVE &gt;&gt; https://t.co/cRXn63JXTm"}, "889": {"text": "Buongiorno, ora in diretta a @Radio1Rai. (https://t.co/N5P42CJE7w) #elezionigermania"}, "890": {"text": "#ElezioniGermania, la voglia di cambiamento cresce!\nTocca a noi #andiamoagovernare! https://t.co/bM6iQISoYA"}, "891": {"text": "A piedi contromano in mezzo alla tangenziale, correva a pagarci i contributi... VIDEO &gt; https://t.co/vfIxPikoA2"}, "892": {"text": "#Milan imbarazzante, #Montella peggio.\nMah..... #SampdoriaMilan"}, "893": {"text": "Finalmente... castagne arrosto!!! https://t.co/GdQzOo09gR"}, "894": {"text": "80.000 donne straniere sono vittime di MUTILAZIONE GENITALE. Per chi adotta queste pratiche non c'\u00e8 posto nel Paese! https://t.co/G8iiEBkqsV"}, "895": {"text": "\"Se puoi sognarlo, puoi farlo\".\n(Walt Disney)\nVIDEO &gt; https://t.co/4QklUkkq6r"}, "896": {"text": "Renzi, Di Maio, Gentiloni, Boldrini...\nCandidino chi vogliono, tanto VINCIAMO NOI!\nSiete d'accordo?"}, "897": {"text": "Hanno stuprato una ragazzina di 16 anni.\nOggi sono liberi. https://t.co/gj7d6ccAOY"}, "898": {"text": "I cani farebbero di tutto per noi, anche salvarci la vita.\nUn pensiero e una preghiera per il #Messico.\nhttps://t.co/qcO16s1AVN"}, "899": {"text": "Se una donna non capisce che l\u2019immigrato vuole pi\u00f9 \u201caffetto\u201d rischia di finire molestata o peggio.\nPazzesco.\nhttps://t.co/Ee6y91SjMX"}, "900": {"text": "In diretta da Brescia con un mare di gente! Seguite qui anche voi! https://t.co/J6ZheW4xxz"}, "901": {"text": "22 giorni dopo la frattura di tibia e perone, Valentino Rossi torna in pista.\nMentalit\u00e0 vincente:i veri Campioni non mollano MAI!Forza Vale! https://t.co/DEMvkX3lVW"}, "902": {"text": "Prove tecniche di integrazione... Basta con questo schifo! https://t.co/mgQIX8QxeE"}, "903": {"text": "Felice e di corsa.\nBuona serata Amici, come va il vostro venerd\u00ec? https://t.co/TZmsGqzKN9"}, "904": {"text": "Questa sera alle 21 vi aspetto a BRESCIA con un mare di gente perbene che ha voglia di cambiare questo Paese.\nCi sarete??? https://t.co/dveqdu37QB"}, "905": {"text": "Ci bloccano i conti? E noi apriamo nuove sedi, come quella di ieri sera a Ponte San Pietro (BG) dedicata alla memoria di Gianluca Buonanno. https://t.co/0VPJT5zFme"}, "906": {"text": "Forza ragazzi, siamo a vostra disposizione, su 500 posti di lavoro non si scherza! https://t.co/RweR7CUqW1"}, "907": {"text": "Amici, se avete voglia, ora sono in diretta a @RadioCusano (https://t.co/edkr7Iitwo) https://t.co/6kpn4ANroe"}, "908": {"text": "Questo qui si \u00e8 bevuto il cervello!\nTogliere dalle strade, controllare e tassare la prostituzione: questo va fatto. https://t.co/GYo17ZCTwN"}, "909": {"text": "Anche a Chiuduno (Bergamo) tutto esaurito con la Lega, alla faccia di chi ci vuole male!\nAvanti cos\u00ec! #andiamoagovernare https://t.co/5tAKBtgApn"}, "910": {"text": "Stasera arrosticini.\nVi voglio bene Amici! https://t.co/pf6FKhbLo8"}, "911": {"text": "Insieme ai cittadini di Fontanella (Bergamo), dove un CLANDESTINO... \n\n#stopinvasione https://t.co/qwaRb4S4cc"}, "912": {"text": "Oggi in Italia ci sono MILIONI DI DISABILI di cui non parla nessuno.\n#GiornataMondialeAlzheimer https://t.co/CE2JTfnfLH"}, "913": {"text": "Arresti in casa PD. Che strano... https://t.co/Mp63mFcSuw"}, "914": {"text": "Uccide ragazza di 15 anni, per \"vendetta\" nei confronti della mamma.\nNon sei uomo, sei un verme.\nBuon viaggio insieme agli angeli, Nicolina. https://t.co/ZVpnxqglDV"}, "915": {"text": "ISLAMICI IN ITALIA, 1 SU 4 DICE: I TERRORISTI HANNO RAGIONE! https://t.co/3eTNLgrquJ"}, "916": {"text": "\u00c8 proprio vero, un cane non tradisce mai l'amicizia. https://t.co/fXVdHXL4DH"}, "917": {"text": "Per certe bestie non pu\u00f2 esistere \"buona condotta\".\nNel Paese che vogliamo, la PENA \u00c8 CERTA! \nPunto. https://t.co/S6i16lytG0"}, "918": {"text": "Altro che integrazione, un altro \"bravo migrante\" che merita CASTRAZIONE chimica, ESPULSIONE e GALERA nel suo Paese! https://t.co/RmPzpTCczd"}, "919": {"text": "VIDEO &gt;&gt; https://t.co/a2VB5gxu34 https://t.co/WRo0aTcrXB"}, "920": {"text": "Totale solidariet\u00e0 ai 14 cittadini arrestati in #CATALOGNA dal governo spagnolo per motivi \"politici\", per impedire un libero #Referendum. https://t.co/Va7SZo7qG7"}, "921": {"text": "Felice di aver abbracciato nonna Giuseppina.\n#forzanonna https://t.co/W3NXEuosYt"}, "922": {"text": "Leggo i vostri commenti, e #andiamoagovernare! LIVE &gt;&gt; https://t.co/1YLYfyoOL4 https://t.co/tpsAQ7vVTT"}, "923": {"text": "Col sindaco e i Vigili del Fuoco a Visso, nelle splendide Marche colpite dal terremoto. https://t.co/EAEadv7xfC"}, "924": {"text": "In diretta dalla \"zona rossa\" di Visso, nelle Marche.\nDopo il terremoto, tante parole ma pochi fatti... LIVE&gt; https://t.co/NF85LbONnY"}, "925": {"text": "Sottoscrivo parole pap\u00e0 egiziano: \"Che integrazione ci pu\u00f2 essere quando non c\u2019\u00e8 nessun bambino figlio d\u2019italiani?\". https://t.co/LtiPs2mYZO"}, "926": {"text": "#Salvini: noi andiamo avanti anche senza SOLDI, verr\u00e0 fatta GIUSTIZIA. Riforma della Giustizia sar\u00e0 altra priorit\u00e0. #portaaporta https://t.co/K58PDbYaKm"}, "927": {"text": "#Salvini: OMS, su 3800 casi la met\u00e0 son in capo a cittadini stranieri. Non \u00e8 colpa loro, ma... #portaaporta https://t.co/2BQa0KHD8H"}, "928": {"text": "#Salvini: OMS certifica 10 nuovi casi di #tubercolosi al giorno in Italia. \u00c8 evidente correlazione con clandestinit\u00e0. #portaaporta"}, "929": {"text": "#Salvini: Vinceremo sui temi del LAVORO, FAMIGLIA, PENSIONI. Ci\u00f2 di cui il PD non si \u00e8 occupato. #portaaporta https://t.co/9Zb8OLgHhh"}, "930": {"text": "#Salvini: C'\u00e8 tanta voglia di CAMBIARE. Italiani, giovani e pensionati, emigrano, qua importiamo clandestini. #Portaaporta https://t.co/uwo9N3xsvW"}, "931": {"text": "#Salvini: #5stelle, con Renzi, hanno cancellato il reato di immigrazione CLANDESTINA! #portaaporta"}, "932": {"text": "#Salvini: Sommeremo i voti per superare il 40%, se non succede, vedremo, MA mai nella vita governer\u00f2 con il PD. #portaaporta https://t.co/4ZiPuY7HN9"}, "933": {"text": "#Salvini: No a MINESTRONI per raccogliere voti. Se la legge resta questa ci saranno tutti i simboli. #portaaporta"}, "934": {"text": "#Salvini: Dopo Monti, Letta, Renzi e Gentiloni si deve far capire agli italiani che si pu\u00f2 andare in Ue senza cappello in mano. #portaaporta"}, "935": {"text": "#Salvini: Io lavoro per un centrodestra compatto, non voglio riciclati. #portaaporta https://t.co/162FqJs7KC"}, "936": {"text": "#Salvini: Mi sono sentito dire per anni che su immigrazione ero FOLLE, ora mi danno tutti ragione. #portaaporta https://t.co/QQB3M3MJ3L"}, "937": {"text": "#Salvini: Italia pu\u00f2 competere con la Germania. #portaaporta"}, "938": {"text": "#Salvini: Io vorrei che un cittadino calabrese possa curarsi nella sua regione, che si spenda meno a livello centrale. #portaaporta"}, "939": {"text": "#Salvini: Non andr\u00f2 al Sud a dire che regaler\u00f2 #80euro, io ho progetti CONCRETI. #portaaporta"}, "940": {"text": "#Salvini: Secondo me il carcere deve rieducare, ma uno che mette le mani addosso ad un bambino non deve poterlo pi\u00f9 fare. #portaaporta https://t.co/rc04obZebt"}, "941": {"text": "#Salvini: Nei limiti della Legge, MANO LIBERA a poliziotti e carabinieri! #portaaporta"}, "942": {"text": "#Salvini: Se lo STUPRATORE si sente psicologicamente maltrattato pu\u00f2 denunciare, ma stiamo scherzando? #portaaporta"}, "943": {"text": "#Salvini: Ad oggi sono pi\u00f9 tutelati i DELINQUENTI che gli operatori di giustizia. #portaaporta https://t.co/mh25SNMc9h"}, "944": {"text": "A Bossi faccio gli auguri, mi pu\u00f2 dire che sbaglio ma se la lega dal 3% e oggi \u00e8 al 15% vuol dire che mi ha insegnato bene. #portaaporta"}, "945": {"text": "#Salvini:riconoscenza a Bossi, gli devo tanto, non si \u00e8 mai intascato nulla,ci sono stati errori di gestione che sto pagando io.#portaaporta"}, "946": {"text": "#Salvini: Sulla scheda elettorale ci sar\u00e0 UN SIMBOLO UNICO IN TUTTA ITALIA.  #portaaporta https://t.co/a86PaMNczi"}, "947": {"text": "#Salvini: Continuer\u00f2 a dirlo a #Bossi, la battaglia della Lega \u00e8 NAZIONALE. #Portaaporta"}, "948": {"text": "#Salvini: #noiussoli, Italia in UE \u00e8 Paese che concede pi\u00f9 cittadinanze, non serve regalarne altre. #Portaaporta"}, "949": {"text": "#Salvini: Non vedo l\u2019ora che gli ITALIANI possano tornare a VOTARE. Io sono PRONTO, anche la squadra lo \u00e8. #Portaaporta"}, "950": {"text": "#Salvini: Io conto che GIUSTIZIA sia fatta e che alla Lega sia data la possibilit\u00e0 di fare POLITICA. #Portaaporta"}, "951": {"text": "#Salvini: Il mio motto? \"Se puoi sognarlo, puoi FARLO!\" W. Disney. #portaaporta https://t.co/nEeia5Gstg"}, "952": {"text": "#Salvini: I miei #eroi sono gli italiani che fanno VOLONTARIATO. #portaaporta"}, "953": {"text": "#Salvini: Sono tenace, non mollo finch\u00e9 non arrivo. Non mi piacciono gli incoerenti. #portaaporta"}, "954": {"text": "Verso le 23.40 sar\u00f2 ospite di Bruno Vespa a #portaaporta, su @RaiUno!  @RaiPortaaPorta Chi c'\u00e8?? #Salvini"}, "955": {"text": "QUERELA per il bugiardo!\nSiete d'accordo? #Renzi https://t.co/pyK7V3cUe0"}, "956": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/PidBH2gPOF https://t.co/ZAWfcvwnKW"}, "957": {"text": "Mentre gli altri stanno chiusi nel palazzo, io sono ORGOGLIOSO di stare con gli agenti della Polizia penitenziaria!\nhttps://t.co/1KWFsYPYvM https://t.co/Q0c6suJ3D0"}, "958": {"text": "#NOiussoli VIDEO &gt; https://t.co/061FsCN3Zt https://t.co/wvf7P03TU4"}, "959": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/ncc37NQgL7 https://t.co/Sm5hjLBXLq"}, "960": {"text": "Altra violenza sessuale, questa volta ai danni di una dottoressa al lavoro vicino a #Catania. https://t.co/Og9ABtVsV3"}, "961": {"text": "E per il Pd la priorit\u00e0 dovrebbe essere regalare la cittadinanza a tutti...\n#NoIusSoli #lacittadinanzanonsiregala\nhttps://t.co/ETbaG0JqCB"}, "962": {"text": "Per una volta i TG hanno dovuto aprire con un servizio sulla Lega: merito del popolo di Pontida! #andiamoagovernare https://t.co/DoXrZ0ZYgD https://t.co/3Extgk974q"}, "963": {"text": "In battaglia!\nConferenza stampa LIVE &gt; https://t.co/frCkX5BpO1 https://t.co/fOpET2bLMp"}, "964": {"text": "#Roma, Villa Borghese, turista di 57 anni STUPRATA e legata a un palo.\nPolizia cerca un ventenne.\nBasta,ormai \u00e8 una vera e propria EPIDEMIA!"}, "965": {"text": "Prodi e Minniti: \"Bisogna approvare lo IUS SOLI\".\nNo, la cittadinanza non si regala.\nLi fermeremo.\n#NoIusSoli #stopinvasione"}, "966": {"text": "Negli occhi e nel cuore le immagini e le voci del popolo di Pontida. GRAZIE!\nINSIEME possiamo LIBERARE questo Paese! #andiamoagovernare https://t.co/oxU1a2vpR7"}, "967": {"text": "Buon luned\u00ec, Amici. Ora in diretta a @Radio24_news @24mattino, https://t.co/WWupA8h0dL"}, "968": {"text": "#Salvini:pronti a cominciare una battaglia per liberare questo Paese da mafia, invasione, sfruttamento?SE VOI CI SIETE IO CI SONO!#Pontida17"}, "969": {"text": "#Salvini: Sono orgoglioso di vedere cosi tante bandiere DIVERSE!  #Pontida17 https://t.co/Rsac73JtDi"}, "970": {"text": "#Salvini: se voi ci siete, io ci sono! Noi non ci arrenderemo MAI! #primagliitaliani #Pontida17 https://t.co/9eWn0dVyyF"}, "971": {"text": "#Salvini: NON MI ARRENDO FINCH\u00c8 NON AVREMO CAMBIATO QUESTO PAESE! #Pontida17 https://t.co/EmobijgnwT"}, "972": {"text": "#Salvini: Ad aiutarci saranno gli italiani che ci stanno seguendo con affetto, che ci han contattato per donare anche solo 5 euro.#Pontida17"}, "973": {"text": "#Salvini: NON CI FERMERANNO, HANNO SVUOTATO LE NOSTRE TASCHE. Preferisco avere pochi soldi e TANTE IDEE. #Pontida17"}, "974": {"text": "#Salvini: Se ti d\u00e0 fastidio il crocefisso, il presepe, le nostre tradizioni, TORNA A CASA TUA! #Pontida17"}, "975": {"text": "#Salvini: Bonus beb\u00e8, bonus affitto PRIMA AGLI ITALIANI. #Pontida17"}, "976": {"text": "#Salvini: Se sei immigrato perbene, sei benvenuto. Se sei criminale o stupratore vieni rispedito da dove sei venuto. #Pontida17"}, "977": {"text": "#Salvini: Ai nostri anziani dovranno pagare le pensioni i NOSTRI GIOVANI, non i clandestini. #Pontida17"}, "978": {"text": "#Salvini: Da prossimo Presidente del Consiglio guarder\u00f2 non solo indicatori economici, ma anche numero di nascite. #Pontida17"}, "979": {"text": "#Salvini: a pagare le pensioni ai nostri anziani dovranno essere i nostri giovani, non chi sbarca qui domani mattina! #pontida17"}, "980": {"text": "#Salvini: qualcuno ci dice che a pagarci le pensioni sono i 1.800 sbarcati ieri, alla faccia del \"non arriva pi\u00f9 nessuno\"... #pontida17"}, "981": {"text": "#Salvini: ridare ai nonni il diritto di essere nonni, il tuo posto \u00e8 stare a casa col sorriso di tuo nipote! #stopfornero #pontida17"}, "982": {"text": "#Salvini: appello ai magistrati come Carlo Nordio, con la schiena dritta, che ha detto che quella di Genova \u00e8 sentenza politica! #pontida17"}, "983": {"text": "#Salvini: 6 mesi di servizio civile e militare su base regionale per i ns ragazzi, con nozioni di protezione civile! #pontida17"}, "984": {"text": "#Salvini: ifunghetto Di Maio si sveglia adesso, ma han votato con Renzi per aboliz. reato immigraz. clandestina. Chiacchieroni! #pontida17"}, "985": {"text": "#Salvini: Non voglio pi\u00f9 vedere, nemmeno dipinti sui muri, i poltronari e i traditori alla Alfano. #Pontida17"}, "986": {"text": "#Salvini: Per quale motivo i grillini hanno votato con Renzi per cancellare il reato di immigrazione clandestina? CHIACCHIERONI! #Pontida17"}, "987": {"text": "Se in Lombardia e in Veneto vincer\u00e0 il SI, inizier\u00f2 a girare Italia per garantire stessa opportunit\u00e0 a tutte le altre regioni. #Pontida17"}, "988": {"text": "#Salvini: occasione storica, autonomia per Lombardia e Veneto #22ottobre, la porteremo anche agli altri 45 mln di italiani! #pontida17"}, "989": {"text": "#Salvini: #22ottobre ci saranno due occasioni di libert\u00e0. Si avr\u00e0 l'occasione di potersi esprimere.  #Pontida17"}, "990": {"text": "#Salvini: I 600mila sbarcati CHI LI HA VACCINATI?? #Pontida17"}, "991": {"text": "#Salvini: Non voglio pi\u00f9 vedere sui moduli di iscrizione alla scuola quella follia del \"GENITORE 1 E 2\".  #Pontida17"}, "992": {"text": "#Salvini: Non voglio pi\u00f9 vedere sui moduli di iscrizione alla scuola \"GENITORE 1 E 2\".  #Pontida17"}, "993": {"text": "#Salvini: Libert\u00e0 di IMPRESA, di LAVORARE con meritocrazia senza raccomandazioni. #Pontida17"}, "994": {"text": "#Salvini: I risultiati arrivano se fai FATICA, non se te li regalano. iPhone in classe? FOLLIA! #Pontida17"}, "995": {"text": "#Salvini: Bocciature proibite a elementari e medie?? Ma che educazione puoi garantire ai ragazzi?? #Pontida17"}, "996": {"text": "#Salvini: Cancelleremo la #buonascuola, che sta rovinando la scuola dei nostri ragazzi. Graduatorie su base REGIONALE! #Pontida17"}, "997": {"text": "#Salvini: non solo legge Fornero, tra i primi atti cancelleremo la \"buona scuola\" di Renzi, e concorsi su base regionale. #pontida17"}, "998": {"text": "#Salvini: La Lega non \u00e8 un partito, siamo un POPOLO, il POPOLO che salver\u00e0 il FUTURO dei nostri figli. #Pontida17"}, "999": {"text": "#Salvini: l'ultima chance all'Europa la diamo, ma \u00e8 l'ultima. Rivedere tutti i trattati e padroni a casa nostra! #pontida17"}, "1000": {"text": "#Salvini: L'Europa va cambiata, daremo un'ultima chance di cambiamento a questa Europa dei vincoli folli! #Pontida17"}, "1001": {"text": "#Salvini: chi vuole governare con la Lega abbia ben chiaro che la Turchia non \u00e8 e non sar\u00e0 mai Europa! #pontida17"}, "1002": {"text": "#Salvini: i banchieri e gli speculatori che hanno rubato e truffato centinaia di migliaia di risparmiarori vadano in galera! #pontida17"}, "1003": {"text": "#Salvini: rivedere ruolo ordini professionali, compreso quello dei giornalisti! #pontida17"}, "1004": {"text": "#Salvini: Ringrazio le TV che ci stanno dando un piccolo spazio, anche se Renzi occupa tutto a reti unificate. #Pontida17"}, "1005": {"text": "#Salvini: gi\u00f9 le mani dalla nostra PESCA e dalla nostra AGRICOLTURA! #pontida17"}, "1006": {"text": "#Salvini: basta con il #jobsact, basta con il lavoro da 3 euro l'ora. #pontida17"}, "1007": {"text": "#Salvini: Giovani ITALIANI possano costruire qua il proprio FUTURO, nella loro TERRA, dove sono nati! #Pontida17"}, "1008": {"text": "#Salvini: Mi vergogno di un governo che d\u00e0 280 euro al mese ai disabili e regala 35 euro al giorno a chi sbarca domani.  #Pontida17"}, "1009": {"text": "#Salvini: questa \u00e8 l'ultima Pontida con la Lega all'opposizione! #pontida17"}, "1010": {"text": "In memoria di Gianluca Buonanno e di tutti coloro che ci seguono da lass\u00f9, non molleremo MAI! #pontida17 https://t.co/8nnIe6mur1"}, "1011": {"text": "#Salvini: Cancelleremo L. Mancino e L. Fiano: la storia e le idee non si processano. #Pontida17"}, "1012": {"text": "#Salvini: Se pensano di fermarci bloccando il frutto del nostro lavoro hanno capito MALE! Vadano a confiscare beni ai mafiosi. #Pontida17"}, "1013": {"text": "#Salvini: Giustizia! Abbiamo militanti che devono pagare perch\u00e9 hanno scritto su FB \"coop complici della clandestinit\u00e0\"... #Pontida17"}, "1014": {"text": "ORA \u00c8 IL MIO TURNO &gt; LIVE &gt;&gt;  https://t.co/viOAb4taQr https://t.co/Aes8FC5SCd"}, "1015": {"text": "Ci siamo, tra poco intervengo anche io, \u00e8 sempre una grande emozione! #Pontida17 https://t.co/LyUNYF2Pf7"}, "1016": {"text": "Ora @RobertoMaroni_ e @zaiapresidente, governatori di Lombardia e Veneto &gt; LIVE dal palco di #Pontida17 &gt; https://t.co/ZKOjnNe3jI https://t.co/L79qRMnz0U"}, "1017": {"text": ".@GiovanniToti, governatore della Liguria, ora sul palco di #Pontida17. #forzalega LIVE &gt; https://t.co/ZKOjnNe3jI https://t.co/Knu8OzuFda"}, "1018": {"text": "Susanna Ceccardi, Sindaco di Cascina (Pisa), ora sul palco di #Pontida17. #forzalega LIVE &gt; https://t.co/ZKOjnNe3jI https://t.co/xH8JwULV3r"}, "1019": {"text": "Spettacolo! #forzalega \nSeguite Live Facebook tra poco sulla mia pagina! https://t.co/wu4LG4zuBJ"}, "1020": {"text": "Buongiorno, Amici! Io sono pronto a una splendida giornata di libert\u00e0 a #Pontida17 e voi? Seguite live su mia pagina Fb dalle 11! #forzalega https://t.co/wxLJ4yFh2f"}, "1021": {"text": "In diretta da #Pontida17, ci prepariamo ad una splendida giornata di libert\u00e0. #forzalega\nhttps://t.co/Xea8n1ILiB"}, "1022": {"text": "Buona domenica Amici!\nUn MARE di gente in arrivo da tutta Italia a Pontida!\nUn intero Popolo non si ferma con le carte bollate! #forzaLega https://t.co/LO2PeXSH0t"}, "1023": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/PGJi5QSYXf https://t.co/rRzu8bATPW"}, "1024": {"text": "Vogliono zittirci?\nE noi rispondiamo! Riempiamo TUTTI INSIEME i social con #forzaLega! #pontida17 https://t.co/DaFBrZO3oD"}, "1025": {"text": "\"Era un pazzo\" dicono i buonisti, quelli che \"guai a discriminare!\". https://t.co/lGUJkXEzIr"}, "1026": {"text": "Per i \"comunisti\" era giusto uccidere una bambina di 13 anni. Non ho parole. https://t.co/OngDQ1pt1f"}, "1027": {"text": "#Londra, #Parigi...\nTutti episodi di oggi. Tutto NORMALE? Eppure, per qualcuno, in Europa non c'\u00e8 nessuno scontro di civilt\u00e0 in corso. https://t.co/Tk4fF2OAqf"}, "1028": {"text": "GRAZIE. \n\n[Info pullman: https://t.co/vdvt8Zeu4U o chiama 02.66.234.234] https://t.co/Phcd0J44Hh"}, "1029": {"text": "Guarda guarda che succede in casa Pd... Predica l'accoglienza, ma non se il \"profugo\" \u00e8 tra le braccia della figlia. https://t.co/VYafh05Wu9"}, "1030": {"text": "Amici, se pensano di imbavagliarci hanno trovato le persone sbagliate, non ci fermeranno mai!\nSegui la DIRETTA: https://t.co/RgeM5M7lp9"}, "1031": {"text": "\"Non possiamo pretendere che un AFRICANO in Italia sappia di non poter VIOLENTARE una persona\".\nOrmai siamo alla FOLLIA!\nRICOVERATELA! https://t.co/72dO2QCx4w"}, "1032": {"text": "Neanche in Turchia usano un giudice per mettere fuori legge un partito.\nLIVE REPLAY &gt; https://t.co/nXM81ylNZg https://t.co/UoEnIgkkms"}, "1033": {"text": "Neanche in Unione Sovietica...\nCon me, e con voi, hanno trovato le persone sbagliate.\n#Lega https://t.co/vWsv5OJass"}, "1034": {"text": "LINK &gt; https://t.co/DxUWXFpvs1 https://t.co/gqPq2Bzgjs"}, "1035": {"text": "Grazie a Mario Giordano che riconosce l'impegno della Lega. #NoIusSoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/wn7Vqu3Yqf"}, "1036": {"text": "L'assassino di Noemi saluta e ride???\nSpero che in carcere gli facciano passare la voglia. https://t.co/GAPMW7CZnO"}, "1037": {"text": "Quando le \"fake news\" le lanciano i giornaloni... Vi consiglio questa bella riflessione di Marcello Foa. https://t.co/FXJozsHdAR"}, "1038": {"text": "Tanti pullman in partenza da tutta Italia. Info: https://t.co/vdvt8Zeu4U oppure chiama 02 66.234.234.\n#pontida17 #andiamoagovernare https://t.co/WpHWqZibNK"}, "1039": {"text": "LINK &gt; https://t.co/05YhHd3iQr #Facciamosquadra #Andiamoagovernare https://t.co/wTwtGhCRvj"}, "1040": {"text": "Ora a Radio Capital @_CircoMassimo_  anche su LIVE Facebook su: https://t.co/euOXcjnJPY"}, "1041": {"text": "Buon gioved\u00ed, Amici. Tra poco in diretta a @RadioCapital_fm @_CircoMassimo_ (https://t.co/ld9vyrbiSC) https://t.co/fW8FZXDkjn"}, "1042": {"text": "#Andiamoagovernare #Facciamosquadra LINK &gt; https://t.co/q3Cd2NbBzB https://t.co/iFWzDgqKeB"}, "1043": {"text": "PAZZESCO!\nLINK &gt; https://t.co/mTpW48rSpw https://t.co/OimgZNzgWD"}, "1044": {"text": "Una #Boldrini #grillina... \nCon tutti i problemi che ha #Torino, questi pensano al vocabolario! https://t.co/YqaUpeybAo"}, "1045": {"text": "Uccide la \"fidanzata\" di 16 anni.\nInfame. Spero tu non esca di galera."}, "1046": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera con Giovanni #Floris a #DiMarted\u00ec (La7). #andiamoagovernare &gt; LIVE &gt; https://t.co/pFfFG77eKm https://t.co/pY5YigMyfm"}, "1047": {"text": "Delinquenti, e ci prendono pure in giro... https://t.co/RantWhkyVD"}, "1048": {"text": "Aereo in ritardo di tre ore.\nDai che parlo un po' con voi!\n\nLIVE &gt; https://t.co/8ofHzdsdV0 https://t.co/QHlYisePw4"}, "1049": {"text": "@Master65 Grazie. Ce la metter\u00f2 tutta per cercare di farti cambiare idea."}, "1050": {"text": "Lo confesso, sentire cos\u00ec tanti applausi e sostegno dal pubblico mi riempie di gioia. Dai, #andiamoagovernare e l'Italia riparte! #dimarted\u00ec https://t.co/7hZCR5ivIz"}, "1051": {"text": "#Salvini: \u00e8 Paese barbaro quello che fa leggi retroattive come la L. Fornero, che ha fregato anni di vita a milioni di italiani! #dimarted\u00ec"}, "1052": {"text": "#Salvini: ovunque sia stata applicata all'estero, la flat tax ha consentito di incassare di pi\u00f9. #dimarted\u00ec  https://t.co/dltRnAFYyk"}, "1053": {"text": "#Salvini: Guardia di finanza non vada a rompere scatole al panettiere di Roma, ma a grandi multinazionali che non pagano nulla! #dimarted\u00ec https://t.co/vIJIHiJVUB"}, "1054": {"text": "#Salvini: il sistema fiscale italiano aiuta i furbi perch\u00e9 \u00e8 troppo complicato. Con tassa unica 15% pagare meno, pagare tutti. #dimarted\u00ec"}, "1055": {"text": "#Salvini: flat-tax, semplifichiamo! Una volta l'anno ti chiedo, famiglia o impresa, il 15%, se evadi ti metto in galera. #dimarted\u00ec"}, "1056": {"text": "#Salvini: quando saremo al governo restituiremo il diritto di essere nonni, non puoi mandare gente in pensione a 67, 68, 69 anni! #dimarted\u00ec"}, "1057": {"text": "#Salvini: promozioni automatiche e uso degli smartphone in classe come vuole il ministro Fedeli? Ma che educazione \u00e8 questa!?! #dimarted\u00ec"}, "1058": {"text": "#Salvini: ma 10 vaccini obbligatori, senza test preventivi, per tutti i bambini mi sembrano un regalo alle multinazionali. #dimarted\u00ec"}, "1059": {"text": "#Salvini: i miei bimbi li ho vaccinati per scelta e non per obbligo, e sapendo che potevano sostenerli. #dimarted\u00ec"}, "1060": {"text": "#Salvini: se chiami qui centinaia di migliaia di maschi 20enni e 30enni immigrati che cosa vuoi che succeda poi...  #dimarted\u00ec"}, "1061": {"text": "#Salvini: chi sbaglia in divisa deve pagare il doppio. Ma viva i nostri 200mila poliziotti e carabinieri italiani. #dimarted\u00ec"}, "1062": {"text": "#Salvini: a chi mette le mani addosso a un bambino castrazione chimica, e non lo fai pi\u00f9 per il resto dei tuoi giorni. #dimarted\u00ec"}, "1063": {"text": "#Salvini: gli italiani che emigravano in Svizzera non avevano colazione, pranzo, cena... #dimarted\u00ec"}, "1064": {"text": "#Salvini: per l'Italia vedo un'immigrazione positiva, che porta ricchezza, non quella dei mendicanti di Stazione Termini. #dimarted\u00ec"}, "1065": {"text": "#Salvini: derby Gentiloni-Di Maio? No, l'anno prossimo ci vedremo qui con la Lega al Governo. #dimarted\u00ec"}, "1066": {"text": "#Salvini: con 4 milioni di italiani poveri e 4 milioni di disoccupati se ho un panino prima lo do a loro, non a chi sbarca. #dimarted\u00ec"}, "1067": {"text": "#Salvini: questa estate, da Renzi ai ministri del Pd, hanno dato tutti ragione alla Lega sull'immigrazione. #dimarted\u00ec"}, "1068": {"text": "#Salvini: mi voglio occupare di problemi concreti, di ragazzi disabili senza insegnante di sostegno, non di storia del Ventennio! #dimarted\u00ec"}, "1069": {"text": "#Salvini: fascismo e comunismo condannati dalla storia, anche in nome di falce e martello sono stati fatti milioni di morti. #dimarted\u00ec"}, "1070": {"text": "#Salvini: cancellare la scritta DUX dal Foro italico come vuole il PD? Mi sembra gli italiani abbiano altri problemi... #dimarted\u00ec"}, "1071": {"text": "#Salvini: sono un po' preoccupato di non essere riuscito a incontrare la Fornero in diretta... #dimarted\u00ec"}, "1072": {"text": "#Salvini: soffro se i miei figli piangono, non certo per la politica. Questa \"destra\"? Governa tante citt\u00e0. #dimarted\u00ec"}, "1073": {"text": "Buonasera Amici. Tra poco, alle 22, vi aspetto su La7 a #dimarted\u00ec con Giovanni Floris. @diMartedi https://t.co/H5AeJmq4M4"}, "1074": {"text": "++ TASSA UNICA AL 15%: COME E PERCH\u00c9 FUNZIONA ++\nVIDEO &gt; https://t.co/ukuwQitzVS\nINFO &gt; https://t.co/dltRnAFYyk https://t.co/9rsSswUBr6"}, "1075": {"text": "https://t.co/zTNXPUPJ2C"}, "1076": {"text": "Fermato a Palermo un immigrato tunisino di 26 anni, accusato di tentata violenza sessuale ai danni di una bimba di 11 anni.\nA CASA."}, "1077": {"text": "Vi presento l'imbecille del giorno! https://t.co/JHf0XtUBLE"}, "1078": {"text": "Ma intanto i due ragazzi sono stati licenziati... #StopLidl https://t.co/nFlAk2YLhE"}, "1079": {"text": "Buona serata da #Strasburgo amici.\n#Primagliitaliani! https://t.co/NqpgrZ2DfE"}, "1080": {"text": "LINK &gt; https://t.co/JEWTiBJrU6 https://t.co/QSchsGEUcE"}, "1081": {"text": "LINK &gt; https://t.co/CTuzyrcM1r https://t.co/lHA9R9Y7hb"}, "1082": {"text": "MAI PI\u00d9!\nNoi non ci arrendiamo alla paura.\n#11settembre https://t.co/YXHubBfmgZ"}, "1083": {"text": "Ieri sera con Del Debbio e migliaia di persone che non vedono l'ora di liberare l'Italia da Renzi e dal Pd! LIVE &gt; https://t.co/qy90hDpsB8"}, "1084": {"text": "Renzi in radio: \"Il problema dell'Italia \u00e8 Salvini\".\nRoba da matti, mal-governa col PD dal 2011 e il problema sarei io. #renziacasa!"}, "1085": {"text": "E se, come sempre, qualcosa in classe non funziona, scrivetemelo!\nC'\u00e8 tanto da fare e da cambiare: io sono pronto. #primogiornodiscuola https://t.co/AB5FszLeMK"}, "1086": {"text": "In diretta da Scandicci (Firenze), palazzetto stracolmo, insieme a Paolo Del Debbio. Seguiteci anche voi.\nhttps://t.co/PShwQWp27m https://t.co/QwLxxF8lY3"}, "1087": {"text": "Autogrill, non piove pi\u00f9, direzione festa Lega al palasport di Scandicci (Firenze).\nAspetto voi, non Renzi! https://t.co/IZZRU48xwR"}, "1088": {"text": "Un pensiero a #Livorno. E l'impegno, una volta al governo, a spendere i soldi necessari per mettere in sicurezza le citt\u00e0 italiane. https://t.co/7YOYViEH5I"}, "1089": {"text": "Felice di aver conosciuto don Michele Sozzani, uomo con le idee chiare su immigrazione, ius soli, legalit\u00e0, rispetto e carit\u00e0 cristiana. https://t.co/UJ1NuBR3Ui"}, "1090": {"text": "Cielo grigio su Milano, purtroppo cinque morti per il maltempo a Livorno e problemi in tante citt\u00e0. Come va da voi? https://t.co/QO7sI4vYiK"}, "1091": {"text": "Ieri sera a Novara e a Pavia, oggi direzione Toscana:alle 19 vi aspetto al Palazzetto dello sport di Scandicci insieme a un mare di gente! https://t.co/yYkTRnn8vt"}, "1092": {"text": "Tutti devono ben sapere che \"in Italia discriminare le donne non \u00e8 un fattore culturale, \u00e8 un REATO!\".\nVIDEO&gt; https://t.co/h3D5gxg3JW https://t.co/gJAgybpjfQ"}, "1093": {"text": "Amici, vi saluto in diretta dalla Festa della Lega del Piemonte a Trecate (Novara). Neanche la pioggia ci ferma! &gt; https://t.co/CBg3LVI6hh https://t.co/Ma1IWykWWt"}, "1094": {"text": "#Carabinieri, sono l'unico a pensarla cos\u00ec? https://t.co/tNkBQ0HMWx"}, "1095": {"text": "Soluzione? \"Rendere certe le pene, dare alle forze dell\u2019ordine pi\u00f9 potere e leggi a favore, non contro\".\nhttps://t.co/Wn7Gg2bvGR https://t.co/3wAsDTStxi"}, "1096": {"text": "Buon pomeriggio Amici! https://t.co/qSU806oa1S"}, "1097": {"text": "Onore a Giovanni e Francesca, giovani medici di talento, che, dopo esperienza all'estero, hanno deciso di costruire loro futuro in Italia. https://t.co/BmmI4bvjYy"}, "1098": {"text": "L'avete visto in qualche TG?\nSempre pi\u00f9 motivato, con il vostro aiuto, a riportare in questo Paese un po' di ordine, regole e RISPETTO! https://t.co/s2AyKUjYbY"}, "1099": {"text": "VIDEO INCREDIBILE!!!\nRoma, pretende di salire sulla metro senza biglietto: \"Non toccarmi. Vaffanculo. TI AMMAZZO!\".&gt; https://t.co/QyR4R7U1F7 https://t.co/agdNSTbkb6"}, "1100": {"text": "Voglia di #ruspa! https://t.co/xDuvTnLPzV"}, "1101": {"text": "Ormai per proteggere il bugiardo servono esercito e artificieri... #Renziacasa!\nhttps://t.co/TqrIdHnLJc"}, "1102": {"text": "Ci batteremo sempre per mangiare italiano, usare il nostro olio, il nostro pane, il nostro pesce! https://t.co/xgAz7agt7L"}, "1103": {"text": "Domani sar\u00f2 alle 19 a Trecate e alle 21.30 a San Genesio e Uniti per serate Lega con tanta bella gente. Se siete in zona, venite a trovarci! https://t.co/842SXuU11E"}, "1104": {"text": "L'unica cosa che sanno fare i sinistri \u00e8 tappare la bocca a quelli che non la pensano come loro. Forza Povia! https://t.co/6xixoRAhr6"}, "1105": {"text": "Ma a quale livello di SCHIFO anni e anni di governo del Pd hanno ridotto il nostro splendido Paese? \nAiutatemi a liberarlo! #stopinvasione https://t.co/C7TB1JzVoy"}, "1106": {"text": "E chi decide il VERO e il FALSO?\nUn governo abusivo?\nProve pratiche di regime.\nCi vogliono, vi vogliono IMBAVAGLIARE. https://t.co/qYjjf9GD49"}, "1107": {"text": "Pieno di gente con la Lega anche ieri sera a Paderno (Milano)! Buon venerd\u00ec, Amici! https://t.co/eEkfhOfrwh"}, "1108": {"text": "Gli amministratori buonisti dormono o si occupano dei diritti dei \"migranti\". \nQuesti, invece, sono i sindaci Lega! https://t.co/ZzDbgszLnu"}, "1109": {"text": "Sondaggi da prendere sempre con cautela ma... insieme si vince e si libera il Paese! https://t.co/rRJtnAnAde"}, "1110": {"text": "Solidariet\u00e0 a Milena #Gabanelli, valida professionista che inspiegabilmente (o forse spiegabilmente) la Rai renziana lascia in panchina. https://t.co/Xx6sTim3Ns"}, "1111": {"text": "CHE VERGOGNA.\n#Primagliitaliani \u00e8 solo buon senso ma, evidentemente, non per il Pd. &gt; https://t.co/CGa9gc3kru https://t.co/9sBYM6xhl3"}, "1112": {"text": "Spero che prendano questo VERME.\nE prima della GALERA, gli farei fare \"due chiacchiere\" con i genitori... https://t.co/qb4rDQUUyI"}, "1113": {"text": "LIVE da uno dei tanti, troppi, centri per immigrati di Roma. Costo per gli italiani 50.000 euro al mese!\nhttps://t.co/0EZo4OeVC1 https://t.co/WbUp785Mv7"}, "1114": {"text": "#Andiamoagovernare https://t.co/mlbupu9W07"}, "1115": {"text": "NON \u00c8 UNA RIFORMA, \u00e8 una RAPINA DI STATO! \nChe cancelleremo. https://t.co/6Tpt3F4TOU"}, "1116": {"text": "Alla faccia dei tanti giovani che magari lavorano per mantenersi agli studi... \nVoi che ne dite? https://t.co/y7bOgzlR5s"}, "1117": {"text": "\"Profugo\" accattone? A Borgosesia multa alla coop che lo gestisce!\nBravo Paolo, questi sono i sindaci Lega! https://t.co/b68Xey6rDO"}, "1118": {"text": "\"IL GOVERNO HA VENDUTO GLI ITALIANI.\" VIDEO&gt; https://t.co/r9eJ2AvdlV https://t.co/lHMKTLwXhw"}, "1119": {"text": "Finalmente una scelta saggia. https://t.co/IHr9SX3nZ4"}, "1120": {"text": "\"La reticenza di molti gruppi femministi \u00e8 dovuta al fatto che la violenza sia stata commessa da un rifugiato\". https://t.co/1sZYnbgVHx"}, "1121": {"text": "Roba da matti...\nAltro che solidariet\u00e0 e volontariato! https://t.co/4F7l6T7Z2P"}, "1122": {"text": "Non \u00e8 solo un desiderio, \u00e8 una promessa! https://t.co/nnAw4dip3z"}, "1123": {"text": "Hanno perso i risparmi di una vita, truffati, presi in giro dal governo e ora pure schedati! #bastaPD https://t.co/URGHUbuFHX"}, "1124": {"text": "Altra aggressione a una donna, in pieno giorno, nel centro di una citt\u00e0. Ma chi ci stiamo prendendo in Italia? https://t.co/uyPrxWKfUs"}, "1125": {"text": "Buon viaggio, per sempre #AmiciMiei!\nAddio Gastone #Moschin. Genio e grande Cinema. VIDEO &gt; https://t.co/MoJdPmsQGj"}, "1126": {"text": "La Polonia vuole i quattro presunti stupratori di Rimini.\nMandiamoglieli, subito!!!!!\nCos\u00ec si fanno un bel po' di galera, ma quella giusta."}, "1127": {"text": "Chi ha un cane in famiglia probabilmente lo ha sempre saputo!\nVoi che ne dite? https://t.co/198TOnG3wr"}, "1128": {"text": "Domani appuntamenti in provincia di Monza: alle 19 a Desio, al presidio anti-degrado di piazza Giotto,alle 20.30 alla festa Lega di Seregno. https://t.co/0fso1E0zao"}, "1129": {"text": "Ancora un po' e le donne dovranno stare chiuse in casa...\nLa risposta giusta \u00e8 pi\u00f9 sicurezza, ordine e controlli... https://t.co/vQ7i0i8Xtj"}, "1130": {"text": "A Trento tunisino di 31 anni rifiuta di farsi identificare da agente, perch\u00e9 DONNA, e picchia gli altri poliziotti.. https://t.co/psfUIYJVEw"}, "1131": {"text": "Primo indicatore della nostra politica economica saranno le culle. Uno Stato in cui non si fanno figli non ha futuro! https://t.co/peqWIoG0xu"}, "1132": {"text": "#Merkel e #Schulz, candidati premier in Germania, fanno dietrofront: \"La #Turchia non deve entrare in #Europa\".\nAveva ragione la #Lega! https://t.co/WUIPWsQEWA"}, "1133": {"text": "https://t.co/RbHsW3QmoV"}, "1134": {"text": "In diretta da Borgosesia, con una Lega mai cos\u00ec forte. Sono sicuro che Gianluca Buonanno da lass\u00f9 ne sara felice.\nhttps://t.co/k8NedDwVzl https://t.co/nDNhMVk4Js"}, "1135": {"text": "Come rilanciare, ripulire e riordinare l'Italia. Dieci minuti di proposte. \n#andiamoagovernare &gt; VIDEO &gt; https://t.co/w6mT4nWjj7"}, "1136": {"text": "Grandi i Giovani della Lega a #Monza! Il 22 ottobre un S\u00cc contro i soprusi del governo e dell'Unione Europea. https://t.co/9tov8xoQAZ"}, "1137": {"text": "#Andiamoagovernare &gt; VIDEO &gt; https://t.co/p9IOcM1GsO https://t.co/mIU28mtARh"}, "1138": {"text": "Qui #Monza, #ForzaFerrari! https://t.co/vEMGHoZJat"}, "1139": {"text": "Vi presento Guerlin Butungo, accusato di essere il capobranco dello #stupro di #Rimini. https://t.co/6YOCf9Ch5X"}, "1140": {"text": "Buona domenica Amici!\nNon vedo l'ora di andare a governare per ridare lavoro, futuro, ordine e speranza agli italiani.\nMi date una mano? https://t.co/n5HQXZeejK"}, "1141": {"text": "Direttiva banche, austerit\u00e0 UE, immigrazione: ci davano dei \"populisti\", oggi si scopre che avevamo ragione, e che era solo buonsenso. #TEHA https://t.co/sfCnxKkvgv"}, "1142": {"text": "Ius soli? FOLLIA. Italia \u00e8 Paese UE che concede pi\u00f9 cittadinanze. Ne regaliamo altre per diventare la sala parto d'Europa? #NoIusSoli #TEHA https://t.co/o5fqdel9yC"}, "1143": {"text": "Presi gli stupratori di #Rimini.\nDue marocchini e due congolesi.\nStrano.\nNon erano mica qui a pagarci le pensioni?\nhttps://t.co/dGodnw2mEq"}, "1144": {"text": "Primo indicatore della nostra politica economica saranno le culle.\nUno Stato che non fa figli non ha futuro. #TEHA \nhttps://t.co/nz5bzYMCpo https://t.co/epIJbogcHL"}, "1145": {"text": "Gentiloni si accontenta, io no. L'Italia merita di correre, con meno vincoli e meno tasse, pi\u00f9 strategia e meno bonus. #TEHA https://t.co/zJv3F4Qsrk"}, "1146": {"text": "Se colpevoli, minorenni o no, castrazione chimica e poi a casa loro! #Rimini https://t.co/l813je49K9"}, "1147": {"text": "#IOSTOCONLAPOLIZIA https://t.co/wHD4RtOn3N"}, "1148": {"text": "#Renzi a Bologna: \"Giusto bloccare gli sbarchi... bisogna aiutarli a casa loro...\" https://t.co/uLT3oZbApW"}, "1149": {"text": "In diretta da Conselve (Padova) con una marea di persone perbene pronte a liberare il Paese! &gt; LIVE &gt; https://t.co/zuUwVlK6uc https://t.co/3NeZWkbkUD"}, "1150": {"text": "Una preghiera per Eugenio e Antonio, due operai morti sul lavoro oggi a Lucca.\n#pi\u00f9sicurezza e #pi\u00f9dignit\u00e0 a chi lavora. https://t.co/JJgqQXLJ6j"}, "1151": {"text": "La vita di Nadia, ragazza di 22 anni ammazzata dall'ex fidanzato, non vale neanche un mese di galera...\nPazzesco.\nhttps://t.co/dMk6HGDyjv"}, "1152": {"text": "Ogni giorno 11 STUPRI, in 4 casi su 10 da immigrati.\nAbbiamo gi\u00e0 delinquenti italiani, voglio rimandare a casa quelli del resto del mondo."}, "1153": {"text": "La risposta concreta della Lega?\nNO GRAZIE, prima vengono gli italiani. https://t.co/YYCl8REy3S"}, "1154": {"text": "Con Alberto Cova, uno dei pi\u00f9 grandi campioni italiani di atletica di sempre! https://t.co/m199rIOWf7"}, "1155": {"text": "Rimini, un altro immigrato di 34 anni \u00e8 stato fermato (nudo) mentre ieri notte tentava di stuprare una donna in spiaggia... https://t.co/W1et8IRy6T"}, "1156": {"text": "Buon appetito, alla faccia dell'Europa che ci impone schifezze contraffatte! https://t.co/cOVM0urSqY"}, "1157": {"text": "Non mi viene in mente una punizione abbastanza dura per la BESTIA INFAME che ha violentato una donna di 80 anni... https://t.co/0b5YF2oHi7"}, "1158": {"text": "La \"buona scuola\" del PD continua a fare disastri. https://t.co/6EhfX8eNxb"}, "1159": {"text": "Orlando, PD, dice che immigrati in Italia sono pochi e che parlare di \"emergenza\" rischia di far \"tornare il fascismo\".\nNon \u00e8 normale."}, "1160": {"text": "Le profetiche parole del presidente francese Charles De Gaulle, pronunciate quasi 60 anni fa, da leggere,diffondere e sulle quali riflettere https://t.co/1hihyxarEq"}, "1161": {"text": "Perch\u00e9 la \"giustizia\" italiana \u00e8 sempre pi\u00f9 lenta, ingiusta... e NON FUNZIONA! https://t.co/MjTYpxPt8B"}, "1162": {"text": "Cos\u00ec hanno ridotto la vita a chi lavora sui mezzi pubblici...\n#STOPINVASIONE https://t.co/TGHw0ryf67"}, "1163": {"text": "Ma dico io, che testa hanno certi giudici e certi assistenti sociali???\nIslam, religione di pace e tolleranza..... https://t.co/HBQtayxZHY"}, "1164": {"text": "A Como, con la Lega al governo del Comune, si comincia a controllare e liberare la citt\u00e0 da abusivi.\nCambiare e ripulire si pu\u00f2,avanti cos\u00ec. https://t.co/6bTsCrqsci"}, "1165": {"text": "Boldrini: \"migranti ci offrono uno stile di vita che presto sar\u00e0 molto diffuso per tutti noi\".\nBuona notte a tutti voi, non alla complice."}, "1166": {"text": "Stupro di Rimini, la Polizia indaga su 20 sospetti.\nSono tutti immigrati.\nStrano, vero?\nP.s. Attendiamo la condanna della Boldrini..."}, "1167": {"text": "#stopinvasione https://t.co/J63mryDy9h"}, "1168": {"text": "Non ci si ferma!\n#andiamoagovernare https://t.co/ulqc6NRqvC"}, "1169": {"text": "Madonnina dai riccioli d'oro con la fisarmonica. Spettacolo a Pinzolo! https://t.co/YD8wnRoYG5"}, "1170": {"text": "Islam, religione di pace, diritti e libert\u00e0...\nLa Boldrini e la Boschi non dicono niente?\nMoschee? NO, grazie. https://t.co/biUSPgBHq0"}, "1171": {"text": "C'era una volta il PD...\nIncredibile, guardate il video!\nDai che li mandiamo a casa. https://t.co/EqAU296vOj"}, "1172": {"text": "Mediatore culturale immigrato difende lo stupro. \nIo lo rispedirei a casa a calci... nelle palle! https://t.co/L4A6QJtMWQ"}, "1173": {"text": "\"Prima vengono i miei cittadini\".\nBRAVA Magda Beretta, sindaco leghista di Senago, che lotta e resiste contro il governo dell'invasione! https://t.co/akZYxAD33m"}, "1174": {"text": "Buon lavoro a chi ricomincia oggi, ma soprattutto buona fortuna a chi un LAVORO lo sta disperatamente cercando da tempo. https://t.co/qmDoewXltv"}, "1175": {"text": "Anche qui a Pinzolo in Trentino tanta bella gente ad ascoltare le proposte della Lega.\nSe voi ci siete, io ci sono!\nhttps://t.co/kavFL51RTv"}, "1176": {"text": "Complimenti al governo e al prefetto...\nRIVOLUZIONE! Io ci sono, voi? https://t.co/543NT0NjtU"}, "1177": {"text": "Quando i nostri nonni lottavano, e morivano, per proteggere i nostri confini e la nostra gente.\nUna preghiera e l'impegno di non dimenticare https://t.co/CYSzz9n51I"}, "1178": {"text": "Dedicato a voi Amici, a chi crede in qualcosa o in qualcuno. https://t.co/1KrAt2iTXd"}, "1179": {"text": "Chi chiede regole, controlli e giustizia non va in Paradiso??? \nSiamo alla follia... https://t.co/tY2lBjwkJI"}, "1180": {"text": "Buonasera Amici, vi saluto in diretta da Pinzolo, dallo splendido Trentino! State con noi! VIDEO &gt; https://t.co/P4z9T7lTCY https://t.co/TyCMXcpp2S"}, "1181": {"text": "Nonostante l'acqua, tantissima gente con la Lega a Pinzolo, in Trentino. #andiamoagovernare https://t.co/tMZGOsBImf"}, "1182": {"text": "Stuprata in spiaggia a Rimini davanti al marito, picchiato e derubato.\nCi sono quattro vermi ricercati.\nSe li prendono: castrazione chimica."}, "1183": {"text": "In attesa di grigliare Renzi... Giornata con amici! https://t.co/ctcdHc1M7g"}, "1184": {"text": "Vogliono scomunicarmi!!! Non ho parole... Meglio arricchirsi coi finti profughi? https://t.co/8O5QT5WAGY"}, "1185": {"text": "#Bruxelles, un immigrato ha ferito con un coltello due militari al grido di \"Allah \u00e8 grande\".\nL'aggressore \u00e8 stato ucciso.\nUno di meno."}, "1186": {"text": "Quanta verit\u00e0 e buonsenso in questa intervista a Toni Capuozzo.\nVi consiglio la lettura! https://t.co/yKBAo8YF02"}, "1187": {"text": "13 gennaio 2013, parole del GRANDE Papa Benedetto XVI.\nhttps://t.co/WplNoFFW1n"}, "1188": {"text": "Se la scelta \u00e8 fra @gadlernertweet e la #Polizia... GAD sul barcone! #piazzaindipendenza https://t.co/edmiNfzuKR"}, "1189": {"text": "Riaprire le CASE CHIUSE, pulite, controllare e tassate, come in tanti Paesi civili.\nAl governo lo far\u00f2! Siete d'accordo? https://t.co/0zX6oqHvXy"}, "1190": {"text": "Perch\u00e9 non li accoglie tutti il prefetto, in casa sua, oppure la Boldrini nei suoi uffici?\nQuando \u00e8 troppo \u00e8 troppo. Stop Invasione. https://t.co/jxxyHONLtq"}, "1191": {"text": "La Questura far\u00e0 degli accertamenti.\nSugli immigrati violenti? No, sull'agente. #piazzaindipendenza #Polizia #Salvini https://t.co/fHdeWkf57P"}, "1192": {"text": "Questi pi\u00f9 che scappare dalla guerra ce la portano in citt\u00e0.\nBasta! Controlli, espulsioni, tranquillit\u00e0!\n#piazzaindipendenza #STOPINVASIONE https://t.co/mrteDqToYz"}, "1193": {"text": "Che dite? Il simpaticone lo mettiamo sul primo barcone?!?  https://t.co/5QyAflBw79"}, "1194": {"text": "Bottiglie e sassi contro la Polizia da parte di immigrati abusivi.\nForza ragazzi, sgomberi, ordine e pulizia! \nGli italiani sono con voi. https://t.co/oX5Uv1yOm9"}, "1195": {"text": "Brava Agostina, eccezionale il Prof! https://t.co/OQnjIoGQYm"}, "1196": {"text": "GAD LERNER vuole pi\u00f9 migranti e meno Lega.\nPerch\u00e9 non emigra?\nhttps://t.co/Qdv2nM3Xdk"}, "1197": {"text": "Senatori del PD non vogliono tagliare i #VITALIZI.\nVergogna! https://t.co/xz1l8AZ2SW"}, "1198": {"text": "Ssssssssssshhh, non ditelo alla Boldrini!!!\n#stopinvasione https://t.co/NrD8wWFLgB"}, "1199": {"text": "Famiglie italiane sempre ultime in graduatorie servizi sociali comunali?\nLe cose cambiano con i bravi sindaci della Lega!\n#primagliitaliani https://t.co/IWejGvAwkt"}, "1200": {"text": "La signorina Banca-Etruria si occuper\u00e0 di terremotati... Mamma mia!\nhttps://t.co/n8zMNoumoo"}, "1201": {"text": "Per il PD se hai pi\u00f9 di 29 anni sei da rottamare... Non ho parole.\nhttps://t.co/CqJNqxIrIo"}, "1202": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/fQg8NCh5Cy https://t.co/zpOi9Lji9h"}, "1203": {"text": "E questo fa pure il sindaco, poveri fiorentini... Un po' di rispetto per centinaia di morti non guasterebbe. https://t.co/X9m4Fid5fv"}, "1204": {"text": "Roba da matti. Non ho parole, voi? https://t.co/CsacHR7wHg"}, "1205": {"text": "Gente che vive per criticarmi, anche se parlo di musica o di cinema. Contenti loro... https://t.co/zvD2ezxBJc"}, "1206": {"text": "Quando VOLERE \u00c8 POTERE!\n#andiamoagovernare #cambiaresipu\u00f2 https://t.co/rwI1qcPJuZ"}, "1207": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera a \"In Onda\" su LA 7. A me pare di essere stato chiaro ed efficace. &gt; https://t.co/1dq0xN9xgH https://t.co/UeDfxT74KZ"}, "1208": {"text": "Oggi su @LQuotidiano c'\u00e8 mia intervista su nostro progetto di Italia.\nPassate in edicola e regalatene una copia a chi non la pensa come noi. https://t.co/zPIOirTBS9"}, "1209": {"text": "Dedicato a quelli che \"servono pi\u00f9 immigrati per pagare le pensioni agli italiani...\"\nhttps://t.co/aMTEqaBx1M"}, "1210": {"text": "Un pensiero agli amici di #Ischia, una preghiera per i morti e una speranza per i feriti. Forza! https://t.co/Yvolpoz31J"}, "1211": {"text": "Finita la diretta su LA7: con due giornalisti (un po' di sinistra) contro uno, \u00e8 andata alla grande!\nAvete visto? #inonda #inondala7"}, "1212": {"text": "Alle 20.30 sar\u00f2 in diretta su @La7tv. Chi di voi mi fa compagnia?\n#ciaoboldriniciao #inondala7 #inonda @InOndaLa7"}, "1213": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/ji9R41uBJV https://t.co/txL8ClCfUX"}, "1214": {"text": "Papa Francesco: \"S\u00ec allo IUS SOLI\".\nSe lo vuole applicare nel suo Stato, il Vaticano, faccia pure. https://t.co/uCGPIBSPxP"}, "1215": {"text": "Avanti cos\u00ec dai, concediamo spazi e moschee a questo Islam di pace e amore! https://t.co/l480k638bG"}, "1216": {"text": "Grazie #JerryLewis, sono cresciuto con le tue risate e con i tuoi film, con un cinema bello che non c'\u00e8 pi\u00f9. https://t.co/EQBksTYYvS"}, "1217": {"text": "A volte si svegliano\u2026 Tessera della Lega ad honorem per la ragazza! https://t.co/OkI9J0va3K"}, "1218": {"text": "Questo Massimo Biancalani, prete anti-leghista, anti-fascista e anti-italiano, fa il parroco a Pistoia.\nNon \u00e8 un fake!\nBuon bagnetto. https://t.co/jHaZuua2RS"}, "1219": {"text": "Governo PD insiste su #IusSoli.\nLega far\u00e0 di tutto in Parlamento. Voi pronti a raccogliere UN MILIONE di firme per cancellare questa follia?"}, "1220": {"text": "La madre di due dei terroristi islamici uccisi in Spagna: \"Non capisco, erano bravi ragazzi\".\nCome no. https://t.co/4gBGBv5qCy"}, "1221": {"text": "Tre estremisti islamici sono stati espulsi dall'Italia: uno era in galera, uno in Piemonte e uno Calabria.\nEcco alcuni dati.. https://t.co/g70Uhe2vT3"}, "1222": {"text": "Strapieno con la Lega a Bormio! \n#renziacasa https://t.co/R0xxQBwB15"}, "1223": {"text": "https://t.co/YdKRWCo2ZZ https://t.co/fqvoVPL1cg"}, "1224": {"text": "Fai girare, chi tace \u00e8 complice!\nSempre GRAZIE, #ORIANA. &gt; VIDEO &gt; https://t.co/F8cLWakiyH"}, "1225": {"text": "Questa non \u00e8 Giustizia, questo non \u00e8 il Paese che voglio lasciare ai miei figli: andiamo a governare!\nhttps://t.co/W3SdOTbLat https://t.co/5ic9lgnlbU"}, "1226": {"text": "I testimoni: \"L'assassino gridava Allah Akbar\"......\n#Finlandia \nhttps://t.co/7MMG6Zi15M"}, "1227": {"text": "Morire a 35 anni, passeggiando tenendo per mano il figlio di cinque anni, sotto gli occhi della compagna e della bimba. #Barcellona https://t.co/AHvkdPzf1U"}, "1228": {"text": "Oriana #Fallaci, ci manchi.\n#iononhopaura https://t.co/6PTM5zIveA"}, "1229": {"text": "Non gli INFAMI TERRORISTI, ma il problema sarei IO.\nVoi non state bene, curatevi.\n#barcellona #stopterrorismo #iononmiarrendo https://t.co/wzRnWngTNy"}, "1230": {"text": "#Barcellona, preghiere, minuti di silenzio e gessetti colorati non bastano pi\u00f9!\nSchiacciare questi vermi, senza piet\u00e0. https://t.co/xg0ofk9MPx"}, "1231": {"text": "Furgone contro la folla a #Barcellona, secondo testimoni ci sono morti e feriti, si parla di \"attentato\". Chi saranno i criminali?"}, "1232": {"text": "Rissa notturna tra risorse boldriniane a Livorno? Per i kompagni guai a documentare... https://t.co/rwHSRtCOqo"}, "1233": {"text": "Milano oggi!\nZero traffico, tanti parcheggi. Magari fosse sempre cos\u00ec!\nP.s. Clandestini in giro sempre troppi, ma quelli non mancano mai. https://t.co/HBycXlc3w0"}, "1234": {"text": "L'Austria schiera i soldati al Brennero per proteggere i confini.\nIl governo italiano si stupisce. https://t.co/GVt6IjT5k8"}, "1235": {"text": "Via i prefetti, pieni poteri ai Sindaci!\n#stopinvasione\n\nhttps://t.co/odmPrnGkKH"}, "1236": {"text": "Ideologia malata della sinistra.\nPer loro non esistono confini e regole, non esistono doveri, solo diritti.\n#stopinvasione #primagliitaliani https://t.co/R2jf3rGlqK"}, "1237": {"text": "Ora in diretta da #Pontedilegno, #andiamoagovernare! LIVE qui: https://t.co/ycX29jXelZ https://t.co/YaHeY9HnfV"}, "1238": {"text": "Immigrazione e sbarchi, il ministro Minniti dice che \"vede la luce in fondo al tunnel\".\nSar\u00e0 il caldo? https://t.co/mEqiXf1oGE"}, "1239": {"text": "Buon Ferragosto Amici!\nVoi che fate? Dai, mandate le vostre foto!\nLa migliore vince una cena con Renzi. https://t.co/i7iyiBwnag"}, "1240": {"text": "Cin cin a tutti voi! Non alla Boldrini. https://t.co/1XyttxcRrL"}, "1241": {"text": "Sondaggi positivi stamattina a Ponte di Legno! Vi aspetto domani sera al Palasport alle 21, chi di voi ci sar\u00e0? https://t.co/jplJuzpwJF"}, "1242": {"text": "Gli unici razzisti in Italia sono quelli del Pd, razzisti nei confronti degli ITALIANI!\n#noiussoli VIDEO&gt; https://t.co/T7ALUzgG7E"}, "1243": {"text": "Vacca con vista Dolomiti del Brenta.\nBuongustaia! https://t.co/7hM8NHBv2U"}, "1244": {"text": "Una sola parola: criminale! https://t.co/Ok1h4Kwqbg"}, "1245": {"text": "Torta di mele, carote, pere e cioccolato.\nBuona domenica dietetica Amici! https://t.co/7qmpRj5ygI"}, "1246": {"text": "Solo in Italia se hai fregato 30 milioni ti danno una mano, se hai un problema di 30mila euro col fisco sei finito!\nhttps://t.co/ohrPgrIvcR"}, "1247": {"text": "VIDEO PAZZESCO!\nAlle 5 di questa mattina a Livorno sveglia presto: urla disumane, bottigliate...\n#STOPINVASIONE https://t.co/xTOS0nfLlW"}, "1248": {"text": "Un saluto dallo splendido lago di Garda!\nPurtroppo non c'\u00e8 Renzi... https://t.co/MqD9Op4mHO"}, "1249": {"text": "I Rom impegnati l'altro giorno nella sparatoria in provincia di Bergamo? Revocata la sorveglianza speciale... https://t.co/036y96Ta7R"}, "1250": {"text": "\"Profughi\" offerti a coop come lavoratori a 400\u20ac al mese. \n\"Fanno lavori che italiani non vogliono fare\"?\nS\u00ec, gli italiani NON SONO SCHIAVI! https://t.co/VCaxNZTmUx"}, "1251": {"text": "\"Profughi\" offerti dalla coop come lavoratori a 400 euro al mese... \nDedicato a tutti quelli che... VIDEO &gt; https://t.co/QkWNI5kqVH https://t.co/ez03DF30kV"}, "1252": {"text": "Tranquilli, diventer\u00e0 il nostro stile di vita, garantisce la Boldrini! VIDEO &gt; https://t.co/VKH2WSKUAd"}, "1253": {"text": "Dedicato a chi viene su questa Pagina a insultare!\nD'Annunzio, genio assoluto.\nBuon sabato Amici, vi voglio bene! https://t.co/vd1Cw767UH"}, "1254": {"text": "Vi ripropongo questo confronto di aprile con il presidente della Ong \"Medici senza frontiere\".\nLIVE &gt; https://t.co/dgWwUA9yZe https://t.co/1QbZuYqdBT"}, "1255": {"text": "Hotel \"La Terrazza\" di Barletta, altri immigrati in vacanza a spese nostre! https://t.co/nxzj4DR5OJ"}, "1256": {"text": "Godremo solo quando avremo liberato l'Italia dal PD!\n#andiamoagovernare https://t.co/9N54q5THgY"}, "1257": {"text": "Ciaone #Saviano, fatti una vita! A spese tue. https://t.co/RJdKZWDNFd"}, "1258": {"text": "Orlando dice che Lega vuole far ANNEGARE persone in mare!\nPer Romano io vorrei affondare navi Ong con gente A BORDO!\nVERGOGNOSI E BUGIARDI. https://t.co/q44IuAA1kW"}, "1259": {"text": "Tradizioni dei #Rom, sar\u00e0 orgogliosa @lauraboldrini. https://t.co/1f04G00jxa"}, "1260": {"text": "Pazzesco. Ecco altre foto della #tempesta di poco fa a #Jesolo. https://t.co/LYU4GZb7Nd"}, "1261": {"text": "Un vero democratico..... https://t.co/zcNfe2C1k1"}, "1262": {"text": "Oh oh... Tempesta in arrivo...\nCom'\u00e8 il tempo da voi? https://t.co/MMAHuhL3Wu"}, "1263": {"text": "Buon viaggio piccola Aurora, abbraccio a mamma e pap\u00e0.\nI soldi spesi per la Ricerca sono sempre troppi pochi. https://t.co/ZIiH2hiv9l"}, "1264": {"text": "4 evasioni in una settimana di detenuti che non sono rientrati in carcere dai \"permessi premio\".\nNon \u00e8 il caso di bloccare questa vergogna? https://t.co/cTgWd3P9os"}, "1265": {"text": "Secondo il signore sono un \"bullo xenofobo\". In verit\u00e0 io vorrei che in Italia tornassero ordine, rispetto e merito. https://t.co/kQAc6azpGA"}, "1266": {"text": "Per me fanno bene gli Svizzeri! Secondo voi? https://t.co/0SYl3ZzQ5h"}, "1267": {"text": "Ennesima strage di #mafia sul #Gargano, in Puglia.\n17 morti dall'inizio dell'anno.\nE il governo che fa??? Niente. https://t.co/8JS5Oi1zXd"}, "1268": {"text": "Con la signora Anna, maestra merlettaia di Burano (Venezia).\nUn lavoro di squadra straordinario e un'arte da tramandare ai nostri giovani. https://t.co/4VqyTUh1Br"}, "1269": {"text": "Burano, i colori delle case dei pescatori. https://t.co/Ko7xNaqYLj"}, "1270": {"text": "L'inutile #ALFANO: \"Sono lontanissimo da Salvini\".\nPer una volta, sono d'accordo con lui.\nCapito Silvio?\n#andiamoagovernare #alfanoalavorare"}, "1271": {"text": "Chiss\u00e0 perch\u00e9 Renzi non manda pi\u00f9 in tiv\u00f9 il signor Chaouki... &gt; https://t.co/MzfGJg9A0v"}, "1272": {"text": "La mia intervista di questa mattina a RTL 102.5, spero di essere stato chiaro! LIVE!! \u25b6\ufe0fhttps://t.co/Tg4CnVToPY https://t.co/mA6Z0U9oQ3"}, "1273": {"text": "Per Saviano sono razzista, ignorante, sgrammaticato...\nSe andiamo al governo, dopo aver bloccato l'invasione, gli leviamo l'inutile scorta. https://t.co/z5EeQw7yH6"}, "1274": {"text": "Ecco cosa emerge da questa bella inchiesta de \"Il Giornale\". Ma vi sembra normale? &gt; https://t.co/OOSIHZiV3X"}, "1275": {"text": "Mi sto allenando per proteggere i confini, salvare qualunque naufrago ma riportando TUTTI INDIETRO! https://t.co/wAA1kyKOOd"}, "1276": {"text": "#Mattarella paragona italiani emigrati ai clandestini mantenuti in Italia per far casino?\nSi vergogni!\nMattarella non parla a nome mio."}, "1277": {"text": "Formaggini Susanna, che nostalgia...\nVe li ricordate? https://t.co/GFk6Xddl0K"}, "1278": {"text": "Otto minorenni, presunti profughi provenienti da Gambia e Guinea... https://t.co/hTku0FYA8e"}, "1279": {"text": "#Salvini: centrodestra? Ok senza per\u00f2 gli Alfano, Fini, Casini, Cicchitto, ecc. #nonstopnews @rtl1025"}, "1280": {"text": "#Salvini: pronto a votare con qualsiasi legge elettorale, confido in tanti italiani che non votavano pi\u00f9 e andranno alle urne. #nonstopnews"}, "1281": {"text": "#Salvini: scuola? Premiare merito e fare concorsi su base regionale evitando che docenti vengano deportati in giro per l'Italia #nonstopnews"}, "1282": {"text": "#Salvini: spero che Chiesa cattolica faccia una campagna culturale e intervenga in Africa per ridurre tasso natalit\u00e0. #nonstopnews @rtl1025"}, "1283": {"text": "#Salvini: non segnalare gli scafisti per non urtare la \"neutralit\u00e0\" delle Ong? Follia! #nonstopnews"}, "1284": {"text": "#Salvini: Liti al governo? Italia ostaggio della guerra per bande del Pd. Il problema \u00e8 che non si ferma l'invasione. #nonstopnews @rtl1025"}, "1285": {"text": "Buongiorno Amici! Ora in diretta a @rtl1025 (https://t.co/ccnXId2p02) #nonstopnews"}, "1286": {"text": "Stranamente, \u00e8 un immigrato nordafricano.\nLo voglio in galera?\nNO. Lo voglio a casa a calci. https://t.co/jvBP6BHvWY"}, "1287": {"text": "Omaggio ai morti del Vajont, vittime della follia e della fame di denaro. https://t.co/kF4NCbfgyJ"}, "1288": {"text": "Chiss\u00e0 che cosa avrebbero fatto a questo SCHIFOSO ambulante, abusivo e clandestino, nel suo Bangladesh... https://t.co/y5L46pFMw3"}, "1289": {"text": "Anche quest'anno a #Ferragosto ci vediamo a #PontediLegno, in Valcamonica.\nVi aspetto in TANTISSIMI!\n#andiamoagovernare https://t.co/87JYCAJsrp"}, "1290": {"text": "VIDEO!! &gt; https://t.co/9E0mjMSizK https://t.co/fKgWlEB7qp"}, "1291": {"text": "https://t.co/77rwEW13nB https://t.co/UkQj45d4Qz"}, "1292": {"text": "Il ricco scrittore #Saviano insiste e, magari dalla sua casa panoramica di New York, vi chiama \"CANAGLIA RAZZISTA\". #barconepersaviano https://t.co/xsZWrYHLmk"}, "1293": {"text": "Visibilmente deperiti a causa delle guerre da cui scappavano, non sar\u00e0 pericoloso per loro fare lo sciopero della fame......? https://t.co/wJeSb2ZdXw"}, "1294": {"text": "Spettacolari incontri pieni di bella gente anche oggi a Lazzate, in Brianza, e a Lomazzo (Como), nonostante il sabato di caldo africano! https://t.co/AwR2PN5uvd"}, "1295": {"text": "Firenze, nordafricano seminudo (di \"professione\" parcheggiatore abusivo...), prende a sassate un locale. https://t.co/tp8a0dUF2M"}, "1296": {"text": "Con questo freschino, un bel piatto di trippa...\nBuon sabato Amici! https://t.co/MADPhFjf4F"}, "1297": {"text": "Codigoro (FE), il sindaco PD aumenta le tasse a chi ospita presunti profughi: \"Sono troppi\".\nP.s. Caro sindaco, cosa ci stai a fare nel PD?"}, "1298": {"text": "Chi \u00e8 domani alle 18 in zona #Cortina? Vi aspetto in tanti, astenersi amici della #Boldrini! #andiamoagovernare #stopinvasione #noiussoli https://t.co/OUUKI8Nb0c"}, "1299": {"text": "Il \"signor\" #Saviano, difendendo le ONG accusate di lavorare con gli scafisti, definisce me e i miei post su Fb \"aberranti e ridicoli\". https://t.co/DD6pNFCpEc"}, "1300": {"text": "Ma in quanti eravate ieri sera a Borgo San Giacomo, vicino Brescia???\nBuon sabato, Amici! Da Nord a Sud liberiamo l'Italia dal Pd! https://t.co/debRgrqwRc"}, "1301": {"text": "Che vergogna!\nTelecamere in asili, scuole e case di riposo, questo ci vuole. https://t.co/Haro94MiEc"}, "1302": {"text": "E Renzi parla di \"ripresa economica\" e cittadinanza agli immigrati... Una preghiera e un impegno: PRIMA GLI ITALIANI https://t.co/AdgUA51Nqp"}, "1303": {"text": "Sequestrare le navi delle ONG che hanno chiamato, aiutato e protetto gli scafisti?\nNo, non sequestrarle: AFFONDARLE."}, "1304": {"text": "Donare il sangue salva una vita.\nE tu, se stai bene, perch\u00e9 non lo fai? https://t.co/sEjQBsTquG"}, "1305": {"text": "Mentre emerge che alcune ONG lavoravano con gli SCAFISTI l'incapace Renzi insiste: \"Ci vuole lo #IUSSOLI\".\n\n#stopinvasione #NOIUSSOLI https://t.co/HvN4lTEvWH"}, "1306": {"text": "Folla incredibile, nonostante un caldo africano, per sostenere le battaglie della Lega stasera a Pontida (Bergamo). https://t.co/puzOccQlgk"}, "1307": {"text": "Risorse \"al lavoro\" a Capriate (BG).\n66 presunti profughi, 66.000 \u20ac al mese per la societ\u00e0 che li \"ospita\".\nE noi paghiamo...\n#STOPINVASIONE https://t.co/xnlQRjMMun"}, "1308": {"text": "Non vedo l'ora di votare per mandare a casa questi incapaci!!!\nP.s. Intanto #Napolitano si gode l'ennesima vacanza scortata... https://t.co/3a6OW3jfU4"}, "1309": {"text": "Oggi, serata tutta bergamasca! https://t.co/ssy3faMSkp"}, "1310": {"text": "Una simpatica famiglia... https://t.co/4AymljwmJn"}, "1311": {"text": "Rimosso per un'indagine il capo dei Vigili di Milano, scelto da Pisapia e confermato da Sala,in passato candidato per Rifondazione Comunista"}, "1312": {"text": "\"L'Ong lavorava con gli scafisti\", sequestrata la nave.\nMa pensa... https://t.co/nRLexNuj76"}, "1313": {"text": "Napolitano non dovrebbe essere intervistato, pagato e scortato, dovrebbe essere processato."}, "1314": {"text": "\"Controllore RAZZISTA e povero immigrato...\"\nUna parente della Boldrini???\n(https://t.co/DpLoe0osio) https://t.co/kygykalIbL"}, "1315": {"text": "Spettacolare pienone con la Lega ad Arcore!\n#renziacasa e andiamo a governare.\nVi voglio bene! https://t.co/W1tXoAm6rB"}, "1316": {"text": "Anche a Genova, con la Lega si cambia!  https://t.co/uZSdEMDImc"}, "1317": {"text": "Lega batte Renzi 2 a 0!\nAVANTI TUTTA, #andiamoagovernare! https://t.co/mwi0v64eHG"}, "1318": {"text": "Un po' di appuntamenti estivi alle feste della Lega per i prossimi giorni.\nQuesta sera alle 20.30 sar\u00f2 ad Arcore (Monza e Brianza). https://t.co/YO9w2Hia5S"}, "1319": {"text": "82 anni, picchiato con ferocia e derubato, arrestati due marocchini pluripregiudicati.\nSCHIFOSI! ESPULSIONE IMMEDIATA e GALERA a casa loro! https://t.co/DDS950XpML"}, "1320": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/UboJEMtqbX https://t.co/FtmAEh7cYv"}, "1321": {"text": "Governo RAZZISTA contro gli italiani. https://t.co/MIcKpTfncx"}, "1322": {"text": "Siete d'accordo? #bastaPD #stopinvasione https://t.co/gKmi9Lytzs"}, "1323": {"text": "Ora in diretta a @Radio24_news -https://t.co/WWupA8h0dL"}, "1324": {"text": "Masturbarsi addosso a una ragazza sul bus non \u00e8 un atto di violenza sessuale.\nE pensare che il giudice \u00e8 una donna.. https://t.co/x1yfoLefHn"}, "1325": {"text": "Taglio dei #VITALIZI, in Senato il PD ha rinviato l'approvazione della legge a dopo le vacanze.\nVergogna!\n#renziacasa #andiamoagovernare"}, "1326": {"text": "Blitz della Polizia LIVE davanti alla Stazione Centrale di Milano, guardate quante belle risorse boldriniane... &gt; https://t.co/WBf8ojwzzH"}, "1327": {"text": "Un nordafricano di 50 anni, con precedenti penali per stupro, ha violentato a Milano due bambine di 10 anni. https://t.co/mjVUfyQePU"}, "1328": {"text": "STUDI DI SETTORE, governo ha cambiato il loro nome e li chiama \"indicatori di affidabilit\u00e0\", ma sono sempre stessa pazzesca tortura fiscale https://t.co/IsjFAe3yMh"}, "1329": {"text": "Alcune ONG si rifiutano di avere controlli a bordo.\nCos'\u00e8, coscienza sporca???\n#stopinvasione https://t.co/IeyDkxeIw2"}, "1330": {"text": "Ecco come si fa! Grande Mauro! @CoronaMauro https://t.co/4Pm6a0onWU"}, "1331": {"text": "https://t.co/TeoFIIqREe"}, "1332": {"text": "I buonisti si scandalizzano, per me Povia \u00e8 uomo e artista coraggioso! #stopinvasione &gt; https://t.co/Jh6sSroxCy"}, "1333": {"text": "FERMI TUTTI!\nEcco la nuova arma segreta di #Renzi: #LIBRANDI passa col Pd!\nSiete preoccupati? https://t.co/FZp8cPt8k4"}, "1334": {"text": "Non ci sono pi\u00f9 parole per definire questi vermi.\nCastrazione chimica, ma non solo.\n#stopinvasione #pdacasa https://t.co/ZAOlPFSqtk"}, "1335": {"text": "Mentre il Pd fatica, la Lega riempie feste e piazze estive. Secondo voi perch\u00e9? Buona serata Amici! https://t.co/kItJZEc7Bi"}, "1336": {"text": "In galera?\nNo, a calci sul primo barcone!\n#neabbiamolepallepiene https://t.co/g8LFpkiR0u"}, "1337": {"text": "Che bella l'accoglienza, come si integrano bene!\n#STOPINVASIONE e buona domenica... https://t.co/mfHdOgtqq0"}, "1338": {"text": "Che brava persona, voleva pagarci la pensione.\n\u00c8 stato ferito. Peccato. https://t.co/j5CumJjNNr"}, "1339": {"text": "In diretta da Cervia-Milano Marittima con tanta gente perbene! State con noi!\nLIVE: https://t.co/tlYcGERUew https://t.co/21Xgb8yMvL"}, "1340": {"text": "Grazie, se ci aiutate #andiamoagovernare e ripuliamo l'Italia! https://t.co/So3mO0YsnF"}, "1341": {"text": "Basta chiacchiere #BLOCCONAVALE subito e #stopinvasione, sono troppi!!! https://t.co/8vY1IE40aS"}, "1342": {"text": "Credo poco ai sondaggi, ma ogni giorno incontro tanta gente che ha fiducia in noi e ha voglia di cambiare. https://t.co/meoYVsP2Lq"}, "1343": {"text": "Stasera alle 20 vi aspetto a Fontevivo (Parma) per parlare di futuro.\nChi non viene \u00e8 un clandestino!"}, "1344": {"text": "E il governo italiano invece che fa?\nPiagnucola e dorme.\nBasta, a casa!!! #andiamoagovernare https://t.co/ClqPJMmd2W"}, "1345": {"text": "Fra poco serata #Milan.\nSono curioso: pronostici? @acmilan #CraiovaMilan"}, "1346": {"text": "Che dite, QUERELO??\nP.s. La Lega ha votato per l'abolizione dei vitalizi, fenomeni.\nSono peggio dei centri sociali! https://t.co/yxTdmcImnh"}, "1347": {"text": "Gentiloni: \"Stiamo valutando l'uso di navi militari per bloccare gli scafisti\".\nStanno valutando??? Dopo tre anni??? BLOCCO NAVALE SUBITO."}, "1348": {"text": "Forza ragazzi, riportate ordine e pulizia! https://t.co/n5AzkUWmtW"}, "1349": {"text": "La Boldrini mi denuncer\u00e0? Chi se ne frega!\n#stopinvasione https://t.co/3YbBwklM54"}, "1350": {"text": "Catturato Jhonny \"lo zingaro\", evaso dalla galera.\nBene.\nAnzi male, malissimo. https://t.co/iR6PoWRWmU"}, "1351": {"text": "Chi l'ha detto? Un leghista razzista e cattivo???\nNo, una del PD.\nChiss\u00e0 che dir\u00e0 la Boldrini...\nViva le mamme!\n#stopinvasione https://t.co/4HN14qBOMu"}, "1352": {"text": "Comprare italiano e lottare contro gli abusivi.\nVolere \u00e8 potere! #stopinvasione\nVi aspetto sabato alle 20 alla festa Lega di Cervia! https://t.co/gErVDdbMg1"}, "1353": {"text": "Per #Boldrini #IusSoli non si pu\u00f2 rimandare \"perch\u00e9 NON PORTA BENE\"!\nOrmai siamo nel settore cabala... https://t.co/30pN8cfFt3"}, "1354": {"text": "Senza Giletti la Rai perde 8 MILIONI (https://t.co/rT6cNMhWFL)!\nChi spiegher\u00e0 perch\u00e9 #ArenaGiletti \u00e8 stata chiusa???\n#iostoconGiletti https://t.co/5ZwFnfDHQx"}, "1355": {"text": "Autoerotismo davanti ai bimbi che giocavano in piazza a Follonica, in Maremma. Da rispedire SUBITO in Guinea! https://t.co/yoa1S8ySng"}, "1356": {"text": "Sabato, 20.30 a Cervia (RA) per la Festa della Lega Romagna. Marted\u00ec 1 agosto, 18.00, al Parco della Versiliana a Marina di Pietrasanta. https://t.co/aLuDnonena"}, "1357": {"text": "Delrio (ministro Pd): \"Non cederemo al razzismo\".\nMa cedono a scafisti, terroristi e schiavisti.\nOrdine, regole, solidariet\u00e0 ed espulsioni."}, "1358": {"text": "Grazie a @NicolaPorro per riconoscerci che di #FLATTAX siamo stati i primi a parlare.\nhttps://t.co/dltRnAFYyk VIDEO&gt; https://t.co/EnJRpzOlnj"}, "1359": {"text": "Paesi italiani si svuotano? I nostri giovani scappano? Con gli immigrati e il denaro pubblico, il PD risolve tutto.. https://t.co/uJhlwq3tla"}, "1360": {"text": "Se questi episodi si moltiplicano ogni giorno che passa, sar\u00e0 perch\u00e9 \"Salvini sparge odio\"?\n#elezionisubito https://t.co/j5KzcHy4LO"}, "1361": {"text": "Riflessioni di 4 anni fa del compianto prof. Sartori. Sempre attualissime.\n#NoIusSoli https://t.co/ZIZ45tMWki"}, "1362": {"text": "Anche io adoro la montagna, quello di Paolo Cognetti \u00e8 un libro che legger\u00f2 di sicuro. https://t.co/vMvW0B1CSl"}, "1363": {"text": "Non perdetevi la \"pastasciutta antifascista\" della CGIL, e rimaniamo in attesa di quella anticomunista...\nRIDICOLI.  https://t.co/VDQgDDwDT1"}, "1364": {"text": "Oggi tanti parlano di #FLATTAX!\nNoi ne parliamo da 3 anni, con una proposta completa e documentata, cifra per cifra. https://t.co/YJtwds6ZVj https://t.co/5MrwlHJE7v"}, "1365": {"text": "Polizia locale, controlli e sequestri, e i v\u00f9 cumpr\u00e0 in spiaggia a disturbare non ci sono.\nVolere \u00e8 potere\n#andiamoagovernare #stopinvasione https://t.co/1yUWmvxSyB"}, "1366": {"text": "QUALCHE CHIARIMENTO SULLA NOSTRA PROPOSTA DI RIVOLUZIONE FISCALE.. #flattax https://t.co/utEgFQ87y9 https://t.co/6bgTnbkcA3"}, "1367": {"text": "Colpa nostra... https://t.co/67hJKChIKA"}, "1368": {"text": "Tre fratelli hanno picchiato e rapinato un disabile, rubandogli 50.000 euro e mandandolo all'ospedale.\nI tre vivono in un campo ROM.\n#ruspa!"}, "1369": {"text": "Berlusconi dice che sar\u00e0 premier chi prende pi\u00f9 voti? Accetto la sfida. Mi date una mano? https://t.co/1zHNf8BBcY"}, "1370": {"text": "Io sto con questo Poliziotto!\nAltro che sospensione, merita un premio per aver evitato morti o feriti.\n\u00c8 la Boldrini che ha sbagliato lavoro https://t.co/JZuiTss8H8"}, "1371": {"text": "Idee, cuore, coraggio, speranza e futuro! \n#primagliitaliani #facciamosquadra #andiamoagovernare\n\nhttps://t.co/v2T1YJ1vCF"}, "1372": {"text": "Eccomi, pronto a rispondere alle vostre domande! LIVE &gt;&gt; https://t.co/MagZ4Q38yH"}, "1373": {"text": "Una BUONA notizia, una prima vittoria!\nL'asta per la vendita della casa di Sandra \u00e8 stata rimandata.\n#dallapartediSandra #primagliitaliani https://t.co/VaJMzRng1U"}, "1374": {"text": "Benvenuti al mare...!!! https://t.co/6LiWO1wLCy"}, "1375": {"text": "L'anziano comunista non manca mai di stupire...\nhttps://t.co/m7iQ0lQYVm"}, "1376": {"text": "Oggi la giornata comincia bene.\nGuardate che maglietta spettacolare mi ha fatto mio figlio! https://t.co/yulsK9mkuc"}, "1377": {"text": "Spagna espelle i clandestini in 48 ore, Francia li respinge, Austria pronta a blindare i confini.\nNoi abbiamo Boldrini, Alfano, Renzi...."}, "1378": {"text": "Rifiuta l'anestesista perch\u00e9 donna. Non ho parole.\nhttps://t.co/eivKoDzYAB"}, "1379": {"text": "\"Ci pagano pensioni, fanno lavori che italiani non vogliono pi\u00f9 fare, servono pi\u00f9 immigrati\".\nTito #Boeri, presidente #Inps, vive su Marte."}, "1380": {"text": "Saidou Mamoud Diallo, 31 anni, immigrato clandestino.\nDue giorni fa accoltella un poliziotto a Milano.\nOggi \u00e8 gi\u00e0 fuori di galera. https://t.co/50qN5WlMIN"}, "1381": {"text": "Manifestazione dei centri a-sociali a Padova per #IUSSOLI con molotov e bombe carta contro la Polizia! \nSolidariet\u00e0 agli agenti feriti! https://t.co/iuoyuXaad0"}, "1382": {"text": "GRAZIE ai Vigili del Fuoco di tutta Italia, che anche in questi giorni lottano per salvare vite e spegnere incendi. https://t.co/HGoMQnB6xZ"}, "1383": {"text": "Ministro #Costa, a differenza del POLTRONARO ALFANO, si \u00e8 dimesso.\nGoverno perde voti, perde idee e perde pezzi.\n#ELEZIONISUBITO e si cambia"}, "1384": {"text": "Ecco come zittire una giornalista di Rai Tre! Che ne dite? #AGORARAI &gt;&gt; LIVE &gt;&gt; https://t.co/73p2vsACTN https://t.co/iYxrMgFPYI"}, "1385": {"text": "Immigrazione, lavoro, processi a \"bagnini fascisti\"' libert\u00e0 di pensiero: come zittire una giornalista di Rai 3!\nhttps://t.co/57fLKbboEr https://t.co/vGZCja3hdV"}, "1386": {"text": "Questo MALEDETTO tortur\u00f2 e uccise 21 gatti, probabilmente ne abus\u00f2 anche sessualmente. Sedici anni di galera. Bene. https://t.co/4GXQp3fZIk"}, "1387": {"text": "INCREDIBILE a Cagliari.\nChe dir\u00e0 la Boldrini?\nTranquilli, appena finita la bottiglia questa \"risorsa\" correr\u00e0 a pagarvi la pensione. https://t.co/r3UrBKqO2t"}, "1388": {"text": "#Salvini: \u00e8 ingeneroso dire che i diciottenni italiani \"non vogliono fare una mazza.\" #agorarai"}, "1389": {"text": "Caso Playa Punta Canna assurdo. Non mi interessano idee del gestore di una spiaggia, se garantisce sicurezza e ordine, vado l\u00ec. #agorarai https://t.co/wLaksul74I"}, "1390": {"text": "#Salvini: aiutarli a casa loro significa investire e cooperare l\u00e0, da dove partono. Ora si sta svuotando un continente. #agorarai https://t.co/4fJKq8z9Wy"}, "1391": {"text": "Buongiorno Amici e buon mercoled\u00ec. Tra poco, alle 8.30, sono in diretta su Rai 3 ospite di #AgoraRai. Fatemi compagnia se vi va. @agorarai"}, "1392": {"text": "Stasera si fa la pizza!!! https://t.co/2U1qPjp3QM"}, "1393": {"text": "Bossi ricoverato in ospedale per controlli.\nAuguri Umberto, sulla salute non si scherza."}, "1394": {"text": "Decreto vaccini, sto con i genitori che stanno manifestando a Roma davanti al Senato: cur\u00e0ti ma sempre dalla parte della libert\u00e0 di scelta! https://t.co/HuTrrzRfdN"}, "1395": {"text": "Con il massimo rispetto per le scelte di vita di tutti, mi sembra che si stia esagerando. VIDEO &gt; https://t.co/eAhsloDKQJ"}, "1396": {"text": "Spiaggia Punta Canna di Chioggia: come dargli torto?!? https://t.co/DZEl0reMf8"}, "1397": {"text": "Questa \u00e8 l'emergenza, lavoro e speranza, non lo Ius Soli.\nLe idee e la squadra ci sono: #andiamoagovernare! https://t.co/5oFuJbsesb"}, "1398": {"text": "Ora in diretta a @radioanchio https://t.co/N5P42CJE7w, il dibattito sui nomi dei leader \u00e8 l'ultimo dei miei interessi. #Salvini"}, "1399": {"text": "Buongiorno Amici!\nOggi sveglia presto direzione Veneto, per incontrare cittadini, agricoltori, imprenditori e... bagnini!\n#andiamoagovernare https://t.co/LaOEpt4jnL"}, "1400": {"text": "Mano libera alle Forze dell'Ordine: pulizia e ordine ragazzi, gli italiani vogliono stare tranquilli e sono con voi. https://t.co/eprOGtqhIc"}, "1401": {"text": "Scuola di Polizia di Vibo Valentia, nessuno pensi di chiudere una realt\u00e0 efficiente come questa! https://t.co/ar6MSoIp3d"}, "1402": {"text": "Straniero di 24 anni arrestato in Campania mentre appiccava un incendio in un bosco.\nP.s. Speriamo stia in galera almeno 2 giorni."}, "1403": {"text": "IUS SOLI, parla Gentiloni: \"Non riusciremo ad approvare la legge sulla cittadinanza in estate\". https://t.co/79GP9v7hJG"}, "1404": {"text": "#Salvini: GRAZIE A TUTTI, In bocca al lupo e buon lavoro. #facciamosquadra"}, "1405": {"text": "#Salvini: UE con le sue regole folli \u00e8 una sovrastruttura antidemocratica. #facciamosquadra"}, "1406": {"text": "#Salvini: Revisione TOTALE del senso della nostra permanenza in Europa. Revisione di tutti i TRATTATI. #facciamosquadra"}, "1407": {"text": "Ora tocca a me, segui live: https://t.co/Cog9UlhBZ3 #facciamosquadra https://t.co/bEqJohcXof"}, "1408": {"text": "#Salvini: Protezione dei confini sar\u00e0 una priorit\u00e0. #facciamosquadra"}, "1409": {"text": "#Salvini: Non mi interessa la leadership del CDX, mi interessano i PROGRAMMI e la SQUADRA. #facciamosquadra"}, "1410": {"text": "#Parisi: posizioni diverse, ma aperti al dialogo per essere alternativi alla sinistra. Una coalizione \u00e8 fatta da pi\u00f9 anime. #facciamosquadra https://t.co/eou8QsptY5"}, "1411": {"text": "#Siri su fisco: famiglie fiscali. #facciamosquadra tutti i numeri e deduzioni su https://t.co/dltRnAFYyk https://t.co/x78q6F3UJx"}, "1412": {"text": "La rivoluzione fiscale della flat tax illustrata da Armando #Siri. E si riparte! #facciamosquadra https://t.co/dltRnAFYyk https://t.co/46hsYmBAql"}, "1413": {"text": "#Siri su fisco: 1. Famiglie fiscali: Deduzioni a garanzia della progressivit\u00e0 e \"no tax area\". #facciamosquadra &gt; https://t.co/axraQFVxVo"}, "1414": {"text": "#Siri su fisco: Stato deve rinunciare a parte del prelievo tributario per STIMOLARE LA DOMANDA. Denaro deve poter circolare.#facciamosquadra"}, "1415": {"text": "#Siri su fisco:Stagnazione \u00e8 una malattia dell'economia. Domanda piatta. I governanti? Hanno curato i sintomi, non le cause.#facciamosquadra https://t.co/mU5iqt4NUv"}, "1416": {"text": "#Leo su fisco: #FlatTax al 15% per grandi imprese SE ASSUMONO: contrasto all'evasione ed incentivo all'occupazione. #facciamosquadra https://t.co/RPLzXkDMD1"}, "1417": {"text": "#Leo su fisco: Patto fiscale preventivo per PMI, #flattax concordata per un biennio: semplificazione, risparmio costi. #facciamosquadra"}, "1418": {"text": "#facciamosquadra \u00e8 gi\u00e0 quarto nei trend italiani, grazie!\nSegui LIVE: https://t.co/uhza3T6jMn #Salvini https://t.co/Keh9G4R6o4"}, "1419": {"text": "#Leo su fisco: #FlatTax progressiva ed incrementale per le imprese. #facciamosquadra"}, "1420": {"text": "#Carbone su semplificazione: Obiettivo? Vedere che la vita dei cittadini possa migliorare giorno per giorno. #facciamosquadra"}, "1421": {"text": "#Carbone su semplificazione: Facciamo norme, ma non ne vediamo gli effetti concreti sui cittadini. #facciamosquadra"}, "1422": {"text": "#Carbone su semplificazione: Semplificazione multilivello, su ogni livello di governo: regionale, nazionale, europeo.. #facciamosquadra"}, "1423": {"text": "#Carbone su semplificazione: Semplificazione da affrontare sia a livello politico, che tecnico. #facciamosquadra"}, "1424": {"text": "#Carbone: Uniamo le unit\u00e0 di semplificazione delle singole istituzioni, a costo zero. Servono tecnici semplificatori. #facciamosquadra"}, "1425": {"text": "#Carbone su semplificazione: L'amministrazione non deve avere paura di \"FARE\", ma di \"NON FARE ABBASTANZA\". #facciamosquadra"}, "1426": {"text": "#Carbone su semplificazione: burocrazia \u00e8 una delle partite su cui Italia fa le figure peggiori nel panorama internazionale.#facciamosquadra https://t.co/wP4XObpINc"}, "1427": {"text": "#Carbone su semplificazione: Abbiamo carenze nella fase attuativa. Leggi belle, ma inapplicabili.  #facciamosquadra"}, "1428": {"text": "#Carbone su semplificazione: Altro problema? Le resistenza. Resistenze locali e degli ordini professionali. #facciamosquadra"}, "1429": {"text": "#Carbone su semplificazione: Molte riforme non vengono percepite dai cittadini, manca la comunicazione istituzionale.  #facciamosquadra"}, "1430": {"text": "#Blangiardo su demografia: L'intervento demografico va fatto soprattutto sul ceto medio. #facciamosquadra"}, "1431": {"text": "++ Segui LIVE da #Piacenza #facciamosquadra -costruiamo il Futuro! ++\nhttps://t.co/BECaayzj6j https://t.co/emPQ6ToFzy"}, "1432": {"text": "#Blangiardo: Va recuperato il patrimonio demografico, incentivi alle famiglie per produrre capitale umano e formarlo. #facciamosquadra"}, "1433": {"text": "#Blangiardo su demografia: La pressione sul sistema sanitario nel 2060 sar\u00e0 ingente dovuto ad aumento del numero di anziani.#facciamosquadra"}, "1434": {"text": "#Blangiardo su demografia: Segnali importanti e l'immigrazione non \u00e8 la soluzione. Difficolt\u00e0 anche per famiglie straniere. #facciamosquadra https://t.co/ZdrMln1nNe"}, "1435": {"text": "#Blangiardo su demografia: 2015, aumento incredibile di morti. Tagli alla sanit\u00e0 ovunque poi portano anche a questo.. #facciamosquadra"}, "1436": {"text": "Prof. #Blangiardo su demografia: Popolazione italiana diminuita, nascite ridotte. Qualcosa sta cambiando. #facciamosquadra"}, "1437": {"text": "Prof. #Blangiardo su demografia: Della crisi demografica si parla, purtroppo, troppo poco. #facciamosquadra"}, "1438": {"text": "#Salvini su demografia: Un Paese che non fa figli \u00e8 un Paese destinato a morire. La scarsa natalit\u00e0 \u00e8 un problema. #facciamosquadra"}, "1439": {"text": "#Arata su Ambiente: Cittadini confusi sul tema. L'ambiente non viene visto come \"sviluppo\", ma come un \"blocco\". #facciamosquadra https://t.co/gF2DiNwMmW"}, "1440": {"text": "#Arata su Energia e Ambiente: La POLITICA riprenda in mano la gestione dell'ENERGIA. COSTI REALI per le FAMIGLIE! #facciamosquadra"}, "1441": {"text": "#Arata su Energia e Ambiente: Progetto energetico basato sulla RIDUZIONE delle BOLLETTE. #facciamosquadra"}, "1442": {"text": "#Pittoni: Albi e graduatorie regionali in ottica di un sistema federale. Si introduca il domicilio professionale. #facciamosquadra"}, "1443": {"text": "#Pittoni su scuola: Continuit\u00e0 didattica \u00e8 FONDAMENTALE, come la qualit\u00e0 del corpo docente. #facciamosquadra https://t.co/M6QWinofhC"}, "1444": {"text": "#Salvini:Cina sta investendo in Africa, li sta \"aiutando a casa loro\". Sta puntando sulla sostenibilit\u00e0 e sulla formazione. #facciamosquadra"}, "1445": {"text": "#Geraci: Il manifatturiero cinese, con il nuovo piano strategico, sar\u00e0 in futuro uno Tsunami. #facciamosquadra"}, "1446": {"text": "#Geraci: Non dobbiamo copiare la Cina, ma indubbiamente dobbiamo prendere spunto. #facciamosquadra"}, "1447": {"text": "#Geraci: Cina nel 2015 cresce dello 0% nella produzione manifatturiera. NEL 2016 DEL 6% grazie a nuovo piano industriale. #facciamosquadra"}, "1448": {"text": "#Geraci:La Cina non \u00e8 un Paese del terzo mondo. Primo per mappatura DNA, per studi su fisica quantistica, sistema sanitario.#facciamosquadra"}, "1449": {"text": "#Geraci: La Cina costruisce ogni anno chilometri di strade e ponti, edifici abitativi che rimangono vuoti per immigrati. #facciamosquadra https://t.co/lxmqolM7aE"}, "1450": {"text": "#Geraci: La Cina costruisce ogni anno chilometri di strade e ponti, edifici abitativi che rimangono vuoti per immigrati. #facciamosquadra"}, "1451": {"text": "In diretta da Piacenza seguite anche voi LIVE le nostre proposte per costruire il Futuro!\n#facciamosquadra &gt;&gt; https://t.co/BECaayzj6j https://t.co/LIuT2MGlwr"}, "1452": {"text": "Ci vediamo domani sera al porto di Civitavecchia, con i cittadini, per resistere! #stopinvasione https://t.co/fEsh30WFxh"}, "1453": {"text": "Amici, vi aspetto dalle 10.30 LIVE da #PIACENZA per #FACCIAMOSQUADRA (https://t.co/RGUwlbb5Hh).\nCostruiamo il Futuro! #andiamoagovernare https://t.co/oqgeGfY9dC"}, "1454": {"text": "Luned\u00ec alle 20.30 sar\u00f2 con voi al porto: STOP INVASIONE! https://t.co/DRNMkbczIf"}, "1455": {"text": "Questa sera alle 20.30 vi aspetto alla festa della Lega di Lezzeno, in riva al lago di Como. Se siete da quelle parti, vi aspetto. https://t.co/2kS7Affjt7"}, "1456": {"text": "Con la sola opposizione della Lega, e vostra, stiamo facendo di tutto per provare a fermarli: GRAZIE.\n#NoIusSoli #stopinvasione https://t.co/JXCkJEVmXL"}, "1457": {"text": "Oggi tanti parlano di flat tax, noi abbiamo un progetto chiaro con dati alla mano. https://t.co/jOKdP59rDK https://t.co/AvF8LmOk53"}, "1458": {"text": "Ma.....che campagna acquisti sta facendo il #Milan?!? #MilanAC @acmilan #BonucciMilan"}, "1459": {"text": "https://t.co/Gv1sLXhNEh https://t.co/zR2kKstkoq"}, "1460": {"text": "Kyenge, ex ministro-disastro del PD: \"Gli immigrati? Accogliamoli tutti\".\nIntanto stanno per sbarcare 7.000 suoi amici. Ricoveratela!"}, "1461": {"text": "Ad Afragola (Napoli) gli ospiti del centro immigrati prima sequestrano un operatore e poi ne aggrediscono altri due. https://t.co/3kzF72ylni"}, "1462": {"text": "#Salvini: Prima del candidato premier del CDX devono venire le idee e i progetti per risolvere i PROBLEMI. #lariachetira #lariadestate https://t.co/avXgPxxLal"}, "1463": {"text": "Ora su @La7tv a #lariadestate! https://t.co/UcwyiI1tOp"}, "1464": {"text": "Con la Lega, dalle parole ai fatti! #stopinvasione https://t.co/KMXu0ZGJTl"}, "1465": {"text": "Arancini siciliani a mezzanotte, dietetici... https://t.co/KOqN1jSOQL"}, "1466": {"text": "Mentre Renzi e Gentiloni si fanno prendere in giro, la Lega firma accordi con chi conta davvero. https://t.co/gPgVquAeaM"}, "1467": {"text": "Castrazione chimica ed espulsione, problema risolto.\nQualche buonista non \u00e8 d'accordo??? https://t.co/aoSIm9lkEN"}, "1468": {"text": "Amici, se siete in zona vi aspetto questa sera alle 19.30 a Vizzolo Predabissi (Milano) e alle 21.30 a Barzago (Lecco). Avanti tutta! https://t.co/J5cO2YvVml"}, "1469": {"text": "Idee e progetti concreti per il futuro dell'Italia, noi non ci fermiamo!\n#facciamosquadra #andiamoagovernare https://t.co/x3HQTAtQMI"}, "1470": {"text": "Indagato per \"apologia di #fascismo\" #GianniScarpa, titolare dello stabilimento balneare #PuntaCanna di Chioggia. https://t.co/Ixpp0xgklw"}, "1471": {"text": "RENZI: \"Sull'immigrazione si deve decidere un NUMERO oltre il quale non si pu\u00f2 andare\". https://t.co/Rk40UZRrRc"}, "1472": {"text": "Se avete qualche minuto da dedicare, vi ripropongo la mia intervista di ieri a #coffeebreakla7 su LA7.  LIVE &gt; https://t.co/hNwCDSCl5F"}, "1473": {"text": "Presenteremo DENUNCE in tutti i Tribunali italiani per favoreggiamento dell'immigrazione clandestina.\n#governoscafista #stopinvasione https://t.co/lBjHWivijg"}, "1474": {"text": "Cappelletti col rag\u00f9. Vado??? https://t.co/Wt6viDfGlL"}, "1475": {"text": "Vi salutiamo da Novafeltria, Valmarecchia, tanta bella gente con la Lega in Romagna! E voi che fate, Amici? https://t.co/hbsuNBWaF8"}, "1476": {"text": "Todi finalmente libera dalla sinistra: missione compiuta! https://t.co/B7fppLsCDa"}, "1477": {"text": "Basta premi e sconti di pena, chi sbaglia paga.\nUna preghiera per Niccol\u00f2, il povero vigile ucciso. https://t.co/FfwoLPZbCL"}, "1478": {"text": "Altri 3.677 CLANDESTINI in arrivo in Italia. https://t.co/CQJ4f7rV6j"}, "1479": {"text": "SPETTACOLO!!! Ladispoli (Roma), buon lavoro al nuovo sindaco Alessandro Grando e sempre #primagliitaliani https://t.co/pqAMp2gt4J"}, "1480": {"text": "#Salvini: Dobbiamo tenere qua i nostri ragazzi anzich\u00e9 farli scappare all'estero e liberare le energie di chi vuole lavorare #coffeebreakla7"}, "1481": {"text": "#Salvini: Reddito di cittadinanza? Preferisco tagliare le tasse a chi d\u00e0 lavoro, non pagare la gente per non lavorare #coffeebreakla7"}, "1482": {"text": "#Salvini: Domenica a Piacenza presentiamo a italiani nostro programma economico, tra cui #flattax e abolizione rif. Fornero #coffeebreakla7"}, "1483": {"text": "#Salvini: Ho vaccinato i miei bambini, ma \u00e8 giusto che ci sia una cultura della vaccinazione, non un obbligo #coffeebreakla7"}, "1484": {"text": "La terra brucia in Campania, Calabria e in tante citt\u00e0 d'Italia. Un pensiero alle persone in difficolt\u00e0 e ai grandissimi Vigili del Fuoco!"}, "1485": {"text": "#Salvini: 15 anni di Euro hanno aumentato debito di 870mld. Noi stiamo preparando uscita di sicurezza per il dopo Euro #coffeebreakla7"}, "1486": {"text": "#Salvini: Italiani pagano per colpa di regole sbagliate e qualche banchiere dovrebbe essere in galera, non a fare shopping #coffeebreakla7"}, "1487": {"text": "#Salvini: Tedeschi e francesi hanno sistemato loro banche, nostro Governo doveva fregarsene del bail-in e salvare azionisti #coffeebreakla7"}, "1488": {"text": "Tra poco sar\u00f2 in diretta su @La7tv a #coffeebreakla7 per parlare delle idee della Lega e del nostro Progetto per il Futuro. Chi c'\u00e8?"}, "1489": {"text": "Grande interesse per il nostro progetto di governo e di futuro presentato oggi ai giornalisti stranieri a Roma. LIVE&gt;https://t.co/0ZoU45E3h9 https://t.co/M8k1f1eMQg"}, "1490": {"text": "Risse tra bande di risorse a Trento. Residenti: \"Ovunque vomito, schizzi di sangue e degrado\". BARCONE! VIDEO&gt; https://t.co/u5hSn1NJ8A"}, "1491": {"text": "Ecco la splendida squadra di donne e uomini della Lega che da domani, e per la prima volta nella storia, amministrer\u00e0 il Comune di Genova. https://t.co/rjnsaap0mp"}, "1492": {"text": "Se vado al governo, via tutti questi regali, si sta in galera fino all'ultimo giorno! https://t.co/ktHJW8wAvG"}, "1493": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera a #InOnda, che mi \u00e8 sembrata abbastanza chiara ed efficace. Che ne dite?https://t.co/a7sWwSI1xB https://t.co/IAj5vSB1wA"}, "1494": {"text": "#Salvini: Rispetto al passato dove la Lega era una costola di FI, ora ce la giochiamo alla pari. Sono alleato, ma non al servizio. #InOnda"}, "1495": {"text": "#Salvini:Vorrei una L.Elettorale come quella delle Regioni e dei comuni, anche in ottica di cdx. Altrimenti corro da solo.#InOnda #InOndaLa7"}, "1496": {"text": "#Salvini: Tassazione cos\u00ec elevata sta AMMAZZANDO L'ECONOMIA ITALIANA. #InOnda #InOndaLa7"}, "1497": {"text": "#Salvini: Ora si stanno svegliando tutti anche sulla #FLATTAX. #InOnda #InOndaLa7"}, "1498": {"text": "#Salvini: Abbiamo una squadra di governo pronta. Alla riforma della giustizia stanno lavorando tra i migliori avvocati. #InOnda #InOndaLa7"}, "1499": {"text": "#Salvini: Non mi interessa il candidato premier del cdx, preferisco parlare di programmi per risolvere i veri PROBLEMI. #InOnda #InOndaLa7"}, "1500": {"text": "#Salvini: Renzi \u00e8 al governo in ITALIA e a BRUXELLES, faccia qualcosa senza pontificare, lui pu\u00f2. #InOnda"}, "1501": {"text": "#Salvini: Farei corridoi umanitari per chi scappa davvero dalla guerra, senza che debbano ricorrere ai barconi. #InOnda https://t.co/QE4Rts0O4e"}, "1502": {"text": "#Salvini: Immigrati regolari che pagano tasse e portano rispetto sono fratelli. Il mio problema \u00e8 la CLANDESTINIT\u00c0. #InOnda https://t.co/2nxcRyAb5y"}, "1503": {"text": "\"Aiutiamoli a casa loro\" #Salvini #InOnda https://t.co/DFZRA6qEzr"}, "1504": {"text": "#Salvini:ragazzi stranieri hanno tutti i diritti dei ragazzi italiani, a 18 anni sceglieranno se chiedere o meno la cittadinanza. #InOnda"}, "1505": {"text": "#Salvini: La cittadinanza \u00e8 una scelta MATURA E CONSAPEVOLE, \u00e8 la fine di un PERCORSO, non un biglietto del luna park. #InOnda"}, "1506": {"text": "#Salvini:Negli ultimi anni siamo stati INVASI da 600MILA persone che in 85 casi su 100 non scappano da nessuna guerra.#InOnda #stopinvasione https://t.co/KuNegCEsf2"}, "1507": {"text": "#Salvini: Mi spiace umanamente per Bossi, ma abbiamo cambiato uomini e progetti. \u00c8 la preistoria. #InOnda"}, "1508": {"text": "ISIS, INVASIONE e il PD che fa? Vuole mettere in galera chi vende accendino con la faccia di Mussolini.\nRidicoli,il vero pericolo siete voi."}, "1509": {"text": "Staccata la testa della statua di Giovanni #Falcone a Palermo.\nPer l'infame autore del gesto, solo schifo e vergogna."}, "1510": {"text": "Nel 2017 non ha senso il \"REATO DI OPINIONE\".\nLe idee si possono confutare ma non ARRESTARE.\nLe idee non si processano,via la Legge Mancino."}, "1511": {"text": "Uccidere una ragazza per un litigio automobilistico.\nMa in che cazzo di mondo stiamo finendo?\nUna preghiera."}, "1512": {"text": "Una marea di gente con la Lega ad Adro (Brescia).\nRenzi? A casaaaaa!!!!!!! LIVE &gt; https://t.co/jXzvpTcTvR https://t.co/zG2Y9TMRhC"}, "1513": {"text": "Risorse boldriniane oggi a Bologna con valigie rubate a fermata del bus...\nFanno i lavori che gli italiani non vogliono pi\u00f9 fare... #bastaPD https://t.co/LsYplT6QgX"}, "1514": {"text": "Non dimentichiamo queste geniali parole... Non vedo l'ora di votare per mandarla a casa. https://t.co/DRWtjdnofL"}, "1515": {"text": "Top! #bastaPD https://t.co/xNFDHbdwes"}, "1516": {"text": "#andiamoagovernare\n(@pbecchi)\n\nhttps://t.co/vVyDs63t8C"}, "1517": {"text": "Un marocchino (con precedenti penali) ha ammazzato un egiziano con un colpo di cacciavite al cuore, stanotte a Milano. https://t.co/AP0cxEjZxc"}, "1518": {"text": "Miracoli della natura, senza acqua e senza cura, tre pomodorini non mollano e crescono!\n#Buonadomenica Amici. https://t.co/yHVQ2KjNhr"}, "1519": {"text": "Spettacolo!\nNon serve il tanto, o il troppo, per apprezzare la vita.\nBuona serata Amici, vi abbraccio. https://t.co/7udK3BcDgz"}, "1520": {"text": "Pazzesco!!!\nhttps://t.co/UELv3ZWMw0"}, "1521": {"text": "Date una medaglia a questa capotreno! Non c'\u00e8 integrazione senza RISPETTO delle regole. https://t.co/6wMWmiaaGB"}, "1522": {"text": "A chi occupa abusivamente con la sua auto un posto per i DISABILI non toglierei alcuni punti dalla patente, toglierei proprio la patente!"}, "1523": {"text": "Cur\u00e0ti, ma liberi e informati!\nhttps://t.co/e7vDBGBbmK #vaccini"}, "1524": {"text": "Si svegliano tutti adesso?? \n#andiamoagovernare https://t.co/ZH2RpFAdYT"}, "1525": {"text": "Bari, Potenza e Napoli, 4 fra arresti ed espulsioni di IMMIGRATI per legami con il TERRORISMO.\nMa tranquilli, ci pagheranno le pensioni.."}, "1526": {"text": "Coi volontari della Croce Verde, grazie per quello che fate!!! https://t.co/hKoDYks3bG"}, "1527": {"text": "Il Pd governa da 4 ANNI... Ridicoli! Noi l'invasione la fermeremo, per davvero.\n#acasaloro #bastaPD #stopinvasione https://t.co/iK6qEHw0G7"}, "1528": {"text": "Ora in diretta a @RadioCapital_fm!"}, "1529": {"text": "No comment! Loro chiacchierano e se ne vergognano, noi non vediamo l'ora di farlo veramente!\n#andiamoagovernare #Salvini https://t.co/bmfH01hi6t"}, "1530": {"text": "Da ottobre parte la terza edizione della Scuola di Formazione Politica.#andiamoagovernare.\nhttps://t.co/1G4WjkA5tx &gt; https://t.co/NrcNDZMGyZ"}, "1531": {"text": "Adesso abbiamo anche le \"profughe\" MORSICATRICI... Altro che \"asilo politico\", andrebbe rispedita subito a casa sua! https://t.co/YcavpFHhi5"}, "1532": {"text": "Renzi: \"Numero chiuso per gli immigrati, non possiamo accogliere tutti\".\nLui lo dice, noi lo faremo!\n#stopinvasione #noiussoli"}, "1533": {"text": "Vi siete alzati incazzati? Forse anch'io..\nMa non ne vale la pena, i giorni sono troppo brevi per regalarli alla rabbia!\nBuon venerd\u00ec Amici. https://t.co/jj5uAdfVIp"}, "1534": {"text": "Renzi: \"Avanti con lo Ius Soli\".\nFolle, lo fermeremo.\nSe non ora dentro il Palazzo, domani nelle piazze. Promesso.\n#stopinvasione #NOiussoli"}, "1535": {"text": "Dedicato a voi, Amiche di questa splendida Comunit\u00e0! https://t.co/oPxxS5VRey"}, "1536": {"text": "Dopo anni di insulti per le nostre proposte di BUON SENSO contro l'INVASIONE, leggo certi titoli con soddisfazione. https://t.co/MIOAnffyP0"}, "1537": {"text": "Francia, Spagna, Belgio e Olanda chiudono i porti alle navi cariche di clandestini. Germania e Austria dicono basta, Ungheria usa esercito. https://t.co/2v5NbPiMsq"}, "1538": {"text": "Razzista, fascista, populista e leghista anche Bill Gates??? #BillGates @BillGates https://t.co/2dxtKLXy6B"}, "1539": {"text": "Io sto con chi ci difende, voi? https://t.co/SNXeutjb4W"}, "1540": {"text": "Confessione-shock di Emma #Bonino: \"Che gli sbarchi avvenissero TUTTI IN ITALIA l'abbiamo chiesto NOI!\". CAPITO??? #BASTAPD #STOPINVASIONE https://t.co/FpUclj59WE"}, "1541": {"text": "ROBA DA MATTI!\nIl PD in Emilia-Romagna impone alle scuole di CENSURARE l'uso della parola CLANDESTINO.\n\n#bastapd #stopinvasione https://t.co/5awvYh5yxt"}, "1542": {"text": "Buon viaggio a te, Doddore, e vergogna per uno Stato che lascia liberi assassini e spacciatori, ma incarcera le idee. https://t.co/K572swZgfp"}, "1543": {"text": "I cittadini europei vi pagano per dare loro LAVORO e SICUREZZA, non per fare regali a SCAFISTI e BANCHIERI! https://t.co/0YQy3nwMQt"}, "1544": {"text": "\"Pensate se avesse vinto la Le Pen e avesse detto le stesse cose di Macron... si sarebbe gridato al razzismo\".\nOnesto. #enricocipiace #tgla7 https://t.co/M6EVdpXv36"}, "1545": {"text": "La cittadinanza si desidera, si merita, si conquista, non si regala. Bravo Mike!\n#noIusSoli #stopinvasione https://t.co/sU48QtutXT"}, "1546": {"text": "Notte serena a chi non si arrende!\n\"Se puoi sognarlo, puoi farlo\" (Walt Disney). https://t.co/w4HRr6NeqO"}, "1547": {"text": "Lega lo denuncia da anni, governo fa finta di svegliarsi solo ora. Per difendere il MADE IN ITALY servono dazi e controlli! Altro che UE... https://t.co/fut9DVYNkJ"}, "1548": {"text": "Domani il PD porta lo IUS SOLI in discussione al Senato.\nMa \u00e8 questa la priorit\u00e0 per gli italiani???\n#NOIUSSOLI https://t.co/nUBe4hJwOb"}, "1549": {"text": "Pazzesco. L'italiano paga, l'immigrato no.\nGrazie a questo ragazzo che ha documentato la REALT\u00c0.\n#BastaPD, basta razzismo verso gli italiani https://t.co/sL4WkkDROU"}, "1550": {"text": "Grazie a questo ragazzo che ha documentato la REALT\u00c0 e, come ha chiesto, anche noi condividiamo.\nVIDEO &gt; https://t.co/belLWaS9RC"}, "1551": {"text": "Una bambina di 12 anni di Bari costretta a subire ripetute violenze sessuali da parte di una banda di ragazzini fra i 13 e i 17 anni. https://t.co/LQ2FhKreWi"}, "1552": {"text": "\"Temete l'ira dei buoni\", attenti a non esagerare.\n#stopinvasione https://t.co/f2RM6M4lZ0"}, "1553": {"text": "Strapieno ieri sera con la Lega a Domodossola: buona politica e buona amministrazione con i nostri sindaci! https://t.co/UotUhVs6OC"}, "1554": {"text": "E godeva di \"asilo politico\"... A casaaaaaaaaaaaaa a calci!\nhttps://t.co/pLpO7hbUJS"}, "1555": {"text": "Italiani alla fame, ma alla caserma di #Oderzo (TV), che ospita 400 \"profughi\", buttano pane e riso nell'immondizia...! Spiegazioni??? https://t.co/16G2lIvA4G"}, "1556": {"text": "Italiani alla fame, ma alla caserma \"Zanusso\" di Oderzo (Treviso) buttano pane e riso nell'immondizia! VIDEO&gt; https://t.co/8f0c1n8xzi https://t.co/obfWcfr8dv"}, "1557": {"text": "Immigrati aggrediscono i pompieri??? A casa, subito! https://t.co/kydFAhuzQR"}, "1558": {"text": "Il governo Renzi-Gentiloni cambia il nome a EQUITALIA, che da oggi diventa \"Agenzia delle Entrate - Riscossione\".\n#pdacasa #elezionisubito https://t.co/9fvnEsL4jk"}, "1559": {"text": "Solo un commento: siamo alla follia. https://t.co/vF2t2oAg0H"}, "1560": {"text": "Buon viaggio immenso Paolo #Villaggio!\nAltro che \"cinema minore\", eri un Numero Uno.\nSempre viva la Pina, la Coppa Cobram e il pesce ratto. https://t.co/ZBCufaxJmn"}, "1561": {"text": "Il ministro Minniti: \"I confini europei sono a sud della Libia\".\nPerch\u00e9 quando lo dicevo io ero RAZZISTA? https://t.co/VZCos3kwzh"}, "1562": {"text": "Pane e salame, secondo voi posso lanciarmi o rischio di offendere qualcuno politicamente corretto? https://t.co/WXPpx8GfjP"}, "1563": {"text": "VERGOGNA, questa \u00e8 censura: no al pensiero unico!\nE obbligano tutti a pagare il Canone a TeleRenzi...\n#bastapd https://t.co/3GI2Scf2gp"}, "1564": {"text": "85.000 clandestini sbarcati in Italia da inizio anno.\nIl 20% in pi\u00f9 rispetto all'anno scorso! https://t.co/bzUHswddN1"}, "1565": {"text": "Immenso, emozionante, spettacolare #Vasco.\n#ModenaPark https://t.co/kM0VxilOxp"}, "1566": {"text": "Aprire stamattina il Corriere e leggere \"Balzo della Lega, ora \u00e8 al 15%\" mi riempie il cuore. #elezionisubito! https://t.co/lJGZeI3mQK"}, "1567": {"text": "Se la \"nuova sinistra\" \u00e8 rappresentata da Pisapia e Bersani, niente paura: di danni ne hanno fatti abbastanza.\n#elezionisubito"}, "1568": {"text": "Divertentissimo Il Giornale (di casa Berlusconi) che unico in Italia pensa di riuscire a nascondere la crescita della Lega! Manco a Cuba... https://t.co/J3aVked6do"}, "1569": {"text": "Stasera incontrer\u00f2 tanta gente in provincia di Bergamo, alle Feste Lega di Torre Boldone (ore 20) e Stezzano (ore 22).\nVi aspetto!"}, "1570": {"text": "SENZA VERGOGNA!!!\nEnnesima buffonata del governo. Equitalia da oggi cambia logo e simbolo ma resta identica la rapina ai cittadini! https://t.co/X4hwMhm4Bg"}, "1571": {"text": "INVASIONE in corso, l'Europa se ne frega.\nE il governo continua a regalare ogni anno 8 MILIARDI a Bruxelles: vi sembra normale?!?\n#pdservi"}, "1572": {"text": "La pressione fiscale in Italia risale al 39%.\nMa Renzi non aveva mica abbassato le tasse??? https://t.co/IoURc9t4Q3"}, "1573": {"text": "Il governo chiacchiera e 400 immigrati sbarcano a Brindisi.\nLa Boldrini e Renzi festeggiano, gli italiani no.\n#stopinvasione"}, "1574": {"text": "Da pap\u00e0 un bacio al piccolo e un abbraccio fortissimo ai coraggiosi genitori. #charliesfight #CharlieGard https://t.co/7PuXozgigZ"}, "1575": {"text": "1.215 clandestini pronti a sbarcare a Salerno.\nA Roma e a Bruxelles dormono, i mafiosi festeggiano.\n#BLOCCONAVALE e #STOPINVASIONE"}, "1576": {"text": "Rivoluzione fiscale per far ripartire i consumi, ecco come.\nhttps://t.co/dltRnAFYyk https://t.co/inbDJy63tR"}, "1577": {"text": "Per me dovrebbero essere mamma e pap\u00e0 a decidere, non altri! Buon viaggio, piccolo sfortunato Charlie. https://t.co/cOH37vhuTL"}, "1578": {"text": "Merkel: \"Aiuteremo l'Italia\". Juncker: \"Italia eroica\".\nIpocriti e bugiardi. https://t.co/E87DY1oCsI"}, "1579": {"text": "Altri due agenti della Polizia Penitenziaria si sono suicidati nelle ultime ore, a Cosenza e a Milano. https://t.co/LUxcYAbZaF"}, "1580": {"text": "Pi\u00f9 di 11 milioni di euro al compagno #Fazio in Rai.\nImmorale, ingiusto, vergognoso. Esagero?"}, "1581": {"text": "Da anni chiedo BLOCCO NAVALE, ma \"non si pu\u00f2\".\nOggi, dopo aver perso le elezioni e dopo 600.000 sbarchi, i pidioti al governo si svegliano."}, "1582": {"text": "Papa che attacca legge Fornero e pensioni d'oro, governo che pensa di bloccare sbarchi di immigrati raccolti da navi straniere.\nChe succede?"}, "1583": {"text": "In diretta da Bruxelles, \"Oltre l'Unione Europea: un nuovo modello di cooperazione tra nazioni sovrane\". LIVE &gt; https://t.co/xK8XM1JCJL https://t.co/cnliko3Nlh"}, "1584": {"text": "In diretta da Bruxelles @ENF_EP &gt; https://t.co/xK8XM1s1lb\n#Salvini https://t.co/ifEvchZF0D"}, "1585": {"text": "Vi ripropongo la mia intervista di ieri sera con @BrunoVespa a #Portaaporta &gt; LIVE &gt; https://t.co/kUTMrfvgR4 &gt; #andiamoagovernare https://t.co/ZN17JD50Go"}, "1586": {"text": "Convegno \"Beyond the Ue\", in diretta da Bruxelles, pi\u00f9 tardi intervengo anche io. Streaming: https://t.co/pXEs3qYw7m @ENF_EP https://t.co/GVoqRgCFCL"}, "1587": {"text": "Franco Roberti,procuratore nazionale antimafia e antiterrorismo:\"SBARCHI di immigrati costituiscono una MINACCIA alla sicurezza del Paese\". https://t.co/X9rxwqFknP"}, "1588": {"text": "#Salvini: 1. Cancellare L.Fornero. 2. Fermare gli sbarchi. 3. Flat Tax al 15%. #portaaporta https://t.co/Qmg2WGmoND"}, "1589": {"text": "#Salvini: in questa campagna elettorale ho fatto pi\u00f9 di 180 incontri pubblici. Politica \u00e8 ascolto. #portaaporta https://t.co/YV9bebLVfq"}, "1590": {"text": "#Salvini: diamo potere ai Sindaci, cancelliamo i Prefetti, hanno ancora senso? #portaaporta"}, "1591": {"text": "#Salvini: tanti italiani ci hanno dato la responsabilit\u00e0 di rilanciare moltissime citt\u00e0, gi\u00e0 amministrate dal centrosinistra. #portaaporta"}, "1592": {"text": "#Salvini: Noi chiediamo il sequestro delle navi delle ong che aiutano gli scafisti e non vogliono la polizia a bordo. #portaaporta https://t.co/dsAqqqdhOk"}, "1593": {"text": "#Salvini: scelgano la Legge Elettorale, lo facciano in una settimana, il prima possibile, siamo disponibili. E si vada al voto.#portaaporta"}, "1594": {"text": "#Salvini: se fossi Ministro dell'Interno, da domani mattina non sbarca pi\u00f9 un nuovo schiavo in Italia. #portaaporta"}, "1595": {"text": "#Salvini: c'\u00e8 da rivedere tutto l'impianto dello Stato. Rivedere gli ordini professionali. Riforme sui ritardi dei pagamenti.. #portaaporta"}, "1596": {"text": "#Salvini: in moltissime citt\u00e0 la Lega \u00e8 primo partito del centrodestra, ma non mi interessa il derby interno. #portaaporta"}, "1597": {"text": "#Salvini:sistema elettorale proporzionale mi lascia dubbio, che qualcuno venga a prendere voti per poi andare a sostenere Renzi #portaaporta"}, "1598": {"text": "#Salvini: Quando Berlusconi dice: \"votiamo, ognuno va per conto suo, poi decidiamo\" non \u00e8 corretto nei confronti degli elettori.#portaaporta"}, "1599": {"text": "#Salvini: con Berlusconi alleati a livello locale, mi piacerebbe anche a livello nazionale, ma.. #portaaporta"}, "1600": {"text": "#Salvini: per un pedofilo credo non esista soluzione possibile oltre che alla castrazione chimica. #portaaporta"}, "1601": {"text": "#Salvini:Stiamo ragionando sulla riforma della giustizia, pensiamo alla #legittimadifesa che \u00e8 scomparsa dall'agenda di governo.#portaaporta https://t.co/KGaWzbeio9"}, "1602": {"text": "#Salvini: Stiamo costruendo un progetto sulla scuola, come Lega, e poi lo offriremo agli esterni. #portaaporta"}, "1603": {"text": "#Salvini: Io candidato Premier? Assolutamente s\u00ec, per la SQUADRA e per il PROGETTO che abbiamo alle spalle. #portaaporta https://t.co/F4hB5b0X6D"}, "1604": {"text": "#Salvini: questa Europa avvantaggia pochi e danneggia molti. Come il CETA. #StopCETA #portaaporta"}, "1605": {"text": "#Salvini: in commissione in Senato oggi voto GRAVE di PD e FI per approvare #CETA. #portaaporta"}, "1606": {"text": "#Salvini: Presentiamo un ESPOSTO alla procura di Roma per favoreggiamento dell'immigrazione clandestina contro il Governo. #portaaporta"}, "1607": {"text": "#Salvini: Anche Dott. Roberti, procuratore antimafia, dice che immigrazione incontrollata \u00e8 problema per la SICUREZZA. Grave. #portaaporta"}, "1608": {"text": "Lavoro, immigrazione, riforme, federalismo e aiuto ai disabili. Questo e altro stasera alle 23.15 da Vespa su Rai Uno. #portaaporta https://t.co/W5mbCsk37x"}, "1609": {"text": "https://t.co/2qGUc7L2li https://t.co/FHH9f9akgL"}, "1610": {"text": "Ma Renzi e il Pd si occupano di Ius Soli... Vergogna. https://t.co/NT9fhKJvZx"}, "1611": {"text": "Dopo 70 anni Sesto San Giovanni ha scelto il coraggio! #nomoschea #stopinvasione https://t.co/lcMImIOKL4"}, "1612": {"text": "Cos\u00ec, giusto per essere precisi... https://t.co/MOY2zaEPiz"}, "1613": {"text": "8.500 clandestini in arrivo nei porti italiani.\nBasta, cazzo!!!\n&gt; 06-67791\n#stopinvasione https://t.co/dcA1GhhiDr"}, "1614": {"text": "Ennesima RIVOLTA stamane, con blocco stradale sulla Catania-Gela, da parte dei presunti profughi ospitati al Centro immigrati di Mineo. https://t.co/k19GE1uOUZ"}, "1615": {"text": "Da una sconfitta nasce la prossima vittoria.\n#graziemassimo #noinonmolliamo https://t.co/IUKTVoEHdt"}, "1616": {"text": "Trofie al pesto per festeggiare la vittoria di Genova!\nMa tanto Renzi dice che ha vinto lui.....\n#ricoveratelo #andiamoagovernare https://t.co/4ImXVRs3mc"}, "1617": {"text": "Genova festeggia la liberazione! #ballottaggi2017 https://t.co/8qWnFf53Wm"}, "1618": {"text": "Grazie! #andiamoagovernare https://t.co/Yh8Fbj0xEo"}, "1619": {"text": "Altri 3.369 CLANDESTINI in arrivo in Italia.\nNon vedo l'ora di poter fermare questa INVASIONE, andando al governo: siete pronti ad aiutarmi?"}, "1620": {"text": "#Salvini: Oggi sono a GENOVA. Da ieri sera ho sentito i Sindaci, da me il massimo supporto, prima penso a loro. #lariachetira https://t.co/57BAKpgdLB"}, "1621": {"text": "#Salvini: Siamo pronti per governare a livello nazionale, voglio esportare la voglia di cambiamento. #lariachetira"}, "1622": {"text": "#andiamoagovernare #stopinvasione https://t.co/YBjPQHeQkx"}, "1623": {"text": "Genova citt\u00e0 libera!!! E non solo, vittorie incredibili.\nGRAZIE!!! #andiamoagovernare #Ballottaggi2017 LIVE &gt;&gt;&gt; https://t.co/4LCNrHwrrk"}, "1624": {"text": "Notizie sempre pi\u00f9 positive, da tanti Comuni!\nDai, dai, dai. #andiamoagovernare #ballottaggi2017 #ballottaggi"}, "1625": {"text": "Urne chiuse, GRAZIE a chi \u00e8 andato a votare.\nSensazioni positive, ci sentiamo pi\u00f9 tardi.\n#andiamoagovernare #ballottaggi #exitpoll"}, "1626": {"text": "Sondaggio Corriere, italiani contro #iussoli.\nNon fatelo sapere a Renzi e Boldrini...\n#iovoto #bastaPD #noiussoli!\nhttps://t.co/CUZPu6vma7"}, "1627": {"text": "INCREDIBILE!\nAscoltate, Padova si risveglia col canto del muezzin islamico! Roba da matti! VIDEO &gt; https://t.co/VRSTNcutkd https://t.co/38DlLmGCLy"}, "1628": {"text": "Oggi tocca a TE! Scrivi nei commenti se hai votato e dove! GRAZIE! #iovoto #bastapd\n\nCountdown &gt; https://t.co/rK0lBT5q6t https://t.co/8mJyF8oqHc"}, "1629": {"text": "Acciughe, pesce povero ma buonissimo!!!\nBuona serata Amici, che fate stasera? https://t.co/bPhkBnP3rt"}, "1630": {"text": "Principessa! https://t.co/dDu2hvE8QN"}, "1631": {"text": "Questa domenica tocca a VOI!\nInvia a 5 amici! Se si vince, Gentiloni, Renzi, Boschi e Boldrini piangono!\n#iovoto #bastaPD #primagliitaliani https://t.co/4wdlu9f3N8"}, "1632": {"text": "In diretta da La Spezia, dai che #sicambia anche qui!\n#25giugno #stopinvasione LIVE &gt; https://t.co/0xsVmaDaqZ"}, "1633": {"text": "Sorrisi da Genova, vi vogliamo bene!\nAmici, se volete mandare a casa il Pd, in citt\u00e0, domenica tutti a votare per Marco #Buccisindaco! https://t.co/tnKytw79gZ"}, "1634": {"text": "Pare che la RAI voglia regalare a Fabio Fazio un contratto da pi\u00f9 di 11 MILIONI di euro per quattro anni, 2.8 milioni di euro all'anno. https://t.co/BE1aAvQjFu"}, "1635": {"text": "Domenica #iovoto! E tu? Hai gi\u00e0 convinto 5 amici ad andare?\nPer citt\u00e0 pi\u00f9 SICURE, pi\u00f9 PULITE, pi\u00f9 GIUSTE. #bastaPD #primagliitaliani https://t.co/5XqgMz9Xl6"}, "1636": {"text": "LIVE dal quartiere Le Lavatrici - Pegli 3 di Genova, una delle tante periferie dimenticate dai sindaci di sinistra. https://t.co/UoY3X10jV6"}, "1637": {"text": "A Crema per dire NO alla Grande Moscha che il PD vorrebbe costruire nell'area verde agricola.\n#stopinvasione #questadomenica #25giugno https://t.co/5Y9yR8pAfo"}, "1638": {"text": "\"Salvini come Hitler\", \"Salvini \u00e8 un cretino\", \"Salvini semina odio su Facebook\".\nDeliranti accuse ieri su Rai Due da Santoro...\nVERGOGNA! https://t.co/gVgFfYiOL9"}, "1639": {"text": "Sedicenne romana ha reagito a un tentativo di stupro con un coltellino da campeggio, ha colpito e ferito l'aggressore.\nUna medaglia a lei!"}, "1640": {"text": "MENO 2! Questa domenica, se nel tuo Comune si vota, nonostante il caldo infernale, fai il tuo dovere.\n#bastapd #25giugno #cambiaresipu\u00f2 https://t.co/pXj3v6uW15"}, "1641": {"text": "Durante la mattinata avr\u00f2 anche due appuntamenti radiofonici: alle 9.45 su @radioanchio, verso le 10.30 su @RadioCusano. #25giugno \n#iovoto"}, "1642": {"text": "#Salvini: C'\u00e8 un candidato di Tosi, qua a Verona, che mi ha minacciato di morte. #agorarai"}, "1643": {"text": "Intanto a Bruxelles i leader europei hanno rinnovato per altri sei mesi le SANZIONI contro la RUSSIA: una FOLLIA!\n#agorarai @agorarai https://t.co/Pu3VqLLe3H"}, "1644": {"text": "#Salvini: si d\u00e0 per scontato che un sindaco sia onesto, ma soprattutto deve essere CAPACE. Come Bitonci a Padova, Bucci a Genova.. #agorarai https://t.co/4qbReTuct5"}, "1645": {"text": "Buongiorno da Verona, fa un caldo... si parte! #agorarai @agorarai https://t.co/Q0vF9uBDWM"}, "1646": {"text": "Buon venerd\u00ec, Amici. Meno DUE! Alle 8.00 sar\u00f2 in diretta su @RaiTre ad @agorarai. Chi c'\u00e8?? #agorarai #25giugno"}, "1647": {"text": "Un po' di scatti dalle tappe di oggi, da Meda a Monza, da Legnano a Tradate, fino a Palazzolo sull'Oglio. \n#iovoto #bastaPD #cambiaresipu\u00f2 https://t.co/FiDOCjwtgU"}, "1648": {"text": "Amici padovani, domenica, mi raccomando: AVANTI con Bitonci, avercene di sindaci come lui!\n#BitonciSindaco LIVE &gt; https://t.co/MvHvlQ56vM"}, "1649": {"text": "VIDEO &gt; #25giugno siete pronti a licenziare Renzi??? https://t.co/HXlr4vQ5DL"}, "1650": {"text": "DAI CHE SI VINCE! #25giugno #PDacasa https://t.co/4RkomzhMOi"}, "1651": {"text": "Ieri ero LIVE ad ALESSANDRIA nel palazzo dell'orrore vicino stazione.\nOggi sindaca del PD lo ha recintato e CHIUSO, dopo ANNI di inerzia. https://t.co/m0AvDdymF3"}, "1652": {"text": "Ora in diretta su @RepubblicaTv, segui il LIVE Facebook qui: https://t.co/k5ypAFAnYO https://t.co/gUl24TIGA2"}, "1653": {"text": "Pronto per rispondere in diretta ai lettori di @RepubblicaTv , questo \u00e8 l'ingresso della redazione...... https://t.co/ZE2GOSPsd7"}, "1654": {"text": "Tra poco, alle 13, vi aspetto in diretta al videoforum @Repubbicatv https://t.co/HrEfC687f4 \n@repubblica @MassimGiannini @pertici https://t.co/YCTvBWSOEp"}, "1655": {"text": "Ecco come una azienda muore di Equitalia!\nAltro che #iussoli o legge elettorale... \n#25giugno #bastaPD &gt; https://t.co/vJYHDdXUjY"}, "1656": {"text": "MENO 3! Questa domenica andrete a votare anche con 40 gradi all'ombra alla faccia di Renzi?!? #25giugno #bastaPD https://t.co/kDaYZYNTZp"}, "1657": {"text": "https://t.co/E5dVoMxWa5 https://t.co/76MNP1kggW"}, "1658": {"text": "...A seguire sar\u00f2 a Meda, Monza, Legnano, Tradate, Palazzolo sull'Oglio e Verona.\n#iononmifermo #stopinvasione"}, "1659": {"text": "Buon gioved\u00ec Amici!\nFra poco risponder\u00f2 in diretta alle domande dei cittadini su Telelombardia (02 320046240). https://t.co/kVGyUWj2ZW"}, "1660": {"text": "\"Gli immigrati che sbarcano servono a sostituire gli italiani che non nascono\".\nSOSTITUZIONE ETNICA in corso, lo dicono pure.#stopinvasione"}, "1661": {"text": "#Salvini: 250MILA sbarchi all'anno sono un numero ormai INSOSTENIBILE. I cittadini non possono godersi pi\u00f9 le proprie citt\u00e0. #GABBIAOPEN"}, "1662": {"text": "#Salvini: Ci state facendo invadere da malintenzionati, state portando in Italia il CAOS!! #GABBIAOPEN"}, "1663": {"text": "#Salvini: Molti italiani, in tanti quartieri popolari, sono STRANIERI IN CASA LORO, circondati da malintenzionati! #GABBIAOPEN"}, "1664": {"text": "#Salvini: Impegnatevi a ridurre la tassazione italiana piuttosto, per aiutare le aziende. #GABBIAOPEN"}, "1665": {"text": "#Salvini: @rossipresidente, ma un imprenditore potr\u00e0 scegliere chi assumere senza dover assumere per forza un immigrato? #GABBIAOPEN https://t.co/t3DvqMXKEF"}, "1666": {"text": "#Salvini: A Padova, in un anno e mezzo, @massimobitonci ha sistemato situazioni come quelle del servizio. Se si vuole, si pu\u00f2. #GABBIAOPEN"}, "1667": {"text": "#Salvini:Mi scrivono in centinaia per fare i lavori che gli \"italiani non vogliono pi\u00f9 fare\",ma l'immigrato sfruttato costa meno.#GABBIAOPEN https://t.co/mdA9Xqq6dG"}, "1668": {"text": "#Salvini: Sull'immigrazione c'\u00e8 gente che ci mangia. Coloro che si spacciano per \"BUONI\" aiutano scafisti e malavita. #GABBIAOPEN https://t.co/K8n5KLrzp1"}, "1669": {"text": "#GABBIAOPEN @LaGabbiaTw https://t.co/KxZR1qyZEm"}, "1670": {"text": "#Salvini: anno scorso abbiamo avuto un calo record delle nascite, vanno aiutate le famiglie. Qualcuno vuole sostituire le culle. #GABBIAOPEN https://t.co/U6Nd3RzJ21"}, "1671": {"text": "#Salvini: #iussoli, chi cerca scorciatoie su cittadinanza lo fa solo per motivi elettorali. Ora i ragazzi hanno tutti i diritti. #GABBIAOPEN"}, "1672": {"text": "#Iussoli, cittadinanza arriva alla fine di un percorso, a 18 anni da ragazzo maturo scegli di diventare cittadino italiano. #GABBIAOPEN"}, "1673": {"text": "Fra poco sono in diretta su @La7tv a #GABBIAOPEN, con un sondaggio sullo #IusSoli.\nCi siete???"}, "1674": {"text": "Verso le 21.45 sar\u00f2 in diretta su @La7tv a #GABBIAOPEN. Chi si ferma \u00e8 perduto! #25giugno @LaGabbiaTw"}, "1675": {"text": "AVANTI CON BITONCI! #Padova #25giugno &gt;&gt; https://t.co/AwyzoXzAV1 https://t.co/H6pfbDBdq9"}, "1676": {"text": "In diretta dalla stazione di Alessandria. Cambiare si pu\u00f2! #25giugno\nLIVE &gt; https://t.co/KLi6TRycaV https://t.co/0AI35uCTUH"}, "1677": {"text": "In diretta a Radio BBSI da Alessandria, qui: https://t.co/6BpwuQjN63 e in video qui: https://t.co/hbewuTWfv0\n#CutticaSindaco"}, "1678": {"text": "A voi fa ridere?\nA me fanno solo pena.\n#NoIusSoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/gdUO5d9lpI"}, "1679": {"text": "Chi finanzia moschea di Sesto San Giovanni? Se c'\u00e8 dietro un Paese come Qatar, non si apre neanche mezzo metro quadro di sottoscala. https://t.co/vjnYz9vYj6"}, "1680": {"text": "Questa domenica TU VOTI?!?\n#25giugno #cambiaresipu\u00f2 https://t.co/kwpcNU5vr4"}, "1681": {"text": "Terremotati in strada, clandestini in albergo: vergogna!\nQuesta domenica #25giugno, io voto. https://t.co/5fBOOS3pJI"}, "1682": {"text": "Buongiorno Amici. Tra poco, verso le 7.40, in diretta a @rtl1025 #nonstopnews, vi aspetto!\n(https://t.co/ZtE8mWFKpx) https://t.co/jjDLE5fckP"}, "1683": {"text": "Dedicata a voi che questa #notteprimadegliesami non la dimenticherete. In bocca al lupo, ragazzi.\n#maturit\u00e02017\nhttps://t.co/5JVlEJ48BT"}, "1684": {"text": "Strano, non succede mai...... #Bruxelles https://t.co/NB2I4rTJsH"}, "1685": {"text": "#Salvini: in bocca al lupo ai maturandi!\n#ottoemezzo #NottePrimaDegliEsami #maturita2017 https://t.co/zzmbzp3k6T"}, "1686": {"text": "#Salvini: al capodanno di Colonia non ci sono state violenze sessuali??? Lo disse il capo della Polizia, verificate su Internet! #ottoemezzo https://t.co/rAjO9suRJw"}, "1687": {"text": "#Salvini: aiutare i Paesi in via di sviluppo a crescere senza far scappare loro giovani \u00e8 mio obiettivo quando saremo al Governo #ottoemezzo https://t.co/9oxvIm92Vf"}, "1688": {"text": "#Salvini: se Casaleggio mi chiedesse di incontrarlo? Sono curioso per natura, non sbatterei gi\u00f9 il telefono. #ottoemezzo"}, "1689": {"text": "#Salvini: se avessi incontrato veramente Casaleggio dovrei nasconderlo? Semplicemente non ci siamo incontrati. #ottoemezzo"}, "1690": {"text": "#Salvini: se Pd perde a Genova, che \u00e8 sempre stata di sinistra, Gentiloni \u00e8 destinato a saltare. #ottoemezzo"}, "1691": {"text": "#Salvini: di immigrati che occupano illegalmente le case popolari ne ho le scatole piene. #ottoemezzo"}, "1692": {"text": "#Salvini: il Papa parla alle anime, un sindaco e un politico parla ai cittadini. In Italia non c'\u00e8 spazio per tutti. #ottoemezzo"}, "1693": {"text": "#Salvini: organizzazioni cattoliche potrebbero far accoglienza gratis. Sto con quei preti che dicono: investite in Africa. #ottoemezzo"}, "1694": {"text": "#Salvini: ma perch\u00e9 uno deve arrivare in Italia dal Bangladesh che \u00e8 dall'altra parte del mondo? Che guerre ci sono l\u00e0? #ottoemezzo https://t.co/0mEAGvwfRb"}, "1695": {"text": "#Salvini: in Italia oggi c'\u00e8 la giornata del finto rifugiato, perch\u00e9 al 60% \u00e8 stata bocciata la domanda, e nessuno espelle. #ottoemezzo"}, "1696": {"text": "#Salvini: cittadinanza in omaggio con diritto di voto in omaggio? No. A 18 anni decidi, con consapevolezza. #noiussoli #ottoemezzo"}, "1697": {"text": "#Salvini: asili nido gratis, costano 2 miliardi, mi rifiuto di pensare che non si possa fare. Tassiamo la prostituzione. #ottoemezzo"}, "1698": {"text": "#Salvini: con emergenza su lavoro, pensioni e tasse, Pd e Governo hanno come priorit\u00e0 regalare la cittadinanza... #ottoemezzo #noiussoli https://t.co/szpi2cVD0F"}, "1699": {"text": "#Salvini: non vorrei qualcuno avesse un piano di sostituzione delle culle: italiani non fanno pi\u00f9 figli? Prendiamoli da fuori. #ottoemezzo"}, "1700": {"text": "#Salvini: con lo #IusSoli Renzi forse cerca una manovra per ricompattare la sinistra. #ottoemezzo"}, "1701": {"text": "#Salvini: 4 anni fa il prof. Sartori mise in guardia sullo ius soli. Cittadinanza deve arrivare alla fine di un percorso. #ottoemezzo"}, "1702": {"text": "#Salvini: domani iniziano gli esami di maturit\u00e0. In bocca al lupo e godetevela ragazzi, perch\u00e9 questi giorni non tornano pi\u00f9. #ottoemezzo"}, "1703": {"text": "#Salvini: abbiamo Min. Pubb. Istruzione che mente sui titoli di studio, governo litiga su tutto, e ce la prendiamo con la Raggi? #ottoemezzo"}, "1704": {"text": "#Salvini: il 7 e 1/2 che la Raggi si d\u00e0? Mi pare ottimistico. A occhio, sentendo i romani, non mi pare meriti la sufficienza. #ottoemezzo"}, "1705": {"text": "#Salvini: #Raggi non deve dimettersi, si \u00e8 colpevoli se condannati. Per\u00f2 la condanno politicamente, romani speravano in meglio #ottoemezzo"}, "1706": {"text": "Pronto per #ottoemezzo su La7, ospite di Lilli Gruber, con un giornalista di sinistra e un giornalista tedesco... @OttoemezzoTW https://t.co/fnpSw6u4dl"}, "1707": {"text": "Alle 20.30 sar\u00f2 in diretta su @La7tv, dalla Gruber a #ottoemezzo! Chi mi fa compagnia? #25giugno #cambiaresipuo"}, "1708": {"text": "Ci sarete?\n#questadomenica #cutticasindaco #raserosindaco https://t.co/pE178xH4Js"}, "1709": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/aeMta1Tf9t https://t.co/ufokV47QRU"}, "1710": {"text": "Il Ministero della Pubblica Ignoranza! #labuonasquola https://t.co/vbEjr20kMo"}, "1711": {"text": "Grazie ragazzi per tutto quello che fate. Lega sempre dalla parte della nostra Polizia! https://t.co/DDhnFtH7xX"}, "1712": {"text": "Questa #Verona non ci piace, domenica con Federico #SboarinaSindaco si cambia. https://t.co/X0KPBuDh48"}, "1713": {"text": "Questa domenica TU VOTI?!?\n#25giugno #cambiaresipu\u00f2 https://t.co/OjvgfPUrzc"}, "1714": {"text": "Ora in diretta a @Radio24_news @24Mattino &gt; https://t.co/WWupA8h0dL"}, "1715": {"text": "Buon marted\u00ec Amici, si vola a Bruxelles per difendere il Made in Italy, imprese, lavoratori e artigiani italiani dimenticati dal governo. https://t.co/S76RUpG9h3"}, "1716": {"text": "Quanta gente in piazza per la Lega a Lodi! PD? Non pervenuto...\n#questadomenica #CasanovaSindaco https://t.co/SKmcNHGO3e"}, "1717": {"text": "#Salvini: secondo il Pd emergenza non sono lavoro, tasse, pensioni, ma regalare cittadinanza a 800mila persone... #noiussoli @ZappingRadio1"}, "1718": {"text": "https://t.co/r3xo8PlXLw https://t.co/YiFqrCWeCG"}, "1719": {"text": "Verso le 19.35 vi aspetto in diretta a @ZappingRadio1 su Rai Radio 1 (streaming: https://t.co/ymRR2YTl0x) #noiussoli https://t.co/fGZjQMAkBP"}, "1720": {"text": "Potete mettere #NoIusSoli nella foto profilo, lo hanno gi\u00e0 fatto quasi 17.000 persone! Si fa qui in pochi secondi: https://t.co/InG6v8kwSc https://t.co/e5seMu9tMr"}, "1721": {"text": "Una tragedia, certo, ma almeno stavolta a finire male \u00e8 stato l'aggressore. Amen. https://t.co/SHu6G9oAfR"}, "1722": {"text": "Anche a Lissone, in Brianza, il #25giugno si vota per mandare a casa il PD! https://t.co/MM4T8TRuuu"}, "1723": {"text": "Altri 1.096 clandestini sbarcati oggi in Sicilia.\nMafiosi, scafisti, buonisti e schiavisti ringraziano.\nChi tace \u00e8 complice #stopinvasione"}, "1724": {"text": "\"L'Italia non \u00e8 una nazione meticcia. Ecco perch\u00e9 lo ius soli non funziona\".\n#noiussoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/D0wF6oAUN0"}, "1725": {"text": "Io e tutta questa bella gente vi salutiamo da Verona, domenica tutti a votare per #SboarinaSindaco! https://t.co/ACSBlfCqrp"}, "1726": {"text": "Veronetta, vi portiamo dove i veronesi e gli italiani sono ormai minoranza in casa loro, ma resistono. LIVE &gt; https://t.co/BbDDoTdnk1"}, "1727": {"text": "In diretta dalla splendida Verona per Federico #Sboarinasindaco! LIVE &gt; https://t.co/Qi6qsTe5ba"}, "1728": {"text": "Alle 3 del pomeriggio di domenica con 40 gradi all'ombra ad Abano Terme (Padova) ma la Lega non si ferma! https://t.co/zAaGflSEWy"}, "1729": {"text": "In diretta dalla Stazione di Verona. #SboarinaSindaco Quante belle risorse... LIVE &gt; https://t.co/H3RL2otJpS"}, "1730": {"text": "\"IUS SOLI indispensabile\" dice il vescovo Perego.\n\"#IusSoli, risposta al problema della denatalit\u00e0\" dice il vescovo De Tora.\n#stopinvasione"}, "1731": {"text": "\"Perch\u00e9 Marco e Gloria non erano solo dei bravi ragazzi. Erano anche dei talenti, i nostri talenti\". https://t.co/L12xj4KO4g"}, "1732": {"text": "#Salvini: oggi altri 1.600 sbarchi. Non vedo l'ora Renzi, Boschi, Boldrini e Pisapia diano il meglio di s\u00e9, cambiando mestiere. #lintervista https://t.co/DjejZMIIpL"}, "1733": {"text": "#Salvini: se vinceremo bene il #25giugno, #Gentiloni CADE! #lintervista #PDacasa https://t.co/z9BlG308gl"}, "1734": {"text": "#Salvini: grazie @MariaLatella e @Skytg24 perch\u00e9 del #25giugno si parla pochissimo, il voto per i sindaci \u00e8 il pi\u00f9 importante. #lintervista"}, "1735": {"text": "#Salvini: se serve faccio non 1 ma 13 passi indietro se ci accordiamo su programma. Va bene anche @MariaLatella leader! #lintervista"}, "1736": {"text": "#Salvini: #Marroni non si dimetta, e PARLI. Non accetteremo che venga silenziata alcuna voce. #Consip #lintervista https://t.co/ElpXX62VQl"}, "1737": {"text": "#Salvini: Consip? Vogliamo che italiani sappiano su intrecci tra affari, finanza e politica. No ai bavagli di Renzi e Boschi. #lintervista https://t.co/4EYSxDs6YI"}, "1738": {"text": "#Salvini: italiani che emigravano non avevano colazione, pranzo e cena pagati per 2 anni! Qui chi sbarca trova Paese Bengodi. #lintervista"}, "1739": {"text": "#Salvini: qui tutti ventenni e maschi. Stiamo rubando all'Africa le braccia che potrebbero costruire le loro comunit\u00e0. #lintervista"}, "1740": {"text": "#Salvini: pozzi d'acqua, scuole e ospedali in Africa. Cos\u00ec mi fiderei della generosit\u00e0 di chi si occupa di immigrati. #lintervista"}, "1741": {"text": "#Salvini: 4,5 MLD di euro per spargere in hotel centinaia di migliaia di persone... Avete cuore d'oro? Spendeteli in Africa. #lintervista"}, "1742": {"text": "#Salvini: Merkel dal Papa? Spero si siano detti cose interessanti. Lancio sfida a ONG, coop, albergatori: accogliete gratis. #lintervista"}, "1743": {"text": "#Salvini: l'immigrazione \u00e8 un valore se \u00e8 regolamentata. Non a Jesolo dove 120 finti profughi campeggiano in spiaggia da mesi. #lintervista"}, "1744": {"text": "#Salvini: l'unico partito razzista \u00e8 il PD, verso gli italiani. #lintervista https://t.co/TeRU4ufjp8"}, "1745": {"text": "#Salvini: immigrati regolari ci chiedono case e sanit\u00e0, non ci interessa contentino della cittadinanza facile. #lintervista #noiuissoli"}, "1746": {"text": "#Salvini: un ragazzo con genitori albanesi mi ha detto: cittadinanza va bene a 18 anni, \u00e8 la fine di un percorso. #lintervista #noiuissoli"}, "1747": {"text": "#Salvini: #25giugno voto locale per sicurezza e case popolari, ma anche per cambiare L. Fornero e studi di settore. #lintervista"}, "1748": {"text": "#Salvini: a Roma e Torino i 5 Stelle non brillano, centrodestra e Lega sono stati ricompensati dal voto di milioni di italiani. #lintervista https://t.co/40Qv5QZ47A"}, "1749": {"text": "#Salvini: su alcuni temi finalmente i 5 Stelle per\u00f2 arrivano su posizioni di buon senso della Lega su immigrazione e sicurezza #lintervista"}, "1750": {"text": "#Salvini: Casaleggio? Se devo incontrare qualcuno non lo faccio di nascosto. Non gli ho mai parlato in vita mia, ma non querelo #lintervista"}, "1751": {"text": "Fiera dell'Antiquariato di Mirano (Venezia), fra poco si pedala in diretta su @SkyTg24! #LIntervista @MariaLatella https://t.co/uVL0MzI4fD"}, "1752": {"text": "Alle 11.30 sar\u00f2 ospite di @MariaLatella su @SkyTG24, a #Lintervista! Giornata intensa, ecco le mie prossime tappe.#Sboarinasindaco #25giugno https://t.co/qELgiNe09V"}, "1753": {"text": "Regolamento di conti a Viareggio, dove Comune e Regione predicano accoglienza senza limiti.Povera Versilia.#25giugno https://t.co/NFVWW7WwAS"}, "1754": {"text": "Per l'amico di Renzi LIBRANDI io sarei \"nemico dei bambini\". Poveretto.\nLoro sono sicuramente NEMICI degli ITALIANI. https://t.co/dIp62J0bv8"}, "1755": {"text": "Non dar\u00f2 pi\u00f9 una lira agli amici dei clandestini. W le librerie piccole e indipendenti. https://t.co/Lquvu9ttIA"}, "1756": {"text": "Vi aspetto in tantissimi!\n#25giugno #SboarinaSindaco https://t.co/yvkctq3E1A"}, "1757": {"text": "Siete d'accordo? Facciamo girare!!!\n#noiussoli #25giugno #PDacasa https://t.co/ZJ046k6ZRR"}, "1758": {"text": "Alla faccia di Renzi, Gentiloni e Boldrini, #NOIUSSOLI! #25giugno #PDacasa https://t.co/BhaXjVVDsF"}, "1759": {"text": "E dopo un caldo comizio a Desenzano, trovi un bel gruppo pronto per un caldissimo addio al celibato: VIVA LO SPOSO!! https://t.co/jXXoj6X0Ck"}, "1760": {"text": "Castiglione delle Stiviere (Mantova): il caldo non ci ferma! https://t.co/APOzARLGCg"}, "1761": {"text": "Splendida mattinata al mercato di Genova, dai che si cambia!!! PD a casa, #BucciSindaco! Ecco le mie prossime tappe &gt; https://t.co/OK5YsOGm12"}, "1762": {"text": "Incredibile, se si votasse oggi a Roma la Lega sarebbe il TERZO PARTITO in citt\u00e0 con l'8% dei consensi.\n#stopinvasione #primagliitaliani https://t.co/QmAKFwTVMh"}, "1763": {"text": "La miglior risposta a Renzi, Boldrini ed estremisti dello ius soli \u00e8 quella di questo ragazzo.\n#noiussoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/vLLK0JRO4q"}, "1764": {"text": "Domani sera ci vediamo a Verona per Federico Sboarina sindaco. Con chi ama Verona perch\u00e9 \u00e8 Verona, non con chi la usa come merce di scambio. https://t.co/qtSoccMHVH"}, "1765": {"text": "#IusSoli: noi faremo tutta l'opposizione possibile, ma se PD insister\u00e0, pronti a firmare per un Referendum per cancellare lo IUS SOLI?"}, "1766": {"text": "Focaccia al formaggio di Recco!\nBuona serata Amici, vi voglio bene.\nA voi, un po' meno alla Boldrini. https://t.co/xDEnmE7Xgt"}, "1767": {"text": "Lo descrive bene Gianluigi Paragone nel suo ultimo libro \"Gang Bank\", che vi consiglio. https://t.co/durrFnDoVS"}, "1768": {"text": "Qui Genova, nessun barcone in vista...\nFra 2 minuti ne parlo a #LaZanzara, su Radio24.\nVi saluto Parenzo! https://t.co/81jbNEPNRT"}, "1769": {"text": "Quando un'immagine vale pi\u00f9 di mille parole. Notate niente di strano? (Fonte: il giornalone \"liberal\" New York Times).\n#STOPINVASIONE https://t.co/Eu6ZvEx5LY"}, "1770": {"text": "Avanti tutta verso il #25giugno!\nP.s. E tu voterai? E, se s\u00ec, dove? https://t.co/eIud0NA2nx"}, "1771": {"text": "Quartiere San Teodoro di Genova: spaccio, furti, occupazioni abusive delle case, una frana incombente da anni. LIVE&gt; https://t.co/zXWGaCVZih https://t.co/NSASi9DMRc"}, "1772": {"text": "Acciughe fritte a Genova, il caldo non mi ferma!\nFra poco sono in diretta su Pagina Fb @RadioBabboleo di Genova. \nhttps://t.co/S6dGgjDaxU https://t.co/nLy7LTRKIm"}, "1773": {"text": "Razzisti in Italia sono quelli del Pd, nei confronti degli ITALIANI!\n#noiussoli #lacittadinanzanonsiregala VIDEO &gt; https://t.co/L0FgyIbgia"}, "1774": {"text": "Una preghiera per Gloria e Marco. VIDEO &gt; https://t.co/Ika0h4Ry2J https://t.co/0RLSK1FMPP"}, "1775": {"text": "#IOSTOCONNICOLA &gt; https://t.co/EquI6uiWZ7 https://t.co/NhIlDAQZaR"}, "1776": {"text": "Che dire, ignoriamo o quereliamo?\n#stopinvasione https://t.co/HHxuse48Kn"}, "1777": {"text": "Grazie anche alla bellissima piazza di Como! #25giugno #LandriscinaSindaco https://t.co/vArd2zX3Tv"}, "1778": {"text": "#Salvini: con tutto il caos che c'\u00e8 in giro per il mondo, un po' di controlli e regole non fanno male... #noiussoli #ottoemezzo"}, "1779": {"text": "#Salvini: la cittadinanza, cos\u00ec come il diritto di voto, arriva dopo un percorso. Italia non \u00e8 un luna park. #ottoemezzo #NOIUSSOLI https://t.co/EbD26XJden"}, "1780": {"text": "#Salvini: fino al 25 giugno incontrer\u00f2 i cittadini in vista dei #ballottaggi. Dal 26 vedremo chi incontrare.. #ottoemezzo"}, "1781": {"text": "#Salvini: non ho mai incontrato #Casaleggio. Non lo nasconderei comunque. #ottoemezzo https://t.co/iJxNExZeYp"}, "1782": {"text": "#Donnarumma vuole lasciare il #Milan?\nPeccato.\nMa chi non ama la maglia, non la merita.\nI soldi non sono tutto, io amo chi non tradisce."}, "1783": {"text": "Alle 20.30 mi collegher\u00f2 per qualche minuto con la Gruber a #ottoemezzo, su @la7tv. #NOIUSSOLI #lacittadinanzanonsiregala @OttoemezzoTW"}, "1784": {"text": "Alla faccia di Renzi, Boldrini e piddini, mettiamo #NOIUSSOLI nella foto profilo FB? Si fa in pochi secondi qui: https://t.co/InG6v8kwSc https://t.co/37I4xTZGB1"}, "1785": {"text": "Busta con due proiettili alla sede Lega di Varese.\nCi fanno paura?\nNo! Ci fanno pena e ci fanno ridere!\n#forzalega #stopinvasione #25giugno https://t.co/BhM9EXIE9e"}, "1786": {"text": "VERGOGNOSO.\nCon 3 mln di poveri e 3 mln di disoccupati, PD vuole REGALARE cittadinanza agli immigrati!\n#noiussoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/cyZw7wCDDL"}, "1787": {"text": "Da qui al 25 il mio unico impegno \u00e8 girare l'Italia per battere Renzi e il Pd ai ballottaggi nei comuni.\n#25giugno https://t.co/Inh6Cx6RK3"}, "1788": {"text": "I senatori della #Lega in aula stanno facendo di tutto. #NoIusSoli #lacittadinanzanonsiregala https://t.co/Ral7Rj0xuq"}, "1789": {"text": "Domenica #25giugno tu voti?!?\nIo ce la metto tutta, CAMBIARE si pu\u00f2!\nConto su di te. https://t.co/8JEjbrlQsd"}, "1790": {"text": "Lo Stato \u00e8 il primo a NON PAGARE i fornitori e a NON erogare i rimborsi, come si permette di entrare nei conti dei cittadini??? #STATOLADRO https://t.co/tEQT0LJtB3"}, "1791": {"text": "Mi date una mano mettendo un \"Mi piace\" alla pagina di Federico Sboarina, candidato della Lega e del centrodestra? &gt; https://t.co/40dBn0EZ42 https://t.co/fZcoJP8dK8"}, "1792": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/tc8bA7CpEU https://t.co/9VhQBJu7Qm"}, "1793": {"text": "Domani pomeriggio si ricomincia, verso il #ballottaggio del #25giugno, con tappe lombarde e comasche! https://t.co/UiSnwtszEo"}, "1794": {"text": "#nessunotocchiDaniele https://t.co/f6Q8kJQQuN https://t.co/IXhbbA76ry"}, "1795": {"text": "Floris mi ha chiesto: \"Perch\u00e9 la Lega piace?\". Io ho dato la mia risposta. Secondo voi, perch\u00e9? VIDEO &gt; https://t.co/EoHOkhigdz https://t.co/OdvXT7VeQz"}, "1796": {"text": "PAZZESCO!\nGli paghiamo colazione, pranzo, cena e pure l'avvocato... #STOPINVASIONE https://t.co/hICyF25CSC"}, "1797": {"text": "Donare #sangue salva una vita e fa bene anche a chi dona: e tu, sei pronto a farlo?\n#donazionesangue https://t.co/OCjE3gnVh0"}, "1798": {"text": "Donare sangue salva una vita e fa bene anche a chi dona: e tu, sei pronto a farlo?"}, "1799": {"text": "#Salvini: L.Fornero, prima riforma che cambieremo. Cambiare si pu\u00f2, serve andare a votare. #25giugno #ballottaggi #DiMarted\u00ec"}, "1800": {"text": "#Salvini: Parlamentare PD:\"reversibilit\u00e0 aumentata per mogli deputati, non possono diventare sguattere\". Cosa vuoi che risponda...#DiMarted\u00ec"}, "1801": {"text": "Equitalia non \u00e8 stata cancellata, han solo cambiato nome. Come studi di settore, ora \"indici di affidabilit\u00e0\". Renzi \u00e8 furbo. #DiMarted\u00ec https://t.co/LTP6ziuoDa"}, "1802": {"text": "Perch\u00e9 per un uomo di sinistra \u00e8 cos\u00ec difficile capire che, se ci sono poche case popolari, per la Lega \u00e8 giusto darle prima agli italiani?"}, "1803": {"text": "#Salvini: mi voglio FIDARE dei cittadini. In questo momento accade il contrario, lo Stato controlla perfino come uso i miei soldi.#DiMarted\u00ec https://t.co/gLppqoabPm"}, "1804": {"text": "#Salvini: #FlatTax, evadere se ti chiedono il 70% \u00e8 #legittimadifesa. Se viene richiesto 15% ed evadi, la pena \u00e8 salata. #DiMarted\u00ec"}, "1805": {"text": "#Salvini: #FLATTAX, ridurre fiscalit\u00e0, applicare deduzioni, esenzioni sotto una certa soglia. Oggi evasione \u00e8 di sopravvivenza. #DiMarted\u00ec"}, "1806": {"text": "#Salvini: @MassimGiannini, cosa ho detto di xenofobo? Chiedo solo ordine e regole, se uno vuole diritti si mette in coda. #Rom #DiMarted\u00ec https://t.co/XtgGpfyr0B"}, "1807": {"text": "#Salvini: quando Guardia di Finanza entra nei campi rom trova una marea di soldi ed oro. Le case possono COMPRARSELE. #DiMarted\u00ec"}, "1808": {"text": "#Salvini: 52 prodotti sono protetti da contraffazioni, Europa vuole rimuovere pure queste protezioni danneggiando molti settori. #DiMarted\u00ec"}, "1809": {"text": "#Salvini: Aspetto ancora da Renzi la commissione d'inchiesta sulle banche, sono stati rovinati milioni di Italiani. #DiMarted\u00ec https://t.co/tzdmVDT1ey"}, "1810": {"text": "#Salvini: Chiedo parit\u00e0 di condizioni economiche. Pretendo che \"Made in Italy\" sia TUTELATO in Europa e nel Mondo. #DiMartedi"}, "1811": {"text": "#Salvini: Non cambio idea a seconda dei sondaggi. O l'EUROPA cambia, sono scettico, oppure meglio soli che mal accompagnati. #DiMartedi https://t.co/QnqMyTbHzo"}, "1812": {"text": "#Salvini: Gli alleati facciano quello che vogliono, io ho ben chiaro come RILANCIARE questo Paese. Paura di niente e di nessuno. #DiMartedi https://t.co/LAgp2vcCZK"}, "1813": {"text": "#Salvini: Vanno portati avanti i PROGETTI, non le persone. #DiMartedi"}, "1814": {"text": "#Salvini: Renzi ha perso, la maggior parte dei sindaci uscenti erano del PD. Evidentemente i cittadini hanno punito il malgoverno.#DiMartedi"}, "1815": {"text": "#Salvini: Darei ultima possibilit\u00e0 a Europa di cambiare TUTTI i TRATTATI, se non cambia, gli italiani tornino a fare gli italiani.#DiMartedi https://t.co/BhBP3UHgMU"}, "1816": {"text": "#Salvini: Chi sceglie Salvini sa che sceglie l'alternativa a Renzi e a Grillo. #DiMartedi"}, "1817": {"text": "#Salvini: Bossi mi diceva di fregarmene di ci\u00f2 che accadeva nel resto d'Italia. Se mi chiedono aiuto IO VADO, da Nord a Sud! #DiMartedi"}, "1818": {"text": "#Salvini: I cittadini chiedono RISPOSTE ai PROBLEMI REALI. Non filosofie politiche. #DiMartedi"}, "1819": {"text": "#Salvini: Case e lavoro, dove governiamo vanno prima agli ITALIANI. Da poco anche in Regione Liguria: residenza minima 10 anni. #DiMartedi"}, "1820": {"text": "#Salvini: I sindaci della Lega cercano di garantire sicurezza, ordine, fare ci\u00f2 che dicono, lasciare le tasse al minimo. #DiMartedi https://t.co/9edU7Fe4UD"}, "1821": {"text": "Verso le 22.15 porter\u00f2 le idee della Lega su @La7tv da Floris. Chi c'\u00e8?? #25giugno #dimartedi @diMartedi #comunali2017"}, "1822": {"text": "Pisa, poco fa un gioielliere reagisce all'ennesima rapina, spara e uccide uno dei ladri.\nSolidariet\u00e0 a Daniele, 69 anni: ha fatto bene!"}, "1823": {"text": "Il 25 giugno investirete 5 minuti per scegliere il vostro sindaco? Cambiare si pu\u00f2! VIDEO &gt; https://t.co/6F15zqMUrL"}, "1824": {"text": "La Regione Veneto ha impugnato il decreto VACCINI del governo Pd. Bravi! https://t.co/dOKbOIJ2FD"}, "1825": {"text": "Renzi dice che ha vinto le elezioni, e che il governo Gentiloni durer\u00e0 fino al 2018.\n#elezionisubito #25giugno LIVE&gt; https://t.co/HUyKCw8BCI"}, "1826": {"text": "Bentornata sulla terra a Virginia Raggi, adesso per\u00f2 aspettiamo che non regali 10.000 euro ai Rom per pagarsi affitto e bollette! https://t.co/UDO0bFARNy"}, "1827": {"text": "Altre migliaia di sbarchi in queste ore.\nAltri affari per scafisti e coop., altri problemi per italiani.\n#STOPINVASIONE con la Lega si pu\u00f2."}, "1828": {"text": "#Salvini: il problema \u00e8 non importare dall'Africa le sue risorse migliori.  #agorarai"}, "1829": {"text": "#Salvini: Sono qua a Strasburgo, ma l'Europa se ne frega da anni. #stopinvasione #agorarai"}, "1830": {"text": "#Salvini: Questa \u00e8 un'invasione, un finanziamento alla malavita organizzata. #agorarai"}, "1831": {"text": "#Salvini: State governando voi l'Europa, socialisti e popolari. Io posso chiedere ed emendare, ma \u00e8 Renzi che governa in Europa. #agorarai"}, "1832": {"text": "#Salvini: Ottimi nostri amministratori regionali: Toti, Zaia, Maroni. Anche grazie al loro buongoverno, abbiamo ottenuto fiducia. #agorarai https://t.co/Db6LgLcNGc"}, "1833": {"text": "#Salvini: 90% dei sindaci uscenti da queste #elezioniamministrative era del centrosinistra. Se non sono stati riconfermati...  #agorarai"}, "1834": {"text": "#Salvini: Il vero sconfitto da queste amministrative \u00e8 @matteorenzi. #agorarai https://t.co/txSSgwrKce"}, "1835": {"text": "Non esulto per sconfitta Nicolini, ma mamma di Lampedusa spese 20mila\u20ac per partorire, mentre lei ritirava premi in giro per mondo #agorarai"}, "1836": {"text": "#Salvini: Politica \u00e8 PASSIONE. Pi\u00f9 di 150 incontri pubblici hanno ripagato, ma quando vince astensionismo c'\u00e8 poco da festeggiare. #agorarai https://t.co/RIJfmphXxg"}, "1837": {"text": "Buongiorno Amici, dalle 8.15 sar\u00f2 in diretta su @RaiTre ad #agorarai. Chi c'\u00e8??"}, "1838": {"text": "L'unico avversario di Renzi? \"La Lega di Salvini\", lo dice il ministro PD. \n#renziacasa https://t.co/YXItd8QWug"}, "1839": {"text": "Grazie! Ma non \u00e8 finita.\nDomenica 25 giugno cambiare si pu\u00f2!\nTu voti?!? https://t.co/5WWkV5rhxj"}, "1840": {"text": "Si vola a Strasburgo, aereo ultimo modello...\nCiao amici! https://t.co/ogiZDoCsFV"}, "1841": {"text": "Quando un uomo muore \u00e8 sempre una brutta notizia, ma il mio abbraccio va al coraggioso poliziotto, che ha solo fatto il suo lavoro. https://t.co/5YGAePPCcO"}, "1842": {"text": "Voglia di montagna e di funghi, odio il caldo! https://t.co/xtfgGYkWl9"}, "1843": {"text": "Tra poco in diretta a #lariachetira su La7! https://t.co/ebSl2S2it6"}, "1844": {"text": "Grazie amici! Tutti i risultati delle #elezioniamministrative2017 commentati con voi. LIVE &gt; https://t.co/gdqdVKY56O"}, "1845": {"text": "Sono FELICE, grazie Amici!\n#elezioniamministrative2017 #comunali2017 https://t.co/iy0RVWqsrL"}, "1846": {"text": "In attesa delle \"grandi citt\u00e0\", sono felice delle vittorie dei candidati della Lega a... \n#Comunali2017 #elezioniamministrative2017 https://t.co/KrpXR992nv"}, "1847": {"text": "Per prima cosa GRAZIE a chi \u00e8 andato a votare.\nSecondo, grazie a chi ha votato Lega.\n#comunali2017 #ExitPoll #elezioniamministrative2017 https://t.co/5yTP3LZw8B"}, "1848": {"text": "Grandissimi Andrea #Dovizioso e la sua #Ducati! #CatalanGP"}, "1849": {"text": "Non ne condivido tutti i passaggi, ma buona parte s\u00ec.\nNon \u00e8 nostalgia, \u00e8 voglia di un futuro pi\u00f9 sereno. https://t.co/NJxJ3ENGLh"}, "1850": {"text": "Amici, chi di voi \u00e8 gi\u00e0 andato a votare per il sindaco?\nPer chi avete votato?\n#forzalega #elezioniamministrative2017"}, "1851": {"text": "Il Partito delle Poltrone vuole rinviare le elezioni all'anno prossimo... A casa!!! LIVE &gt; https://t.co/A0KDrbPkSh"}, "1852": {"text": "Marina Militare libica respinge le navi delle ONG pro-invasione e riporta a terra pi\u00f9 di 500 clandestini.\nApplausi. https://t.co/f3iUqo813T"}, "1853": {"text": "Sar\u00e0 il caldo? Non ho parole. https://t.co/OGCP7vB7Ht"}, "1854": {"text": "Questa domenica #11giugno TU VOTI? https://t.co/F31pVPQVJQ"}, "1855": {"text": "DOMANI, dalle 7 alle 23, tocca a voi! https://t.co/2Hn8gn3JLz"}, "1856": {"text": "Moderati con Davide Van de Sfroos a San Siro! https://t.co/NV66ETWpwx"}, "1857": {"text": "Ma cosa ha nella testa certa gente?\nCome cacchio si fa?\nUna preghiera per il piccolo, nato in un mondo sbagliato. https://t.co/TIAgmnPpxz"}, "1858": {"text": "Qui Genova, piazza spettacolare!!!\n#votaLega #BucciSindaco https://t.co/zFrHjLOGQp"}, "1859": {"text": "Coi pescatori del Porto di Genova, prigionieri di centinaia di immigrati che bivaccano sulle banchine e a volte perfino sulle barche. https://t.co/J23Vz8HDCX"}, "1860": {"text": "Io gliel'ho detto in faccia, ma no, lui non si vergogna. Agli italiani massacrati dalla legge Fornero ZERO SCUSE! https://t.co/ao08MFtBeT https://t.co/hkqYamvFo4"}, "1861": {"text": "Caos legge elettorale, Alfano: \"Abbiamo vinto\".\nPenoso, senza dignit\u00e0 pur di salvare la poltrona.\nELEZIONI SUBITO."}, "1862": {"text": "Ma certa gente dove vive?\nComincia bene la mia giornata...\n#stopfornero #elezionisubito #omnibusla7  @OmnibusLa7 https://t.co/pAbZFjqhGl"}, "1863": {"text": "Meno 2!\nOggi vi aspetto alle 10 a Mortara (Pavia), alle 13 ad Alessandria e alle 17.30 a Genova in piazza De Ferrari! https://t.co/cCHsTwJZai"}, "1864": {"text": "#Salvini: che vergogna, dovreste chieder scusa per sofferenze che con l'iniqua L. Fornero avete causato a milioni di italiani! #omnibusla7 https://t.co/QbYjjEZ91h"}, "1865": {"text": "Buongiorno Amici! Dopo la super serata di Verona, alle 8 in diretta a #omnibusla7 e poi Mortara (h10), Alessandria (h13) e Genova (h17.30). https://t.co/qOaT4QDCIG"}, "1866": {"text": "Da Verona qualche minuto insieme a voi! LIVE &gt; https://t.co/ZKJAxy9GjY"}, "1867": {"text": "#Salvini: 5stelle in Europa hanno votato per reinserimento sociale foreign fighters. Votavamo taglio vitalizi prima di loro. #ottoemezzo"}, "1868": {"text": "#Salvini: il Sindaco di Roma sar\u00e0 anche onestissimo, ma la citt\u00e0 \u00e8 pi\u00f9 sporca di prima. #ottoemezzo https://t.co/pprqdW4Foe"}, "1869": {"text": "#Salvini: i #5stelle vanno in giro al grido di \"onest\u00e0\", condivido, ma non basta. Serve competenza. #ottoemezzo"}, "1870": {"text": "#Salvini: Con Maroni RESPINGEVAMO, l'Italia era pure stata sanzionata dall'Europa. #ottoemezzo"}, "1871": {"text": "#Salvini: Toninelli continua a non rispondere sulle case popolari, ne prendo atto.. #ottoemezzo"}, "1872": {"text": "#Salvini: Campi rom vanno chiusi, altro che 10mila euro a famiglia e 5mila per aprire attivit\u00e0 imprenditoriali. Cosa? Compro oro?#ottoemezzo"}, "1873": {"text": "#Salvini: Su case popolari, bonus beb\u00e8, lavoro, per me prima vengono gli ITALIANI. #ottoemezzo"}, "1874": {"text": "#Salvini: chi vota Lega sa che vale il concetto che se risorse sono scarse, PRIMA vengono gli ITALIANI. #ottoemezzo https://t.co/NisHMSa4dg"}, "1875": {"text": "#Salvini: Regione Liguria, su proposta Lega, assegna case popolari prima agli italiani. 5stelle e PD contrari. #ottoemezzo"}, "1876": {"text": "#Salvini: Siamo in Unione Sovietica, dal 1 Luglio lo Stato entrer\u00e0 nei conti correnti in caso di ritardo di pagamento multe. #ottoemezzo"}, "1877": {"text": "#Salvini: La gente ha bisogno di risposte sui problemi REALI. PD tolga il disturbo. Siamo al ridicolo..  #ottoemezzo"}, "1878": {"text": "#Salvini: pronti a votare anche un decreto che uniformi L.Elettorale di Camera e Senato. Si vada al voto! #ottoemezzo https://t.co/p2pyyJBavQ"}, "1879": {"text": "#Salvini: Per la Lega la discussione sulla L.Elettorale \u00e8 FINITA. #ottoemezzo"}, "1880": {"text": "#Salvini #Ottoemezzo @OttoemezzoTW https://t.co/OjSP0ZM2LB"}, "1881": {"text": "Ora sono dalla Gruber su LA7, con un grillino.\nSeguitemi, ve lo consiglio, ne sentirete delle belle! #ottoemezzo #Salvini"}, "1882": {"text": "Verso le 20.30 chi mi fa compagnia su @La7tv? Sar\u00f2 ospite della Gruber a #ottoemezzo.. @OttoemezzoTW"}, "1883": {"text": "Piazza piena per la Lega anche a Thiene (Vicenza).\nP.s. E grandi Nicola e Irene con un bel libro\u2026 https://t.co/KRx8mGAGcr"}, "1884": {"text": "A Sarego (Vicenza) per Nadia sindaco!\nE buone le ciliegie vicentine! Difendiamo la nostra\u2026 https://t.co/DQE42dFCYi"}, "1885": {"text": "I giocatori #sauditi? Rifiutano di onorare le vittime di #Londra...!\nChe dialogo si pu\u00f2 avere con questo Islam???\nVERGOGNATEVI!!! https://t.co/ZGF3dEdKJR"}, "1886": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/iMn18MAYSf https://t.co/dNH9eEAgVx"}, "1887": {"text": "Basta tirare a campare! A casa il Partito delle Poltrone e del Vitalizio! #svegliaMattarella #votosubito https://t.co/XjXGTRGrLc"}, "1888": {"text": "Legge elettorale, rialza la testa il PdP: il Partito delle Poltrone.\nMattarella deve sciogliere un Parlamento immobile."}, "1889": {"text": "Complimenti a professori, dipendenti e studenti del Politecnico di Milano, prima universit\u00e0 italiana nelle classifiche internazionali!"}, "1890": {"text": "A Santa Maria di Sala (Venezia) anche il cappuccino ha le idee chiare! https://t.co/4FwIWPKEnj"}, "1891": {"text": "Buona giornata da me, Fabio e Sasha! https://t.co/vCSVmS72wW"}, "1892": {"text": "Meno 3, conto su di te! https://t.co/ppSLwtJlV7"}, "1893": {"text": "Notte serena da Belluno, io e Mauro Corona vi vogliamo bene! https://t.co/kI8oWnRUzD"}, "1894": {"text": "#Salvini: Radere al suolo i campi rom! ASFALTARE E RIPULIRE. #dallavostraparte"}, "1895": {"text": "#Salvini: A Genova ci sono interi quartieri in mano alla criminalit\u00e0 STRANIERA! #dallavostraparte"}, "1896": {"text": "#Salvini: Bloccare partenze e sbarchi, controllare i confini. A Roma la Raggi d\u00e0 10mila euro alle famiglie rom. #dallavostraparte https://t.co/MRruvGM2oY"}, "1897": {"text": "Per i signori del PD, che governano in Italia da quasi sei anni, se qualcosa non va \"\u00e8 colpa della Lega\". #acasa #Salvini #DallaVostraParte"}, "1898": {"text": "#Salvini: LAVORATE! FATE QUALCOSA! GOVERNATE DA 5 ANNI... #dallavostraparte https://t.co/cOeUPFhf94"}, "1899": {"text": "#Salvini: Esposito, governate da 5 ANNI. Fai piangere, non fai ridere... #dallavostraparte https://t.co/ju5Eb2GnXh"}, "1900": {"text": "#Salvini:certezza della pena,detenuti stranieri a casa loro, lavori per i carcerati e Legge NORMALE sulla LEGITTIMA DIFESA.#dallavostraparte"}, "1901": {"text": "#Salvini: a Feltre tanti richiedenti asilo spacciavano droga a minorenni. #dallavostraparte https://t.co/V26t5SwUd2"}, "1902": {"text": "Ommamna.\nFra poco su Rete Quattro sar\u00f2 in compagnia della Castaldini (Ncd) e di Esposito (Pd).\nMi fate compagnia? #Salvini #dallavostraparte"}, "1903": {"text": "Vi aspetto alle 20.30 su @rete4 a #dallavostraparte! \nPs. Due arcobaleni a Feltre (Belluno) a sostegno dei candidati della Lega.\nBuon segno? https://t.co/GpmNBONDK3"}, "1904": {"text": "A Jesolo 120 immigrati mangiano, bevono e prendono il sole da anni, a spese degli italiani.\nLIVE &gt; https://t.co/R0ytq9okaS"}, "1905": {"text": "Ora a Jesolo, in provincia di Venezia, con Luca Zaia e tanta gente onesta e libera che non si arrende! https://t.co/djdUUz2t3h"}, "1906": {"text": "Azzano Decimo, nello splendido Friuli, per sostenere i candidati della Lega e mandare a casa il PD.\nVi piace? https://t.co/fDaeYDRTGS"}, "1907": {"text": "GENOVA, ISTRUZIONI DI VOTO\nSe domenica anche il tuo Comune va al voto, dacci una mano: #votaLega #votaSalvini https://t.co/hTUAwrlka9"}, "1908": {"text": "Grazie Gorizia!\n\nTanti non sanno che domenica si vota in oltre 1.000 comuni, dammi una mano. Passaparola! https://t.co/jmpp2W4Pnu"}, "1909": {"text": "La nostra idea di Italia \u00e8 un Paese dove la gente torni a lavorare e a credere nel proprio FUTURO. &gt; https://t.co/MS7xH4eWQ4 https://t.co/qS4JpavTiy"}, "1910": {"text": "MENO 4!\nP.s. Sulle elezioni di domenica tig\u00ec e giornali TACCIONO! Usiamo la Rete, passaparola! https://t.co/Wb5Ej0xJE8"}, "1911": {"text": "FOLLIA 5 STELLE a Roma. https://t.co/BPDcOValzc"}, "1912": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/NVbKFlGw8f https://t.co/SRgk8Xh3g8"}, "1913": {"text": "#Napolitano contro le elezioni anticipate: \"Sono un colpo alla credibilit\u00e0 del Paese\".\nAncora parla il traditore?\n#stopinvasione"}, "1914": {"text": "Umbria, che spettacolo Todi! https://t.co/lnY9cXfH64"}, "1915": {"text": "Adoro gli immigrati che rispettano le regole! https://t.co/KswLUZXClB"}, "1916": {"text": "Tolentino (Marche) in piazza con la Lega: prima di pensare ai clandestini, il governo ridia una casa ai nostri TERREMOTATI! https://t.co/VQCdfGQMSh"}, "1917": {"text": "Grazie a Renzi e al PD dal 1\u00b0 luglio lo STATO LADRO sar\u00e0 ancora pi\u00f9 ladro! ROBA DA MATTI!\nhttps://t.co/2DNsgLaxWA"}, "1918": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/K0IIJLQm2H #Riina #QuintaColonna https://t.co/qjG5YzAqVK"}, "1919": {"text": "LIVE &gt; Fra terroristi con passaporto italiano e mafiosi che vogliono uscire di galera, non mi arrendo: tutti a casa! https://t.co/q10hTabUmy https://t.co/ngjoArYzOT"}, "1920": {"text": "Stupendo il piccolino!!! Buona vita. https://t.co/uah6FsqUz9"}, "1921": {"text": "Marted\u00ec mattina, piazza piena a Porto San Giorgio nelle Marche!\nCon la Lega, soli contro il vecchio sistema.\nP.s. Salutano tutti la Boldrini https://t.co/vYH46d4NHa"}, "1922": {"text": "\"TERRORISTI islamici sui GOMMONI partiti dalla Tunisia\", la Procura di Palermo indaga e ferma 15 persone. https://t.co/NAkxkswuMc"}, "1923": {"text": "Meno 5!\nQuesta domenica, dalle 7 alle 23.\nPrima la nostra gente, #primagliitaliani! https://t.co/nc6foXwKTv"}, "1924": {"text": "#Salvini: Vi saluto ricordando Gianluca Buonanno, scomparso un anno fa in un tragico incidente stradale. #QuintaColonna"}, "1925": {"text": "#Salvini: Chi dopo tutto ci\u00f2 che sta accadendo non guarda con diffidenza chi sale in metro? #QuintaColonna"}, "1926": {"text": "#Salvini: Controlli. La Appendino dovrebbe essere qua in studio. Ci\u00f2 che \u00e8 accaduto a Torino \u00e8 legato al terrorismo islamico. #QuintaColonna"}, "1927": {"text": "#Salvini: #Riina deve uscire di galera perch\u00e9 malato? Siamo PAZZI? Deve marcire in galera! #QuintaColonna"}, "1928": {"text": "#Salvini: Un Paese del genere le pare che sappia gestire eventi come quello di Torino? #QuintaColonna"}, "1929": {"text": "#Salvini: Con certa gente il dialogo non \u00e8 possibile. PUGNO DURO. #QuintaColonna https://t.co/qMj0QOICyV"}, "1930": {"text": "Sindaco, questore e prefetto di Torino dovrebbero vergognarsi.\nChi sbaglia paga, tranne che in Italia. #Salvini #QuintaColonna"}, "1931": {"text": "No, Karaboue del PD non lo reggo.....\nE nella vostra citt\u00e0 chi guadagna coi clandestini? #Salvini #QuintaColonna"}, "1932": {"text": "#Salvini: Al disabile italiano: 280 euro/mese. Al CARA di Mineo: droga, sesso, alcol, prostituzione con tariffe. Trombano. #QuintaColonna"}, "1933": {"text": "#Salvini: Vi sembra normale che Questore, Prefetto e Sindaco di #Torino abbiano sminuito la vicenda? #QuintaColonna"}, "1934": {"text": "Non puoi mettere 30mila persone in una piazza senza uscite di sicurezza, con bottiglie di vetro vendute abusivamente. #Torino #QuintaColonna"}, "1935": {"text": "#Salvini: Per la subcultura islamica donna vale meno dell'uomo, se non cambi idea non ti lascio nemmeno un metro per moschea.#QuintaColonna https://t.co/LVYJRNhx7H"}, "1936": {"text": "#Salvini:Abbiamo CEDUTO CULTURALMENTE. Se arrivi a casa nostra devi RISPETTARE LE NOSTRE TRADIZIONI, altrimenti stai a casa.. #QuintaColonna"}, "1937": {"text": "#Salvini: Per rispetto degli imprenditori perbene, spero che le societ\u00e0 e le coop. che speculano sull'accoglienza FALLISCANO. #QuintaColonna"}, "1938": {"text": "#Salvini: Uno degli attentatori di #Londra pare fosse \"richiedente asilo\", non scappano dalla GUERRA,ce la portano in CASA! #QuintaColonna"}, "1939": {"text": "#Salvini: Chiudere luoghi in cui possono radicalizzarsi ESTREMISTI ISLAMICI. #QuintaColonna"}, "1940": {"text": "#Salvini: May dice:\"quando \u00e8 troppo, \u00e8 troppo\". Oggi i Paesi islamici hanno chiuso rapporti con Qatar. Lo dico da anni. #QuintaColonna https://t.co/6ZHc9jkgx0"}, "1941": {"text": "Tutto pronto, a tra poco su @rete4. @QuintaColonnaTv #Quintacolonna #Salvini https://t.co/1Pdatqvd3o"}, "1942": {"text": "Stasera alle 21.10 sar\u00f2 in diretta su @rete4 in compagnia di due Piddini, la Morani e Ricci... Resister\u00f2??? #quintacolonna @QuintaColonnaTv"}, "1943": {"text": "Meno 6!\nQuesta domenica, dalle 7 alle 23.\nPrima la nostra gente, #primagliitaliani! https://t.co/PKqpmtjUJ4"}, "1944": {"text": "Secondo la Corte di Cassazione il signor TOT\u00d2 #RIINA avrebbe diritto a morire dignitosamente e quindi ad USCIRE DI GALERA. https://t.co/yeliSBAd25"}, "1945": {"text": "https://t.co/O0cxIlJc79 https://t.co/GJUtgTghGW"}, "1946": {"text": "Un anno. Gianluca, sempre con noi. https://t.co/gzwKa8dyIs"}, "1947": {"text": "203esimo anniversario dell'Arma dei Carabinieri.\nIeri, oggi e domani: noi stiamo con CHI CI DIFENDE! https://t.co/yg1P5ic8Qr"}, "1948": {"text": "Si avvicina l'estate, a chi abbandona il proprio cane auguro ogni male. https://t.co/Mp8ZDUuLVm"}, "1949": {"text": "\"Quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo... Basta tolleranza con l'estremismo islamico\". \nCos\u00ec Theresa May, premier britannica. https://t.co/cHRpaVAXH0"}, "1950": {"text": "Se avete 5 minuti da dedicare, ecco la mia intervista di questa mattina a \"Libero\". https://t.co/KvF7UBTwrU"}, "1951": {"text": "Guardate che barca di pescatori a Comacchio! https://t.co/j2SwYYZT0J"}, "1952": {"text": "Anche oggi si ascoltano gli italiani: piazza piena a Comacchio (Ferrara), con tanta gente che vuole vivere tranquilla e mandare a casa il PD https://t.co/kWU14AOOLU"}, "1953": {"text": "Avete gi\u00e0 comprato LIBERO di oggi?\nC'\u00e8 una mia lunga intervista sul futuro che ci aspetta. https://t.co/2pG8KEsAxK"}, "1954": {"text": "Morti e feriti a #Londra, passanti travolti e sgozzati \"nel nome di Allah\".\n#LondonBrige https://t.co/qXDkDkemzS"}, "1955": {"text": "#votosubito https://t.co/3blX1P9jPx"}, "1956": {"text": "Insieme a voi per capire se... la #Juve vince??? #UCLfinal LIVE&gt; https://t.co/bTE0LOHSVv"}, "1957": {"text": "Coppa e salame piacentini, buoni!!!!!\nSe mi vede la Brambilla...\nVoi che fate? https://t.co/z6t973TGMp"}, "1958": {"text": "Renzi ha paura, l'11 giugno mi date una mano a dargli uno schiaffo elettorale?!? https://t.co/LJ7ckE7WOB"}, "1959": {"text": "Un grande uomo, un grande pap\u00e0, non solo uno sportivo. https://t.co/3opCQFNPh6"}, "1960": {"text": "Anche lei, per un futuro sereno, gi\u00e0 sorride alla Lega!\nSpettacolo. https://t.co/Cj7TH30wQo"}, "1961": {"text": "\"Un angelo caduto in volo, questo tu ora sei, in tutti i sogni miei, uouooo\".\nDedicato ad @angealfa, ex ministro all'Invasione."}, "1962": {"text": "Bloccato il maxi-concorso per cancellieri (300.000 candidati per 800 posti): erano esclusi i non italiani, quindi non vale.\nRoba da matti."}, "1963": {"text": "Parecchi sindaci di Comuni terremotati non hanno partecipato alla sfilata romana del 2 giugno: \"Non marciamo con chi ci ha dimenticato\". https://t.co/Vtk2aKPXqY"}, "1964": {"text": "Con don Umberto nella Chiesa dello Spirito Santo di Pistoia, che custodisce uno splendido organo fiammingo del '600. https://t.co/IX6cQpZyKc"}, "1965": {"text": "Serif Seferovic, ventenne Rom... https://t.co/Foa7qMIDBS"}, "1966": {"text": "#2giugno #pdacasa #stopinvasione https://t.co/gEnNNkQeRB"}, "1967": {"text": "Che inno alla vita, auguri ragazze! https://t.co/09IS7SIij0"}, "1968": {"text": "Ennesimo sindaco PD arrestato, stavolta a Pescia (Pistoia): si sarebbe intascato 570.000 euro.\n#bastaladri mandiamoli a casa!"}, "1969": {"text": "Mancano ormai due giorni alla finale di Champions.\nChi vince secondo voi fra Juve e Real???"}, "1970": {"text": "\"Profugo\" spacciatore: \"Non mangiare bene, Italia SPORCO e MAFIA, io vendere ERBA\". ESPULSIONE IMMEDIATA per questa gente! #primagliitaliani https://t.co/dcqKbDpc4q"}, "1971": {"text": "DA VOMITO! &gt; https://t.co/MtNMA8KqdF https://t.co/APNySbgN7D"}, "1972": {"text": "Ieri ad Alessandria e Como, a sostegno dei nostri candidati sindaci, per mandare finalmente a casa il PD! #11giugno https://t.co/MsW6fdUwQv"}, "1973": {"text": "#Salvini: Invalidi veri non possono sopravvivere con 300 euro/mese, si controllino i falsi invalidi e si condanni qualche medico. #mattino5"}, "1974": {"text": "#Salvini: Se gli italiani ci permetteranno di andare al Governo, la prima legge che cancelliamo \u00e8 la L.Fornero. #mattino5"}, "1975": {"text": "#Salvini: In Italia i delinquenti sanno che poi non vanno in galera, costruirei 30 nuove carceri, la sinistra fa uscire tutti. #mattino5 https://t.co/xOLWPVkp86"}, "1976": {"text": "#Salvini: Chi si difende lo deve poter fare senza poi rischiare un processo. Si elimini l'eccesso di #legittimadifesa. #mattino5"}, "1977": {"text": "#Salvini: non \u00e8 giusto imporre per legge 12 vaccini, i miei figli li ho vaccinati ma ogni caso va valutato da genitori e medico. #mattino5 https://t.co/G8cn741l7D"}, "1978": {"text": "#Salvini: Da 6 mesi chiediamo di andare a votare. Accordo Renzi, Berlusconi e Grillo mi pare una marmellata. #mattino5"}, "1979": {"text": "#Salvini: Ho vaccinato i miei figli, ma sembra folle imporre 12 vaccini, con la minaccia di togliere i figli a chi non vuole. #mattino5 https://t.co/0SCVfzHXPg"}, "1980": {"text": "#Salvini: Ogni anno si laureano in 10K in medicina, solo 6mila possono accedere alla specialistica. Poi ci mancano i medici.. #mattino5"}, "1981": {"text": "Fra poco in diretta a #Mattino5, Canale5. https://t.co/M9VwFyH8Gg"}, "1982": {"text": "Il sindaco di Roma (5Stelle) spender\u00e0 4 milioni di euro per integrare e dare le case ai ROM.\nLIVE &gt; https://t.co/C1gImRjQwP"}, "1983": {"text": "Buongiorno Amici, alle 9 vi aspetto su Canale 5 a @mattino5. #mattino5"}, "1984": {"text": "#Salvini: come Ministro dell'economia non saprei chi scegliere tra Bagnai o Borghi. Prepariamoci al dopo Euro. #GABBIAOPEN"}, "1985": {"text": "#Salvini: @petergomezblog, in Italia la giustizia funziona o no? #GABBIAOPEN"}, "1986": {"text": "#Salvini su #sicurezza: tempi certi, certezza della pena, meritocrazia, separare le carriere.  #GABBIAOPEN"}, "1987": {"text": "#Salvini: dove era il pontificatore Visco quando doveva vigliare sulle banche? #GABBIAOPEN"}, "1988": {"text": "#Salvini: se il Ministro non risponde su quanto accade al CARA di Foggia, passer\u00f2 il 2 giugno proprio l\u00ec! #GABBIAOPEN"}, "1989": {"text": "#Salvini: tutta l'Africa in Italia non ci sta. Chi non ha diritto di stare qua va rimandato, con un aereo, da dove \u00e8 venuto. #GABBIAOPEN"}, "1990": {"text": "#Salvini: costringerei le istituzioni a spostare al di l\u00e0 del Mediterraneo la frontiera. #GABBIAOPEN"}, "1991": {"text": "#Salvini: In studio o a casa qualcuno pensa sia tutto normale? Non \u00e8 sfruttamento? Schiavismo? #GABBIAOPEN https://t.co/LHqqAqKi8e"}, "1992": {"text": "Servizio sul CARA di Borgo Mezzanone. Disastro. #Salvini #GABBIAOPEN https://t.co/cGgYkOsG9d"}, "1993": {"text": "#Salvini: presenteremo PRIMA delle elezioni la nostra manovra economica. Diremo sicuramente NO ai diktat di Bruxelles #GABBIAOPEN"}, "1994": {"text": "#Salvini: 5stelle su immigrazione sono a sinistra. In Europa hanno votato per reinserimento sociale dei combattenti islamici. #GABBIAOPEN"}, "1995": {"text": "#Salvini: il mio obiettivo \u00e8 portare in tutta Italia il buongoverno delle Regioni che governiamo, con coalizioni cdx. #GABBIAOPEN"}, "1996": {"text": "#Salvini #gabbiaopen Si parte... https://t.co/CI3ZGWrXH1"}, "1997": {"text": "#Salvini: direi che gli italiani hanno provato sulla loro pelle le politiche dei governi UE e del PD. Basta. #GABBIAOPEN"}, "1998": {"text": "#Salvini:Alfano durante il governo Renzi ha fatto sbarcare 500mila persone. Se non rientra in parlamento sono solo che contento #GABBIAOPEN"}, "1999": {"text": "Concludo questa giornata ricca di impegni su @La7tv, verso le 23.15, a #GABBIAOPEN.\nChi mi fa compagnia?"}, "2000": {"text": "Ecco i miei appuntamenti di domani.. #votosubito https://t.co/JyvX2niDUv"}, "2001": {"text": "Pienone anche a Borgomanero (NO) e Omegna (VCO)! https://t.co/LLkQzN6k8M"}, "2002": {"text": "GRANDE NOTIZIA!\nNessun licenziamento per i dipendenti dei call center Wind Tre!\nSperiamo di aver dato il nostro piccolo contributo. https://t.co/kBPcPLBw6f"}, "2003": {"text": "Chivasso (TO)! Avanti, chi si ferma \u00e8 perduto! https://t.co/jcDR1QvxHv"}, "2004": {"text": "Ecco la squadra di Caselle Torinese!\n#11Giugno #FaveroSindaco https://t.co/nT8GrukyyB"}, "2005": {"text": "Guardate quanta bella gente con la Lega anche a Savigliano (Cuneo). Cambiare si pu\u00f2! https://t.co/g7b48GkzGy"}, "2006": {"text": "Ha partorito in bagno, ha abbandonato il bimbo (morto poco dopo) in strada, poi ha accompagnato tranquilla la figlia a scuola. https://t.co/Q017RpYU73"}, "2007": {"text": "Tanto affetto anche a Savigliano, Cuneo. Questi sono i nostri sondaggi migliori! https://t.co/FAbr94U2Et"}, "2008": {"text": "Con la squadra della Lega candidata in comune a Cuneo!\nDai, insieme vincere si pu\u00f2!\n#11giugno https://t.co/RcYxEHm2rl"}, "2009": {"text": "Visita lampo a Roata Canale, frazione di Cuneo dove i cittadini si sono opposti all'arrivo di decine di presunti profughi. #11giugno https://t.co/5dET5iiLSN"}, "2010": {"text": "Oggi giornata ricca di incontri, si parte con Mondov\u00ec (Cuneo).. https://t.co/1IROe7PqWV"}, "2011": {"text": "Qualche minuto insieme a voi.\nCase popolari prima agli italiani, il PD protesta e attacca la \"Lega razzista\".\n&gt; https://t.co/N5pCfBo0M5"}, "2012": {"text": "Domani mercoled\u00ec \"leggero\", in Piemonte mi hanno preparato \"solo\" 9 tappe.\n#bastapd #votosubito https://t.co/acSDBrjH8q"}, "2013": {"text": "#Salvini: non ho AVVERSARI nella mia squadra o nella mia coalizione, il mio avversario sono le chiacchiere del PD. #DiMartedi"}, "2014": {"text": "#Salvini: con Salvini al governo, tiriamo fuori tutti i nomi di chi ha preso soldi dalle banche senza restituirli. #consip #DiMartedi"}, "2015": {"text": "#Salvini: invito l'Europa a cambiare, Italia deve controllare confini, et\u00e0 pensionabile, variazione dell'IVA. #DiMartedi"}, "2016": {"text": "#Salvini:se si trova di fronte ad un ladro che fa? Massimo Franco non si permetta di dire che sono poco serio, faccia suo lavoro.#DiMartedi https://t.co/sfEQUzHhW9"}, "2017": {"text": "#Salvini: cancellare art 52 del codice penale, cancellare ECCESSO DI LEGITTIMA DIFESA. #DiMartedi"}, "2018": {"text": "#Salvini:stufo di spiegare ci\u00f2 che farei, non vedo l'ora di spiegare quello che sto facendo col buongoverno delle nostre Regioni.#DiMartedi https://t.co/q4fmz2v88X"}, "2019": {"text": "#Salvini: #5stelle su IMMIGRAZIONE la pensano pi\u00f9 a sinistra della @lauraboldrini. #DiMartedi"}, "2020": {"text": "#Salvini: su problemi reali, come LAVORO e IMMIGRAZIONE, io e Grillo abbiamo posizioni diverse. Io scommetto su chi d\u00e0 lavoro. #DiMartedi https://t.co/jdiFKoyVSh"}, "2021": {"text": "#Salvini: preferisco legge elettorale chiara, un maggioritario, con collegi uninominali. Renzi e Grillo preferiscono marmellata. #DiMartedi"}, "2022": {"text": "#Salvini: i voti della Lega non andranno mai a fare da stampella a Renzi. #DiMartedi"}, "2023": {"text": "#Salvini: tassazione prostituzione, 2 miliardi introiti, non \u00e8 possibile avere un mercato di Donne a cielo aperto. #DiMartedi"}, "2024": {"text": "#Salvini: Lega presenter\u00e0 manovra economica PRIMA di andare al voto, non DOPO. #DiMartedi"}, "2025": {"text": "#Salvini: gli italiani vogliono votare, se Renzi ci avesse mandato al voto dopo essersi dimesso non avremmo perso 6 mesi. #DiMartedi"}, "2026": {"text": "#Salvini: dopo i numeri disastrosi degli ultimi governi, si pu\u00f2 solo fare meglio. Gli italiani vogliono tornare al lavoro. #DiMartedi"}, "2027": {"text": "Dalle 22.00 vi aspetto, se volete farmi compagnia, su @La7tv a #DiMartedi. @diMartedi. Chi c'\u00e8??"}, "2028": {"text": "Genova, cambiare, con la Lega, finalmente si pu\u00f2!\nL'11 giugno chi non vota \u00e8 complice. \n#votaLega #BucciSindaco https://t.co/sqxwcfwp9a"}, "2029": {"text": "Regione Liguria ha approvato, su proposta della Lega, la nuova legge sulle CASE POPOLARI. https://t.co/5ZxrvvKn35"}, "2030": {"text": "Palermo, Roma, Cagliari e Genova: siamo in contatto con le centinaia di lavoratori dei call center Wind tre. https://t.co/VgoJr85BW9"}, "2031": {"text": "Zone di guerra? Ma per favore...\nL'INVASIONE PROSEGUE, mafia e terroristi ringraziano.\nLega ultima speranza, elezioni subito! https://t.co/MSYaXBn7T3"}, "2032": {"text": "#Salvini: stiamo finanziando scafisti, mafia e terrorismo islamico. Va spostata la frontiera in Nord-Africa. #lariachetira"}, "2033": {"text": "#Salvini: aiutiamo quella gente a non dover scappare dalla loro terra. #lariachetira"}, "2034": {"text": "#Salvini: controllare l'immigrazione \u00e8 nel primo interesse dei LAVORATORI ITALIANI. Ps. buon Dio ci ha dato una terra STUPENDA.#lariachetira https://t.co/GTWh39OU39"}, "2035": {"text": "#Salvini: non capisco problema di votare a settembre. A Prodi sembra strano perch\u00e9 \u00e8 abituato a farsi 2 mesi di vacanza.#lariachetira"}, "2036": {"text": "#Salvini: che Alfano cambier\u00e0 mestiere da ottobre credo sia abbastanza ovvio. #lariachetira"}, "2037": {"text": "#Salvini: non digerirei una L.Elettorale fatta ad hoc per tagliare fuori qualcuno. #lariachetira"}, "2038": {"text": "#Salvini: Io ho una faccia. Sono convinto che l'Italia riparta tutta insieme. Bossi? Non la pensa cos\u00ec. #lariachetira"}, "2039": {"text": "#Salvini: fateci votare! Il proporzionale \u00e8 l'anticamera degli inciuci, ma va bene qualsiasi L.Elettorale. #lariachetira https://t.co/HDH1QCkNhf"}, "2040": {"text": "#Salvini: sto girando l'Italia in lungo e in largo. La gente non si pone il problema della L.Elettorale, ma del LAVORO. #lariachetira"}, "2041": {"text": "Verso le 13.00 sar\u00f2 in diretta su @La7tv, a #lariachetira. Chi mi fa compagnia?? @Ariachetira"}, "2042": {"text": "Anche oggi cercher\u00f2 di ascoltare il maggior numero di persone possibile. Chi di voi verr\u00e0?\nAvanti tutta! https://t.co/kftvz2NZDE"}, "2043": {"text": "Vola in cielo piccolo angelo, gioca, piangi e sorridi, questo mondo non ti meritava. https://t.co/KmnyBIoyxI"}, "2044": {"text": "Caff\u00e8 in ghiaccio e latte di mandorla, buona giornata! https://t.co/ETTb70gdfb"}, "2045": {"text": "Piazza incredibile a Santeramo (Bari).\nDai che si vince, Renzi a casa!!! https://t.co/8nQc4Dq7Sc"}, "2046": {"text": "Quel Cielo di #Lombardia, cos\u00ec bello quand'\u00e8 bello, cos\u00ec splendido, cos\u00ec in pace.\nBuona festa Terra Mia! https://t.co/OFu4RlNiGt"}, "2047": {"text": "Splendida giornata salentina e pugliese! Qui Martina Franca, tra poco a Santeramo in Colle (Bari). Io non mi fermo! https://t.co/sAUdQZJX6C"}, "2048": {"text": "In diretta da Martina Franca (Taranto): piazza piena!!!!!\n&gt;&gt; LIVE &gt;&gt; https://t.co/zZ83j70sf0 https://t.co/E8YKpKQsPI"}, "2049": {"text": "\"Dire prima gli italiani \u00e8 ridicolo\" dichiarava Gianfranco FINI, attaccandomi.\nOggi mi pare che di RIDICOLO sia rimasto soltanto lui."}, "2050": {"text": "La mia intervista di ieri mattina a SKY TG 24. Penso di essere stato abbastanza chiaro! #votosubito &gt; https://t.co/GaISA5MeUr https://t.co/wh5qdaufPz"}, "2051": {"text": "SAVIANO....... https://t.co/ukOWxsVB3K"}, "2052": {"text": "#Salvini: voto a settembre? Sono pronto, per me sar\u00e0 cos\u00ed. Campagna elettorale ad agosto, che problema c'\u00e8? @rtl1025 #nonstopnews"}, "2053": {"text": "#Salvini: l'Italia ha tante e tali possibilit\u00e0, nostro obiettivo \u00e8 far rimanere qui i nostri giovani. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2054": {"text": "#Salvini: la Sicilia potrebbe essere capitale mondiale del turismo, ma se non hai infrastrutture e trasporti... @rtl1025 #nonstopnews"}, "2055": {"text": "#Salvini: follia aumentare l'IVA. Rivoluzione fiscale e si riparte: https://t.co/dltRnAFYyk @rtl1025 #nonstopnews"}, "2056": {"text": "#Salvini: #Stopinvasione anche per rispetto ai tanti immigrati regolari e integrati, mezza Africa in Italia non ci sta @rtl1025 #nonstopnews"}, "2057": {"text": "#Salvini: Grillo? Su immigrazione vota sempre con la sinistra... @rtl1025 #nonstopnews https://t.co/O3TsbUJRbx"}, "2058": {"text": "#Salvini: grazie per i vostri messaggi al 349.3491025! @rtl1025 #nonstopnews"}, "2059": {"text": "#Salvini: Rai? Un canale pubblico, il resto sul mercato. E senza canone, se gi\u00e0 hai pubblicit\u00e0. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2060": {"text": "#Salvini: con l'Euro i tedeschi ci hanno fregato all'ingresso, non vorrei ci fregassero anche quando ne usciremo. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2061": {"text": "#Salvini: Euro? Moneta tedesca, esperimento fallito; poich\u00e9 croller\u00e0 stiamo preparando strategia d'uscita. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2062": {"text": "#Salvini: ieri guardando @Totti mi sono commosso anche io. #nonstopnews"}, "2063": {"text": "#Salvini: Lega si \u00e8 evoluta, e deve occuparsi di TUTTA Italia, le sfide le vinci stando tutti insieme. Sovranit\u00e0. #nonstopnews"}, "2064": {"text": "#Salvini: Bossi? Non riuscir\u00f2 ad avere parole cattive su di lui, anche se mi d\u00e0 del cretino e non \u00e8 d'accordo su nulla. #nonstopnews"}, "2065": {"text": "#Salvini: soccorrere tutti, e riportarli tutti indietro! E al quinto barcone restituito, gli scafisti cambian mestiere @rtl1025 #nonstopnews"}, "2066": {"text": "#Salvini: direttive Bolkestein e banche, normative su agricoltura... STOP a follie europee, l'Italia \u00e8 l'Italia! @rtl1025 #nonstopnews"}, "2067": {"text": "#Salvini: Trump? Fa gli interessi degli USA, ci vorrebbe qualcuno in Italia che difende i nostri, trumpizziamoci! @rtl1025 #nonstopnews"}, "2068": {"text": "#Salvini: che credibilit\u00e0 possiamo avere con un Alfano agli esteri, quando agli Interni ne ha fatti entrare 600mila! @rtl1025 #nonstopnews"}, "2069": {"text": "#Salvini: Italia \u00e8 bella perch\u00e9 diversa, 8.000 campanili, difendiamo Made in Italy e chilometro zero. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2070": {"text": "#Salvini: la sinistra ha una concezione della scuola a misura di alcuni professori sindacalizzati. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2071": {"text": "#Salvini: nella scuola serve premiare il merito, e graduatorie regionali, senza deportare i prof in giro per l'Italia. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2072": {"text": "#Salvini: tempi della giustizia, certezza della pena, legittima difesa sempre (altro che solo di notte!) @rtl1025 #nonstopnews"}, "2073": {"text": "#Salvini: autonomia, federalismo e responsabilit\u00e0 vuol dire basta sprechi e costi equivalenti in tutta la P.A. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2074": {"text": "#Salvini: semplificazione, stop burocrazia e rivoluzione fiscale con tassa unica al 15%, come in 40 Paesi @rtl1025 #nonstopnews"}, "2075": {"text": "#Salvini: offrire un LAVORO, non un reddito, a tutti come dicono i 5 Stelle (che vuole darlo anche a non italiani). @rtl1025 #nonstopnews"}, "2076": {"text": "#Salvini: Voucher partito come strumento giusto e funzionale. PD invece di sistemare e controllare ha cancellato tutto. #nonstopnews https://t.co/8TvyyIMFHq"}, "2077": {"text": "#Salvini: voucher? Per le microaziende andavano bene, ma non togli lo strumento solo perch\u00e9 certi ne abusano. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2078": {"text": "#Salvini: modello di buongoverno di Veneto, Lombardia e Liguria, mi piacerebbe esportarlo a livello nazionale @rtl1025 #nonstopnews"}, "2079": {"text": "#Salvini: voto dell'#11giugno \u00e8 un segnale politico, importante andare a votare per i sindaci. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2080": {"text": "#Salvini: per il centrodestra avrei preferito le primarie, i cittadini avrebbero scelto lo sfidante di Renzi e Grillo. #nonstopnews https://t.co/YcGMdhFEq8"}, "2081": {"text": "#Salvini: flat-tax, tassa unica al 15%, https://t.co/dltRnAFYyk, altro che legge elettorale... @rtl1025 #nonstopnews"}, "2082": {"text": "#Salvini: Mi sembra L.Elettorale degli inciuci. Votiamo qualunque Legge, basta che si voti prima che maturi il vitalizio. #nonstopnews https://t.co/jhtAXFYREl"}, "2083": {"text": "#Salvini: io preferisco il maggioritario, no a inciuci e minestroni, di certo noi non ci alleeremo mai con Renzi. @rtl1025 #nonstopnews"}, "2084": {"text": "#Salvini: pur di votare, ci va bene qualsiasi legge elettorale, fate in fretta! @rtl1025 #nonstopnews"}, "2085": {"text": "Arrivo, arrivo! In diretta a #nonstopnews @rtl1025, invia domande o consigli a 349.349.1025"}, "2086": {"text": "Preparando la focaccia al formaggio di Recco con Biagio. Buona settimana Amici, tra poco su @RTL102.5. Consigli o domande? SMS 3493491025 https://t.co/3sHaByv5aP"}, "2087": {"text": "Dedicato a voi.\nDedicato a chi sogna e non si arrende. https://t.co/cm0exUYCQ2"}, "2088": {"text": "Splendido finale per il Giro d'Italia.\nLe emozioni che regala il ciclismo, il calcio di oggi se le scorda.\nPirata, sei sempre con noi!"}, "2089": {"text": "Oggi \u00e8 la Giornata per la Donazione degli Organi.\n#AIDO https://t.co/Ffp9weWWMH"}, "2090": {"text": "A Genova con Marco Bucci e la grande squadra della Lega. https://t.co/8cHAX5z1Dd"}, "2091": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/VfBGz8RWUs https://t.co/ZJjgVlSPUF"}, "2092": {"text": "#Salvini: #Totti? \u00c8 un grande, spero abbia ancora tanta strada davanti a s\u00e9. W il calcio delle bandiere, non delle banderuole! #Lintervista https://t.co/K6yShjU7nO"}, "2093": {"text": "#Salvini: scuola \u00e8 FONDAMENTALE, concorsi su base regionale, senza deportare i professori in giro per l'Italia. #Lintervista"}, "2094": {"text": "#Salvini: i meme su di me sui social? Dai, sono simpatici. Non mi preoccupano. #Lintervista https://t.co/jPojabSnXz"}, "2095": {"text": "#Salvini: 5 Stelle? Mi han deluso, su immigrazione votano pi\u00f9 a sx del Pd e reddito cittadinanza rischia di aiutare soliti noti #Lintervista"}, "2096": {"text": "#Salvini: qualcuno \u00e8 rimasto fermo a 15 anni fa e ha nostalgia della Lega piccolina che va ad Arcore col cappello in mano... #Lintervista"}, "2097": {"text": "#Salvini: le risposte concrete arrivano da Zaia, Maroni, Toti e Rixi. I referendum per l'autonomia? Li proporr\u00f2 a tutta Italia. #Lintervista"}, "2098": {"text": "#Salvini: #Bossi? Non caccio nessuno ma non posso costringerlo con la forza se non \u00e8 d'accordo su nulla del nostro programma. #Lintervista"}, "2099": {"text": "#Salvini: Verona e Tosi? Credo che candidare la compagna a sindaco non sia proprio di buon gusto. Vincer\u00e0 Sboarina. #bastapd #Lintervista"}, "2100": {"text": "#Salvini: #11giugno, scegliete i sindaci giusti. A #Genova c'\u00e8 la possibilit\u00e0 di cambiare dopo 40 anni di sx. #bastapd #Lintervista"}, "2101": {"text": "#Salvini: Bossi? Rispetto anche se continua a insultare me e la Lega. Italia \u00e8 bella in sue diversit\u00e0 e identit\u00e0, da Nord a Sud #Lintervista"}, "2102": {"text": "#Salvini: l'Italia \u00e8 PIENA, STOP, FULL! #stopinvasione #Lintervista https://t.co/EoqGNbyIwr"}, "2103": {"text": "#Salvini: io al governo non farei mettere i piedi in Italia nemmeno a uno sbarcante. Si pu\u00f2 fare, basta volere. #Lintervista"}, "2104": {"text": "#Salvini: i problemi dell'Italia non possono essere risolti dagli Stati Uniti. Europa e ONU che cosa li paghiamo a fare? #Lintervista"}, "2105": {"text": "#Salvini: il fatto che l'Italia sia presa come discarica del mondo mi pare evidente da anni. #Lintervista"}, "2106": {"text": "#Salvini: G7? Risultati ZERO. Settimana di vacanza. Non hanno partorito nulla! #Lintervista"}, "2107": {"text": "#Salvini: l'Euro \u00e8 un esperimento di macroeconomia che ha dato risultati NEGATIVI. Prepariamo il DOPO. #Lintervista"}, "2108": {"text": "#Salvini: un Paese che non controlla confini, banche e moneta non \u00e8 un Paese libero. Riprendiamo le chiavi di casa nostra! #Lintervista"}, "2109": {"text": "#Salvini: LAVORO emergenza n. 1 in Italia, chi vuole allearsi con noi accetti cancellazione L. Fornero e studi settore. #Lintervista"}, "2110": {"text": "#Salvini: estendiamo a tutta l'Italia il modello di buongoverno di Veneto, Lombardia, Liguria. #Lintervista"}, "2111": {"text": "#Salvini: a differenza di Berlusconi, escludo a priori che la LEGA possa allearsi col Pd, un voto a noi non andr\u00e0 mai a sx! #Lintervista"}, "2112": {"text": "#Salvini: pensioni da fame per i disabili... vorrei che col prossimo governo gli italiani diventassero un po' pi\u00f9 protagonisti #Lintervista"}, "2113": {"text": "#Salvini: Vorrei venisse abolita la macellazione islamica. Chi tratta bene gli animali tratta bene di solito anche gli uomini. #Lintervista"}, "2114": {"text": "#Salvini: il Parlamento difende se stesso e vuole attendere settembre per il vitalizio, facciamo in fretta! #votosubito #Lintervista"}, "2115": {"text": "#Salvini: Renzi e Berlusconi vanno d'amore e d'accordo? Bene, portino l'Italia a votare. #Lintervista #votosubito https://t.co/D01gKLX6MG"}, "2116": {"text": "#Salvini: dopo 4 governi sostenuti dal PD, basta! Credo che la Lega abbia le idee giuste per questo Paese. #votosubito #Lintervista"}, "2117": {"text": "#Salvini: votare di corsa perch\u00e9 oggi sbarcano 1.500 immigrati, chiudono 100 partite IVA e disoccupazione giovanile \u00e8 al 40% #Lintervista"}, "2118": {"text": "#Salvini: cancellare i voucher tout-court \u00e8 stato un errore, c'\u00e8 chi sperava di lavorare un po' per la stagione estiva. #Lintervista"}, "2119": {"text": "#Salvini: abbiamo perso 6 mesi. Intanto le nostre citt\u00e0 sono INVASE, immigrazione ormai a livello di calamit\u00e0 naturale. #Lintervista"}, "2120": {"text": "#Salvini: Renzi porti qualsiasi legge elettorale in Parlamento e noi gliela votiamo, lo diciamo da mesi! #votosubito #Lintervista"}, "2121": {"text": "#Salvini: legge elettorale? Alla gente del mercato appare un dibattito lontanissimo. Priorit\u00e0: tasse, pensioni, lavoro! #Lintervista"}, "2122": {"text": "Tra poco, alle 11.30, vi aspetto in diretta a #Lintervista di @MariaLatella su @SkyTG24, canale 50 o streaming qui: https://t.co/EJUDWmgg0H https://t.co/6nswudU6NS"}, "2123": {"text": "Buona domenica!\nAlle 11.30 sar\u00f2 in diretta su SKY. Vi chiedo: quali sono per voi i tre principali problemi da risolvere in Italia? #skytg24"}, "2124": {"text": "Il #G7 di #Taormina?\nTante chiacchiere e tanti soldi spesi, zero fatti.\nAnzi. https://t.co/lhwzSbK6FJ"}, "2125": {"text": "Quando con 1.000 lire compravi cinque ghiaccioli!\nVe lo ricordate? https://t.co/MU0RUBjVN3"}, "2126": {"text": "Per i clandestini c'\u00e8 tutto, per i nostri anziani no. CHE SCHIFO! https://t.co/aPhTKdz8Vl"}, "2127": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/1faQRccDqU https://t.co/7bEJhHonJ0"}, "2128": {"text": "Per il giudice \u00e8 pericolosa, per il governo \u00e8 una rifugiata.\nFUORI 'STA GENTE a calci nel sedere!!! https://t.co/9C8xMwf6Kf"}, "2129": {"text": "L'ISIS invita i suoi seguaci a una \"guerra totale\" e \"a colpire gli infedeli in Europa\" a partire da domani, inizio del mese di Ramadan. https://t.co/kMjGjB9i8f"}, "2130": {"text": "Panino alla milza in preparazione, tutto per voi! #ismaelesindaco &gt; LIVE &gt; https://t.co/3v53KXGK6N"}, "2131": {"text": "Vergogna, VERMI!\nRaid INCENDIARIO contro una nostra sede. https://t.co/VMIqFUuI1k"}, "2132": {"text": "Raid INCENDIARIO. Pensano di spaventarci, fermare cambiamento.\nPresto a Genova per incoraggiare, ripartire, VINCERE!\n#votalega #buccisindaco https://t.co/2UBXPMnbRt"}, "2133": {"text": "Segui @vardera_la anche su Facebook: https://t.co/TK6EoREKrm\n#ismaelesindaco https://t.co/oNkvReiIU2\n#Palermo https://t.co/G8yExJW4Vf"}, "2134": {"text": "In diretta dal quartiere Zen di Palermo, con mamme coraggiose che non si arrendono! &gt; https://t.co/Nxa5BEemPE\n@vardera_la #IsmaeleSindaco https://t.co/ImsALegNuZ"}, "2135": {"text": "Due maestre di un asilo nido di Piacenza sono state arrestate ieri perch\u00e9 maltrattavano i bimbi con schiaffi, insulti e spintoni. https://t.co/ed8slMUp6l"}, "2136": {"text": "1.400 CLANDESTINI pronti a sbarcare a Salerno.\nCooperative, camorra e buonisti festeggiano, io no.\n#stopinvasione"}, "2137": {"text": "Un abbraccio ed un \"in bocca al lupo\" anche agli amici di Albano Sant'Alessandro (BG)! https://t.co/LNJL7XKCNx"}, "2138": {"text": "A Curno (Bergamo) anche Zeus sceglie la Lega! https://t.co/Spb1OKQ6dh"}, "2139": {"text": "Brembate di Sopra (Bergamo) governata dalla Lega da 25 anni.\nSquadra che vince non si cambia! https://t.co/86NO1PcOJ8"}, "2140": {"text": "Cisano Bergamasco, sindaco Lega e squadra al completo! https://t.co/h0qbxxRpdX"}, "2141": {"text": "Qualche minuto insieme a voi!\nSempre che non preferiate la Boldrini o la Fornero. &gt; LIVE &gt; https://t.co/l0GM3K38ag"}, "2142": {"text": "Vittima del fisco e dello Stato Ladro?\nRaccontaci la tua storia a: info@tassaunica.it\nRIVOLUZIONE FISCALE!\nhttps://t.co/dltRnAFYyk https://t.co/XpZ9dvcxzO"}, "2143": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/KjgI5lK1B2 https://t.co/fI4D4YlNqR"}, "2144": {"text": "Il Congresso \u00e8 finito, i militanti hanno scelto, la linea \u00e8 chiara. https://t.co/bLso5D41K6"}, "2145": {"text": "#Manchester,culla di jihadismo, tra SPOSE BAMBINE dell'Isis e migliaia di minorenni a rischio di \"radicalizzazione\".\nhttps://t.co/a3FGDYhk2D https://t.co/fZRbUm7hYU"}, "2146": {"text": "950 clandestini sbarcati a Taranto, 600 a Cagliari. https://t.co/gqbGOaLzft"}, "2147": {"text": "Amici, andiamo a letto tranquilli, il governo sta pensando alla nostra sicurezza... spegnendo le luci! https://t.co/8cb160mIg8"}, "2148": {"text": "#Salvini:anno scorso sono emigrati 150mila italiani, abbiamo importato disperati senza futuro. Penso prima alla nostra gente. #Dimartedi"}, "2149": {"text": "#Salvini: togliere i vincoli che danneggiano la nostra economia e pensare ai giovani. Altrimenti l'Italia non va avanti. #Dimartedi"}, "2150": {"text": "#Salvini: incredibile come Cazzola abbia la stessa faccia di bronzo della Fornero. #Dimartedi https://t.co/sDVWATisGk"}, "2151": {"text": "#Salvini: L.Fornero blocca il ricambio generazionale dei posti di lavoro. Giovani penalizzati. #Dimartedi"}, "2152": {"text": "#Salvini: donne pi\u00f9 penalizzate da L. Fornero. Non capisco cosa parli ancora in TV. Vi lascio immaginare i commenti su FB. #Dimartedi"}, "2153": {"text": "#Salvini: Sogno una societ\u00e0 dove chi sbaglia, paga. E dove gli italiani si ricordino di aver diritto ad essere italiani. #Dimartedi"}, "2154": {"text": "#Salvini: propongo una marcia per i diritti degli italiani e per la sicurezza, chi viene con me? #Dimartedi"}, "2155": {"text": "#Salvini: ringrazio le forze dell'ordine, danno l'anima. Settimana scorsa hanno fatto blitz a Milano, la sinistra ha contestato. #Dimartedi"}, "2156": {"text": "#Salvini: l'ospite del PD:\"terroristi sono figli della mancata integrazione\". Ma stiamo scherzando? COLPA NOSTRA?#Dimartedi https://t.co/wDcMs3Vipv"}, "2157": {"text": "#Salvini: vanno controllati tutti i luoghi dove c'\u00e8 il rischio di propaganda islamica. #Dimartedi https://t.co/LIXAmohfBm"}, "2158": {"text": "#Salvini: se Islam non riconosce nemmeno il valore della donna, non concedo nemmeno un metro quadro per moschee. #Dimartedi"}, "2159": {"text": "#Salvini: quante altre stragi dobbiamo aspettare? #Manchester #dimartedi"}, "2160": {"text": "#Salvini: #5stelle chiedono reintegrazione sociale dei combattenti islamici. FOLLIA. #dimartedi"}, "2161": {"text": "#Salvini: secondo gli ospiti, i combattenti islamici vanno riaccolti dopo essere stati in Siria a sgozzare cristiani? In galera. #dimartedi"}, "2162": {"text": "#Salvini: per contrastare il terrorismo hanno pensato bene di spegnere le luci del Colosseo. Sono stufo di queste false reazioni. #dimartedi https://t.co/wBPun7d4rD"}, "2163": {"text": "Alle 21.10 sar\u00f2 su @La7tv a #dimarted\u00ec, se volete farmi compagnia.."}, "2164": {"text": "Questo tizio \u00e8 pericoloso. https://t.co/3mGiuFh3Y0"}, "2165": {"text": "23 maggio 1992, ore 17.58.\nRicordando un grande uomo, sua moglie e la sua scorta. \n#strageCapaci #Falcone https://t.co/0vr9ZLOs2W"}, "2166": {"text": "Aggrediscono con una mazza da baseball un bimbo di 10 anni, per rubargli 40 euro. https://t.co/MsCbnTQapO"}, "2167": {"text": "Altro sangue innocente, decine di morti a #Manchester.\nLa Polizia inglese parla di \"terrorismo\", estremisti islamici festeggiano in rete. https://t.co/91b1moj24b"}, "2168": {"text": "#Salvini: Non si fanno figli perch\u00e9 non ci sono soldi e non c'\u00e8 futuro. La soluzione non \u00e8 importare immigrati. #portaaporta"}, "2169": {"text": "#Salvini: \"Ci pagheranno le pensioni\". Io li vedo ubriachi a bivaccare sulle panchine. #portaaporta"}, "2170": {"text": "#Salvini: Questa immigrazione \u00e8 finanziata e voluta. Qualcuno ci sta guadagnando quattrini. #portaaporta"}, "2171": {"text": "#Salvini: Vecchioni \u00e8 uno di quelli, col portafoglio pieno, che d\u00e0 dell'\"imbecille\" a me e a chi chiede regole. #portaaporta https://t.co/qlx2z3F0KW"}, "2172": {"text": "#Salvini: lascio Destra e Sinistra ai libri di storia. Cancellare L.Fornero \u00e8 di destra? No utero in affitto \u00e8 di sinistra? #portaaporta"}, "2173": {"text": "#Salvini: Escludo che la Lega possa prendere parte a qualsiasi governo in cui ci sia un Renzi o un Gentiloni. #portaaporta"}, "2174": {"text": "#Salvini: Io preferisco il maggioritario ma se la via per andare al voto \u00e8 un'altra non fa niente, la voto lo stesso. #portaaporta https://t.co/POxpHIpkUH"}, "2175": {"text": "#Salvini: Portatemi qualsiasi Legge elettorale e io la voto. Basta che facciamo votare gli italiani. #portaaporta"}, "2176": {"text": "#Salvini: Theresa May propone raddoppio tasse per imprese inglesi che assumono stranieri. Sottoscrivo! #portaaporta"}, "2177": {"text": "Accordo con Berlusconi? Se si trova un accordo, come in Veneto o Liguria, altrimenti nessuno mi dica:\"intanto andiamo insieme\" #portaaporta https://t.co/WqKTzYWE3N"}, "2178": {"text": "#Salvini:reddito di cittadinanza penalizza i cassintegrati, finirebbe per finanziare chi lavora in nero e risulta nullatenente. #portaaporta"}, "2179": {"text": "#Salvini: accordo con il M5s? Smentisco. 5stelle su immigrazione votano con il PD e anche sulle tasse non ci siamo. #portaaporta"}, "2180": {"text": "#Salvini #portaaporta https://t.co/pZBP3FKJT6"}, "2181": {"text": "#Salvini: Stop Invasione, non c'\u00e8 pi\u00f9 spazio. Casa e lavoro prima agli italiani. Questo \u00e8 gi\u00e0 un programma, come in Veneto. #portaaporta"}, "2182": {"text": "#Salvini: Quando una marcia per ITALIANI? Per DISABILI? Per genitori separati? Per chi non arriva alla fine del mese? #portaaporta"}, "2183": {"text": "#Salvini: La missione che mi hanno dato \u00e8 quella di agire perch\u00e8 la politica tocchi con mano la realt\u00e0. #portaaporta"}, "2184": {"text": "#Salvini: Io sono stato rieletto segretario dalla stragrande maggioranza dei consiglieri comunali, delegati e militanti. #portaaporta"}, "2185": {"text": "Sono sempre pi\u00f9 convinto che non non ha pi\u00f9 senso stare solo in alcune citt\u00e0 d'Italia.Resto federalista ma prima viene l'Italia.#portaaporta"}, "2186": {"text": "#Salvini: Si chiama ancora \"Lega Nord\", ma \u00e8 una Lega senza confini geografici e culturali.  #portaaporta"}, "2187": {"text": "Stasera a mezzanotte, per nottambuli ed insonni, sar\u00f2 da Bruno Vespa su Rai Uno per parlare dei progetti per il futuro.\n#portaaporta https://t.co/XM0cHAT9Wu"}, "2188": {"text": "Ecco il video mostrato ieri a Parma, su storia e futuro della Lega, che in tanti mi avete chiesto.\n#CongressoLega https://t.co/oO0peUMy1a"}, "2189": {"text": "Voi partecipereste ad una MARCIA per i diritti degli ITALIANI? https://t.co/vzmvKfvk48"}, "2190": {"text": "VACCINI:ho vaccinato miei figli, ma togliere i bimbi ai genitori e permettere la libert\u00e0 di scelta solo ai ricchi... https://t.co/Mewts6PIrA https://t.co/aquLJBrSvH"}, "2191": {"text": "Questo \u00e8 un dirigente pubblico, alla faccia del rispetto delle idee di tutti... https://t.co/3v8d1bTfqM"}, "2192": {"text": "Alla faccia della democrazia...\nViva la libert\u00e0 di parola, viva la libert\u00e0 della Rete. #Twitter https://t.co/uhK7JdKmhc"}, "2193": {"text": "#Salvini: se qui c'\u00e8 chi ha voglia di cambiare il mondo son a disposizione per i prossimi 3 anni. Se voi ci siete io ci sono! #congressolega https://t.co/1qPaWucx47"}, "2194": {"text": "#Salvini: Dobbiamo tornare PADRONI A CASA NOSTRA, dobbiamo tornare a crescere, includere, cambiare il mondo. #CongressoLega"}, "2195": {"text": "#Salvini: voto 11 giugno nei comuni sar\u00e0 un voto politico, moltiplichiamo gli sforzi, e il Pd lo mandiamo a casa! #votosubito #CongressoLega"}, "2196": {"text": "#Salvini: Non VOGLIAMO CLANDESTINI IN ITALIA. C-L-A-N-D-E-S-T-I-N-I. Ci imbavagliano, dobbiamo essere comunit\u00e0. #CongressoLega"}, "2197": {"text": "#Salvini: l'esercito di 3.000 amministratori che ha la Lega gli altri partiti se li sognano! #CongressoLega"}, "2198": {"text": "#Salvini: se qualcuno danneggia il Movimento, quella \u00e8 la porta. Non sar\u00f2 pi\u00fa \"troppo buono\" come mi hanno contestato. #CongressoLega"}, "2199": {"text": "#Salvini: Se qualcuno si permette di giudicare gli altri leghisti, quella \u00e8 la porta. #CongressoLega"}, "2200": {"text": "#Salvini: negozi aperti 365 giorni all'anno? Qualche giorno di riposo possiamo consentirlo ai nostri lavoratori? #CongressoLega"}, "2201": {"text": "#Salvini: La Lega al governo rimette al centro il cittadino, ha ragione in partenza. #CongressoLega"}, "2202": {"text": "#Salvini: Mandiamo controlli fiscali a tutte le false coop. che sfruttano i lavoratori a 3 euro/ora. #CongressoLega"}, "2203": {"text": "#Salvini:Alcuni magistrati stanno alzando la testa e si stanno liberando dalle correnti Anche nei tribunali chi sbaglia, paga.#CongressoLega"}, "2204": {"text": "#Salvini: non possono esserci processi lunghi 6 anni! Chi sbaglia paga, anche nei Tribunali. #CongressoLega"}, "2205": {"text": "#Salvini: coalizione ampia mio obiettivo, col maggioritario si sa chi vince e chi perde, col proporzionale si decide dopo... #CongressoLega"}, "2206": {"text": "#Salvini: Chi voter\u00e0 Lega sappia che a noi non interessa e non interesser\u00e0 MAI dialogare con il PARTITO DEMOCRATICO. #CongressoLega"}, "2207": {"text": "#Salvini: il matrimonio per\u00f2 prevede presenza di una mamma e di un pap\u00e0, e su questo non cambier\u00f2 idea. #CongressoLega"}, "2208": {"text": "#Salvini: Stato non entri in camera da letto. Nell'Italia che governaremo NESSUNO sia discriminato per orientamento sessuale! #CongressoLega"}, "2209": {"text": "#Salvini: MI FA SCHIFO un governo che discrimina su RICCHI E POVERI quando c'\u00e8 di mezzo la salute dei bambini. #vaccini #CongressoLega"}, "2210": {"text": "#Salvini: io i miei figli li ho vaccinati, ma non puoi togliere la patria potest\u00e0 a chi non lo fa! #CongressoLega"}, "2211": {"text": "#Salvini: i sondaggi quando venni eletto 3 anni fa ci dava al 3%, oggi al 13%. Ma \u00e8 solo un punto di partenza. #CongressoLega"}, "2212": {"text": "#Salvini: Noi dobbiamo andare a GOVERNARE, dovr\u00e0 essere Renzi a fare gli emendamenti alle nostre PROPOSTE DI LEGGE. #CongressoLega"}, "2213": {"text": "#Salvini: il MERITO, sia all'interno della Lega, che nel programma politico, dovr\u00e0 essere la nostra guida. #CongressoLega"}, "2214": {"text": "#Salvini: Sovranismo e federalismo sono due facce della stessa medaglia. Paese sta insieme se rispetta le sue diversit\u00e0. #CongressoLega"}, "2215": {"text": "#Salvini: come facciamo a parlare di autonomia e federalismo se non andiamo a Bruxelles a riprendere chiavi di casa nostra? #CongressoLega"}, "2216": {"text": "#Salvini: \"Italia Repubblica fondata sul lavoro\"... dei soliti pirla che pagano le tasse. #CongressoLega"}, "2217": {"text": "#Salvini: vogliamo nomi e cognomi di chi ha avuto soldi da MPS e altre banche senza averne titolo! #CongressoLega"}, "2218": {"text": "#Salvini: La Lega \u00e8 nata per dare fastidio a qualcuno, siamo nati per dare fastidio ai potenti. #CongressoLega"}, "2219": {"text": "#Salvini: Apriamo le porte delle facolt\u00e0 di medicina e teniamo qua i nostri ragazzi. #CongressoLega"}, "2220": {"text": "#Salvini:In 20 anni su gabbie salariali e graduatorie regionali non abbiamo ottenuto niente. Lo faremo se forti da Nord a Sud.#CongressoLega"}, "2221": {"text": "#Salvini: grazie ad @ArmandoSiri e alla sua squadra per il contributo che d\u00e0 al nostro progetto con #flattax. #CongressoLega"}, "2222": {"text": "#Salvini: Comprare ITALIANO, consumare ITALIANO ed assumere ITALIANO. #CongressoLega"}, "2223": {"text": "#Salvini: minijob e minipensioni? Il lavoro \u00e8 un valore, non sfruttamento! #CongressoLega"}, "2224": {"text": "#Salvini: Dobbiamo contaminarci delle buone idee che vengono da fuori. #CongressoLega"}, "2225": {"text": "#Salvini: Trump propone come noi la flat tax al 15%, serve in Italia, per TUTTI! https://t.co/dltRnAFYyk #CongressoLega"}, "2226": {"text": "#Salvini: Quando saremo al governo la prima Legge che cancelliamo \u00e8 la Legge Fornero. Ha rovinato milioni di italiani. #CongressoLega"}, "2227": {"text": "#Salvini: priorit\u00e0 \u00e8 il LAVORO, la Lega vuole rappresentare quelli che producono, stanchi di pagare tasse allo Stato Ladro! #CongressoLega"}, "2228": {"text": "#Salvini: PD e 5stelle preferiscono gli invasori mantenuti, la Lega sta con chi lavora. #CongressoLega"}, "2229": {"text": "#Salvini: Sicuramente, con la Lega al governo, per i nostri confini non passa pi\u00f9 nessuno se non approvato. #CongressoLega"}, "2230": {"text": "#Salvini: 6 mesi di servizio civile o militare su base regionale e con nozioni di servizio civile, mi pare sarebbe utile. #CongressoLega"}, "2231": {"text": "#Salvini: Viva gli alpini che c'erano e che ci saranno. #CongressoLega"}, "2232": {"text": "#Salvini: la Boldrini disse che lo stile di vita degli immigrati diverr\u00e0 il nostro...  #CongressoLega"}, "2233": {"text": "#Salvini: Sopra testa di questi burattini c'\u00e8 chi finanzia. Immigrazione pianificata per creare il nuovo schiavismo. #Soros #CongressoLega"}, "2234": {"text": "#Salvini: Ci stanno dando ragione in tanti sul tema della Sicurezza. Prefetto #Zuccaro vada fino in fondo a questo business. #CongressoLega"}, "2235": {"text": "#Salvini: partito animalista? Ognuno ha le sue priorit\u00e0, ma mi permetto di dire che prima vengono gli esseri umani. #CongressoLega"}, "2236": {"text": "Chi maltratta animale dovrebbe andare in galera. Si approvi legge contro macellazione islamica. Ma ognuno ha sue priorit\u00e0... #CongressoLega"}, "2237": {"text": "#Salvini: mio figlio ieri ha portato a casa dal canile un bastardino, ma non fondo partiti animalisti... #CongressoLega"}, "2238": {"text": "#Salvini: Prefetti, affittacamere per clandestini, dovranno trovarsi un altro lavoro quando saremo al governo. #CongressoLega"}, "2239": {"text": "#Salvini: via la burocrazia, vie le soprintendenze, pieno potere ai sindaci, stop al patto di stabilit\u00e0! #CongressoLega"}, "2240": {"text": "#Salvini: orgogliosi di ci\u00f2 che abbiamo portato a casa quando eravamo al governo, ma qualcosa l'abbiamo perso per strada.. #CongressoLega"}, "2241": {"text": "#Salvini: l'Italia pu\u00f2 stare insieme solo nel nome delle autonomie e del federalismo. #daNordaSud #CongressoLega"}, "2242": {"text": "#Salvini: Il derby tra fascisti e comunisti \u00e8 assegnato ai libri di storia. #CongressoLega"}, "2243": {"text": "Videomessaggio di @MLP_officiel. #congressoLega https://t.co/cMAZonGl6A"}, "2244": {"text": "#Salvini: il 2000 sar\u00e0 il secolo dei TERRITORI e delle autonomie locali. Pensare LOCALE e agire a livello internazionale. #CongressoLega"}, "2245": {"text": "#Salvini: chiunque ci permetta di essere uomini liberi, da Nord a Sud, da destra a sinistra, \u00e8 nostro alleato. #CongressoLega"}, "2246": {"text": "#Salvini: Prodi prometteva futuro radioso sull'Euro, premio Nobel per la coglioneria.  #CongressoLega"}, "2247": {"text": "#Salvini: Sogno Europa diversa, una comunit\u00e0 che faccia poche cose e le faccia bene. #CongressoLega"}, "2248": {"text": "#Salvini: con gli imitatori di Bossi? Pazienti s\u00ed, ma fessi no. #CongressoLega"}, "2249": {"text": "#Salvini: Accetto insulti da Umberto Bossi, ma non da quelli che cercano di imitarlo. La porta \u00e8 grande. #CongressoLega"}, "2250": {"text": "#Salvini: prima la nostra gente, #primagliitaliani! #CongressoLega https://t.co/RvqLDLnafU"}, "2251": {"text": "#Salvini: mi interessa la mamma che non vuole il figlio debba fuggire all'estero, non i capibastone #Sud #CongressoLega"}, "2252": {"text": "#Salvini: Umberto, in passato provasti ad andare al Sud ma da colonizzatore, adesso ci provo in un altro modo #CongressoLega"}, "2253": {"text": "#Salvini: Ringrazio tutti voi e chi \u00e8 partito dalle regioni del Sud per essere qua con noi. #CongressoLega"}, "2254": {"text": "#Salvini: per alcuni \u00e8 indipendenza nel nome della poltrona #CongressoLega"}, "2255": {"text": "#Salvini: Gli assenti hanno sempre torto, chi non va a votare delega ad altri la scelta, poi non si lamenti. #CongressoLega"}, "2256": {"text": "#Salvini: Vorrei sezioni APERTE. Se ci sono sezioni con le solite 5 facce da 25 anni, non va bene! #CongressoLega"}, "2257": {"text": "#Salvini: 5 Stelle agli immigrati vogliono anche dare reddito di cittadinanza. #CongressoLega"}, "2258": {"text": "#Salvini: Lega ultima speranza, Pd partito delle coop e degli immigrati. #CongressoLega"}, "2259": {"text": "Spettacolo!!! #CongressoLega https://t.co/BPMnaE3CFK"}, "2260": {"text": "Riordinando le ultime idee prima del mio intervento a #CongressoLega, Amici. \u00c8 sempre un'emozione. https://t.co/rqGi7Iskb7"}, "2261": {"text": "Qui Parma, Amici! Dalle 11.30 potrete seguire la diretta anche sulla mia pagina Facebook. #CongressoLega https://t.co/tdV1xWQQU3"}, "2262": {"text": "In diretta da Parma, aspettando il Congresso!\nDomani vi aspetto, ingresso libero per tutti (con tessera Lega).LIVE &gt; https://t.co/sTnllMcI43"}, "2263": {"text": "13 mila morti, 500 mila sbarchi, 10 miliardi buttati via...\nVergognati tu e i tuoi amici buonisti! #20maggiosenzamuri https://t.co/GISgKwfzUz"}, "2264": {"text": "Come diceva Tot\u00f2... \"Ma mi faccia il piacere!\". Senza regole non c'\u00e8 futuro. #20maggiosenzamuri https://t.co/tvtJS8jx6v"}, "2265": {"text": "LIVE &gt; Marcia per i migranti?\nRoba da matti.\nLa facciamo una bella \"Marcia per i diritti degli italiani\"? &gt; https://t.co/yTG8U1obtR"}, "2266": {"text": "\u00c8 stato arrestato, purtroppo non potr\u00e0 partecipare alla \"marcia per i migranti\" organizzata da PD e centri sociali.\n#boldrinigrazie https://t.co/5sLbnnMcgQ"}, "2267": {"text": "Concerto di musica di fine terza media, onore al prof della classe di mio figlio che,oltre ai soliti, ha inserito un brano del grande Gaber."}, "2268": {"text": "Su 167 clandestini sbarcati oggi a Pozzallo, 97 sono malati di scabbia.\nSpero che domani riescano a sfilare coi loro amici del PD."}, "2269": {"text": "Ecco il video dove Ismail Tommaso Ben Yousef Hosni,gi\u00e0 arrestato per droga, accoltella poliziotti e militari. VIDEO&gt; https://t.co/HKzTAU3rEO https://t.co/WxF8mXOctb"}, "2270": {"text": "Centri sociali, Carla Fracci, Croce Rossa, Emma Bonino, Cgil, Roberto Vecchioni, Claudio Bisio, Sindaci del PD e Cooperative rosse. https://t.co/rsfVRFbWjY"}, "2271": {"text": "Domenica aspetto tutti i militanti e i sostenitori della Lega a PARMA! Orgogliosi del passato, RIPRENDIAMOCI IL FUTURO!\n#CongressoLega https://t.co/1de55J3Iat"}, "2272": {"text": "#Salvini: La vergogna vera sul caso banche \u00e8 che i risparmiatori non siano ancora stati risarciti. #NightTabloid"}, "2273": {"text": "#Salvini: Fortunatamente il mio #babbo non ha amici banchieri e finanzieri. #NightTabloid #Renzi"}, "2274": {"text": "#Salvini: Io sono federalista. Nella Lega c'\u00e8 posto per chi vuole guardare al FUTURO. #NightTabloid"}, "2275": {"text": "#Salvini: L'ITALIA \u00e8 bella perch\u00e9 DIVERSA, da valorizzare nelle sue bellezze e nelle sue autonomie. #NightTabloid"}, "2276": {"text": "#Salvini: 5stelle predicano bene e razzolano male. Con PD hanno rifinanziato FRONTEX ed eliminato reato di clandestinit\u00e0. #NightTabloid https://t.co/uB34f0pDWX"}, "2277": {"text": "#Salvini: Problema del Sud \u00e8 politica INCAPACE. Sono per il km zero. Autonomia farebbe bene a chiunque, meno Stato e meno UE! #NightTabloid"}, "2278": {"text": "#Salvini: La battaglia della LEGA sar\u00e0 NAZIONALE, non solo, anche INTERNAZIONALE. #NightTabloid https://t.co/Dt0RDX3LmV"}, "2279": {"text": "#Salvini: Qualcuno grazie a questa invasione ci guadagna: albergatori falliti, imprenditori senza scrupoli, cooperative... #NightTabloid"}, "2280": {"text": "#Salvini: Accontentarsi di stipendi pi\u00f9 bassi non \u00e8 lavoro, \u00e8 sfruttamento e schiavismo. #NightTabloid"}, "2281": {"text": "#Salvini #NightTabloid https://t.co/O1X8viMSu1"}, "2282": {"text": "#Salvini: Dietro a questa invasione c'\u00e8 un PROGETTO. Immigrazione senza confini per avere manodopera a basso costo. #Soros #NightTabloid"}, "2283": {"text": "#Salvini: Chiedo di controllare gli sbarchi e chiudere le frontiere, non si pu\u00f2. Arriva il G7... #NightTabloid"}, "2284": {"text": "#Salvini:  Dati Europol certificano BUSINESS immigrazione di 5 MILIARDI, solo in Africa. #NightTabloid https://t.co/KLtZxW9K6v"}, "2285": {"text": "#Salvini: oggi sono usciti dati sul lavoro, un disastro, eppure sull'immigrazione continuano a mangiare. #NightTabloid"}, "2286": {"text": "Immigrato nordafricano, gi\u00e0 arrestato per droga, accoltella un militare e un poliziotto durante un controllo in Stazione Centrale a Milano. https://t.co/KCN9lnrsQO"}, "2287": {"text": "Vacanza gratis per 5 immigrati a Recco!\nVista mare, focaccia garantita, pagano gli italiani. https://t.co/nTUyUqeK8t"}, "2288": {"text": "Senza alfaniani o mezzi renziani, IDEE CHIARE e DECISE su tasse, lavoro, Europa,immigrazione e autonomie!#votosubito https://t.co/mlvOHcP3oM"}, "2289": {"text": "https://t.co/1G4Wjkiu4X https://t.co/yqHSP6kJTP"}, "2290": {"text": "Una bellissima storia di vita e di amore, grazie! https://t.co/aDklMxJjA5"}, "2291": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/UANktyNvXu https://t.co/cDvXlKDeqV"}, "2292": {"text": "Buona giornata Amici, guardate che coppia! https://t.co/G3zcnjU4yh"}, "2293": {"text": "Cecchi Paone?\nIl suo futuro \u00e8 su un barcone."}, "2294": {"text": "Qualche minuto con voi, INSIEME possiamo vincere! LIVE &gt; https://t.co/6nEX7PrXlE"}, "2295": {"text": "SE NE FREGANO dei 35 milioni di disoccupati, pensano solo a banchieri e immigrati! Questa \u00e8 l'Europa, io glielo ho detto in faccia https://t.co/4wUS9UfJTl"}, "2296": {"text": "Se ne fregano dei 35 milioni di disoccupati, pensano solo a banchieri e immigrati! Questa \u00e8 l'Europa. VIDEO &gt; https://t.co/Tghujucniw https://t.co/fGp3eI8Cby"}, "2297": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/h0fdwY5bwc https://t.co/uDOOhTNL1M"}, "2298": {"text": "\"VOGLIAMO pi\u00f9 soldi\": cos\u00ec i 300 giovani africani, tutti tra i 20 e i 30 anni, che l'altro giorno hanno bloccato le vie di Modena... https://t.co/OLjwK9V723"}, "2299": {"text": "Trento.\nSecondo voi perch\u00e9 centri sociali amano cos\u00ed tanto essere invasi? \nP.s. Avete imbrattato l'edificio sbagliato, sfigati! https://t.co/cJn7JqucZZ"}, "2300": {"text": "Difende i vitalizi e legge Fornero, dice \"Salvini \u00e8 un imbroglione\". Cazzola? Ricoveratelo!!! #dimartedi #Salvini"}, "2301": {"text": "#Salvini: se riesco ad aiutare anche chi non \u00e8 nato a Milano io sono CONTENTO. Ha vinto questa linea. Bossi ha un'altra idea. #dimarted\u00ec"}, "2302": {"text": "#Salvini:abolire L.Fornero. Vengano restituiti soldi versati dagli italiani. Non \u00e8 possibile stare fino ai 70 sul posto di lavoro.#dimarted\u00ec https://t.co/zWZmuUvtkQ"}, "2303": {"text": "#Salvini: In italia \u00e8 venuto meno il merito. Es. maestra che si danna l'anima viene trattata come quella che si fa affari suoi. #dimarted\u00ec"}, "2304": {"text": "#Salvini: proponiamo #flattax al 15%, presente proposta in parlamento da due anni, non andava bene, ora... #dimarted\u00ec"}, "2305": {"text": "#Salvini: la vita degli AGGREDITI deve essere protetta dalla legge, non quella degli aggressori. #dimarted\u00ec #legittimadifesa"}, "2306": {"text": "#Salvini: Dal governo ci dicono una cosa su immigrazione, poi fanno il contrario perch\u00e9 c'\u00e8 il #G7. Ci prendono in giro. #dimarted\u00ec"}, "2307": {"text": "#Salvini: Con le banche si sono fumati 40 MILIARDI. Dopo anni non sono stati ancora dati i nomi di chi non ha restituito i soldi. #dimarted\u00ec https://t.co/DyfEwB0lmg"}, "2308": {"text": "Migliaia di terremotati che hanno perso casa, ora vengono buttati fuori da alberghi e campeggi per fare spazio a turisti.#DiMartedi #salvini"}, "2309": {"text": "#Salvini: che ci siano alcuni giudici che fanno politica \u00e8 chiaro ed evidente, ma non sono di certo contro il bel Renzi. #dimarted\u00ec"}, "2310": {"text": "#Salvini: Renzi ha fallito politicamente, dovrebbe farsi da parte a prescindere dalle intercettazioni. Ha mentito agli italiani. #dimarted\u00ec"}, "2311": {"text": "Chi mi fa compagnia questa sera alle 22? Sar\u00f2 in diretta da Floris, su @La7tv. #DiMartedi"}, "2312": {"text": "Avanti uniti! La Lega FORTE pu\u00f2 cambiare e vincere tutto! https://t.co/ua03tv07h8"}, "2313": {"text": "UNA TRAPPOLA CHE DISTRUGGE I SALARI\n@AlbertoBagnai @sole24ore  https://t.co/SGep9C3AOu"}, "2314": {"text": "#Renzi a suo padre, Tiziano Renzi: \"Non dire bugie\".\nEcco da chi ha preso!!!"}, "2315": {"text": "Il grillino smemorato...\nhttps://t.co/EOPxNE4WEX"}, "2316": {"text": "In attesa di pagarci la pensione questa maledetta spacciava droga. Boldrini e Renzi saranno soddisfatti. https://t.co/Ew1CAiJ85T"}, "2317": {"text": "Pazzesco! #stopinvasione, #stopmangiatoia! https://t.co/r8DPT3SQ10"}, "2318": {"text": "SBARCHI BLOCCATI in Sicilia per una settimana, per non disturbare i \"grandi del mondo\" riuniti a #Taormina.\nPazzesco... #G7 https://t.co/JPaoTefyNl"}, "2319": {"text": "Se lo dice la Lega \u00e8 razzismo, ma anche in questo caso avevamo ragione: o ti integri, o torni a casa tua!!! https://t.co/uISxAxKE0t"}, "2320": {"text": "Rivoluzione fiscale con tassa unica al 15% per famiglie e imprese e Stato al servizio del cittadino,non STATO LADRO! https://t.co/tWfaX2o8o8"}, "2321": {"text": "#Primagliitaliani VIDEO &gt; https://t.co/zceaD7F2st https://t.co/0lGUNS3dLB"}, "2322": {"text": "Ora a @1giornodapecora! #UGDP &gt; https://t.co/TP4ZBjdoJU"}, "2323": {"text": "Confermo: #boicottaLidl https://t.co/DR01v4N0ea"}, "2324": {"text": "In diretta da Milano, qualche minuto con voi. LIVE &gt; https://t.co/XZFNgu4UAa https://t.co/D6YU4N8tFT"}, "2325": {"text": "'Ndrangheta e immigrati, 68 arresti e fermi, fra cui il presidente della Misericordia e il parroco di Isola Capo Rizzuto, in Calabria. https://t.co/Dw3h29C2Ah"}, "2326": {"text": "Verso le 22 mander\u00f2 in diretta dalla festa di Dalmine il mio intervento da nuovo Segretario della Lega.\nVi abbraccio."}, "2327": {"text": "Una sola parola: GRAZIE.\n#primarieLega #Salvinisegretario https://t.co/D6ZJJnGKIp"}, "2328": {"text": "Alberto, 43 anni, candidato per la Lega a Lucca, commerciante e appassionato di moto, \u00e8 morto improvvisamente stanotte. https://t.co/nhyht45uP9"}, "2329": {"text": "Altro STUPRO DI STATO, vergogna! https://t.co/E2gsFSCSZD"}, "2330": {"text": "Viva le #Mamme, viva gli #Alpini, viva la #Lega!\nOra LIVE qui: https://t.co/Z1DKBLnoAd https://t.co/DETp6FicPZ"}, "2331": {"text": "Viva la Lega, viva le #Mamme e viva gli Alpini!!! https://t.co/SbwwmXJ82U"}, "2332": {"text": "Con Lega forte, Mamma rimane Mamma,Pap\u00e0 rimane Pap\u00e0. Niente genitore 1 e 2, niente utero in affitto. Buona festa a tutte le MAMME del mondo! https://t.co/fnlUVCE1HN"}, "2333": {"text": "Bentornata in Serie A alla mitica #SPAL, una delle poche squadre di calcio che fa giocare (e vincere) solo giocatori italiani: bravi!!!"}, "2334": {"text": "Bella la mia sorellina che si sposa: buona vita!!! https://t.co/OW0Sy7XcHq"}, "2335": {"text": "I miei due grandi tesori, mano nella mano. https://t.co/NmYL4k6JEp"}, "2336": {"text": "Sei militante Lega e vuoi che continui a fare il segretario?\nQUESTA DOMENICA dalle 9 alle 18 tocca a te! #DomenicaVotaSalvini https://t.co/cIzLyknKMU"}, "2337": {"text": "#Schettino condannato a 16 anni di galera.\nIo gliene avrei dato anche di pi\u00f9, con 32 morti sulla coscienza!"}, "2338": {"text": "Stasera tortellini per i bambini!!!\nVi abbraccio, voi che fate? INSTAGRAM &gt; https://t.co/87VTLrYwby https://t.co/m4nSiUjahW"}, "2339": {"text": "#Serracchiani (PD): \"Lo stupro \u00e8 ancora pi\u00f9 inaccettabile se commesso da un profugo\".\nLa bella addormentata nel bosco... https://t.co/8sYIWh9aJf"}, "2340": {"text": "Un GRAZIE per il loro #DomenicaVotoSalvini https://t.co/X0DX6aWURs"}, "2341": {"text": "Io ci sono, voi ci siete???\nIntanto sbarcano, sbarcano, sbarcano...\nLIVE QUI &gt; https://t.co/1oZj5PrXK3 https://t.co/rJcVodTGRY"}, "2342": {"text": "Io ci sono, voi ci siete???\nIntanto sbarcano, sbarcano, sbarcano... LIVE &gt; https://t.co/i4CbQjPVW6"}, "2343": {"text": "https://t.co/ENR6s021Qk"}, "2344": {"text": "Corriere.it ha un articolo intitolato \"La paura che fa dire ai romani che i ROM ci derubano\"... https://t.co/FLWXMjNGm3"}, "2345": {"text": "Grazie al grande Vittorio Feltri! #ancheluivotaSalvini &gt; https://t.co/cXl52pw0a5"}, "2346": {"text": "Ahim\u00e8 niente cornetto alla crema, solo frutta...\nBuon venerd\u00ec Amici! INSTAGRAM &gt; https://t.co/nuVv04TOxa https://t.co/gxqKMQdkWW"}, "2347": {"text": "Predicare bene, razzolare male! https://t.co/mU4FGQeeBe"}, "2348": {"text": "PAZZESCO! \"Soffre i controlli\". Poverino!\nGiustizia da quarto mondo!!! https://t.co/B9Hjfc02vU"}, "2349": {"text": "Qualche minuto insieme a voi. LIVE FACEBOOK &gt; https://t.co/3MuazhkURh"}, "2350": {"text": "Voglio una Lega FORTE che non sia al servizio di NESSUNO! https://t.co/hvlIiJqxDK"}, "2351": {"text": "27 arresti in Lombardia per spaccio di droga, prostituzione, rapine, estorsioni e tentato omicidio. https://t.co/ZxgtxE4rOb"}, "2352": {"text": "Ora LIVE! Se voi ci siete, io ci sono!!! #Stopinvasione.\nSegui qui: https://t.co/1QA7F6W5gC\n#DomenicaVotaSalvini https://t.co/3iWzFPHyT9"}, "2353": {"text": "++ ALLE 12 SEGUIMI LIVE SU https://t.co/69OdhkI2d3 ++ https://t.co/3Mq6IkS42i"}, "2354": {"text": "Lei ha 17 anni ed \u00e8 italiana.\nLui... https://t.co/bh8hg4JLWr"}, "2355": {"text": "#mariaelenadimettiti\nChe ne pensate? https://t.co/j1V2oJ8qtg"}, "2356": {"text": "Ora in diretta su #CorriereLive, segui qui: https://t.co/9eXxQOMlzN @Corriere https://t.co/gZObivWevs"}, "2357": {"text": "Grazie a questi primi Amici e militanti che mi confermeranno la loro fiducia! DOMENICA dalle 9 alle 18 nella tua sede: #DomenicaVotaSalvini https://t.co/UVwz0m7td1"}, "2358": {"text": "Una mezz'oretta in vostra compagnia. Scrivete pure!\nLIVE FACEBOOK &gt; https://t.co/YCfPfF2wpP https://t.co/ah2dfnnptg"}, "2359": {"text": "Le ONG raccogli-clandestini non vogliono rendere noti i nomi di chi gli d\u00e0 i soldi, e non vogliono la Polizia a bordo delle loro navi. https://t.co/KzwFXdzQCP"}, "2360": {"text": "Grazie a Vittorio Feltri, come sempre una voce libera! @MLP_officiel https://t.co/6Sm0V4luvs"}, "2361": {"text": "#Salvini: L'Italia deve tornare ad essere ITALIA! Nel nome del FEDERALISMO, delle AUTONOMIE e delle identit\u00e0. Pi\u00f9 potere ai Sindaci. #matrix https://t.co/jocBsLaiUy"}, "2362": {"text": "#Salvini:A livello nazionale ho messo dei paletti per coalizione: niente Alfano e atteggiamento chiaro nei confronti di questa UE. #matrix"}, "2363": {"text": "#Salvini: Voglio cambiare questo Paese, per farlo bisogna andare al governo.  #matrix"}, "2364": {"text": "#Salvini: Se l'Europa ci impedisce di tornare a CORRERE e ci impone dei vincoli folli e riforme come la L.Fornero, beh..... #matrix"}, "2365": {"text": "#Salvini: Copio codice penale tedesco, articoli 32 e 33. Se aggredito ho il diritto di DIFENDERMI, a prescindere, senza processi. #matrix https://t.co/7AkMjJXBtY"}, "2366": {"text": "#Salvini: La proposta Lega \u00e8 chiara: non esiste ECCESSO #LEGITTIMADIFESA. #matrix"}, "2367": {"text": "#Salvini: La SICUREZZA non ha partito, ma la sinistra ha una grande responsabilit\u00e0 per quanto riguarda questa situazione. #matrix"}, "2368": {"text": "#Salvini: Interpreti e videosorveglianza nelle CARCERI, rischiano di essere luoghi di radicalizzazione. #matrix"}, "2369": {"text": "#Salvini: Per sicurezza anche regolamentare e tassare la prostituzione.  #matrix"}, "2370": {"text": "#Salvini: Regione Lombardia d\u00e0 incentivi ad esercenti che installano telecamere di sicurezza, Governo invece TASSA chi lo fa. #matrix"}, "2371": {"text": "#Salvini: i BUONISTI hanno TREDICIMILA MORTI sulla COSCIENZA. #matrix"}, "2372": {"text": "#Salvini: ormai scafisti comprano i gommoni dai cinesi, tanto sanno che basta una telefonata e li vengono a salvare. #matrix"}, "2373": {"text": "#Salvini: CARA Mineo d\u00e0 lavoro a 500 persone e frutta 100mila euro al giorno. Partito di Alfano ha percentuali alte l\u00ec, come mai?? #matrix"}, "2374": {"text": "#salvini: L'Italia \u00e8 una DISCARICA? Ha dei CONFINI oppure no? #matrix https://t.co/jDPC5QpIso"}, "2375": {"text": "Niente da fare, per buonisti in Italia possono sbarcare e cazzeggiare tutti.\nSono ingenui, complici, razzisti o in malafede?#matrix #salvini"}, "2376": {"text": "#Salvini:Non SBARCHINO qua, li portino nei \"porti vicini e pi\u00f9 sicuri\" come in TUNISIA o MALTA! Perch\u00e9 in Italia? Qualcuno ci mangia.#Matrix https://t.co/iVTOewJaG3"}, "2377": {"text": "#Salvini: Zuccaro ha spiegato che la MAFIA ci guadagna con il business immigrazione.. #matrix"}, "2378": {"text": "#Salvini: Io ho fatto la mia proposta, ora sentiamo quella del signore educato... #matrix https://t.co/2QwJ92ZHjk"}, "2379": {"text": "#Salvini: Le nazionalit\u00e0 di coloro che sbarcano numero maggiore sono Bangladesh, Nigeria, Guinea. C'\u00e8 la GUERRA l\u00e0? Aiutiamoli l\u00e0. #matrix"}, "2380": {"text": "Immigrati - Gli arrivi nel 2017 #Salvini #matrix https://t.co/PN7rHvwSUj"}, "2381": {"text": "#Salvini: PM Zuccaro ha proposto di mettere uomini della polizia giudiziaria sulle ONG per arrestare scafisti. Su navi: armi e droga!#matrix"}, "2382": {"text": "#Salvini: Nel weekend ci sono stati 245 morti in mare. In Africa il business immigrazione vale 5 MILIARDI, in Italia pure. #matrix https://t.co/rhdE39nPG4"}, "2383": {"text": "Alle 23.30 sar\u00f2 a #matrix su Canale 5, se siete svegli e volete farmi compagnia, vi aspetto! @MatrixCanale5"}, "2384": {"text": "Trofie al pesto e ravioli alla salsa di noci.\nBuoni!!! E voi?\nP.s. Che fa la #Juve? #JuveASM INSTAGRAM &gt; https://t.co/kiYrSYS9Z8 https://t.co/beSegBFt3x"}, "2385": {"text": "OBAMA: \"Con Renzi lavoriamo a una rete di attivisti globali\".\nNon so voi, dopo tutti i danni che hanno combinato, non mi sento tranquillo."}, "2386": {"text": "Mai pi\u00f9 servi di nessuno! #14maggiovotaSalvini\nP.s. Fai girare! \nhttps://t.co/hJTKIhc526"}, "2387": {"text": "On the road direzione Milano (mi sono fermato) ascoltando Vasco a palla! INSTAGRAM &gt; https://t.co/53D863155K https://t.co/szzc10nTVJ"}, "2388": {"text": "Condivido l'analisi dell'amico Max Ferrari. Avanti! https://t.co/wN0j2ugV4N"}, "2389": {"text": "Mattarella incontra gli italiani in Argentina: \"Gli immigrati sono una risorsa\".\nQuanta ipocrisia! https://t.co/tJ4Xx5wNYX"}, "2390": {"text": "Povero #Milan, si ride per non piangere...\nMa che squadra abbiamo??? #milanroma INSTAGRAM &gt; https://t.co/AhFv9iqmow https://t.co/GYQZLLXZPw"}, "2391": {"text": "PAZZESCO! Faremo di tutto per aiutare questa famiglia. https://t.co/YNl2EEeeVE"}, "2392": {"text": "Ma come si fa a pagare fino a 850 euro per ascoltare #Obama?"}, "2393": {"text": "ROBA DA MATTI!!!\nEcco la vera faccia dei 5 Stelle. https://t.co/TgLQVoG7OR https://t.co/OHXGAHA7Wm"}, "2394": {"text": "Al #20maggiosenzamuri voi come rispondereste? https://t.co/ZEBqnGRUHV"}, "2395": {"text": "Altri 6.000 sbarchi di presunti profughi.\nAltri 6.000 schiavi che ingrasseranno speculatori e cooperative.\nBLOCCO NAVALE."}, "2396": {"text": "Grazie Marine Le Pen, chi lotta non perde mai.\n@MLP_officiel"}, "2397": {"text": "#Salvini: Io voglio che chi si difende non debba subire la BEFFA del PROCESSO! #arenagiletti"}, "2398": {"text": "#Salvini: Lupi, In 6 anni avete approvato indulti e #svuotacarceri! Come fai a venire a parlare di #legittimadifesa? #arenagiletti"}, "2399": {"text": "#Salvini: L'immigrazione senza regole d\u00e0 nuova LINFA alla MALAVITA! #arenagiletti https://t.co/aScySJVUOp"}, "2400": {"text": "#Salvini: Chi mette le mani addosso ad una donna o ad un bambino, con la #castrazionechimica non lo fa pi\u00f9! #arenagiletti"}, "2401": {"text": "#Salvini: Una morte \u00e8 sempre un dramma ma se fai l'operaio e non il RAPINATORE non ti succede nulla. #arenagiletti"}, "2402": {"text": "#Salvini: Mirco Basconi, carabiniere condannato a 12 mesi per aver difeso i colleghi uccidendo un delinquente! #arenagiletti"}, "2403": {"text": "#Salvini: Codice tedesco non parla di \"proporzionalit\u00e0\", ho diritto di difendermi subito senza aspettare di essere aggredito. #arenagiletti"}, "2404": {"text": "#Salvini: Non esiste ECCESSO di #legittimadifesa! Se mi entri in casa o in negozio di notte, o di giorno, io mi DIFENDO! #arenagiletti"}, "2405": {"text": "Di giorno o di notte, la DIFESA \u00e8 sempre LEGITTIMA.\nIo la penso cos\u00ec. #Salvini #arenagiletti"}, "2406": {"text": "#Salvini #arenagiletti https://t.co/P5AB61OxP2"}, "2407": {"text": "#Salvini: Meno TASSE, meno STATO, meno BUROCRAZIA. Non si pu\u00f2 morire di anzianit\u00e0 sul posto di lavoro. #arenagiletti"}, "2408": {"text": "Una settimana da parlamentare, 2.200 euro di vitalizio da anni. Vergogna!!!!!\nElezioni subito, poi RUSPA. #arenagiletti #Salvini"}, "2409": {"text": "#Salvini: Faccio due passi altrimenti mi arrabbio... #arenagiletti https://t.co/rDv0KlPmyB"}, "2410": {"text": "#Salvini: Siamo alla FRUTTA?? Appunto, il signore s'\u00e8 mangiato pure la TORTA! #arenagiletti https://t.co/aCFFI8fXCy"}, "2411": {"text": "#Salvini: Si rinunci ai vitalizi per DIGNIT\u00c0, per rispetto di chi a casa prende 400 euro al mese dopo aver faticato una vita. #arenagiletti"}, "2412": {"text": "#Salvini: I POLITICI dovrebbero essere trattati come tutti gli altri, la PENSIONE dopo i 65 in base a quanto hanno versato. #arenagiletti"}, "2413": {"text": "#Salvini: Ci sono milioni di italiani rovinati dalla L.Fornero. Vitalizi sono diritti acquisiti? E le pensioni degli italiani? #arenagiletti https://t.co/gAY6mAH1vO"}, "2414": {"text": "#BuonaDomenica #Salvini #arenagiletti https://t.co/LuxME7obEo"}, "2415": {"text": "Verso le 14.00 porter\u00f2 le idee della Lega su @RaiUno da Giletti. Chi mi fa compagnia?? #arenagiletti @ArenaGiletti #BuonaDomenica"}, "2416": {"text": "Tutti contro Marine Le Pen. @MLP_officiel #Francia2017 \n\nCon tutto il cuore, nel nome della Libert\u00e0, dico #forzamarine!!! https://t.co/qGN3RVotLe"}, "2417": {"text": "Altri 3.159 clandestini stanno sbarcando in Italia...\n#buonadomenica https://t.co/rgFvPmLeln"}, "2418": {"text": "Ma a voi Crozza fa ancora ridere? &gt; https://t.co/ccnrgJurAH https://t.co/jpxSHIpOfW"}, "2419": {"text": "Riguardo il capolavoro artistico della mia bimba, e sono felice! INSTAGRAM &gt; https://t.co/SElCLieZvR https://t.co/CRfVkZtHbB"}, "2420": {"text": "Prima a Gussago (Brescia) con la Lega per Stefano Quarena sindaco! Il brutto tempo non ci ferma,\u2026 https://t.co/isgzc4glj9"}, "2421": {"text": "Tiziano Treu, gi\u00e0 ministro, sostenitore convinto della riforma costituzionale che prevedeva abolizione Cnel, \u00e8 stato nominato... https://t.co/9UAyAhliyP"}, "2422": {"text": "In attesa di ottenere il rilascio del permesso per RICHIESTA D'ASILO... Evviva l'integrazione... #STOPINVASIONE! https://t.co/RnnKNcf2Ev"}, "2423": {"text": "Che cosa fate questo sabato, Amici? Io in giro per la splendida terra di Lombardia. \nDai, se siete in queste zone, venite a trovarmi! https://t.co/ogaDEavrbO"}, "2424": {"text": "Juncker, presidente della Commissione Sovietica Europea: \"L'Italia ha salvato l'onore dell'Europa sui migranti\".\nSbagliato. https://t.co/aecQmYYAnh"}, "2425": {"text": "GRAZIE Luca @zaiapresidente! Avanti insieme! VIDEO &gt; https://t.co/48XcWmEAKa https://t.co/r9PcfVKyoK"}, "2426": {"text": "Prime ciliegie, ovviamente italiane, dell'estate!\nBuona serata Amici, vi voglio bene. INSTAGRAM &gt; https://t.co/yGluAuJ3F8 https://t.co/FfyA3cZCNp"}, "2427": {"text": "Morire a 77 anni perch\u00e9 due idioti, di 15 e 17 anni, ti spingono \"per scherzo\" gi\u00f9 da una scogliera, a Monopoli. https://t.co/pqLBjG8KOH"}, "2428": {"text": "Che sorpresa!!! Motori accesi per le RUSPE. https://t.co/RLmLcXJXMD"}, "2429": {"text": "Legittima difesa, un parlamentare del PD annuncia che toglieranno le parole \"di notte\".\nChiss\u00e0 cosa metteranno adesso... https://t.co/FImoQsnyIH"}, "2430": {"text": "Credo che questi siano 2 MINUTI efficaci, facciamoli girare!\nEcco alcuni NUMERI &gt; https://t.co/J7m7aILJ2W https://t.co/G2hPRPVHoV"}, "2431": {"text": "Avviso di \"Salvini non benvenuto\" in provincia di Brescia. Ecco dove sar\u00f2 orgogliosamente domani &gt; https://t.co/DCNrKR6DxR"}, "2432": {"text": ".@MLP_officiel:\"5Stelle sono tutti pro-immigrazione.. Il mio primo interlocutore in Italia \u00e8 Salvini\".\nForza MARINE! https://t.co/bqt4UET9KE"}, "2433": {"text": "Alfano: \"Salvini \u00e8 un giocherellone a cui non si pu\u00f2 affidare il Paese\".\nCosa rispondergli? https://t.co/y3HDQjxk1p"}, "2434": {"text": "Onorevole Bonafede, ora su La7: \"Sono lontano anni luce dalla Lega\".\nHa ragione, ecco perch\u00e9..\n#stopinvasione #piazzapulita https://t.co/YkYdGSTJ3p"}, "2435": {"text": "#Salvini: Voglio evitare che Italia diventi punto di approdo di DELINQUENTI e CLANDESTINI di tutto il mondo. #ottoemezzo"}, "2436": {"text": "#Salvini: Salvare, soccorrere e riportare indietro. #ottoemezzo"}, "2437": {"text": "#Salvini: nel Mediterraneo 13mila morti in tre anni, pi\u00f9 ne partono, pi\u00f9 ne muoiono. #ottoemezzo"}, "2438": {"text": "\"Ci si difende, ma solo di notte\"\n\"L'Italia \u00e8 uno dei Paesi pi\u00f9 sicuri al mondo\"\nMa basta!!\nLa difesa \u00e8 sempre legittima. #ottoemezzo"}, "2439": {"text": "#Salvini:Piccoli reati poi sono i pi\u00f9 grandi, se uno sconosciuto VIOLA la tua camera da letto, te lo porti dietro tutta la vita. #ottoemezzo"}, "2440": {"text": "#Salvini: Quando saremo al governo: #legittimadifesasempre, tutela forze dell'ordine, castrazione chimica per stupratori. #ottoemezzo https://t.co/X7xI2GUQoo"}, "2441": {"text": "#Salvini: Con la penombra che faccio? Sparo a met\u00e0? #legittimadifesa #ottoemezzo https://t.co/RGts7ePIgE"}, "2442": {"text": "#Salvini: In Germania non esiste ECCESSO di #legittimadifesa, se sei impaurito hai diritto di difenderti, a prescindere. #ottoemezzo https://t.co/xI7lvniZnl"}, "2443": {"text": "#Salvini: @marcotravaglio se ti ritrovi uno sconosciuto in casa che mette in pericolo i tuoi figli ed hai un'arma, che fai? #ottoemezzo https://t.co/OTauVlNqi8"}, "2444": {"text": "#Salvini: L'aggressione della pennichella \u00e8 meno grave dell'aggressione notturna? Siamo all'assurdo. #ottoemezzo"}, "2445": {"text": "#Salvini: Dopo quattro anni di discussione, il Parlamento approva una Legge sulla #legittimadifesa ASSURDA! #ottoemezzo"}, "2446": {"text": "Buonasera! #Salvini #ottoemezzo #legittimadifesa https://t.co/4bF7tedxlu"}, "2447": {"text": "Alle 20.30 sar\u00f2 ospite della Gruber, in diretta da Roma su @La7tv. Chi c'\u00e8??\n#ottoemezzo @OttoemezzoTW #legittimadifesa"}, "2448": {"text": "Zecca rossa all'opera stanotte contro la Lega e Salvini a Bergamo...\nPi\u00f9 campi giochi, meno centri \"a-sociali\"! &gt; https://t.co/srqLIQKC86 https://t.co/DoTlctKkSD"}, "2449": {"text": "Direttamente dall'hotel al seggio delle primarie Pd. Tutti per Renzi. https://t.co/t0xORnOXik"}, "2450": {"text": "Per il Pd un cittadino pu\u00f2 difendersi solo se \u00e8 aggredito... di notte.\nOrgoglioso di aver gridato \"VERGOGNA\"! #legittimadifesa https://t.co/RwaDJoE65z"}, "2451": {"text": "Solidariet\u00e0 all'inviata di #Matrix Francesca Parisella aggredita ieri sera davanti alla stazione Termini di Roma &gt; https://t.co/G8MvGnnSUk https://t.co/dlpKuDT6YN"}, "2452": {"text": "Orgoglioso di aver gridato \"VERGOGNA!\" a questo governo che non difende i cittadini!  #legittimadifesa #salvini https://t.co/uYuh1G1UiD https://t.co/jfDdj1wocs"}, "2453": {"text": "#IOSTOCONZUCCARO\nAVANTI, fino alla verit\u00e0! #stopinvasione https://t.co/euyFDkYkgL"}, "2454": {"text": "Macron, candidato scelto da Soros, banchieri e finanzieri, Merkel, CGIL francese e immigrati...\nForza MARINE! &gt; https://t.co/odvZvjXD09 https://t.co/lqMzKSjCls"}, "2455": {"text": "\"SCAFISTI lasciano profughi appena fuori dalle acque LIBICHE\". \nCos\u00ec la portavoce agenzia Frontex..\n#iostoconZuccaro https://t.co/92WpVb4e07"}, "2456": {"text": "Legittima difesa, per il PD un cittadino si pu\u00f2 difendere se \u00e8 \"aggredito di notte\".\nQuindi di mattina e pomeriggio tutto \u00e8 lecito??? https://t.co/odDs8WV6q7"}, "2457": {"text": "Penso di averle cantate chiare al Piddino su Rai Uno!\nAvete visto? Come \u00e8 andata?\n#portaaporta #Salvini https://t.co/OKqEThhCQO"}, "2458": {"text": "#Salvini: Pi\u00f9 barche metti davanti alle coste libiche, pi\u00f9 partenze di disperati ci saranno e pi\u00f9 MORTI avverranno.\n#portaaporta https://t.co/5Gb3oqZAEc"}, "2459": {"text": "#Salvini: nel 2016 180MILA SBARCHI, 5mila profughi di guerra e 35mila con protezioni varie. E TUTTI GLI ALTRI?\n#portaaporta https://t.co/ZhQCuNOcVX"}, "2460": {"text": "#Salvini: Sindaci della Lega accolgono chi ha diritto e si rifiutano di ospitare chi non scappa da nessuna guerra.  #portaaporta"}, "2461": {"text": "#Salvini: Cara di #mineo sono 100mila euro al giorno per il business immigrazione, penso agli italiani in difficolt\u00e0...  #portaaporta"}, "2462": {"text": "Ecco la posizione di alcune navi ONG #Salvini #iostoconzuccaro #portaaporta https://t.co/9XGhTBWGSf"}, "2463": {"text": "#Salvini: io me la prendo con la POLITICA che non agisce, non con le ong o con chi sbarca. #portaaporta #iostoconzuccaro"}, "2464": {"text": "#Salvini: dopo aver incontrato @JunckerEU, #SOROS oggi ha incontrato @PaoloGentiloni. #portaaporta https://t.co/Ey6C82J6sp"}, "2465": {"text": "#Salvini: #Soros da anni spende MILIONI di euro per fare in modo che Italia diventi METICCIA! #portaaporta https://t.co/FbvR6Kqz6Y"}, "2466": {"text": "#Salvini #portaaporta #iostoconzuccaro https://t.co/lBWiAkcImy"}, "2467": {"text": "#Salvini:#Zuccaro chiede di poter usare intercettazioni, queste sono utili, non solo quelle su chi andava a cena con Berlusconi.#portaaporta"}, "2468": {"text": "#Salvini: Spero nessuno imbavagli procuratore #Zuccaro. Vada avanti, fino in fondo, nella ricerca della verit\u00e0. #portaaporta"}, "2469": {"text": "#Salvini: Procuratore #Zuccaro dice che non possiamo accogliere tutti: gli batto le mani. #portaaporta"}, "2470": {"text": "Verso le 23.20, sar\u00f2 da #Vespa su Rai1, per parlare del business immigrazione. Vi aspetto, ne vale la pena! #portaaporta"}, "2471": {"text": "Zuccaro: \"IMPOSSIBILE ospitare in Italia la migrazione di carattere economico\".\nGiudice CORAGGIOSO!\n#iostoconZuccaro https://t.co/RgGKeyTa51"}, "2472": {"text": "Anche la RAI documenta l'invasione e la mangiatoia in corso con il business dei nuovi schiavi. 23.15 #portaaporta, Rai 1, ne vale la pena! https://t.co/tVkOdbOlGz"}, "2473": {"text": "Ismaele La Vardera contro le vecchie mummie della politica! Palermo, #IsmaeleSindaco. &gt; https://t.co/rE3ENBzPWW https://t.co/fLRgnxm39M"}, "2474": {"text": "Parole chiare e coraggiose, grazie!\nSperiamo che la facciano lavorare e non lo blocchino.\n#iostoconzuccaro https://t.co/p1eOMk778Y"}, "2475": {"text": "Stanno correndo a pagarci le pensioni! https://t.co/co9GeuQm7l"}, "2476": {"text": "Chiss\u00e0 come procedono le partitelle oggi al centro immigrati di #Mineo! #SalviniMineo https://t.co/V7jkakPQ5P"}, "2477": {"text": "Quanta verit\u00e0 in una sola vignetta del grande @AlfioKrancic, purtroppo sempre pi\u00f9 attuale ogni giorno che passa.\n#STOPINVASIONE #VOTOSUBITO https://t.co/TDWEYmHdFg"}, "2478": {"text": "In diretta da Terni, fra i cittadini arrabbiati con il sindaco (del PD) arrestato. Elezioni subito! LIVE &gt; https://t.co/CI5V7vz7a3 https://t.co/GVFhXayUqV"}, "2479": {"text": "Mah... Mi piacerebbe incontrare il monsignore, anzi gli chieder\u00f2 un appuntamento per spiegargli le mie idee.\nChe dite, mi ascolter\u00e0? https://t.co/Z8no6TJqzu"}, "2480": {"text": "\"Come unica soluzione per te c'\u00e8 solo PIAZZALE LORETO!\". VIDEO &gt; https://t.co/hFI0p9Gel7 https://t.co/IjjXkP5Bef"}, "2481": {"text": "Vergogna PD, liberiamo l'Umbria e l'Italia intera da corrotti e complici degli scafisti.\nVi aspetto domani mattina dalle 11.30 a Terni. https://t.co/ebTG9r4zbc"}, "2482": {"text": "E comunque: meglio De Andr\u00e9!\nVIDEO &gt; https://t.co/et6FF879C0 https://t.co/XyukAcnaQj"}, "2483": {"text": "Baci e abbracci tra @EmmanuelMacron e @matteorenzi... che tristi!!\nForza @MLP_officiel!! https://t.co/0m83LnuHOb"}, "2484": {"text": "Al Centro immigrati di #Mineo il commercio e l'artigianato fervono, c'\u00e8 anche il riparatore di biciclette! #SalviniMineo https://t.co/wXlb8OSOLw"}, "2485": {"text": "Che stanchezza...... Staranno pensando al modo migliore di pagarvi la pensione! #Mineo #SalviniMineo https://t.co/Fy6IbVB3j7"}, "2486": {"text": "Blitz della Polizia in stazione Centrale a Milano, controlli su tutti gli immigrati. LIVE &gt; https://t.co/uKghunC09i"}, "2487": {"text": "#Salvini: Al CARA di #Mineo ora ospitano 3.300 immigrati e di questi SOLO 21 sono iracheni e 14 siriani. #salvinimineo #lariachetira"}, "2488": {"text": "#Salvini: In Sicilia disoccupazione giovanile al 54%,qualcuno pensa che nuovo business sia fondato su immigrati.#lariachetira #salvinimineo"}, "2489": {"text": "#Salvini: Ismaele \u00e8 il numero 1!! #SalviniMineo #lariachetira https://t.co/JgKU8fkGXa"}, "2490": {"text": "#Salvini: Perch\u00e9 Gentiloni non smentisce esistenza di un dossier che testimonia rapporti tra ong e trafficanti? #SalviniMineo #lariachetira"}, "2491": {"text": "#Salvini: DI MAIO e i #5stelle hanno votato per il RIFINANZIAMENTO di FRONTEX. #SalviniMineo #lariachetira"}, "2492": {"text": "#Salvini: Settimana scorsa a Bruxelles votazione su sospensione finanziamenti #ONG, #5stelle HA VOTATO CONTRO. #SalviniMineo #lariachetira https://t.co/G1eNtwjrQq"}, "2493": {"text": "#Salvini: Festa #primomaggio e #Liberazione sono feste di tutti, non solo di qualche centro sociale. #SalviniMineo #lariachetira"}, "2494": {"text": "#Salvini:7mln di italiani sotto soglia povert\u00e0. Fame,paura sono uguali in tutto il mondo, da politico penso prima a mia gente. #lariachetira https://t.co/RPjWbsftMA"}, "2495": {"text": "Alle 13.00 sar\u00f2 in collegamento con @La7tv a #lariachetira. Vi racconto la mia visita al centro immigrati pi\u00f9 grande d'Europa. #SalviniMineo"}, "2496": {"text": "Sempre a #Mineo. Ma questi trolley nuovi da dove arrivano? E i \"commercianti\" presunti profughi rilasciano regolare scontrino? #salvinimineo https://t.co/JdM0WK4POS"}, "2497": {"text": "Lui \u00e8 contento. Ci credo, mangia, beve e ascolta musica gratis! #Mineo #SalviniMineo https://t.co/LqsTOX4H8w"}, "2498": {"text": "Centro immigrati di Mineo, 5 parabole per una sola villetta... Ma cosa guarderanno??? https://t.co/Bt9cBrZT1b"}, "2499": {"text": "Buongiorno Amici, vi racconto la mia notte al centro immigrati di #Mineo tra poco in diretta su Rai 3 ad #agorarai. @agorarai https://t.co/TLNnxwkMHR"}, "2500": {"text": "3.300 ospiti, 100 mila euro di costi al giorno: ancora LIVE dal centro immigrati di #Mineo. Stanotte dormir\u00f2 qui! https://t.co/tNm83NRAnS https://t.co/ANh3fEnxnl"}, "2501": {"text": "In diretta dal centro per immigrati di Mineo (Catania), il pi\u00f9 grande d'Europa. &gt; https://t.co/8kTqU0zY5y"}, "2502": {"text": "#Salvini: dossier su complicit\u00e0 tra malavitosi che trafficano esseri umani e cosiddetti soccorritori? Lo tirino fuori o smentiscano\n@SkyTG24 https://t.co/GR9UHGoENE"}, "2503": {"text": "Salsiccia di Grammichele e patate.\nA pi\u00f9 tardi da Mineo,pi\u00f9 grande albergo per immigrati d'Europa. INSTAGRAM &gt; https://t.co/0xezh8TjDi https://t.co/yoZgOxLm6s"}, "2504": {"text": "Sassi, uova e bastoni contro Polizia e Carabinieri a Torino.\nBASTA con i teppisti dei centri a-sociali.\nSgomberi e RUSPA!!! #PrimoMaggio https://t.co/19Ie5sdmfv"}, "2505": {"text": "Live dal porto di Augusta, dove solo nel 2017 sono sbarcati pi\u00f9 di 10.000 clandestini.\n#stopinvasione #PrimoMaggio  https://t.co/1maaigncTR"}, "2506": {"text": "CALMI, malfidenti, loro fanno i lavori che gli italiani non vogliono pi\u00f9 fare..\nBuon #PrimoMaggio a chi non si arrende! #primariepd2017 https://t.co/DHOKHf2Mv2"}, "2507": {"text": "I sondaggi migliori sono quelli fatti per strada, dal vivo: a me piace ascoltare, spero che presto potremo anche fare! #votosubito https://t.co/lbrryxxxWe"}, "2508": {"text": "Camilla e Giulio si affacciano alla vita: auguri!!! INSTAGRAM &gt; https://t.co/dqbXXUZHMp https://t.co/2WsJ6CDOww"}, "2509": {"text": "Domani CGIL, CISL e UIL saranno in piazza per il #primomaggio.\nCon che faccia?\nSpesso i ricchi sindacati sono i primi NEMICI dei lavoratori."}, "2510": {"text": "Soggiorna alla caserma Cavarzerani di Udine, a spese degli italiani. Non vedo l'ora di poter dare una ripulita... https://t.co/UpHyFmsNUQ"}, "2511": {"text": "Prima gli italiani, prima la nostra gente!\n#gentilonidimettiti #alfanoclandestino #stopinvasione #inmezzora https://t.co/87vffJ26WV"}, "2512": {"text": "#Salvini: Grazie a tutti e buon #primomaggio! #inmezzora https://t.co/eEV3OKm8V8"}, "2513": {"text": "#Salvini: Stiamo portando in Italia persone che rischiano di portarci la GUERRA in casa. Su alcune navi presenti ARMI E DROGA. #inmezzora"}, "2514": {"text": "#Salvini:ONG, animate da miglior spirito possibile, incentivano PARTENZE! Per\u00f2 me la prendo con i politici, non con associazioni. #inmezzora"}, "2515": {"text": "#Salvini: Su navi di alcune ONG ci sono ARMI e DROGA! #inmezzora"}, "2516": {"text": "#Salvini: Metterei fuori Legge le associazioni finanziate da SOROS! #inmezzora"}, "2517": {"text": "#Salvini: Su immigrazione #5stelle sono PEGGIO DEL PD. #5stelle con PD votarono depenalizzazione clandestinit\u00e0. #inmezzora"}, "2518": {"text": "#Salvini:Nessuno pagava a emigrati italiani vitto e alloggio. Medici senza frontiere si occupasse anche di italiani disoccupati. #inmezzora https://t.co/nUW1znPnz4"}, "2519": {"text": "#Salvini: Contesto l'Europa da anni e contesto il fatto che Italia deve accogliere chiunque con 7 milioni di DISOCCUPATI ITALIANI.#inmezzora"}, "2520": {"text": "#Salvini: Denunceremo i POLITICI che stanno permettendo tutto questo! Spero che il Procuratore vada avanti! #iostoconzuccaro #inmezzora https://t.co/V1LvG29L5j"}, "2521": {"text": "#Salvini: Si sposti la frontiera oltre Mediterraneo, si sequestrino navi e bilanci di quelli che speculano sugli immigrati. #inmezzora"}, "2522": {"text": "#Salvini: I Ministri del Governo Gentiloni esercitano SCAFISMO DI STATO! #inmezzora https://t.co/Cs4tsZuQBH"}, "2523": {"text": "#Salvini: I numeri ci dicono che grazie al business dell'immigrazione c'\u00e8 CHI ha guadagnato 5 MILIARDI DI EURO. #inmezzora"}, "2524": {"text": "#Salvini: I numeri ci dicono che solo il 5% di chi sbarca scappa davvero dalla GUERRA! #inmezzora"}, "2525": {"text": "#Salvini: I numeri ci dicono che pi\u00f9 gente PARTE, pi\u00f9 gente MUORE. #inmezzora https://t.co/oPwR3GyXcx"}, "2526": {"text": "Alle 14.30 sar\u00f2 in diretta su @RaiTre con Lucia Annunziata e il responsabile di una ONG che trasporta immigrati.\n#inmezzora"}, "2527": {"text": "Piuttosto che dare 2 EURO ai signori del PD...\nLi regalo a una ONG! O forse no.\nVoi a chi li dareste? #primariepd2017"}, "2528": {"text": "Se domani siete in zona, venitemi a trovare! https://t.co/9jzXvPJDLq"}, "2529": {"text": "LICENZIANO due ragazzi, con mutuo e famiglia, perch\u00e9 hanno filmato due ladre Rom! VERGOGNA! #BOICOTTALIDL https://t.co/IC6RgTBV1s"}, "2530": {"text": "Con mutuo e famiglia, 2 ragazzi licenziati per aver filmato DUE LADRE!\nSolidariet\u00e0 a Ramon e Andrea. #boicottalaLIDL\nhttps://t.co/73aKUlD9mL"}, "2531": {"text": "MASSIMO ZEN \u00e8 una guardia giurata di 47 anni... https://t.co/7eVpeeUH3f"}, "2532": {"text": "In diretta da Piombino Dese (Padova), una marea di gente con la Lega! &gt; https://t.co/iqsOnuq1H7"}, "2533": {"text": "SPETTACOLO! Qui Piombino Dese (Padova), un MARE di gente con la Lega! https://t.co/q7ZrQskKAL"}, "2534": {"text": "Ora in diretta con il grande Massimo Bitonci a Telenuovo, canale 11 per gli spettatori di Padova. INSTAGRAM &gt; https://t.co/YQbBafub5o https://t.co/ZTEzZc9aT6"}, "2535": {"text": "Oggi parla #ZIDANE: tutti contro @MLP_officiel .\nServi e complici, ma quanta paura hanno???\nForza #Marine!!! https://t.co/QbvlfuakxP"}, "2536": {"text": "Pazzesco. Quante persone bisogna ammazzare per finire in galera??? Vorrei vedere in faccia questi giudici... https://t.co/FZhbzO0ZGr"}, "2537": {"text": "FINALMENTE un giudice che ha il coraggio di indagare sul business dell'immigrazione. Governo e giornalisti lo attaccano, #iostoconZuccaro! https://t.co/eipkJWSpQI"}, "2538": {"text": "70.000 morti l'anno in Italia per il fumo.\n700.000 in Europa, 6 milioni nel mondo.\nFelice di aver spento ultima sigaretta 21 giugno scorso."}, "2539": {"text": "Imbarazzante monologo di #Renzi da Vespa.\nCazzaro era, cazzaro rimane.\nPresuntuoso, falso, arrogante, bugiardo.\n#votosubito #portaaporta"}, "2540": {"text": "Se Macron pensa di avere gi\u00e0 vinto...\nBella analisi di Marcello Foa.\nhttps://t.co/9w9pTTEfjf"}, "2541": {"text": "RIDICOLI quelli del PD!\nForza Lega, forza Veneto! https://t.co/NqQB4ztgkP"}, "2542": {"text": "\"Sesso, Droga, Emmanuel Macron\"\n\"+ Panzer, - Putin\"\n\"Elsa Fornero Patriota Europea\" (!!!)\nMa che DISAGIO hanno questi qua??? https://t.co/UsfkCXHxvN"}, "2543": {"text": "Nel 2016 l'Italia \u00e8 penultima per crescita del PIL in Europa, persino la Grecia \u00e8 andata meglio di noi!\nSoluzione? &gt; https://t.co/HL0Xyby2wf https://t.co/1T5n7sUDDC"}, "2544": {"text": "Strangol\u00f2 e seppell\u00ec (ancora viva) una ragazza di vent'anni, incinta all'ottavo mese... https://t.co/pFUumL18ta"}, "2545": {"text": "Procuratore di Catania: \"Ong forse finanziate da trafficanti, vogliono destabilizzare l'economia italiana\". https://t.co/iimVglI0GN"}, "2546": {"text": "Complimenti a Paragone e alla sua squadra, stasera davvero una puntata bella e libera a #GABBIAOPEN su @La7tv.\nAltro che Rai... @LaGabbiaTw"}, "2547": {"text": "#Salvini:Per qualcuno queste \"risorse\" del servizio ci pagheranno pensioni, per ora ci FOTTONO I TELEFONINI e si fanno i CANNONI #gabbiaopen"}, "2548": {"text": "#Salvini: Dopo servizio del genere mi aspetto che il questore o il prefetto di Milano organizzi una retata in stazione centrale.#gabbiaopen https://t.co/IrHDjx8zOe"}, "2549": {"text": "#Salvini: Ieri sera un ragazzo indiano di 15 anni mi ha detto: \"forza Salvini, l'immigrazione ha bisogno di REGOLE!\".#gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2550": {"text": "#Salvini: Dico \"NO\" allo #IUSSOLI, la cittadinanza deve essere una scelta ed un PERCORSO. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2551": {"text": "#Salvini: Nella Parigi del terrorismo, dell'immigrazione di massa, @MLP_officiel ha preso il 5%. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2552": {"text": "#Salvini: Oggi UE ha voluto processare Ungheria perch\u00e9 pretende il controllo delle proprie banche, moneta e confini. #gabbiaopen"}, "2553": {"text": "#Salvini: Commissione Europea \u00e8 PERICOLOSA ed INCAPACE. #gabbiaopen"}, "2554": {"text": "#Salvini:#5stelle su immigrazione parlano bene e razzolano male. Votarono depenalizzazione reato immigrazione clandestina con PD.#gabbiaopen https://t.co/IHfeV4ZtAz"}, "2555": {"text": "#Salvini: Altro che bont\u00e0 e solidariet\u00e0, in Italia c'\u00e8 chi mangia, e tanto, sul business dell'immigrazione. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2556": {"text": "#Salvini: Qua sta avvenendo uno SCAFISMO DI STATO! Dietro ad alcune ONG c'\u00e8 ancora SOROS, spero che venga arrestato qualcuno. #gabbiaopen https://t.co/mZkNaofgVO"}, "2557": {"text": "#Salvini: Macron \u00e8 cresciuto a PANE, EURO E AUSTERIT\u00c0. Sono tutti contro @MLP_officiel. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2558": {"text": "#Salvini: @MLP_officiel \u00e8 stata votata dagli operai, agricoltori, giovani, disoccupati ed integrati. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2559": {"text": "#Salvini:I \"non voterei\" non li capisco.@ale_dibattista dalla Gruber alla domanda \"chi sceglieresti in Francia?\" non ha risposto.#gabbiaopen"}, "2560": {"text": "#Salvini: Voglio unire TUTTI gli italiani PERBENE, da Nord a Sud, contro questa Unione Europea. #gabbiaopen @LaGabbiaTw https://t.co/42PdDttcZG"}, "2561": {"text": "#Salvini: Sono a Bruxelles dove oggi \u00e8 stato PROCESSATO ORBAN, perch\u00e9 ha detto \"NO\" a questa UE. #gabbiaopen"}, "2562": {"text": "#Salvini: Questa mattina @realDonaldTrump ha annunciato che applicher\u00e0 la #flattax al 15% che noi stiamo proponendo da tempo. #gabbiaopen"}, "2563": {"text": "#Salvini: Voglio che siano gli italiani che non si riconosco in Renzi o Grillo, a poter scegliere chi li sfider\u00e0. #gabbiaopen @LaGabbiaTw"}, "2564": {"text": "#Salvini: Secondo me non approveranno nessuna L.Elettorale, sono nel casino pi\u00f9 totale. Spero si voti il prima possibile. #gabbiaopen"}, "2565": {"text": "Pronti! #gabbiaopen @LaGabbiaTw https://t.co/lUlQ8bkvxP"}, "2566": {"text": "Pronto per collegarmi con @La7tv da Bruxelles!\nDopo il grillino che vuole altri soldi pubblici degli italiani per Alitalia... #gabbiaopen https://t.co/hw1jCp19Uv"}, "2567": {"text": "Per chi volesse farmi compagnia, verso le 21.20 sar\u00f2 ospite dell trasmissione #GABBIAOPEN su @La7tv. @LaGabbiaTw Chi c'\u00e8??"}, "2568": {"text": "GRAZIE ai militanti e ai cittadini bergamaschi che ieri sera hanno affollato la splendida serata leghista a Grumello del Monte. \n#votosubito https://t.co/o6ltF1oneU"}, "2569": {"text": "Trump sposa battaglia Lega #flattax al 15%.\nRicetta giusta per far ripartire economia massacrata dallo STATO LADRO! https://t.co/Cr0IITjc0c"}, "2570": {"text": "Italia al 52\u00b0 posto al mondo per \"Libert\u00e0 di stampa\" secondo il rapporto di Reporter senza frontiere... https://t.co/TXv1YWPv9h"}, "2571": {"text": "PAZZESCO!\nIl #25aprile a Milano il PD ha festeggiato i nuovi occupanti, i partigiani veri si rivoltano nella tomba... #votosubito https://t.co/CzQpsQlCeX"}, "2572": {"text": "#Salvini: Delinquenti hanno le armi. Non si pu\u00f2 mettere un poliziotto in ogni casa, bisogna permettere ai cittadini di difendersi #dimarted\u00ec"}, "2573": {"text": "#Salvini: Svizzera \u00e8 Paese pi\u00f9 armato d'Europa. 4 su 8 milioni di cittadini sono armati. Quante sparatorie avvengono a Zurigo? #dimarted\u00ec"}, "2574": {"text": "#Salvini: Soluzione per sicurezza \u00e8 permettere a Polizia e Carabinieri di fare loro lavoro senza rischiare di essere processati #dimarted\u00ec"}, "2575": {"text": "#Salvini: Se un cittadino \u00e8 costretto a difendersi da un'aggressione viene indagato. Cambiare legge e garantire legittima difesa #dimarted\u00ec"}, "2576": {"text": "#Salvini: Di moneta unica tedesca sta morendo tutta l'Europa, tranne la Germania! #dimarted\u00ec"}, "2577": {"text": "#Salvini: Non sono anti europeo, ma penso che l'Unione europea sia come una nuova Unione Sovietica #dimarted\u00ec"}, "2578": {"text": "#Salvini: Superati 500mila sbarchi in tre anni. Prima del diritto di emigrare, difendere diritto a NON emigrare #dimarted\u00ec"}, "2579": {"text": "#Salvini: Per salvare #Alitalia italiani hanno gi\u00e0 sborsato 7 miliardi di euro di denaro pubblico. Basta! Non un euro di pi\u00f9 #dimarted\u00ec"}, "2580": {"text": "#Salvini: Abbiamo tasso disoccupazione giovanile al 40%, una VERGOGNA a livello europeo #dimarted\u00ec"}, "2581": {"text": "#Salvini: Tasso disoccupazione nel 2011 era del 9%, ora 12%. Abbiamo commesso errori in passato, mi riprometto di non ripeterli #dimarted\u00ec"}, "2582": {"text": "#Salvini: Bisogna riportare Banca d'Italia sotto il controllo pubblico e far pagare errori ai banchieri, non ai risparmiatori! #dimarted\u00ec"}, "2583": {"text": "#Salvini: Abbassare drasticamente le tasse per fare ripartire il lavoro. Pagare di meno per pagare tutti! https://t.co/dltRnAFYyk #dimarted\u00ec"}, "2584": {"text": "#Salvini: Noi abbiamo la benzina pi\u00f9 cara del mondo, si tolgano le tasse sulle tasse! #dimarted\u00ec"}, "2585": {"text": "#Salvini: Sono pronto a parlare seriamente agli italiani senza promettere miracoli o 80 euro. Italia riparte abbassando le tasse #dimarted\u00ec"}, "2586": {"text": "#Salvini: Solo in Italia i pensionati devono fare mutuo in banca per aver soldi versati per una vita, una assurdit\u00e0! #dimarted\u00ec"}, "2587": {"text": "#Salvini: Politica dovrebbe essere trattata come tutte le professioni: prendi quello che hai versato, non un centesimo di pi\u00f9 #dimarted\u00ec"}, "2588": {"text": "#Salvini: Nel 2016 Grecia \u00e8 cresciuta pi\u00f9 di noi. Togliere legge Fornero, aprire mondo del lavoro a giovani e ridurre tassazione #dimarted\u00ec"}, "2589": {"text": "#Salvini: Sindacati si sono dimostrati un problema per i lavoratori #Alitalia anzich\u00e9 una soluzione #dimarted\u00ec"}, "2590": {"text": "Tra poco in onda a @diMartedi (La7)! #DiMartedi"}, "2591": {"text": "GRAZIE, la difesa \u00e8 sempre legittima!\n#Verona25aprile #legittimadifesasempre https://t.co/TCmqxclfAN"}, "2592": {"text": "Quelli che sventolano bandiera rossa per festeggiare la #Liberazione e poi, con la stessa, festeggiano l'invasione clandestina.\n#liberiamoci"}, "2593": {"text": "GRAZIE! \n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile INSTAGRAM &gt; https://t.co/ehZvtdkmHk https://t.co/BGJ4TqIM5v"}, "2594": {"text": "#Salvini: qua c'\u00e8 gente libera che vuole tornare a controllare casa propria! A prescindere da Bruxelles.\n#legittimadifesasempre"}, "2595": {"text": "#Salvini: orgoglioso di essere segretario della Lega, dopo 20 anni mander\u00e0 a votare per autonomia Veneto e Lombardia.\n#legittimadifesasempre https://t.co/Itt405gO2d"}, "2596": {"text": "#Salvini: oggi l'Italia non \u00e8 un Paese libero, ma \u00e8 sotto occupazione STRANIERA!\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2597": {"text": "#Salvini: via i PREFETTI che non servono a nulla! Pi\u00f9 potere ai Sindaci!\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2598": {"text": "#Salvini: DONNE E UOMINI LIBERI! Da oggi IN MARCIA! Ci sono da eleggere tanti Sindaci della Lega.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2599": {"text": "#Salvini: un Paese \u00e8 libero se SICURO. I nostri nonni persero la vita perch\u00e9 non passasse \"lo straniero\".\n#legittimadifesasempre"}, "2600": {"text": "#Salvini: ci condannano perch\u00e9 abbiamo usato la parola \"clandestini\".\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2601": {"text": "#Salvini: regimi prima di controllare economia controllano pensiero. Prima del portafoglio controllano i sentimenti.\n#legittimadifesasempre"}, "2602": {"text": "#Salvini: a Roma c'\u00e8 chi non sfila con brigata ebraica e sfila con i fanatismi islamici.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2603": {"text": "#Salvini: ALLAH AKBAR? A CASA TUA \"Allah akbar\"!\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2604": {"text": "#Salvini: Finanza, poteri forti, fanatismo islamico appoggiano #Macron.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2605": {"text": "#Salvini: la Lega non andr\u00e0 mai pi\u00f9 col cappello in mano da nessuno, tantomeno per qualche poltrona a Roma\n#legittimadifesasempre"}, "2606": {"text": "#Salvini: chi si vuole alleare sottoscriva impegno a far s\u00ec che Italia si riprenda il controllo di MONETA E CONFINI.\n#legittimadifesasempre"}, "2607": {"text": "#Salvini: la Lega forte e unita non la ferma NESSUNO. Secondo me vinciamo.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2608": {"text": "#Salvini: la resistenza oggi significa combattere a Bruxelles per difendere nostri prodotti.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2609": {"text": "#Salvini: UNIAMO LA GENTE PERBENE PER RIPRENDERCI QUESTO PAESE, il pi\u00f9 bello del mondo. Contro il pensiero UNICO.\n#legittimadifesasempre"}, "2610": {"text": "#Salvini: vogliono disarmare i cittadini perbene.\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2611": {"text": "#Salvini: a Bruxelles hanno approvato delibera che limita acquisto armi. ISIS non compra armi in armeria\n#legittimadifesasempre"}, "2612": {"text": "#Salvini: chi mette le mani su una donna un bambino non deve pi\u00f9 essere in grado di farlo! #castrazionechimica\n#legittimadifesasempre"}, "2613": {"text": "#Salvini: ONU non serve a nulla. Ha linea diretta con scafisti. Al governo non finanzieremo questi organismi.\n#legittimadifesasempre"}, "2614": {"text": "#Salvini: Sant'Agostino disse che chi difende la propria vita non \u00e8 colpevole di OMICIDIO!\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile"}, "2615": {"text": "#Salvini: oggi l'UE \u00e8 la dittatura da cui dobbiamo liberare l'Italia a gli Italiani!\n\n#legittimadifesasempre #Verona25Aprile https://t.co/jWtB50CZ11"}, "2616": {"text": "#Salvini: chi pensa che il nemico in Europa \u00e8 il \"populismo\" \u00e8 da ricoverare! #legittimadifesasempre"}, "2617": {"text": "#Salvini: Siamo un Paese finanziariamente OCCUPATO da quella che \u00e8 la nuova DITTATURA! ALTRO CHE #LIBERAZIONE. #Legittimadifesasempre"}, "2618": {"text": "#Salvini: Grazie per essere qua! Da ovunque voi veniate! SIAMO QUA PER UNIRE NON PER DIVIDERE! #Legittimadifesasempre"}, "2619": {"text": "Ora la testimonianza dei drammi di Stacchio, Zancan e Maiocchi. #legittimadifesasempre https://t.co/iZPl9r7fUH"}, "2620": {"text": "CHE SPETTACOLO! #legittimadifesasempre #verona25aprile https://t.co/Dc4mMqV9DF"}, "2621": {"text": "#Verona25aprile da SPETTACOLO! #legittimadifesasempre https://t.co/xPBGWlhAN4"}, "2622": {"text": "State con noi! In diretta da Verona. In diretta da Verona. #legittimadifesasempre LIVE &gt; https://t.co/ktGkUydd9D https://t.co/84pUR4SLxW"}, "2623": {"text": "\"Prima ancora del diritto a emigrare, va riaffermato il diritto a NON EMIGRARE\". 13 gennaio 2013, Papa Benedetto XVI.\nPAROLE SANTE."}, "2624": {"text": "#Verona25aprile #legittimadifesasempre &gt; https://t.co/QdPBl6TVcO https://t.co/SrY9Iww4Mb"}, "2625": {"text": "Quasi tutto pronto per #Verona25aprile #legittimadifesasempre &gt; INSTAGRAM &gt; https://t.co/DkBnsaFb6a https://t.co/rpCYtYj99Q"}, "2626": {"text": "Un saluto a chi \u00e8 in viaggio verso Verona, vi aspetto!\n#tuttiaverona #legittimadifesasempre #Verona25aprile https://t.co/sIPXTe79d7"}, "2627": {"text": "#Salvini: @pierofassino occhio a parlare di ILLUSIONISTI, voi ne avete uno in casa. Si mise a regalare 80 euro in giro. #portaaporta https://t.co/PhQBZ6hB5a"}, "2628": {"text": "#Salvini: L'UE \u00e8 l'Unione Sovietica in peggio. Se UE non difende i nostri prodotti lo deve fare l'Italia. #Francia2017 #portaaporta"}, "2629": {"text": "#Salvini: #Macron \u00e8 quello del #JobsAct. Per 4 anni ha lavorato con i socialisti ed \u00e8 stato allevato a PANE, BANCHE E FINANZA. #portaaporta"}, "2630": {"text": "#Salvini: su temi LAVORO e PENSIONI io e @MLP_officiel abbiamo le stesse idee: 60 anni di et\u00e0, 40 di contributi. #Portaaporta #Francia2017"}, "2631": {"text": "#Salvini: @MLP_officiel ha preso 7 milioni e mezzo di voti perch\u00e9 si \u00e8 occupata soprattutto di LAVORO! #portaaporta #Francia2017"}, "2632": {"text": "#Salvini: Macron \u00e8 un \"Monti\", una \"Fornero\" francese #Francia2017 #portaaporta"}, "2633": {"text": "#Salvini: Macron \u00e8 stato un alto dirigente della banca Rothschild. Tifano per lui le grandi multinazionali, Soros e questa UE. #Portaaporta"}, "2634": {"text": "#Salvini: Partiti tradizionali sono stati CANCELLATI! Nemici in Europa sono i populisti? Spero sia uno SCHERZO. #Francia2017 #portaaporta https://t.co/4qOMrgGqnC"}, "2635": {"text": "#Salvini: Questa Europa delle banche e della finanza, alla Macron, ha portato alla povert\u00e0 e disperazione. #Portaaporta"}, "2636": {"text": "#Salvini: Estrema destra? Non esiste pi\u00f9. Consegnamo \"destra\" e \"sinistra\" alla storia. #Portaaporta"}, "2637": {"text": "#Salvini: Mi fanno impazzire le analisi di alcuni politici e giornalisti. FN non ha mai preso cosi tanti voti. #Portaaporta"}, "2638": {"text": "FRA POCO cercher\u00f2 di zittire Fassino e di portare la vostra voce da Bruno Vespa, a #PortaaPorta, su @RaiUno.\nChi di voi mi fa compagnia??"}, "2639": {"text": "Chi \u00e8 lo sfidante di @MLP_officiel? Il peggio del peggio... https://t.co/rUzcHh0WRg"}, "2640": {"text": "Ho voglia di parlare con voi! Ci siete? &gt; LIVE FACEBOOK&gt;\nhttps://t.co/8yM4ftqn5X https://t.co/GBbi9zzSjw"}, "2641": {"text": "Orgoglio di pap\u00e0, a quattro anni scriviamo il nostro nome! INSTAGRAM &gt;  https://t.co/TiZefPmDYr https://t.co/flRnMEMa3h"}, "2642": {"text": "FORZA @MLP_officiel! https://t.co/gocDkTkDog"}, "2643": {"text": "Domani a Verona, ci sarai?\n#legittimadifesasempre #stopinvasione\n\nInfo: https://t.co/nuMHbBpyiI https://t.co/tt6WOTegxm"}, "2644": {"text": "#LePen: \"Il Popolo rialza la testa\".\nForza #Marine, \u00e8 ora di liberarsi dalla gabbia di Bruxelles!\n#Francia2017 @MLP_officiel https://t.co/eyTWFzV9Kz"}, "2645": {"text": "UN MILIONE E OTTOCENTOMILA GRAZIE! https://t.co/pceKzpFZ81"}, "2646": {"text": "Cinesi all'Inter, cinesi al #Milan, tristezza in campo. #milanempoli"}, "2647": {"text": "#Buonadomenica Amici!!!\nLe montagne sono la prova che Dio esiste. INSTAGRAM &gt; https://t.co/6xKuZjiMgv https://t.co/gAUa1VkcRb"}, "2648": {"text": "Non si \u00e8 liberi se non si \u00e8 SICURI! Aspetto anche TE!\n#legittimadifesasempre #stopinvasione\n\nInfo: https://t.co/nuMHbBpyiI https://t.co/7xNTi2H9E6"}, "2649": {"text": "Forza @MLP_officiel! #LePen #ElectionsPresidentielles2017 #ElezioniFrancia INSTAGRAM &gt; https://t.co/oAjcnxvBvz https://t.co/2mh0jm0wzt"}, "2650": {"text": "Addio Michele #Scarponi, addio campione, che ingiustizia.\nBuone pedalate col grande Marco Pantani. https://t.co/yrscAgvtiU"}, "2651": {"text": "Radiato il primo medico italiano che dice NO ai vaccini.\nVoi cosa ne pensate?"}, "2652": {"text": "Meno 3 a Verona!\nUltimi posti sui pullman: https://t.co/diNHLED0Yx\nPassaparola! #legittimadifesasempre #stopinvasione #Verona25aprile https://t.co/488Us0y6DZ"}, "2653": {"text": "Oggi a Milano, a \"Tempo di libri\", fiera dell'editoria italiana. Tanti ragazzi, tante idee! INSTAGRAM &gt; https://t.co/L2yOMZ7Jqq https://t.co/rifmrN3xDt"}, "2654": {"text": "Giornalisti italiani che, da ieri, si preoccupano pi\u00f9 dei voti che prender\u00e0 @MLP_officiel che dei morti causati dai terroristi.\nSquallidi."}, "2655": {"text": "Per il piddino @GennaroMigliore il problema stamattina non \u00e8 tanto il terrorismo quanto \"i tweet di #Salvini\".\nRicoveratelo. #agorarai"}, "2656": {"text": "#Salvini: non sempre con i centri sociali va tutto liscio, sindaco e cittadini preoccupati per Pontida? Normale. #agorarai"}, "2657": {"text": "#Salvini: #Verona25aprile per chiedere che parlamento approvi in tempi rapidi legge chiara su #legittimadifesa. #agorarai https://t.co/2tmSt75xZf"}, "2658": {"text": "#Salvini: immigrazione fuori controllo porta al caos e allo scontro sociale, nonch\u00e9 all'insicurezza. #agorarai"}, "2659": {"text": "#Salvini: attentatore di Stoccolma era richiedente asilo, \"accoltellatore\" di Milano era sbarcato a Lampedusa. #agorarai https://t.co/uqFteD9ebu"}, "2660": {"text": "#Salvini: ma che cosa sta dicendo?? #agorarai https://t.co/zAAoCDU6yp"}, "2661": {"text": "#Salvini:@gennaromigliore, l'han capito perfino i tombini che gli attentati sono legati all'immigrazione... #agorarai https://t.co/IiBUn1RKdq"}, "2662": {"text": "#Salvini: con 10mila sbarcati in 4 giorni, non si possono fare gli adeguati CONTROLLI. #agorarai"}, "2663": {"text": "#Salvini: Gov. Gentiloni ha stanziato solo 19 milioni per le ESPLUSIONI. Non sono tutti terroristi, ma ne basta uno! #agorarai https://t.co/8iVkZIbloK"}, "2664": {"text": "Buona giornata Amici, sole siciliano dedicato a voi. INSTAGRAM &gt; https://t.co/hCPb3YbVT9 https://t.co/QoGCMKlN43"}, "2665": {"text": "Tra poco, verso le 8.50, in onda su @RaiTre ad #agorarai. #ParisAttack #Parigi #champselysees @agorarai"}, "2666": {"text": "Secondo i media francesi l'attacco di #Parigi sarebbe opera di un TERRORISTA ISLAMICO.\nL'avreste mai detto?\n#ChampsElysees #Francia"}, "2667": {"text": "Altro sangue in #Francia, un #poliziotto ucciso.\nChi sar\u00e0 stato?\nForza @MLP_officiel! #Parigi #Paris #ParisAttack"}, "2668": {"text": "Per Mario Landriscina sindaco di Como!\nP.s. Monsignor Maggiolini, ci manchi. INSTAGRAM &gt; https://t.co/5rS8JHZLZD https://t.co/iHuWYdM1s0"}, "2669": {"text": "Accoglienza incredibile questa mattina a Catania: difendiamo il LAVORO e soprattutto #STOPINVASIONE!\nVIDEO &gt; https://t.co/63yr172P6V https://t.co/C3Z2MHJyVq"}, "2670": {"text": "Incredibile titolo sulla Stampa di oggi.\nIl governo pensa che gli sbarchi record di migranti non siano casuali. \"C'\u00e8 una regia\".\nGi\u00e0. https://t.co/0H3lvAx3sq"}, "2671": {"text": "L'asse PD-5Stelle ha bocciato oggi in Parlamento la proposta della Lega di discutere e votare subito la legge sulla #LEGITTIMADIFESA! https://t.co/m5k5hts3HA"}, "2672": {"text": "Un saluto dallo splendido #lagodiGarda a #Desenzano! https://t.co/5D7NWaBxBd https://t.co/CFk6L1qwsk"}, "2673": {"text": "Barisoni, vicedirettore di Radio24:\"fuori da Euro Italia farebbe fine di Argentina e Grecia\".\nGrazie a Euro siamo tutti pi\u00f9 ricchi e felici?"}, "2674": {"text": "Libera chiesa in libero stato. #STOPINVASIONE https://t.co/YwbXXaCQ8Y"}, "2675": {"text": "Ragazzi, il Palasport di Verona pu\u00f2 ospitare oltre 5.000 persone. Lo riempiamo??? Marted\u00ed 25 aprile, ore 12! #legittimadifesasempre https://t.co/WQ1FdzcweO"}, "2676": {"text": "12% delle famiglie italiane ha gravi difficolt\u00e0 economiche.\nGov. trova 4,6 miliardi per clandestini.\nPu\u00f2 esserci ancora gente che vota PD??"}, "2677": {"text": "#Salvini: Non puoi far fare fino a 90 anni ad una persona l'infermiere, il camionista, il muratore... #DiMartedi"}, "2678": {"text": "#Salvini: Ma che ragionamento del CAVOLO \u00e8 quello di Capranica? Follia.. #DiMartedi https://t.co/8zm89IjZ7k"}, "2679": {"text": "#Salvini:C'\u00e8 chi ha perso senso del PUDORE.Diritti acquisiti su pensioni per Senatori? E per italiani massacrati dalla L.Fornero??#dimarted\u00ec https://t.co/sy9CWsxYfO"}, "2680": {"text": "#Salvini:Buon Dio ci ha dato sole e terra meravigliosI! Riso del Vietnam, olio della Tunisia e arance del Marocco? NO, GRAZIE! #dimarted\u00ec https://t.co/oolZmX7YxQ"}, "2681": {"text": "#Salvini: Credo che la #Boldrini abbia avuto un MANCAMENTO nel vedere questo servizio sulle GRIGLIATE dei romani! #DiMartedi https://t.co/p5JMXatPMO"}, "2682": {"text": "#Salvini: Preferisco la GRIGLIATAA! #DiMartedi @diMartedi https://t.co/UlM89rR3vd"}, "2683": {"text": "#Salvini: Dovrebbe essere CONVENIENTE pagare le tasse. Se lo Stato chiede il 70% \u00e8 ovvio che si crea evasione, \u00e8 sopravvivenza. #DiMartedi"}, "2684": {"text": "#Salvini: Perch\u00e9 se cittadino ha torto deve pagare il DOPPIO allo Stato, ma se Stato sbaglia \"campa cavallo che erba cresce\"? #DiMartedi https://t.co/fqm1lOlAUo"}, "2685": {"text": "#Salvini: 20 miliardi di euro sarebbero risparmiati con applicazione dei COSTI STANDARD ed abolizione dei VITALIZI nelle Regioni. #DiMartedi https://t.co/8pAMh90OHk"}, "2686": {"text": "#Salvini: Aumento dell'IVA? FOLLIA. Gli italiani non riescono a pagare tutte le tasse. #DiMartedi"}, "2687": {"text": "#Salvini: Servono REGOLE, basta SANATORIE sugli immigrati. #DiMartedi"}, "2688": {"text": "#Salvini: Ci sono 50enni senza lavoro che sarebbero felici di essere pagati regolarmente e non da schiavi! #DiMartedi"}, "2689": {"text": "#Salvini:Con 4 MILIONI di italiani che sopravvivono sotto soglia di povert\u00e0, prima PENSO A LORO, che hanno perso la SPERANZA. #DiMartedi https://t.co/UlejaKjceI"}, "2690": {"text": "#Salvini: Via il limite al denaro contante e #FlatTax al 15%. Voglio che si torni a scommettere sui nostri CITTADINI. #DiMartedi"}, "2691": {"text": "#Salvini: I 5stelle sull'#Euro cambiano idea ogni quarto d'ora. #Dimartedi"}, "2692": {"text": "#Salvini: A Verona il 25 aprile invitiamo 60 milioni di italiani, la difesa deve essere un diritto sempre. #DiMartedi #legittimadifesa https://t.co/914ewYHlhO"}, "2693": {"text": "#Salvini: L'Italia deve tornare a controllare banche, moneta e confini. #DiMartedi https://t.co/prIb8NwbFk"}, "2694": {"text": "#Salvini: Stiamo governando e bene, in alleanza, Lombardia e Veneto da pi\u00f9 di vent'anni, con costi della politica bassi. #DiMartedi"}, "2695": {"text": "#Salvini:Non vedo l'ora che italiani possano tornare a votare. 20 miliardi si trovano con costi standard, tassando prostituzione..#DiMartedi"}, "2696": {"text": "#Salvini: Voglio un governo che DIFENDA il #madeinitaly #DiMartedi"}, "2697": {"text": "#Salvini: 9000 sbarchi in poche ore \u00e8 un'invasione PROGRAMMATA. 5stelle hanno depenalizzato reato di immigrazione clandestina. #DiMartedi"}, "2698": {"text": "#Salvini: Euro moneta sbagliata, moneta unica per 18 economie diverse \u00e8 ESPERIMENTO FALLITO. #DiMartedi"}, "2699": {"text": "#Salvini: La Turchia in Europa non pu\u00f2 rappresentare il Futuro dei nostri figli. #DiMartedi"}, "2700": {"text": "Verso le 21.20 sar\u00f2 ospite della trasmissione #Dimartedi, da Floris, su @La7tv. Per chi volesse farmi compagnia, vi aspetto.. @diMartedi"}, "2701": {"text": "L'#Italiacrolla, non vedo l'ora di poterla ricostruire.\nP.s. \u00c8 ora che chi sbaglia finisca in galera! https://t.co/pciXKesMVU"}, "2702": {"text": "Tre anni senza il tuo sorriso, ma la battaglia continua anche per te.\nCiao @colaVittoria, piccolo angelo, sempre con noi. https://t.co/gixO38gxmi"}, "2703": {"text": "Tanti appuntamenti nei prossimi giorni! https://t.co/EndDluaLGf"}, "2704": {"text": "Ora LIVE su Rai Radio 1! https://t.co/TP4ZBjdoJU @1giornodapecora #ugdp"}, "2705": {"text": "MENO 7 A VERONA!\nTu ci sarai? PalaOlimpia, vicino allo stadio, ore 12.\n#legittimadifesasempre #Verona25aprile https://t.co/qHyBdJzcWt"}, "2706": {"text": "In diretta da Milano &gt; LIVE &gt; https://t.co/ReUsvoNVHL"}, "2707": {"text": "#Pasquetta nell'orto, grigliata, uova fresche, insalata e rapanelli.\nDai, mandatemi la vostra\u2026 https://t.co/fEWUL37p0E"}, "2708": {"text": "SBARCHI di Pasquetta.\n1.267 a Messina, 1.181 a Catania, 650 a Reggio Calabria, 451 a Porto Empedocle. https://t.co/Fg7rfehW1E"}, "2709": {"text": "Immigrazione? No, INVASIONE organizzata e finanziata dai nuovi schiavisti. https://t.co/bsnD3CJgNT"}, "2710": {"text": "Buona Pasqua Santa, Amici.\nSe voi ci siete, io ci sono! \n#buonapasqua https://t.co/IY8YgL21lK"}, "2711": {"text": "Siiiiiiiiiiiiiii #DerbyDellaMadonnina #InterMilan #DerbydiMilano #Derby \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, "2712": {"text": "La difesa del #Milan \u00e8 come il governo Gentiloni: fa pena. #InterMilan #DerbyDellaMadonnina #DerbydiMilano"}, "2713": {"text": "#DELBY di sabato mattina per far contenti i cinesi. Che tlistessa..\nSecondo voi quanto finisce? #DerbyMilano #InterMilan #DerbyDellaMadonina"}, "2714": {"text": "La misura del possibile, in Italia, \u00e8 stata ampiamente superata!\nIn Vaticano non lo so.\nBuona Santa Pasqua e #stopinvasione https://t.co/fvqfJmxk7n"}, "2715": {"text": "Otto milioni di italiani (dati istat) sono poveri, di questi quattro milioni e mezzo non hanno il minimo per vivere con dignit\u00e0. https://t.co/VdnBpja5K2"}, "2716": {"text": "Articolo da leggere. Viva l'accoglienza, gli sbarchi e l'integrazione... https://t.co/GcABilLqew"}, "2717": {"text": "Dalle 8.15 vi aspetto in diretta su TELELOMBARDIA. Telefonate senza filtri allo 02 32.00.46.240. \n#venerdisanto"}, "2718": {"text": "Amici, per chi vuole, domani mattina, dalle 8.15 vi aspetto in diretta su TELELOMBARDIA. Telefonate senza filtri allo 02 32.00.46.240."}, "2719": {"text": "Oggi a Gravellona Lomellina, tanta genteeeee! https://t.co/p7nIsF865x"}, "2720": {"text": "#DerbyDellaMadonnina giocato alle 12.30 del sabato di Pasqua? Se lo vedessero i cinesi. Affezionato alle partite della domenica. #ottoemezzo"}, "2721": {"text": "#Salvini su #alleanze: i #5STELLE cambiano idea ogni 5 minuti. Grillo decidesse che cosa pensare. #ottoemezzo"}, "2722": {"text": "#Salvini: Il reddito di cittadinanza dei grillini finirebbe al 90% in mano a cittadini stranieri. #ottoemezzo"}, "2723": {"text": "#Salvini: l'euro \u00e8 una moneta sbagliata per tutti, tranne che per i tedeschi #ottoemezzo"}, "2724": {"text": "#Salvini #ottoemezzo https://t.co/r5FvxGLXo2"}, "2725": {"text": "#Salvini: Basta discrezionalit\u00e0 dei giudici sulla #legittimadifesa, la Legge deve essere chiara. #ottoemezzo"}, "2726": {"text": "#Salvini: se mi sento aggredito in casa mia o nel mio negozio ho DIRITTO A REAGIRE, non devo subire NESSUN PROCESSO!  #ottoemezzo"}, "2727": {"text": "#Salvini: noi vogliamo cancellare l'eccesso di #legittimadifesa! #Verona25Aprile #legittimadifesasempre #ottoemezzo"}, "2728": {"text": "#Salvini: #Minniti deve metterci SOLDI e usare le navi della MARINA MILITARE, fino ad oggi hanno aiutato gli scafisti. #ottoemezzo https://t.co/WwJRZ1xB7x"}, "2729": {"text": "#Salvini: piano #Minniti prevede rimpatrio di 4-5 mila persone, ma ne sbarcano 200mila all'anno!! #ottoemezzo"}, "2730": {"text": "#Salvini: il piano #Minniti \u00e8 una presa in giro, sui rimpatri prevede pochi soldi. #ottoemezzo"}, "2731": {"text": "#Salvini: Penso ad un'Italia indipendente da Bruxelles. Ritengo che l'autonomia sia il futuro, ognuno si governi come vuole. #ottoemezzo https://t.co/FaZLJRE5lQ"}, "2732": {"text": "#Salvini su #alleanze: non sono disposto a fare accordi a tutti i costi, magari alleandoci con #Alfano o #Verdini... #ottoemezzo"}, "2733": {"text": "Con Berlusconi \u00e8 pi\u00f9 facile fare accordi a livello locale.Ma a livello nazionale voglio un'Italia che controlli moneta e confini.#ottoemezzo"}, "2734": {"text": "#Salvini: Parlamento faccia una Legge contro la MACELLAZIONE RITUALE ISLAMICA! #ottoemezzo https://t.co/HCwAwYFLF6"}, "2735": {"text": "Buonasera! #Salvini #ottoemezzo https://t.co/Nb1V3Rgi6j"}, "2736": {"text": "Fra poco sono ospite di Lilli Gruber su @LA7tv, per darvi voce.\nChi mi fa compagnia??? #ottoemezzo"}, "2737": {"text": "Come risolvere il problema?\nReintroducendo DAZI e controlli, per tutelare lavoro e salute.\nCi vuole pi\u00f9 Europa... Ma fatemi il piacere! https://t.co/gdR30dfxoP"}, "2738": {"text": "Da oggi il #MILAN \u00e8 di propriet\u00e0 cinese.\nMah.......\nCin cin. #closing @acmilan https://t.co/iILaHSFgA8"}, "2739": {"text": "Parcheggia nel posto riservato ai DISABILI, la Cassazione conferma la condanna per \"violenza privata\". Hanno fatto bene."}, "2740": {"text": "Non ci sono parole sufficienti... Un abbraccio a Hellen.\nVIDEO &gt; https://t.co/hnV9T2UjDz https://t.co/ycBerfRa5C"}, "2741": {"text": "Questa non \u00e8 \"generosit\u00e0\", questo \u00e8 un AFFARE da miliardi di euro.\nNon vedo l'ora di andare al governo per fermare l'INVASIONE. https://t.co/JmJLTzfbKP"}, "2742": {"text": "Ma si danno il cambio? Dopo @lauraboldrini e @stanzaselvaggia, oggi il maestrino @robertosaviano...\n#hastatoSalvini https://t.co/OkicV0PsMI"}, "2743": {"text": "Protesta dei lavoratori dell'Outlet di Serravalle, cui \u00e8 stato comunicato via mail che dovranno essere in servizio anche a #Pasqua. https://t.co/4IipU7bNhU"}, "2744": {"text": "Arrestato un ISLAMICO per l'attacco al pullman del #Borussia Dortmund, per la procura si tratta di TERRORISMO. https://t.co/GOKaEMs4Vz"}, "2745": {"text": "Charlie Gard \u00e8 uno splendido bimbo di otto mesi, colpito da una malattia genetica rara...\n#Charliesfight https://t.co/vlk1F239Fi"}, "2746": {"text": "Dov'erano i \"vigilanti\" di Bankitalia? https://t.co/kj7E828dhC"}, "2747": {"text": "Ancora fanno parlare 'sta befana in televisione??? #DiMartedi @diMartedi https://t.co/js1elCM9fu"}, "2748": {"text": "La maestrina Selvaggia (seconda solo alla maestrina Boldrini), oggi ci d\u00e0 i voti, bont\u00e0 sua! https://t.co/thEl8tJfi4"}, "2749": {"text": "Un Paese che consente queste INGIUSTIZIE non \u00e8 un Paese civile. &gt; https://t.co/QvbBMUyv42 https://t.co/Ir70Gy7IXG"}, "2750": {"text": "A #Bari con Antonio di Gennaro, grande campione del calcio, quello vero. https://t.co/SOjzdvTJWb"}, "2751": {"text": "Galera e, se colpevoli, si butta via la chiave. https://t.co/YrImN3dudP"}, "2752": {"text": "Con la signora Angela, a #Bari vecchia, preparando orecchiette! Spettacolo! https://t.co/CPh7w9k8o1"}, "2753": {"text": "Lo storico panificio Fiore di #Bari. Altro che le schifezze che ci vorrebbe imporre Bruxelles! https://t.co/fb4QWT7cE2"}, "2754": {"text": "Dalle 21, 90 minuti a tutto campo da Bari! DTT in zona Puglia, in tutta Italia su Sky 510 o qui: https://t.co/4vAGriCgPW\nBuona serata Amici! https://t.co/86kXb0vUkX"}, "2755": {"text": "Ma secondo voi \u00e8 da Paese normale che questo sia gi\u00e0 al TERZO arresto in 4 mesi? ESPULSIONE IMMEDIATA https://t.co/xUH1CZ3rqo"}, "2756": {"text": "\"MAI CON SALVINI\" dice la Famiglia Addams. Pienamente d'accordo!\nIl governo dell'Italia far\u00e0 a meno di questi profughi politici senza casa. https://t.co/CXqZhhFj7s"}, "2757": {"text": "Il Pd governa da 5 anni: 20mila delinquenti liberati e 500mila profughi, quasi tutti finti. #votosubito &gt; https://t.co/O73A2VNDZF"}, "2758": {"text": "165esimo Anniversario della #Polizia di Stato.\nGRAZIE, non solo oggi, ma ogni giorno per quello che fate. https://t.co/Fg1gndcQL8"}, "2759": {"text": "Al di l\u00e0 del caos in casa dei 5 Stelle, per me \u00e8 sbagliato che sia un giudice a decidere chi si candida o no, come a Genova. https://t.co/UcCatdqZCi"}, "2760": {"text": "Non chiudiamo gli occhi, non arrendiamoci, facciamo GIRARE!\nPerch\u00e9 la nostra Europa non diventi EURABIA!#Stoccolma &gt; https://t.co/zKCBjcsigA https://t.co/P0NnklMZgb"}, "2761": {"text": "Migliaia di persone incontrare questo weekend in Piemonte e in Veneto! Giornali e telegiornali\u2026 https://t.co/1692xNtnmh"}, "2762": {"text": "Nonostante tasse, burocrazia e follie europee, orgoglioso di produttori, agricoltori e imprenditori italiani. #Vinitaly2017 https://t.co/M54OLeyDvv"}, "2763": {"text": "Nonostante tasse, burocrazia e follie europee, orgoglioso di produttori, agricoltori e\u2026 https://t.co/TXdUwejMcX"}, "2764": {"text": "Blindare i confini e BLOCCARE GLI SBARCHI, con ogni mezzo. Il resto \u00e8 complicit\u00e0. https://t.co/sRVqggzI6B"}, "2765": {"text": "Con Zaia e l'associazione italiana persone down onlus.\nIo gli do una mano, se potete con il 5 per mille fatelo anche voi! #Vinitaly2017 https://t.co/NOjuMtHKXi"}, "2766": {"text": "Con Zaia e l'associazione italiana persone down onlus.\nIo gli do una mano, se potete con il 5\u2026 https://t.co/wgU5kCVq7Y"}, "2767": {"text": "#Egitto, strage in chiesa. E c'\u00e8 chi aiuta l'Isis e spalanca i confini... Maledetto chi versa sangue in nome di un Dio. #domenicadellepalme https://t.co/9Y5pAghmAv"}, "2768": {"text": "Ora al #Vinitaly2017 di #Verona, di rosso solo il #vino.\n#Buonadomenica https://t.co/CuEXFBS7Vm"}, "2769": {"text": "Ora al #vinitaly2017 di #Verona, di #rosso solo il #vino. https://t.co/oAWUK75uq3"}, "2770": {"text": "Ministro Minniti, PD: \"L'equazione terrorismo e immigrazione \u00e8 sbagliata\".\nEh gi\u00e0.\nForse preferisce terrorismo e depressione?\n#stopinvasione"}, "2771": {"text": "Niente da fare...\nQuelli del PD sono allergici alla #LEGITTIMADIFESA.\nPerch\u00e9 secondo voi?"}, "2772": {"text": "#Salvini: ricordate il tabaccaio Birolo! Legge sia chiara! Se fai il ladro o lo stupratore sai quello che rischi! #dallavostraparte https://t.co/NG5YpGeEI6"}, "2773": {"text": "#Salvini: #Verona25aprilecon migliaia di italiani perbene, stufi che siano pi\u00f9 garantiti gli aggressori degli aggrediti! #dallavostraparte https://t.co/TFlx6sSxJg"}, "2774": {"text": "#Salvini: se Pd continua a lasciar interpretare una legge vaga qualche giudice ti far\u00e0 pagare spese legali ai delinquenti! #dallavostraparte"}, "2775": {"text": "#Salvini: Se trovo un malvivente in casa e sono armato lo stendo prima che stenda me o i miei famigliari! #dallavostraparte #Verona25aprile"}, "2776": {"text": "Ma secondo voi i buonisti che cos'hanno nel cervello??? Avete rovinato l'Italia! #dallavostraparte https://t.co/5hrF9UX7Tz"}, "2777": {"text": "#Salvini: alla maggioranza: datevi una mossa e approvate la proposta della Lega su #legittimadifesasempre! #dallavostraparte @NicolaMolteni"}, "2778": {"text": "#Salvini: Pd governa da 5 anni: 20mila delinquenti liberati e 500mila finti profughi. Pesano su coscienza della sinistra! #dallavostraparte"}, "2779": {"text": "#Salvini: 4) smettiamo di riempirci di clandestini, accoltellatori e potenziali delinquenti da ogni parte del mondo! #dallavostraparte"}, "2780": {"text": "#Salvini: 3) sul modello della Svezia, introdurre 6 mesi di servizio civile anche per imparare l'uso delle armi. #dallavostraparte"}, "2781": {"text": "#Salvini: 2) la difesa dentro una propriet\u00e0 privata, che \u00e8 sacra, \u00e8 SEMPRE legittima!!! #dallavostraparte #Verona25aprile https://t.co/habaXcLSne"}, "2782": {"text": "#Salvini: 1) basta indulti, sconti di pena e liberazioni anticipate. Grazie al Pd son usciti di galera 20mila delinquenti! #dallavostraparte"}, "2783": {"text": "Verso le 20.30 sar\u00f2 ospite della trasmissione #dallavostraparte, voi cosa fate? Buona serata Amici. @rete4"}, "2784": {"text": "#Alfano: \"L'Europa oggi vuol dire pace, libert\u00e0 e diritti\".\nToglietegli il vino!"}, "2785": {"text": "\"Risorsa\" africana minaccia passanti armato di 2 coltelli, poliziotti sparano alle gambe per arrestarlo. Esagerato? No, hanno fatto bene!!! https://t.co/Upcgwl136H"}, "2786": {"text": "Grazie a un giudice coraggioso, Angelo Mascolo, che il 25 aprile sar\u00e0 con noi a VERONA.\n#legittimadifesasempre https://t.co/PPN4cRYnhx"}, "2787": {"text": "Rashida \u00e8 una ragazzina di 15 anni che vive con la famiglia di origine egiziana nella periferia di Torino... https://t.co/SOru5HclF0"}, "2788": {"text": "US missiles on #Syria? Bad idea, big mistake, a gift to #ISIS. Haven't the disasters in Iraq, Afghanistan, Libya taught the world anything?"}, "2789": {"text": "Dalla #Syria a #Stoccolma, chi semina missili raccoglie morti. LIVE &gt; https://t.co/P6tZMRVpyL\n#SyriaStrikes #stockholm https://t.co/Vh2AQoVbtV"}, "2790": {"text": "++ ORA LIVE: https://t.co/P6tZMRVpyL ++"}, "2791": {"text": "Mentre tanti conigli tacciono, noi abbiamo il coraggio di dire la verit\u00e0. &gt; https://t.co/qLFwS5WBVN https://t.co/FUeVSuvKn1"}, "2792": {"text": "Verso le 17 ti aspetto LIVE su mia pagina Facebook (https://t.co/RGUwlbb5Hh).\n#SyriaStrikes  #Siria #Stockholm #stoccolma https://t.co/4XcEodGLEn"}, "2793": {"text": "Missili americani sulla #Syria?\nPessima idea, grave errore e regalo all'ISIS. #Trump https://t.co/KGIg7aHIjQ"}, "2794": {"text": "Purtroppo non \u00e8 il \"Lercio\", non \u00e8 \"Scherzi a parte\" e nemmeno lo \"Scherzo perfetto\"... \u00c8 solo l'Italia del PD. https://t.co/3HCSZ0CGDB"}, "2795": {"text": "Sei un italiano o italiana all'ESTERO e vuoi FARE RETE con noi? Scrivi: leganelmondo@gmail.com. Ho bisogno di voi! https://t.co/IRoUQD9cLj"}, "2796": {"text": "RIPETIAMO INSIEME per quelli del PD: NON ESISTE il reato di eccesso di #legittimadifesa! &gt; https://t.co/bE5NvXgjBF"}, "2797": {"text": "Salone del Mobile di Milano, nove ladre ROM (tutte incinte) circondano un visitatore per derubarlo. #facciamopulizia https://t.co/m7YWvhjPeY"}, "2798": {"text": "Amici, solo per voi che seguite questa Pagina, eccovi il bacio di @MLP_officiel!\nForza Marine! #MarinePr\u00e9sidente &gt; https://t.co/keWoms8L0t"}, "2799": {"text": "#Salvini: Basta con le DEPENALIZZAZIONI! #Matrix"}, "2800": {"text": "#Salvini: Che senso ha avere 6, 7, 8 corpi diversi di ordine pubblico, non possiamo fonderli? Qualche generale storcerebbe il naso? #Matrix"}, "2801": {"text": "Con che animo il poliziotto pu\u00f2 far bene suo LAVORO se arresta un DELINQUENTE il giorno prima e lo ritrova in giro il giorno dopo? #Matrix https://t.co/gwz4LsuhWv"}, "2802": {"text": "#Salvini:VALORE che viene dato alla VITA \u00e8 sempre pi\u00f9 flebile, serve EDUCARE, chi toglie una vita deve stare in galera tutta la vita.#Matrix https://t.co/qdU5X6Pm5p"}, "2803": {"text": "#Salvini: La propriet\u00e0 privata, come la VITA, \u00e8 SACRA. #Matrix"}, "2804": {"text": "#Salvini: In ITALIA chi sbaglia deve PAGARE, la fanno franca in troppi e chi viene beccato \u00e8 fuori dopo pochi anni. #Matrix"}, "2805": {"text": "#Salvini: NORMALE vivere da PRIGIONIERI in casa? Governo tassa i sistemi di video sorveglianza, Reg. Lombardia invece d\u00e0 CONTRIBUTI. #Matrix https://t.co/gmJSMBkFBV"}, "2806": {"text": "#Salvini: Ci sta guardando gente che ha dovuto spendere migliaia di euro per mettere in SICUREZZA propria casa e propria AZIENDA. #Matrix"}, "2807": {"text": "#Salvini:Mio modello \u00e8 Svizzera. Abbiamo proposto SERVIZIO CIVILE per ragazzi e ragazze con nozioni di primo soccorso,come in Svezia.#Matrix"}, "2808": {"text": "#Salvini: Mi piacerebbe che in Italia le persone perbene NON avessero PAURA e i delinquenti, invece, avessero PAURA. #Matrix @MatrixCanale5 https://t.co/H5jYw86rkS"}, "2809": {"text": "#Salvini: Per certi REATI non possono esistere INDULTI o sconti di pena.  #Matrix https://t.co/PvbzdImLKw"}, "2810": {"text": "#Salvini: Nelle carceri italiane ci sono 56mila detenuti, 19mila stranieri. Con indulti negli ultimi anni ne sono usciti 20mila. #Matrix"}, "2811": {"text": "#Salvini: Ultimare PIANO CARCERI, fermo da anni. Basta INDULTI, SCONTI DI PENA. Detenuti stranieri scontino pena nel loro Paese. #Matrix https://t.co/RrA84TpDvg"}, "2812": {"text": "Verso le 23.30 sar\u00f2 ospite della trasmissione #Matrix su Canale5. Se volete farmi compagnia, vi saluto da Strasburgo. @MatrixCanale5"}, "2813": {"text": "https://t.co/QXBCEf6RT4 https://t.co/yaedMtTsii"}, "2814": {"text": "Solo per voi, in diretta dall'Alsazia per il comizio di @MLP_officiel &gt;&gt; https://t.co/4T0dNxIJeE https://t.co/Kluku2WG1s"}, "2815": {"text": "In 2 MINUTI li ho massacrati, possono minacciarmi quanto vogliono, NON TACCIO!\nViva la Rete! &gt; https://t.co/Dx46fKmoLU"}, "2816": {"text": "Disoccupazione, terrorismo, povert\u00e0, immigrazione...\nMa l'Europa di cosa discute ora?\nDi mettere un bavaglio a Facebook https://t.co/tUZhM9SolC"}, "2817": {"text": "Parole di DON GIANLUCA LODA, parroco di Leno in provincia di Brescia, un prete coraggioso che non si inchina al PENSIERO UNICO! https://t.co/6g7EgoVv38"}, "2818": {"text": "Andiamo a prendere i clandestini e perdiamo migliaia di italiani... O si cambia in fretta, o si finisce male. https://t.co/EY9Bz9KbyO"}, "2819": {"text": "Mi domando cosa aspettino i giudici a farsi un giro anche nei Campi Rom, dove di bambini maltrattati e sfruttati ce ne sono centinaia.Paura? https://t.co/HOyJWQQeZc"}, "2820": {"text": "Luigi, 76 anni, combatte per riavere indietro una casa occupata abusivamente dai ROM. \nTutto normale? ROBA DA MATTI! https://t.co/wsecuLBfY7"}, "2821": {"text": "A proposito di \"bufale\" &gt; https://t.co/UWZrL3Gwvp"}, "2822": {"text": "Qualche minuto insieme a voi, da Strasburgo &gt; https://t.co/5YBPFyLbAL"}, "2823": {"text": "Questo giudice MI PIACE! https://t.co/WFX7pkJB1Y"}, "2824": {"text": "https://t.co/tbeHcGrF46 https://t.co/TmBkkgQD2i"}, "2825": {"text": "Le chiacchiere della sinistra sulla #legittimadifesa mi fanno incazzare.\n#Verona25aprile https://t.co/6PKveP4seY"}, "2826": {"text": "Verso le 8.15 sar\u00f2 in diretta su @La7tv ad #omnibusla7. Se volete farmi compagnia, vi aspetto. @OmnibusLa7"}, "2827": {"text": "Se avete 5 minuti da dedicare alla lettura, ecco anche online la mia intervista di oggi a \"Libero\". Commenti? https://t.co/SK9MO3TzJU"}, "2828": {"text": "#StPetersburg terror attack, 14 killed, ISIS supporters cheering. Bastards. I'm sure President #Putin will not respond with coloured chalks."}, "2829": {"text": "Attentato #SanPietroburgo, 14 morti e i sostenitori #ISIS festeggiano. Bastardi.\nSono sicuro che Putin non risponder\u00e0 coi gessetti colorati."}, "2830": {"text": "Auguri, Fede! Buona vita, ragazzo mio. https://t.co/oVgTdEaOXm"}, "2831": {"text": "5STELLE GETTANO LA MASCHERA.\nFico:\"Lega vuole il BLOCCO NAVALE e NOI NO. Il M5S \u00e8 un altro mondo rispetto a Salvini\" https://t.co/eDh7NAEzhi"}, "2832": {"text": "Decine di morti e feriti in #metro a #SanPietroburgo.\nUna preghiera, ma non basta.\nDobbiamo stanare questi assassini, prima che sia tardi."}, "2833": {"text": "#DomenicaLive VIDEO &gt; https://t.co/nmrY8kPbXh https://t.co/EHBauDko59"}, "2834": {"text": "Su \"Libero\" oggi in edicola un'intervista che rispecchia completamente il mio pensiero, sul mio progetto di Italia e di Europa. https://t.co/fjPWspAgcF"}, "2835": {"text": "Dice la Boschi: \"Renzi \u00e8 l'unico che pu\u00f2 battere 5Stelle e Salvini\".\nSe lo dice lei... Secondo voi ha ragione?\nFate votare gli italiani!"}, "2836": {"text": "Con il mitico Andrea Lucchetta #BIT2017 https://t.co/bJUPoAtfsv"}, "2837": {"text": "Al padiglione Veneto con il grande Kristian Ghedina #BIT2017 https://t.co/8q7CAzPkPK"}, "2838": {"text": "Basta chiacchiere, \u00e8 ora di fare sul serio.\n#domenicalive https://t.co/HnCzgj5if2"}, "2839": {"text": "#Salvini: non \u00e8 possibile che in Italia puoi fare qualsiasi cosa che tanto non finisci in galera. #domenicalive"}, "2840": {"text": "Non sopporto gli IPOCRITI BUONISTI del PD.\nA casa, siete complici dei delinquenti! #legittimadifesa @domenicalive #domenicalive #salvini"}, "2841": {"text": "#Salvini: in un Paese civile la propriet\u00e0 privata \u00e8 SACRA! #domenicalive"}, "2842": {"text": "#Salvini: in Italia bisogna tornare ad aver timore di chi fa rispettare la LEGGE! #domenicalive https://t.co/SadlytwVW4"}, "2843": {"text": "#Salvini: BASTA INDULTI e #svuotacarceri. #domenicalive"}, "2844": {"text": "#Salvini: Espulsioni di MASSA!  #domenicalive"}, "2845": {"text": "#Salvini: LEGITTIMA DIFESA SEMPRE E COMUNQUE. A Budrio \u00e8 morta la persona SBAGLIATA! #domenicalive https://t.co/YUoAnmwBb8"}, "2846": {"text": "#Salvini: gi\u00f9 il cappello ad un GIUDICE che che non usa la sua toga per dire ci\u00f2 che gli ITALIANI pensano! #domenicalive https://t.co/tb9QOlOUnw"}, "2847": {"text": "#BuonaDomenica #domenicalive #Salvini @domenicalive https://t.co/gC6oNSHnbV"}, "2848": {"text": "Alle 14.00 sono ospite di @carmelitadurso a #domenicalive su #Canale5. Se volete farmi compagnia...\n#LeggitimaDifesa @domenicalive"}, "2849": {"text": "Una preghiera per Davide, che non si \u00e8 potuto difendere.\n#Legittimadifesasempre #Verona25aprile https://t.co/BcHlj46Tmo"}, "2850": {"text": "Questa mattina, in pieno centro e in pieno giorno a Mantova...\nE purtroppo non \u00e8 un pesce d'aprile.\n#bastadegrado #bastapd #facciamopulizia https://t.co/BwwyWK5X3l"}, "2851": {"text": "Riposa in pace #Emanuele.\nNessuna vendetta, nessun perdono."}, "2852": {"text": "Ho deciso. https://t.co/oZy9moZPnz"}, "2853": {"text": "I numeri dell'INVASIONE in Italia.\nIn tre anni 507.771 sbarchi e 12.526 morti. https://t.co/w2GlcrKoSQ"}, "2854": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/Ffsxwh7oaI https://t.co/jPnf24Y3Jz"}, "2855": {"text": "Denunci\u00f2 due di quelli che volevano farsi saltare in aria a Venezia. Giudice lo condann\u00f2 a pagare l'indennizzo. \nhttps://t.co/taZiMZou0J"}, "2856": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/xRGIX787y5\nMi date una mano a condividere questo video?\n#insiemejelafamo #laterratremamanoino https://t.co/yN8PJQyYgy"}, "2857": {"text": "Anche voi siete dei \"feroci golosoni\"??? Viva i post gastronomici! https://t.co/ueXRSUGob8"}, "2858": {"text": "Il FALSO Made in Italy ci costa 60 MILIARDI di euro all'anno!\nChe l'Italia e l'Europa difendano i NOSTRI PRODOTTI! &gt; https://t.co/fnxn3PWmDW"}, "2859": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/gmLu0TOh2R https://t.co/ZOLHetT8Y9"}, "2860": {"text": "Aeroporto di Fiumicino...\nCome cominciare bene la giornata. https://t.co/Sa2MhZfj6a"}, "2861": {"text": "Una societ\u00e0 senza figli non ha futuro e alla \"islamizzazione\" dell'Europa non mi arrendo!\n#primagliitaliani. &gt; https://t.co/geSvxcokyR https://t.co/errWn2mfxS"}, "2862": {"text": "DAI! Liberiamo Palermo, con #IsmaeleSindaco!\nP.s. Non dimenticate un Mi piace qui: https://t.co/LsHUr1RSFw \nVIDEO &gt;&gt; https://t.co/mVQdjJjXEy"}, "2863": {"text": "Che paura i \"POPULISTI\"! E tu, da che parte stai?\nBell'articolo, se vi piace diffondete! &gt; https://t.co/dd4jwmhex9"}, "2864": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/UhX7fc7SDv https://t.co/d1dYZQwUPY"}, "2865": {"text": "Grande entusiasmo per Marco #Bucci sindaco!\nDai che dopo decenni di malgoverno di sinistra, #Genova torner\u00e0 ad essere sicura e a sorridere! https://t.co/rmOspbT9tF"}, "2866": {"text": "VIDEO &gt; https://t.co/lAlZ1a7Sng https://t.co/60X0oIYQWS"}, "2867": {"text": "Cronache da BOLDRINIA.\n#Terrorismo islamico, perquisizioni e arresti stanotte fra #Venezia, Mestre e Treviso... https://t.co/cwSaRqjQWX"}, "2868": {"text": "#Salvini: Stimo il professor Sapelli, mi diede 30 all'esame di storia economica. :) #gabbiaopen https://t.co/0HtJqFCWU3"}, "2869": {"text": "#Salvini: Produzione industriale prima e dopo l'Euro. Che \u00e8 successo? #gabbiaopen https://t.co/1YpFujZWil"}, "2870": {"text": "#Salvini: TIFO @MLP_officiel TUTTA LA VITA, spero che vinca in FRANCIA! #gabbiaopen"}, "2871": {"text": "Sondaggio su #gabbiaopen con fiducia in #Salvini al 70%! Tutti razzisti e populisti??? @LaGabbiaTw https://t.co/HBajSTvYBU"}, "2872": {"text": "#Salvini: Dopo voto #Brexit tutti i dati dell'economia inglese sono cresciuti e la disoccupazione \u00e8 in calo. #gabbiaopen"}, "2873": {"text": "#Salvini: Ci hanno ingabbiato con vincoli che hanno rovinato nostri agricoltori. Se regole non cambiano #italexit domani mattina.#gabbiaopen"}, "2874": {"text": "#Salvini: Invidio gli inglesi perch\u00e8 hanno potuto scegliere. #Brexit #gabbiaopen"}, "2875": {"text": "#Salvini: @alanfriedmanit nega l'evidenza, per lui i terroristi dei recenti attentati sono \"europei\". Si, va bene... #gabbiaopen https://t.co/IkV2mZXouj"}, "2876": {"text": "#Salvini: Se in una casa popolare immigrati si comportano male, se sono malvisti la colpa non \u00e8 di Salvini. #gabbiaopen"}, "2877": {"text": "#Salvini: Immigrati perfettamente integrati sono MIEI FRATELLI, ma se non mettiamo dei LIMITI non andiamo da nessuna parte. #gabbiaopen"}, "2878": {"text": "Perch\u00e9 dovremmo \"accogliere\" tutto il mondo, o addirittura andarli a prendere a casa loro?\nFollia. #PRIMAGLIITALIANI. #gabbiaopen"}, "2879": {"text": "#Salvini: #Erdogan, a cui l'Europa regala 15 miliardi, invita i suoi connazionali in Europa a fare figli per conquistarla. #gabbiaopen"}, "2880": {"text": "#Salvini: Non permetterei MOSCHEE finanziate da Paesi che non hanno sottoscritto dichiarazione mondiale dei diritti dell'uomo. #gabbiaopen"}, "2881": {"text": "#Salvini: Europei devono tornare a fare FIGLI, aiutiamoli con ASILI NIDO gratuiti. Soldi si recuperano tassando prostituzione. #gabbiaopen https://t.co/Q3hbEfh0eY"}, "2882": {"text": "#Salvini: Alla MARINA MILITARE chiederei di soccorrere tutti, la vita \u00e8 SACRA, ma di NON FAR SBARCARE PI\u00d9 NESSUNO.  #gabbiaopen"}, "2883": {"text": "#Salvini: 520mila sbarcati dal gennaio 2014, 230mila sono scomparsi. Riconosciuti? 13mila, il 3%!!! #gabbiaopen https://t.co/guWxyz8VuZ"}, "2884": {"text": "#Salvini: Il Governo bulgaro se un richiedente asilo fa casino, LO ESPELLE SUBITO! #gabbiaopen"}, "2885": {"text": "#Salvini: @alanfriedmanit solito ritornello, cambia, cambia dai.... #gabbiaopen https://t.co/rTr2v3o82l"}, "2886": {"text": "#Salvini: A ISERNIA c'\u00e8 stata una GUERRA tra bande di NIGERIANI per il controllo dello spaccio di DROGA nella piazza. #gabbiaopen"}, "2887": {"text": "#Salvini: Tra chi sbarca c'\u00e8 chi arriva da Marocco, Bangladesh... c'\u00e8 la guerra in Marocco? #gabbiaopen"}, "2888": {"text": "#Salvini: Difendere i CONFINI \u00e8 il compito dello Stato. #gabbiaopen https://t.co/eOuiITmJyY"}, "2889": {"text": "#gabbiaopen Pronti per la diretta su LA7, con la maglietta nuova regalatami dagli agricoltori\u2026 https://t.co/QxNv9iPPEG"}, "2890": {"text": "Pronti per la diretta su @LA7tv, con la maglietta nuova regalatami dagli agricoltori che difendono il Made in Italy. Vi piace? #lagabbiaopen https://t.co/SwkwLoexN3"}, "2891": {"text": "Quanto vorrei mangiarmi una bella pizza!\nMa dalle 21.10 sar\u00f2 in diretta su LA7 a #lagabbiaopen\u2026 https://t.co/a0weffmgHK"}, "2892": {"text": "Vorrei mangiarmi una pizza, ma dalle 21.10 sar\u00f2 su @LA7tv a #lagabbiaopen con @alanfriedmanit e Tobias Piller, difensori di Euro e invasione https://t.co/NMwg3fenQr"}, "2893": {"text": "https://t.co/EvQibvXCUZ #bastapd #votosubito #stopinvasione https://t.co/hjiKA2myo0"}, "2894": {"text": "Caro Costanzo, gli emigranti italiani andavamo col cappello in mano, questi arrivano con \"cappellino-e-telefonino\"!\nhttps://t.co/iHaiCBdrSI"}, "2895": {"text": "Questi sono i sondaggi che preferisco! https://t.co/gvQy7NWd5Q"}, "2896": {"text": "L'Euro \u00e8 una moneta che ha avvantaggiato solo i TEDESCHI! \n#Oltreleuro https://t.co/534x4TOIJs &gt; https://t.co/wXLCUflWxn"}, "2897": {"text": "Marted\u00ec 25 aprile a VERONA. Con gli italiani PERBENE, sicuri e liberi dai delinquenti, saremo in MIGLIAIA! Tu ci sarai? https://t.co/lOMQmn31cw"}, "2898": {"text": "EFE JERRY OGBORU, \"profugo\" aspirante rapper, mantenuto a Bagnoli (Padova).\nArrestato con accusa di tentato stupro. https://t.co/4F1huiFCW1"}, "2899": {"text": "#Salvini: Agli emigrati italiani NESSUNO offr\u00ec colazione, pranzo e cena. Tanto per ricordare. #DiMartedi"}, "2900": {"text": "#Salvini: \u00e8 INCIVILE un Paese che per pagare una multa ti fa fare la coda alle 4 di mattina. #DiMartedi https://t.co/X9GarUwpEV"}, "2901": {"text": "#Salvini: Se un magistrato si schiera in POLITICA, poi non torni a fare il magistrato. #DiMartedi"}, "2902": {"text": "#Salvini: L'Euro \u00e8 una moneta che ha arricchito la Germania e ha rovinato tutti gli altri Paesi. #DiMartedi https://t.co/uVBSo3UxCa"}, "2903": {"text": "#Salvini:State togliendo le energie migliori al continente africano, ventenni robusti non donne e bambini sofferenti, ILLUDENDOLE!#DiMartedi"}, "2904": {"text": "#Salvini: Vanno dosate le parole, ma su IMMIGRAZIONE pretendo REGOLE. Illudere milioni di persone che qua si stia bene \u00e8 FOLLIA. #DiMartedi"}, "2905": {"text": "#Salvini: Oggi proposta della Lega su #legittimadifesa \u00e8 stata bocciata alla Camera. Chiedere di potersi difendere \u00e8 POPULISTA? #DiMartedi"}, "2906": {"text": "#Salvini: I #voucher sono stati cancellati perch\u00e8 Renzi aveva paura di perdere pure questo #referendum. #DiMartedi"}, "2907": {"text": "#Salvini: Voucher strumento intelligente per ALCUNI settori, introdotto da Maroni. #DiMartedi"}, "2908": {"text": "#Salvini: Con abolizione #voucher, @PaoloGentiloni ha favorito la DISOCCUPAZIONE, il LAVORO NERO e l'EVASIONE FISCALE! #DiMartedi https://t.co/aBADl37W7v"}, "2909": {"text": "#Salvini: Un governo che fa cassa sui DISABILI \u00e8 un governo LADRO! #DiMartedi"}, "2910": {"text": "#Salvini: Secondo la Costituzione l'Italia \u00e8 una Repubblica Democratica fondata sulle \"correnti del PD\". #DiMartedi"}, "2911": {"text": "#Salvini: l'#APE \u00e8 una TRUFFA. @PaoloGentiloni faccia approvare la proposta Damiano o Fedriga su PENSIONI. #DiMartedi"}, "2912": {"text": "#Salvini: Dopo L.Fornero gli italiani sono i cittadini che vanno in PENSIONE pi\u00f9 tardi rispetto alla media europea. #DiMartedi https://t.co/d9uT2DYIxQ"}, "2913": {"text": "#Salvini:Fornero rovin\u00f2 milioni di italiani, i vitalizi dei parlamentari sono \"DIRITTI ACQUISITI\"?? PD ha BOCCIATO proposta Lega.#DiMartedi https://t.co/Gw2ufTF7an"}, "2914": {"text": "#POLETTI, DIMETTITI!\nFai girare! #PolettiDimettiti &gt; https://t.co/7RyifuQ9Px"}, "2915": {"text": "Buona serata Amici, verso le 22.30 sar\u00f2 in diretta su @La7tv a #DiMartedi, da Floris. @diMartedi"}, "2916": {"text": "VERGOGNA!\nIn Commissione Giustizia alla Camera dei Deputati il PD ha appena BOCCIATO la proposta della Lega sulla #LEGITTIMADIFESA. https://t.co/v9hX1pdjeR"}, "2917": {"text": "SOSTITUZIONE DI POPOLO!\nEcco che cosa si nasconde dietro la retorica delle Boldrini e dei \"buonisti\" di casa nostra. https://t.co/P67fgrJ13X"}, "2918": {"text": "Secondo voi perch\u00e9 ce l'hanno tutti con #Putin? In questa intervista vi do il mio parere. Leggo i vostri commenti! https://t.co/2ADjLX4nqR"}, "2919": {"text": "600 clandestini sbarcati a Trapani.\nAltri soldi per Cooperative e finti buoni.\nHo fretta di andare al governo per fermare l'INVASIONE."}, "2920": {"text": "Lo sciagurato ministro del lavoro #Poletti ha detto ieri agli studenti di Bologna: \"Meglio giocare a calcetto che mandare curriculum\". https://t.co/joEAymItR4"}, "2921": {"text": "Fra le guardie e i ladri, io so con chi stare.\nGrazie per quello che fate! https://t.co/ODeFT7RhfB"}, "2922": {"text": "In diretta da Biella, quanta gente!!! LIVE &gt; https://t.co/jbH7H55Jb9"}, "2923": {"text": "L'UE che attacca la Russia \u00e8 la stessa che regala 15 miliardi di euro alla Turchia, che vuole islamizzarci e parla di \"guerra santa\"? https://t.co/8K8ZH6m0ka"}, "2924": {"text": "Qualche minuto insieme a voi da Milano. LIVE &gt; https://t.co/O6LyqFRZ36"}, "2925": {"text": "#Salvini: Va accolto chi ne ha diritto, ma i numeri ci dicono che i profughi sono solo il 3%, gli altri sono clandestini!#mattino5 @mattino5 https://t.co/xaApwIA73q"}, "2926": {"text": "#Salvini #mattino5 @mattino5 https://t.co/Bj4o7gpKZR"}, "2927": {"text": "Buongiorno Amici, dalle 9.20 vi saluto da #Mattino5 su Canale5. Chi mi fa compagnia?? @mattino5"}, "2928": {"text": "Avrebbe difeso la sua ragazza, per questo \u00e8 stato massacrato venerd\u00ec notte all'uscita da un locale. https://t.co/Vp76rAo8nV"}, "2929": {"text": "Legalizzare, togliere dalle strade, controllare sanitariamente e tassare PROSTITUZIONE.\nLega lo propone da anni, il Parlamento se ne frega."}, "2930": {"text": "\"Torna l'#oralegale, panico nel @pdnetwork\".\nRicordando il mitico Cuore, vi auguro #buonadomenica!"}, "2931": {"text": "MPS, MILIARDI DI PERDITE, ma stipendi MILIONARI ai manager che prestarono soldi ai \"bidonisti\"! CHE SCHIFO. https://t.co/ungzTxwe8w"}, "2932": {"text": "Perch\u00e9 giornalisti e politici di sinistra fanno finta di non capire???\nVi salut\u00f2 la Gruber...\n#Salvini #ottoemezzo https://t.co/fBoXKWQOsc"}, "2933": {"text": "#Salvini: I POPOLI si SVEGLIANO! C'\u00e8 un'Europa da cambiare, questa si occupa di #bailin, direttiva #Bolkestein... #ottoemezzo"}, "2934": {"text": "#Salvini: Dovrebbe esser Europa ad intervenire contro terrorismo e invece aspettiamo che siano altri a risolvere problemi. #ottoemezzo"}, "2935": {"text": "#Salvini: 15 anni fa, nel pre #euro, c'era meno disoccupazione in Italia che in Germania. #EU60 #ottoemezzo"}, "2936": {"text": "#Salvini: Questa MONETA imposta dai TEDESCHI ci ha ROVINATO. Italia torni \"ITALIA\" senza andar col cappello in mano a Bruxelles.#ottoemezzo"}, "2937": {"text": "Spero che @realDonaldTrump, @MLP_officiel,@KremlinRussia_E Putin ed un giorno #Salvini, possano contribuire a portare DEMOCRAZIA #ottoemezzo https://t.co/CSPJ7ai97g"}, "2938": {"text": "#Salvini: Ma voi, in studio, ritenete SERIAMENTE che Putin sia un dittatore e Obama un santo?? #ottoemezzo https://t.co/o1faeuuSZz"}, "2939": {"text": "#Salvini: se devo scegliere tra Putin e la Merkel... vi lascio la Merkel, mi tengo Putin! #EU60 #ottoemezzo"}, "2940": {"text": "#Salvini: Putin ha ridato ricchezza, prosperit\u00e0 ed orgoglio ad un popolo che usciva devastato dal centralismo comunista. #ottoemezzo"}, "2941": {"text": "#Salvini: Stimo e rispetto Putin. Se non fosse partito lui contro l'ISIS, ce l'avremmo in casa. Sanzioni alla Russia? Follia. #ottoemezzo https://t.co/awjDHL4uHv"}, "2942": {"text": "#Salvini: Grazie a questa UE 500mila sbarchi in Italia e 12mila MORTI nel Mediterraneo. Dovrebbe essere mare della VITA. #ottoemezzo"}, "2943": {"text": "#Salvini: L'UE sta negando e uccidendo il SOGNO europeo. UE che parla di diritti umani e regala MILIARDI a TURCHIA. #ottoemezzo https://t.co/aUpVogdXmA"}, "2944": {"text": "Qualche minuto insieme a voi, stanco ma contento. &gt; https://t.co/J9kTpxNuq2"}, "2945": {"text": "Alle 20.30 sar\u00f2 con la Gruber, Severgnini e Padellaro su @La7tv a #ottoemezzo.\nBuona serata Amici, voi che fate? https://t.co/ywXiPpWqbI"}, "2946": {"text": "Bel servizio del Tg2 da Lampedusa.\nCambiamo l'Europa per riconquistare il nostro orgoglio &gt; https://t.co/Ep7nqwe67K"}, "2947": {"text": "Che bella giovent\u00f9! https://t.co/D7Zwo9s2R1"}, "2948": {"text": "Pomeriggio impegnativo per i \"richiedenti asilo\" ospiti a Lampedusa. https://t.co/jjQKENHpyN"}, "2949": {"text": "Arrivederci Sicilia! https://t.co/tsPTpaNI1f"}, "2950": {"text": "Io sto con Andrea (naso rotto) e Guido (sette punti in testa), militanti Lega in Toscana picchiati questa notte. https://t.co/UYcwojJDc2"}, "2951": {"text": "Live dalla splendida Lampedusa!\n500.000 sbarchi e 12.000 morti in tre anni.\nQuesta non \u00e8 accoglienza,\u00e8 una vergogna. https://t.co/N6fT6g4a9y"}, "2952": {"text": "Accoglienza spettacolare a Lampedusa!\nMentre la Merkel e Renzi festeggiano (cosa?) a Roma... #EU60 #TrattatiRoma https://t.co/ODSgxe09bE"}, "2953": {"text": "GRAZIE, io ci credo e andr\u00f2 fino in fondo! https://t.co/93vZASayBv"}, "2954": {"text": "Cardinal Bagnasco su Rai Radio Uno: \"L'UE \u00e8 necessaria... La #Brexit \u00e8 una scelta miope... I grandi flussi migratori sono inarrestabili\". https://t.co/7TWCmNea6h"}, "2955": {"text": "\"2 italiani su 3 non hanno fiducia in questa Europa, il 40% vorrebbe uscire dall'Euro.\" Cosa c'\u00e8 da FESTEGGIARE? &gt; https://t.co/fR1OyOKPT7"}, "2956": {"text": "\"D'ORA IN POI SAR\u00d2 ARMATO\".\n\"Lo Stato ha perso completamente il controllo del territorio\".\n#verona25aprile &gt;&gt;\nhttps://t.co/59eUuOqDdw https://t.co/B2cjqvTVWI"}, "2957": {"text": "Ho finito i gessetti colorati...\nSinistra, cazzate e libert\u00e0, pagina da seguire! https://t.co/Jq4Ak6hFBc"}, "2958": {"text": "Taci e paga, altrimenti per te \u00e8 pronta l'accusa di RAZZISMO.\n#stopinvasione https://t.co/Aaun3hQ71t"}, "2959": {"text": "Controllo di moneta, banche e confini, tassa unica per tutti al 15%, difesa del Made in Italy: PRIMA GLI ITALIANI! https://t.co/nQb3IubuHQ"}, "2960": {"text": "#Buonanotte #Salvini #NightTabloid https://t.co/2dAJ6kCd03"}, "2961": {"text": "#Salvini: Propongo che i libri di Oriana #Fallaci siano obbligatori nelle scuole. #LondonAttack #NightTabloid #Londra #London @ENF_EP"}, "2962": {"text": "#Salvini: Torner\u00f2 a #Napoli. Grazie a @demagistris ho trovato tanti amici e tanto affetto. #SalviniNapoli #NightTabloid https://t.co/jXMl49uqOH"}, "2963": {"text": "#Salvini: #Alitalia va salvata, altrimenti \u00e8 l'ennesima dimostrazione di un Paese che si svende all'estero. #NightTabloid"}, "2964": {"text": "#Salvini: l'#Euro finir\u00e0. Sto preparando Italia non ad uscirne, ma a pensare a cosa fare DOPO. https://t.co/534x4TOIJs #NightTabloid https://t.co/jJBm7Mtjec"}, "2965": {"text": "#Salvini: esponenti libici non vanno a BRUXELLES a parlare, ma in RUSSIA. @FedericaMog non \u00e8 riconosciuta da nessuno. #NightTabloid"}, "2966": {"text": "#Salvini: UE sanziona la RUSSIA, l'unica che combatte contro l'ISIS. FOLLIA. #NightTabloid @KremlinRussia_E @rusembitaly @mfa_russia"}, "2967": {"text": "#Salvini: quando sar\u00e0 possibile mi propongo di andare in Libia ad incontrare il generale HAFTAR che controlla il territorio. #NightTabloid https://t.co/y3z83hWH9h"}, "2968": {"text": "#Salvini: Sabato vado a Lampedusa, simbolo del FALLIMENTO dell'UE. Esseri umani vanno aiutati, ma 2/3 sono CLANDESTINI. #NightTabloid"}, "2969": {"text": "#Salvini: chi scappa davvero dalla guerra venga pure portato in Italia in AEREO, non su ZATTERE. #NightTabloid"}, "2970": {"text": "#Salvini: occhio a #iussoli, in Italia se ne parla con troppa facilit\u00e0. Non diamo biglietto omaggio come al luna park. #NightTabloid https://t.co/59xBQmSqc5"}, "2971": {"text": "#Salvini: io sono per sospendere gli ACCORDI con i Paesi islamici che non hanno sottoscritto convenzione dei DIRITTI dell'UOMO #NightTabloid https://t.co/FnIRSCv72a"}, "2972": {"text": "#Salvini: Nemico \u00e8 il TERRORISMO ISLAMICO. Interpretazione letterale del Corano di un certo Islam \u00e8 un problema. #NightTabloid #londonattack"}, "2973": {"text": "#Salvini: UE facesse poche cose, ma bene. Difendesse i CONFINI invece di pensare alle VONGOLE e al TONNO. #NightTabloid #londonattack https://t.co/abFNenBZOv"}, "2974": {"text": "#Salvini:#Erdogan invita connazionali in Europa a fare figli, per conquistarla. Intanto UE continua a versare soldi a Turchia.#NightTabloid"}, "2975": {"text": "#Salvini: ci dicono da anni che serve \"pi\u00f9 Europa\". Intanto imbarchiamo immigrati e perdiamo GIOVANI, TERRITORI e AZIENDE. #NightTabloid"}, "2976": {"text": "#Salvini: contesto questi pseudo festeggiamenti, questi brindisi per un'UE che ha AMMAZZATO il SOGNO EUROPEO. #NightTabloid https://t.co/hNRZH20Qlh"}, "2977": {"text": "#Salvini su #TrattatiRoma: Spero che sabato polizia e carabinieri lavorino meno possibile. Si dimostri pacificamente. #NightTabloid https://t.co/KHzu4Wa6lN"}, "2978": {"text": "Alle 23.10, se volete farmi compagnia, sar\u00f2 ospite della trasmissione @Night_Tabloid su @RaiDue. #nighttabloid"}, "2979": {"text": "Marted\u00ec 25 aprile a VERONA. Con gli italiani PERBENE, SICURI e LIBERI dai delinquenti!\n#Verona25aprile #legittimadifesasempre https://t.co/HOK63gwXVo"}, "2980": {"text": "E il Pd diceva che a Brescello la mafia non esisteva, la Lega lo denunciava da dieci anni! &gt; https://t.co/x53zkgqtLc https://t.co/BvLBuPOhSp"}, "2981": {"text": "Buon viaggio #TOMASMILIAN, mitico Er Monnezza.\nAltro che \"cinema di serie B\", quello era spettacolo vero!"}, "2982": {"text": "#Erdogan: \"Turchi in Europa, fate 5 figli cos\u00ec COMANDEREMO noi\". #Salvini #coffeebreakla7 #londonattack &gt; https://t.co/xfAR47krTO https://t.co/XuibVpGFc2"}, "2983": {"text": "#Salvini: #Alfano \u00e8 complice di un'immigrazione CLANDESTINA che non ha precedenti nella storia italiana. #coffeebreakla7 https://t.co/VBM0DQ6EFC"}, "2984": {"text": "#Salvini: Di #Alfano me ne frega men che zero, son pi\u00f9 preoccupato per calo nascite. Si garantiscano asili nido gratuiti. #coffeebreakla7"}, "2985": {"text": "#Salvini: Una moneta unica per economie diverse \u00e8 stato un esperimento fallimentare. #coffeebreakla7"}, "2986": {"text": "#Salvini: penso ad un'Europa diversa, che faccia poche cose e le faccia bene. Si ridiscutano i trattati. #coffeebreakla7"}, "2987": {"text": "#Salvini: vent'anni che ci dicono che \"grande \u00e8 bello\". La grande MONETA, la grande MULTINAZIONALE, poi... #coffeebreakla7"}, "2988": {"text": "#Salvini: Renzi per tre anni ha avuto l'opportunit\u00e0 di cambiare questa Europa, non ha fatto nulla. Ora pontifica. #coffeebreakla7"}, "2989": {"text": "#Salvini: #Dijsselbloem \u00e8 lo specchio di un'Europa che \u00e8 un DELIRIO. #coffeebreakla7 https://t.co/W7cVDWkslf"}, "2990": {"text": "Se vi va, alle 10.30 sono in diretta su @La7tv a #coffeebreakla7. @CoffeeBreakLa7"}, "2991": {"text": "Ennesimo attentato, ancora sangue in Europa. #Londra - Live &gt; https://t.co/PkiyuhJk2W"}, "2992": {"text": "I primi video dell'ATTACCO TERRORISTICO di oggi a #Londra.\nBASTA!!! &gt; https://t.co/f7DEeADaaV"}, "2993": {"text": "Esattamente un anno fa la strage di #Bruxelles, oggi sangue e terrore a #Londra davanti al #Parlamento. Coincidenza? #Westminster #London"}, "2994": {"text": "Ecco i grandi risultati di questa Unione Europea.\nNon c'\u00e8 niente da festeggiare, c'\u00e8 tutto da cambiare!\n#stopinvasione https://t.co/1jV1lUgFP5"}, "2995": {"text": "Minniti si \u00e8 ALFANIZZATO. #stopinvasione #stopaffari https://t.co/pq2Xo3CTYQ"}, "2996": {"text": "Dal @Corriere di oggi dati ufficiali: da inizio anno al 17 marzo sbarchi gi\u00e0 aumentati quasi del 40% rispetto al 2016. #STOPINVASIONE https://t.co/SldzznCFAx"}, "2997": {"text": "ALLARME DEI COLTIVATORI ITALIANI. Se questa FOLLE Europa non fa nulla per difendere il MADE IN ITALY, VIA da questa gabbia! @ENF_EP https://t.co/bSyCHEPS4i"}, "2998": {"text": "Napoli, @DeMagistris e @beppe_grillo uniti, e il Comune vota contro gli agenti feriti! Loro preferiscono i \"centri sociali\"... VERGOGNA!!! https://t.co/HDym8h1nHA"}, "2999": {"text": "In un Paese serio, se mandi all'ospedale un poliziotto o un carabiniere, non esci subito ma stai in galera! https://t.co/4yVznq0TeR"}, "3000": {"text": "Aspetto il sospettoooo.. #Salvini #QuintaColonna https://t.co/LcBjId8Xiv"}, "3001": {"text": "#Salvini: Non esiste in casa mia l'eccesso di #legittimadifesa! #QuintaColonna @QuintaColonnaTv https://t.co/OzwwjNDSLj"}, "3002": {"text": "#Salvini:non devono esistere campi rom che facciano da campi di addestramento al furto per BIMBI,andrebbero tolti ai genitori.#QuintaColonna"}, "3003": {"text": "Cecchi Paone: \"Non bisogna armarsi e reagire se si viene aggrediti, bisogna chiamare la Polizia\". #Salvini #QuintaColonna https://t.co/Xrbn2wwEBz"}, "3004": {"text": "La DIFESA \u00e8 SEMPRE LEGITTIMA!\nCon gli italiani perbene: sicuri e liberi dai delinquenti.\nA Verona il 25 aprile, ore 12. #QuintaColonna https://t.co/DvynFZORrl"}, "3005": {"text": "#Salvini:Parenti del ladro ucciso non chiedano RISARCIMENTI.Se non avesse fatto il LADRO ora sarebbe a casa a guardarsi la TV.#QuintaColonna"}, "3006": {"text": "#Salvini: Continuano a sbarcare FINTI PROFUGHI, oggi uno ha cercato di stuprare una ragazza che faceva jogging. #QuintaColonna"}, "3007": {"text": "#Salvini:Preferisco qualcuno che racconti di come si sia difeso piuttosto di uno sotto terra perch\u00e8 non ha potuto DIFENDERSI! #QuintaColonna https://t.co/nhRhN5Gs8L"}, "3008": {"text": "#Salvini: Io vengo qua da anni e sento queste promesse da anni. Soldi per periferie, poliziotti, telecamere, sicurezza... #QuintaColonna https://t.co/QJIbjBwlkT"}, "3009": {"text": "Chiediamo ordine, regole, rispetto, sicurezza.\nOra in diretta su Rete Quattro, in compagnia di Cecchi Paone..... #quintacolonna"}, "3010": {"text": "#Salvini: Ecco la maglietta dell'Ospedale di Villanova sull'Arda, eccellenza che la Regione (il PD) vuole tagliare! #QuintaColonna https://t.co/9QxQ4mpuC2"}, "3011": {"text": "#Salvini: Il 25 aprile saremo a Verona per rivendicare #legittimadifesasempre. Un Paese \u00e8 LIBERO se \u00e8 SICURO. #QuintaColonna"}, "3012": {"text": "#Salvini: Il Parlamento approvi la proposta di legge della Lega sulla #legittimadifesa. #QuintaColonna https://t.co/2ZDC5rYqzu"}, "3013": {"text": "#Salvini: Il Sud potrebbe essere la perla del TURISMO MONDIALE. #QuintaColonna"}, "3014": {"text": "#Salvini: Con la gente del Sud, a Napoli, abbiamo parlato di LAVORO, AGRICOLTURA, TURISMO, L.FORNERO, MONETA. #QuintaColonna"}, "3015": {"text": "#Salvini: Sono andato a Napoli anche per risvegliare l'ORGOGLIO delle citt\u00e0 del Sud, governate da una PESSIMA POLITICA. #QuintaColonna"}, "3016": {"text": "#Salvini: @demagistris invece di pensare ai suoi cittadini, agli OSPEDALI e agli ASILI di Napoli, pensa a Salvini.. #QuintaColonna"}, "3017": {"text": "#Salvini: Mi piacerebbe che i ragazzi dei centri sociali di Napoli ci mettessero la stessa forza per combattere CAMORRA. #QuintaColonna https://t.co/BvUqZI5a9N"}, "3018": {"text": "Fra poco regaler\u00f2 a Del Debbio la maglietta dell'Ospedale Verdi di Villanova sull'Arda (Piacenza), che il PD vuole tagliare! #QuintaColonna https://t.co/IpHJ4Jbn6w"}, "3019": {"text": "Verso le 21.15 sar\u00f2 ospite di Paolo Del Debbio a #QuintaColonna, in diretta su @rete4! Ci sarete? AVANTI TUTTA! #primagliitaliani"}, "3020": {"text": "Salsomaggiore Terme (Parma), cittadini in piazza questa mattina con la Lega per dire NO all'arrivo di altri clandestini! #stopinvasione https://t.co/Ujd8dgejPX"}, "3021": {"text": "Qui a Vignola (Modena) SPETTACOLO, almeno 300 persone in piazza alle 15 di un luned\u00ec pomeriggio! https://t.co/yBDL1RDVLF"}, "3022": {"text": "Rimango al fianco dei pazienti, dei cittadini, dei sindaci e dei volontari per difendere il DIRITTO alla SALUTE, al lavoro e al sorriso. https://t.co/tgrcJkiCdi"}, "3023": {"text": "Visita all'Ospedale \"Verdi\" di Villanova d'Arda (Piacenza), una struttura di ECCELLENZA per la\u2026 https://t.co/cTTzC6PdEg"}, "3024": {"text": "\u00c8 NORMALE avere un sindaco che invece di occuparsi dei problemi dei cittadini pensa ad insultarmi? &gt; https://t.co/rEN5Q4m8qr"}, "3025": {"text": "Vi garantisco che quando saremo al governo faremo esattamente il CONTRARIO di quello che pensa Librandi.. https://t.co/EuyoZUhIlq"}, "3026": {"text": "ORA LIVE &gt; https://t.co/4PkZBruOcH"}, "3027": {"text": "AVANTI TUTTA! https://t.co/gmDUwI35Fs"}, "3028": {"text": "Bloccare barconi e scafisti, salvare vite ma poi riportare tutti a casa: si pu\u00f2 fare, se fossi ministro io lo farei. https://t.co/hnhlyQgtJ5"}, "3029": {"text": "Su @RaiTre penso di essere stato chiaro.\nLavoro e sicurezza, torniamo a decidere noi: #primagliitaliani! #inmezzora"}, "3030": {"text": "#Salvini: Nessuna lista unica, voglio proporre una FEDERAZIONE, magari con il nome: \"#PRIMAGLIITALIANI\" #inmezzora https://t.co/AZ0AkRd1G6"}, "3031": {"text": "#Salvini: Lavorer\u00f2 perch\u00e8 ci sia un'alleanza il pi\u00f9 grande possibile, senza guardare al PASSATO. #avantifuturo #inmezzora"}, "3032": {"text": "#Salvini: A far meglio di #Alfano ci sarebbe riuscito anche mio figlio che ha 13 anni. #inmezzora"}, "3033": {"text": "#Salvini: Darei pieni poteri di ORDINANZA e CONTROLLO ai Sindaci. Abbiamo proposta di legge per reintrodurre servizio civile. #inmezzora"}, "3034": {"text": "#Salvini: A differenza di Renzi e Grillo io non cambio idea a seconda dei sondaggi! #inmezzora https://t.co/KAEPmgCOCA"}, "3035": {"text": "#Salvini: L'Unione Europea attuale \u00e8 la NEGAZIONE del \"sogno Europa\"! #inmezzora"}, "3036": {"text": "#Salvini: Ci sono tanti giovani italiani che non vogliono scappare all'estero per poter LAVORARE! Questa \u00e8 la mia priorit\u00e0! #inmezzora"}, "3037": {"text": "#Salvini: La NOSTRA \u00e8 una BATTAGLIA NAZIONALE per tornare a controllare il LAVORO, la MONETA, i CONFINI! #inmezzora"}, "3038": {"text": "#Salvini: Sono convinto dell'unit\u00e0 nelle diversit\u00e0. Ora il problema \u00e8 BRUXELLES e BERLINO. Voglio un'Europa DIVERSA! #inmezzora https://t.co/vlVq8iVjvO"}, "3039": {"text": "#Salvini: Non \u00e8 normale che un Ministro debba intervenire per garantire ad un politico di parlare. Comunque lo ringrazio.#Minniti #inmezzora"}, "3040": {"text": "#Salvini: Buona #festadelpapa, non mi rassegner\u00f2 a parlare di \"GENITORE 1 e 2\", uteri in affitto, adozioni gay... #inmezzora"}, "3041": {"text": "#Salvini: @Noiconsalvini sta crescendo! Anche a causa della politica che non si occupa di ASILI e OSPEDALI, ma pensa a Salvini. #inmezzora https://t.co/Y1YRv4KL7d"}, "3042": {"text": "#Salvini: A Napoli TORNER\u00d2. Sar\u00f2 a Palermo, Bari, Frosinone entro maggio. Chi pagher\u00e0 i danni dei centri sociali a Napoli? #inmezzora"}, "3043": {"text": "#Salvini: Non voglio immigrazione fuori controllo, la legge \u00e8 legge, ovunque. #inmezzora"}, "3044": {"text": "#Salvini: Napoletani mi scrivono su FB di interi quartieri in mano a immigrazione clandestina, aumento tariffe... @demagistris #inmezzora"}, "3045": {"text": ".@DeMagistris:\"Salvini incita all'odio, fa i rastrellamenti, io sto con i centri sociali\".\nQuesto era magistrato: mi fa pena. #inmezzora https://t.co/TkpZPMfPNg"}, "3046": {"text": "Come va la vostra domenica, Amici?\nSe vi va, alle 15 sar\u00f2 ospite di Lucia Annunziata a #inmezzora su @RaiTre. @Inmezzora_Rai3 https://t.co/ps901o4uQ0"}, "3047": {"text": "La Boldrini vuole una legge per dare la cittadinanza facile agli immigrati.\nIo vorrei una legge per togliere la cittadinanza alla Boldrini."}, "3048": {"text": "Buona colazione Amici, e buona #FestadelPap\u00e0.\nNon \"genitore 1 o genitore 2\", ma proprio PAP\u00c0! #BuonaDomenica https://t.co/tzDgEaJmuX"}, "3049": {"text": "Oggi Alfano attacca la Lega, scioglie l'NCD e fonda #AlternativaPopolare: unico obiettivo, salvare poltrona e stipendio. https://t.co/SOXQZ0c2Ns"}, "3050": {"text": "Nooooo, INCREDIBILE! Avreste mai detto...???\nhttps://t.co/xBMYmP0T4U https://t.co/8SkReKKg5m"}, "3051": {"text": "Non ho parole. Una preghiera e tanta rabbia: clandestini coccolati e italiani, dopo una vita di lavoro, dimenticati.\nhttps://t.co/kGW3ZOqZsP"}, "3052": {"text": "Ieri un uomo, inserito nella lista dei terroristi islamici in Francia, ha sgozzato padre e figlio al grido di \"Allah \u00e8 il pi\u00f9 grande\". https://t.co/ZAIAAFMmIF"}, "3053": {"text": "Il camionista italiano convertito all'Islam e le sue belle idee per migliorare la nostra societ\u00e0 di \"infedeli\". &gt; https://t.co/2lsgUuGIJN"}, "3054": {"text": "Insieme, da Nord a Sud, andiamo a Bruxelles a riprenderci le CHIAVI di casa nostra! &gt; https://t.co/RZuF3hZFVt"}, "3055": {"text": "\"L'Euro \u00e8 una LENTA MORTE\". Parlano gli imprenditori, vita reale. Riprendiamo il controllo della nostra moneta. &gt; https://t.co/3unnJAgvF4"}, "3056": {"text": "Spettacolo!\nSala strapiena e gente in piedi per il mio incontro sul futuro dell'Italia e dell'Europa all'Universit\u00e0 Cattolica di Milano. https://t.co/OCK4Vdoqlv"}, "3057": {"text": "Spettacolo!\nSala strapiena e gente in piedi (e fuori) per il mio incontro sul futuro dell'Italia\u2026 https://t.co/EV5oxvw80K"}, "3058": {"text": "In diretta dall'Universit\u00e0 Cattolica di Milano! &gt; https://t.co/QHKz3QM9iA"}, "3059": {"text": "Vogliamo i nomi di chi ha truffato gli italiani, vogliamo il blocco e il sequestro dei loro beni!\n#votosubito https://t.co/LDO39U7cWo"}, "3060": {"text": "Sottoscrivo le parole di grande BUON SENSO di Mons. Adriano Tessarollo, vescovo di Chioggia.\n#legittimadifesasempre\nhttps://t.co/GRGbnFyTJv"}, "3061": {"text": "\"In Europa inizieranno presto delle GUERRE SANTE\" minaccia il ministro degli Esteri turco. https://t.co/OHAnvEhPE6"}, "3062": {"text": "Quel genio di Furio Colombo mi attacca e sui fatti di Napoli difende i centri sociali e De Magistris. https://t.co/2ySMyXHXyC"}, "3063": {"text": "Questo VOLANTINO dei giovani della Lega \u00e8 stato CENSURATO dall'Universit\u00e0 Cattolica di Milano perch\u00e9 contiene il termine \"EUROTRUFFA\". https://t.co/LDwReNZsXo"}, "3064": {"text": "Come in tutto il mondo, anche in Italia la DIFESA \u00c8 SEMPRE LEGITTIMA!\n#legittimadifesasempre #Verona25aprile &gt; https://t.co/YUxPkUyMQN"}, "3065": {"text": "#Salvini: Io sto con l'aggredito che rischia la vita. Se c'\u00e8 percezione di rischio alla VITA ho il diritto di difendermi. #agorarai https://t.co/3XwAXe8v19"}, "3066": {"text": "#Salvini: Il mio modello non sono gli USA, ma la Svizzera. #legittimadifesa #agorarai"}, "3067": {"text": "Partito della Libert\u00e0 di #Wilders sale dal 10% al 13%, cresce da 15 a 20 seggi, diventa secondo partito nazionale! #DutchElections #agorarai https://t.co/Xu7zWN7BdG"}, "3068": {"text": "#Salvini: Se il rapinatore avesse fatto un lavoro ONESTO e non fosse andato a RUBARE, ora non staremmo parlando di un morto. #agorarai https://t.co/jCGVRJXjEK"}, "3069": {"text": "#Salvini: Vescovo di Chioggia la pensa come il 90% delle persone. #legittimadifesa #agorarai"}, "3070": {"text": "#Salvini: Non esiste l'ECCESSO DI #LEGITTIMADIFESA. #agorarai"}, "3071": {"text": "#Salvini: Sono andato dal signor Mario a telecamere spente. Nella sciagura ha trovato tanta solidariet\u00e0, tanto affetto. #agorarai"}, "3072": {"text": "#Salvini: Legge su #legittimadifesa ora lascia spazio a troppe interpretazioni, se ti difendi sei nelle mani del giudice. #agorarai"}, "3073": {"text": "#Salvini: Se sei AGGREDITO nel posto pi\u00f9 SACRO, in casa tua, tra i tuoi affetti, devi poterti DIFENDERE. #agorarai https://t.co/73vi5xfQT7"}, "3074": {"text": "#Salvini: #Buongiorno da #agorarai! https://t.co/ihkI64jU0J"}, "3075": {"text": "Se volete farmi compagna, verso le 9.00 sar\u00f2 in diretta ad #agorarai su @RaiTre! Chi c'\u00e8? @agorarai"}, "3076": {"text": "#Salvini: Le idee sulla sovranit\u00e0, Europa, immigrazione, Islam, hanno CONTAGIATO il dibattito pubblico Olandese. #DutchElection #matrix"}, "3077": {"text": "#Salvini: Passer\u00f2 #25aprile in Piazza Dante, a Verona, parler\u00f2 di Democrazia, Liberazione, ma anche di SICUREZZA e #LEGITTIMADIFESA. #matrix"}, "3078": {"text": "#Salvini: Voglio un'Italia libera, orgogliosa, che lavora, dove si possa dormire tranquillamente in casa. #legittimadifesa #matrix"}, "3079": {"text": "#Salvini: Invidio l'#Olanda, possono votare, sanno quando e come farlo, a differenza nostra. #DutchElection #matrix"}, "3080": {"text": "#Salvini: Che ognuno vada in piazza con le proprie IDEE, ma con i passeggini, con i nonni, a volto SCOPERTO... #matrix"}, "3081": {"text": "#Salvini: Le case popolari occupate da clandestini o centri sociali sono sottratte a chi ne ha davvero bisogno. #matrix"}, "3082": {"text": "#Salvini: Ho fatto manifestazioni con pi\u00f9 di 100mila persone, abbiamo sempre lasciato le piazze in buono stato. #matrix"}, "3083": {"text": "#Salvini: La gente perbene non scende in piazza con volto coperto e bastoni.  #matrix"}, "3084": {"text": "#Salvini: \u00e8 pericoloso che un rappresentante delle istituzioni possa decidere chi deve parlare e chi no. @demagistris #salvininapoli #matrix"}, "3085": {"text": "#Salvini: Quelli che hanno lanciato sassi e distrutto una citt\u00e0 devono stare in galera per 6 MESI! #salvininapoli #matrix"}, "3086": {"text": "#Salvini: Mi guarderei bene dal coccolare i VIOLENTI dei centri sociali, a differenza di @demagistris. #matrix https://t.co/8oyZ6110tl"}, "3087": {"text": "#Salvini: #25aprile festa di liberazione, un Paese \u00e8 LIBERO, se SICURO. Rivendico diritto a #legittimadifesa prima di essere ucciso. #matrix"}, "3088": {"text": "#Salvini: a Giannini dico: dopo una giornata nell'Abruzzo sommerso dalla neve s\u00ec, avevo i doposci. Dovevo andare con i mocassini??? #matrix"}, "3089": {"text": "#Salvini: sono stato accolto bene in tutte le realt\u00e0 del Sud, ma a #Napoli il sindaco ha fatto il capopopolo dei centri sociali! #matrix"}, "3090": {"text": "#Salvini: intollerabili quei rom che si ostinano a vivere nell'illegalit\u00e0 e nel degrado dei campi, e nello sfruttamento dei bimbi. #matrix"}, "3091": {"text": "#Salvini: problema principale in Italia sono il lavoro, le tasse, le pensioni. Abbraccio chi oggi ha protestato contro #Bolkestein #matrix"}, "3092": {"text": "#Salvini: pensi ad agenti feriti dai suoi amici dei centri sociali, prenda distanze da violenti, da chi usa bombe carta e sprangate! #matrix https://t.co/fkweyi1Psy"}, "3093": {"text": "#Salvini: preoccupante che un consigliere comunale di Napoli mi paragoni a Hitler... #matrix"}, "3094": {"text": "#Salvini: sulla VIOLENZA non ci sono \"per\u00f2\"... \"Per\u00f2\" niente! #matrix #Napoli"}, "3095": {"text": "#Salvini: l'ultima cosa che io farei \u00e8 andare in giro a intorrempere le manifestazioni degli altri o tirare sprangate alla Polizia. #matrix"}, "3096": {"text": "#Salvini: dire cose di agghiacciante buonsenso in un momento di ipocrisia \u00e8 un complimento, Giannini. #matrix"}, "3097": {"text": "#Salvini: confrontare idee diverse \u00e8 bello, ma non quando si usa la violenza. Spero qualcuno paghi i danni alla citt\u00e0. #Napoli #matrix"}, "3098": {"text": "#Salvini: Napoli? Il sindaco avrebbe potuto evitare di dire 'sto coi centri sociali e non col nazifascista' Salvini'... #matrix"}, "3099": {"text": "Per chi non ha sonno ora a @matrixcanale5. Spero di non perdere la pazienza con gli amici di De Magistris e dei centri a-sociali... #matrix https://t.co/aNG3cWeMxU"}, "3100": {"text": "Questi sono MALATI! &gt; https://t.co/oSzWsGQIUa https://t.co/Po0fGQoM87"}, "3101": {"text": "L'Europa dei BANCHIERI finanzia il regime TURCO e ROVINA le nostre imprese e i nostri lavoratori! https://t.co/Pu3jxIhLSK"}, "3102": {"text": "#Legittimadifesa &gt; https://t.co/7iunS78UIB https://t.co/WazwjNs8GB"}, "3103": {"text": "Buongiorno Amici, fra poco qui a Strasburgo parla Gentiloni. Devo dirgli o chiedergli qualcosa da parte vostra?\n#votosubito #stopinvasione https://t.co/mq1enLRDeE"}, "3104": {"text": "Come sono \"democratici\" quelli del PD...\nDai che siamo su strada giusta!\n#legittimadifesa #liberazionedaidelinquenti\nhttps://t.co/fN1qOaNmpy"}, "3105": {"text": "Il 25 aprile a Verona aspettiamo anche loro!\nFesta della Liberazione, festa della Sicurezza.\n#legittimadifesasempre #primagliitailani https://t.co/rZin6iZoPI"}, "3106": {"text": "Ora LIVE da Strasburgo, appuntamento il 25 aprile in piazza a Verona! #legittimadifesasempre! &gt;  https://t.co/J8ffGiKBEd"}, "3107": {"text": "https://t.co/f07GJ1A9XF https://t.co/h3DgnFhdNm"}, "3108": {"text": "BESTIALE!!! Fateci votare, ripuliamo questo SCHIFO!\n#facciamopulizia &gt; https://t.co/nZYvA17Onc"}, "3109": {"text": "#Legittimadifesa, sempre e comunque.\nVi aspetto il 25 aprile a Verona, dovremo essere tantissimi. https://t.co/KiVx9Pj48i"}, "3110": {"text": "Per questo saremo TUTTI IN PIAZZA a Verona il 25 APRILE.\nFesta della Liberazione dai delinquenti, festa della Sicurezza per tutti. https://t.co/HIUjSQaTON"}, "3111": {"text": "#Salvini: Il Parlamento ferma da 4 anni il progetto di Legge della #Lega sulla #legittimadifesa. #portaaporta"}, "3112": {"text": "#Salvini: Un Paese NORMALE difende gli AGGREDITI, non gli AGGRESSORI. #legittimadifesa #portaaporta"}, "3113": {"text": "#Salvini: Se trovo qualcuno armato in casa mia, HO DIRITTO DI DIFENDERMI, senza essere PROCESSATO. #legittimadifesa #portaaporta https://t.co/QOoJKysOSo"}, "3114": {"text": "#Salvini: \"Trump non vincer\u00e0 mai, pensa ai DAZI, \u00e8 contro i clandestini\", ha vinto. #portaaporta"}, "3115": {"text": "#Salvini: Lega non \u00e8 mai stata cos\u00ec FORTE, gli italiani hanno bisogno di IDEE CHIARE. #portaaporta"}, "3116": {"text": "#Salvini: Spero che chi ha lanciato molotov e devastato una citt\u00e0 resti galera. #SalviniNapoli #portaaporta"}, "3117": {"text": "Problema della Lega non sono i cittadini ma le istituzioni del Sud. Non \u00e8 possibile che un napoletano debba curarsi in Veneto. #portaaporta"}, "3118": {"text": "#Salvini: L'Italia che abbiamo in mente valorizza le splendide diversit\u00e0 e le autonomie. #portaaporta"}, "3119": {"text": "#Salvini: Mando abbraccio ai napoletani che mi hanno mandato loro sostegno e interesse per nostre PROPOSTE. #portaaporta"}, "3120": {"text": "#Salvini: Noi guardiamo AVANTI. #Primagliitaliani #portaaporta https://t.co/7aWwiLzWBQ"}, "3121": {"text": "#Salvini: Sul tema del LAVORO, del principio #primagliitaliani, si fonda l'alternativa a Renzi. #portaaporta"}, "3122": {"text": "#Salvini: Mi va anche bene tassa unica per ricchi, ma anche chi guadagna meno deve poter pagare poche tasse. #flattax #portaaporta"}, "3123": {"text": "#Salvini: Il PD delle nuove proposte \u00e8 al GOVERNO da 5 anni. Nostro programma va OLTRE. #portaaporta"}, "3124": {"text": "@marabelli75 @BrunoVespa @RaiPortaaPorta arrivo verso le 23.50!!"}, "3125": {"text": "Verso le 23.20 sar\u00f2 ospite di @BrunoVespa a #portaaporta. @RaiPortaaPorta #legittimadifesa #iostoconMario #salvininapoli"}, "3126": {"text": "Evviva l'integrazione... #Abete @LucaAbete &gt; https://t.co/fPFx1PURGv"}, "3127": {"text": "Gli amici di De Magistris...\nSGOMBERIAMO i violenti! #facciamopulizia https://t.co/2UCjAMqzW7"}, "3128": {"text": "Ho trovato in rete il video di questo ragazzo. Eccezionale, Luca. Gi\u00f9 il cappello. &gt; https://t.co/yGyzhssyao"}, "3129": {"text": "I ministri turchi non sono benvenuti in Italia, la Turchia non \u00e8, e non sar\u00e0 mai, Europa. https://t.co/ppzi2rPyNr"}, "3130": {"text": "A cena a Casaletto Lodigiano all'Osteria dei Amis del signor Mario, brava persona aggredita scorsa notte.\n#iostoconMario #legittimadifesa https://t.co/cHAQmEfqu4"}, "3131": {"text": "Pi\u00f9 di 100 donne e uomini che hanno partecipato alla Scuola di Formazione Politica della Lega con Armando Siri. https://t.co/jvDcVunnzd"}, "3132": {"text": "Pi\u00f9 di 100 donne e uomini che hanno partecipato alla Scuola di Formazione Politica della Lega\u2026 https://t.co/eWK5d6Ac8p"}, "3133": {"text": "#Salvini: l'Italia riparte se difende sua agricoltura e suo mare, non voglio mangiare schifezze che vengono da chiss\u00e0 dove! #domenicalive"}, "3134": {"text": "Io non odio nessuno cara, per\u00f2 non sopporto i cretini. https://t.co/asRn346Mko"}, "3135": {"text": "#Salvini: Un morto non \u00e8 mai buona notizia, ma cittadini italiani sono con Mario Cattaneo. NESSUN GIUDICE PU\u00d2 CONDANNARLO! #domenicalive https://t.co/jplu9SGZlB"}, "3136": {"text": "#Salvini: I napoletani pagano @DeMagistris per fare il Sindaco non capo ultr\u00e0 contro Salvini. Pensi a fare meglio suo lavoro. #domenicalive"}, "3137": {"text": "#Salvini: Sono orgoglioso di governare bene Lombardia e Veneto, ma voglio dare voce alle gente del Sud perbene. #domenicalive #salvininapoli"}, "3138": {"text": "#Salvini: Contesto l'Europa che porta sulle nostre tavole riso della Cambogia, olio della Tunisia e limoni del Marocco.\n#domenicalive"}, "3139": {"text": "#Salvini: La Legge Fornero devasta tutti, le tasse fanno male a Napoli come a Milano. #domenicalive #salvininapoli"}, "3140": {"text": "#Salvini: sono convinto che l'Italia oggi vince se sta tutta insieme, da Nord a Sud! #domenicalive https://t.co/TWFshCfzEh"}, "3141": {"text": "#Salvini: l'Italia \u00e8 quella degli 8.000 campanili, bella perch\u00e9 \u00e8 diversa e ha tali energie che potrebbe primeggiare in tutto. #domenicalive"}, "3142": {"text": "#Salvini: orgoglioso ieri di aver dato voce ai duemila napoletani perbene che erano con me. #SalviniNapoli #domenicalive https://t.co/Ph1NFItBgF"}, "3143": {"text": "#Salvini: quelli che ieri hanno devastato #Napoli sono dei delinquenti. #domenicalive #SalviniNapoli"}, "3144": {"text": "Pranzo con fontina, salame e birra artigianale!\nE alle 14 a Canale 5 con @carmelitadurso. Chi mi fa compagnia? #domenicalive @domenicalive https://t.co/4larDTTMrH"}, "3145": {"text": "Buona domenica e GRAZIE.\n#SalviniNapoli https://t.co/nb4u1d5jKQ"}, "3146": {"text": "Buona domenica e GRAZIE.\nGrazie ai tantissimi Napoletani e Campani perbene che sono venuti a\u2026 https://t.co/iGwOkK0zm1"}, "3147": {"text": "Questa \u00e8 la Napoli che mi piace, questa \u00e8 l'Italia che vincer\u00e0! #primagliitaliani\nP.s. Per i violenti dei centri sociali tanta pena! https://t.co/O4LkXMHrnQ"}, "3148": {"text": "#SalviniNapoli: Chiunque si voglia alleare con la Lega deve seguire una regola: #primagliitaliani"}, "3149": {"text": "#SalviniNapoli: Da Napoli un \"in bocca al lupo\" a @MLP_officiel. Un'altra Europa \u00e8 possibile. @ENF_EP"}, "3150": {"text": "#SalviniNapoli: Chiedo di essere messo alla prova una volta. Fatemi fare ministro dell'Interno per sei mesi e poi ne riparliamo!"}, "3151": {"text": "#SalviniNapoli: Abbiamo beni prima infanzia con IVA al 22%. Follia. Serve aiutare gli italiani a tornare a fare figli."}, "3152": {"text": "#SalviniNapoli: 2016 \u00e8 stato anno peggiore come numero di nascite dal 1861, soprattutto al Mezzogiorno"}, "3153": {"text": "#SalviniNapoli: Vi chiedo di uscire da questa sala CONSAPEVOLI che siamo qua per qualcosa di GRANDE!"}, "3154": {"text": "#SalviniNapoli: In questa sala ci sono futuri ONESTI amministratori!"}, "3155": {"text": "#SalviniNapoli: Ci sono zone di Napoli che non sono pi\u00f9 \"ITALIA\". RIPRENDIAMOCELE PEZZO PER PEZZO!"}, "3156": {"text": "#SalviniNapoli: Il \"GRAZIE\" \u00e8 MIO nei vostri confronti!"}, "3157": {"text": "#SalviniNapoli: NAPOLI \u00e8 casa MIA, MILANO \u00e8 casa MIA, BARI \u00e8 casa MIA."}, "3158": {"text": "#SalviniNapoli:Segretario che prende partito al 3% e lo porta al 13, potrebbe starsene a casa. Perch\u00e9 Napoli? Convinto che si VINCA INSIEME."}, "3159": {"text": "#SalviniNapoli: Italia bella perch\u00e9 diversa e sta insieme nel nome dell'autonomia, federalismo e responsabilit\u00e0"}, "3160": {"text": "#SalviniNapoli: Al Governo cancelleremo folli sanzioni alla Russia che costano all'Italia 5 miliardi di Euro ogni anno"}, "3161": {"text": "#SalviniNapoli: Ero a Mosca settimana scorsa e mi hanno chiesto quando avremmo votato.... booooh"}, "3162": {"text": "#SalviniNapoli: #Euro per l'economia del SUD \u00e8 stato un MASSACRO! #BASTAEURO"}, "3163": {"text": "#SalviniNapoli: #primagliitaliani vuole dire controllare moneta, confini e banche. Chi difende Euro \u00e8 ingenuo, ignorante o pagato da altri"}, "3164": {"text": "#SalviniNapoli: Serve un TEMPO CERTO per i PROCESSI. Responsabilit\u00e0 CIVILE per i MAGISTRATI. #primagliitaliani"}, "3165": {"text": "#SalviniNapoli: Cancellare quella schifezza della #buonascuola che sta mandando in giro per l'Italia migliaia di insegnanti."}, "3166": {"text": "#SalviniNapoli: Andiamo a controllare tutte le false cooperative che sfruttano lavoratori e non pagano le tasse, non l'onesto artigiano"}, "3167": {"text": "#SalviniNapoli: Reintrodurremo 6 mesi di servizio civile e militare, con nozioni di pronto soccorso e soccorso civile"}, "3168": {"text": "#SalviniNapoli: Per PEDOFILI e STUPRATORI, castrazione chimica. Chi tocca una donna o un bambino NON DEVE POTERLO FARE UNA SECONDA VOLTA."}, "3169": {"text": "#SalviniNapoli: Certezza della pena: se prendi 5 anni di galera, stai in galera per 5 anni, non un giorno in meno!"}, "3170": {"text": "#SalviniNapoli https://t.co/0XKqtOp7oc"}, "3171": {"text": "#SalviniNapoli: \u00e8 ora di difendere il diritto degli AGGREDITI, non degli AGGRESSORI. #LegittimaDifesa"}, "3172": {"text": "#SalviniNapoli: Parlamento non ha trovato il tempo in 4 anni per approvare legge sulla legittima difesa"}, "3173": {"text": "#SalviniNapoli: Le arance del Marocco, il riso della Birmania, dateli a qualcun altro, NOI VOGLIAMO MANGIARE I FRUTTI DELLA NOSTRA TERRA!"}, "3174": {"text": "#SalviniNapoli: Per qualcuno problema non \u00e8 la Camorra ma Salvini"}, "3175": {"text": "#SalviniNapoli: Abbiamo il dovere di liberarci dalla gabbia dell'Unione Europea"}, "3176": {"text": "#SalviniNapoli: Stanno SVENDENDO il NOSTRO Paese!"}, "3177": {"text": "#SalviniNapoli: Se non ti piacciono la CHIESA e il CROCIFISSO, TORNA AL TUO PAESE!!!"}, "3178": {"text": "#SalviniNapoli: Societ\u00e0 che si vergogna di se stessa \u00e8 societ\u00e0 IN VENDITA!"}, "3179": {"text": "#SalviniNapoli: Il problema non \u00e8 il colore della pelle, il problema \u00e8 essere persone PERBENE."}, "3180": {"text": "#SalviniNapoli: L'immigrazione ora non \u00e8 un'EMERGENZA, \u00e8 una cosa VOLUTA! Li vanno a prendere in Libia. Cooperative ci stanno guadagnando."}, "3181": {"text": "#SalviniNapoli: Al Governo abbiamo politici che sono RAZZISTI NEI CONFRONTI DEGLI ITALIANI!"}, "3182": {"text": "#SalviniNapoli: #PRIMAGLIITALIANI, #PRIMAGLIITALIANI, #PRIMAGLIITALIANI! https://t.co/YuIBuXNPpY"}, "3183": {"text": "#SalviniNapoli: In passato posso aver sbagliato, non ho intenzione di sbagliare in futuro. Futuro Italia \u00e8 rispetto delle diversit\u00e0"}, "3184": {"text": "#SalviniNapoli: Siamo ottomila campanili, il nostro avversario \u00e8 chi vuole il PENSIERO UNICO! Mi emoziono quando sento i dialetti locali."}, "3185": {"text": "#SalviniNapoli: Criminale \u00e8 chi vuole lasciare l'Italia SERVA DI BRUXELLES, delle BANCHE E della MERKEL."}, "3186": {"text": "#SalviniNapoli: Quando abbiamo finito di sgomberare i campi ROM, inizieremo a sgomberare i CENTRI SOCIALI."}, "3187": {"text": "#SalviniNapoli: Ringrazio tutti quelli che ci hanno portato solidariet\u00e0! Dentro la sala ci sono UOMINI, fuori ci sono CAPORALI e DELINQUENTI"}, "3188": {"text": "#SalviniNapoli https://t.co/XTq6HrZkot"}}, "PietroGrasso": {"1": {"text": "Esserci ritrovati in cos\u00ec tanti, a Palermo, significa che le energie ci sono: persone, storie, culture e mondi che hanno scelto di camminare insieme per difendere e promuovere i valori e i principi in cui crediamo. #liberieuguali \nhttps://t.co/tSKhGGaG5l https://t.co/S5LGAsU452"}, "2": {"text": "Felice che @lauraboldrini abbia scelto di unirsi a @liberi_uguali, un progetto che cresce di giorno in giorno. Benvenuta Laura! \n#liberieuguali"}, "3": {"text": "Il @SenatoStampa ha approvato la legge sugli orfani dei crimini domestici e di #femminicidio: un provvedimento giusto, che ha lo scopo di sostenere le vittime di una atroce violenza."}, "4": {"text": "Sono felice per l\u2019approvazione definitiva in Senato della legge sulla protezione dei #testimonidigiustizia. Un provvedimento importante che aiuta le persone a fidarsi dello Stato."}, "5": {"text": "L'Aula ha approvato la modifica del Regolamento del @SenatoStampa, che incide profondamente sulla sua efficienza ed efficacia e consentir\u00e0 di rispondere con maggior velocit\u00e0 alle esigenze dei cittadini. Grazie a tutte le senatrici e i senatori per questo importante risultato."}, "6": {"text": "Benvenuta @RossMuroni! Siamo orgogliosi di averti nella squadra di @liberi_uguali: https://t.co/gmzqddcv30\n#liberieuguali"}, "7": {"text": "Il 16 dicembre 1987 fu pronunciata la sentenza di primo grado del #Maxiprocesso: sono passati 30 anni ma ancora mi emoziona pensare alle difficolt\u00e0 e alle speranze di quella grande sfida.  Lo Stato vinse: fu dimostrata per la prima volta l\u2019esistenza di cosa nostra. https://t.co/RDpwMnqlLu"}, "8": {"text": "Ecco il simbolo di Liberi e Uguali, una nuova proposta per il Paese. https://t.co/TyYCs7hYgU"}, "9": {"text": "Contro i rigurgiti fascisti e chi inneggia all'intolleranza la miglior risposta \u00e8 la partecipazione, la solidariet\u00e0, l'impegno per i valori della Costituzione. \nSono idealmente insieme a tutte le persone che hanno scelto di essere a Como oggi.\n #equesto\u00e8ilfiore"}, "10": {"text": "Congratulazioni a Rosario Aitala, eletto giudice della Corte Penale internazionale. Negli anni in cui \u00e8 stato mio consigliere per gli Affari internazionali ho potuto apprezzare il suo lavoro, e so che onorer\u00e0 al meglio questo suo nuovo incarico. \nAuguri Rosario!"}, "11": {"text": "Un gravissimo attacco fascista contro la libert\u00e0 di informazione alla sede di @repubblica. Non facciamo l\u2019errore di sottovalutare queste cose. Un abbraccio ai suoi giornalisti e dipendenti."}, "12": {"text": "Una giornata incredibile, emozionante, partecipata. Tocca a noi far s\u00ec che tutti, nessuno escluso, siano #LiberieUguali. Io ci sono! https://t.co/zM269naDZ5"}, "13": {"text": "La morte improvvisa di Alessandro Leogrande mi riempie di tristezza. Pochi giorni fa al festival di Cuneo abbiamo parlato a lungo: aveva la capacit\u00e0 di capire e raccontare il mondo.\nHa scritto un libro bellissimo, \"La frontiera\": leggerlo \u00e8 il miglior modo per ricordarlo."}, "14": {"text": "Le notizie che giungono dal Sinai sono drammatiche e sconvolgenti. Sono vicino, in queste ore di dolore, ai feriti, ai familiari delle vittime, a tutto il popolo egiziano."}, "15": {"text": "La piet\u00e0 davanti alla morte non fa dimenticare ci\u00f2 che si \u00e8 stati in vita. Le mani di #Riina sono macchiate del sangue dei migliori uomini dello Stato e della societ\u00e0 civile. Non ha mai collaborato ma noi non smetteremo di cercare fino in fondo la verit\u00e0. Mai. https://t.co/fEDpBg3h6s"}, "16": {"text": "Sono contento che oggi @Montecitorio abbia approvato definitivamente la legge sul #Whistleblowing, uno strumento utilissimo a sostenere il coraggio e la rettitudine di chi denuncia la corruzione."}, "17": {"text": "A Daniele ed Edoardo di @NemoRai2 - vittime di una ignobile violenza - un abbraccio e gli auguri di pronta guarigione. Un giornalismo forte e autorevole \u00e8 un presidio democratico fondamentale per tutti noi."}, "18": {"text": "Il titolo di #Libero non \u00e8 un\u2019analisi politica. Non \u00e8 una metafora. Non \u00e8 una provocazione. Non \u00e8 una sintesi. Non \u00e8 una battuta. \u00c8 solo triste e intollerabile spazzatura."}, "19": {"text": "#4novembre,Festa delle #ForzeArmate: a Redipuglia per ricordare militari e civili che hanno conosciuto gli orrori della guerra. https://t.co/He7ae5TMFf"}, "20": {"text": "Commovente lettera di #Gesualdi. Spero prossima capigruppo calendarizzi #testamentobiologico e che l\u2019Aula possa esprimersi presto sul tema."}, "21": {"text": "La #violenzasulledonne \u00e8 un problema che parte dagli uomini, solo noi possiamo porvi rimedio. #dauomoauomo @La27ora https://t.co/uCZsKXXkCD"}, "22": {"text": "Un passo importante: il #Senato ha approvato ddl sul #Whistleblowing. Ora passa a @Montecitorio, dove spero sar\u00e0 presto convertito in legge."}, "23": {"text": "#StefanoTach\u00e9Gay aveva 2 anni. Fu ucciso dall\u2019odio antisemita. Un abbraccio alla sua famiglia, alla comunit\u00e0 ebraica, ai cittadini di Roma. https://t.co/1McqBNqLVw"}, "24": {"text": "Studenti europei, cittadini, sopravvissuti, istituzioni: insieme, a Lampedusa, per ricordare le vittime ingoiate del mare. #3ottobre https://t.co/avN3ruBRRf"}, "25": {"text": "Con Nonno Libero in Senato per #FestadeiNonni. Siamo custodi di un rapporto davvero speciale. Auguri a noi nonni e a tutti i nipoti! https://t.co/x30STHymzV"}, "26": {"text": "La mafia teme il giornalismo d\u2019inchiesta: per questo, il 26 settembre 1988, uccise #MauroRostagno. https://t.co/gKkdD41XY8 https://t.co/69XgE4RnYV"}, "27": {"text": "#LiaPipitone era una ragazza come tante. La mafia la uccise perch\u00e9 voleva essere libera e indipendente: https://t.co/BiAeiKyowS https://t.co/qybB2FbLx9"}, "28": {"text": "Ricordare #GiancarloSiani per sostenere e proteggere i giornalisti minacciati dalla criminalit\u00e0 organizzata: https://t.co/05fsWc1K4R https://t.co/d3iyxtB3B0"}, "29": {"text": "#violenzasulledonne \u00e8 un problema che parte dagli uomini. E solo noi possiamo porvi rimedio. Scusaci. https://t.co/XPG0Fncm52"}, "30": {"text": "Omaggio alla stele di #Livatino, danneggiata mesi fa. Presto sar\u00e0 sistemata: nessun tentativo di infangare la memoria avr\u00e0 mai successo. https://t.co/ObLUbh07ad"}, "31": {"text": "Un'emozione particolare: stasera alle 18 presentiamo #StoriediSangueAmicieFantasmi nella mia Palermo. Vi aspetto! https://t.co/T0mmB98o3z"}, "32": {"text": "Grazie a voi, \u00e8 stato un bellissimo pomeriggio! #SummerSdP @scuolapolitiche https://t.co/laE5tmcFjk"}, "33": {"text": "L'ultimo miracolo di Don #PinoPuglisi: https://t.co/wKS2RrcWHS https://t.co/DaU1jdY9aQ"}, "34": {"text": "Grazie a Luca della redazione del @festletteratura per la bella intervista https://t.co/ytU50knyay #StoriediSangueAmicieFantasmi #festlet"}, "35": {"text": "Alle 11:15, insieme a #Bianconi, parlo di #StoriediSangueAmicieFantasmi al @festletteratura di Mantova. A tra poco!"}, "36": {"text": "Oggi, ore 17.15 parler\u00f2 delle  \"connessioni della politica\" al Festival della Comunicazione di Camogli. Qui lo streaming, a dopo! https://t.co/5dHpjkZkj7"}, "37": {"text": "#AngeloVassallo aveva portato la saggezza del mare nel Municipio di Pollica rendendolo un esempio di buona politica: https://t.co/NOHo345VLO https://t.co/Js9379654K"}, "38": {"text": "L'arresto del boss della #Ndrangheta Rocco #Morabito \u00e8 una splendida notizia.Complimenti agli investigatori italiani e uruguaiani."}, "39": {"text": "35 anni fa veniva ucciso #DallaChiesa. Le mafie si battono solo se siamo tutti uniti, nel ricordo e nell'impegno: https://t.co/gNb6n6JNMi https://t.co/Cz4n7igx03"}, "40": {"text": "Via Alfieri, Palermo. Come ogni anno a rendere omaggio al coraggio e all'esempio di #LiberoGrassi: https://t.co/RXme9IVWqk https://t.co/iLDPrrkeK6"}, "41": {"text": "#Ischia Siamo vicini al dolore per le vittime e uniti nella solidariet\u00e0.\nGrazie ai soccorritori per il loro infaticabile lavoro."}, "42": {"text": "Ennesimo grave atto di intimidazione a @paoloborrometi. La sua sicurezza va garantita con la massima attenzione: https://t.co/fOBp6MFB15"}, "43": {"text": "Un ricordo del carabiniere Giuseppe #Russo e di Filippo Costa, uccisi da Cosa Nostra esattamente 40 anni fa: https://t.co/WGgDiNMrwV https://t.co/g47mf84q5o"}, "44": {"text": "Solidariet\u00e0 a #Barcellona,ai feriti,ai familiari delle vittime. La sfida pi\u00f9 grande \u00e8 combattere il terrorismo senza rassegnarsi alla paura."}, "45": {"text": "Uccidendo il Giudice #Scopelliti pensavano di fermare il #maxiprocesso. Non fu cos\u00ec, lo Stato non cedette: https://t.co/W1JKFn8ZXq https://t.co/rA0YqEokOp"}, "46": {"text": "Il #6agosto \u00e8 doppiamente triste. 5 anni dopo Gaetano Costa la mafia uccide #NinniCassar\u00e0 e #RobertoAntiochia: https://t.co/sleEuvEaEB https://t.co/f1hUopP7sE"}, "47": {"text": "Un ricordo di #GaetanoCosta, procuratore di Palermo ucciso dalla mafia: https://t.co/vbm5vU18QD https://t.co/oNC5iKdEzq"}, "48": {"text": "#NinoAgostino, un bravo poliziotto ucciso per il suo impegno per la legalit\u00e0. Noi, come la sua famiglia, vogliamo la verit\u00e0 sulla sua morte. https://t.co/pzaL07KpsO"}, "49": {"text": "#2agosto L'unica cura al dolore per la strage della Stazione di #Bologna \u00e8 la verit\u00e0. https://t.co/TzpZSTx3Ex"}, "50": {"text": "29 luglio 1983, Palermo. La mafia uccide con un'autobomba l'uomo che aveva inventato il pool, \"Pap\u00e0 Rocco\" Chinnici: https://t.co/yYM7mTvtTi https://t.co/kWJeJQlftJ"}, "51": {"text": "Grazie @aleteddina per questa bella intervista! #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/GDmkX6csS8"}, "52": {"text": "Stasera alle 22.30 a @leggerezzafest in Piazza del Mercato civico a Sassari parler\u00f2 di #StoriediSangueAmicieFantasmi con @GeppiC"}, "53": {"text": "Ogni giovane che sogna di indossare la divisa della @poliziadistato dovrebbe conoscere l'esempio di #BeppeMontana: https://t.co/yOPPI8bSWs https://t.co/Hax7dIcrA6"}, "54": {"text": "#RitaAtria \u00e8 una vittima dell'attentato di Via D'Amelio, anche se non per effetto dell'esplosivo: https://t.co/xPTwOHJgV0 https://t.co/mTk6vO8NFg"}, "55": {"text": "Caro Presidente #Mattarella, grazie per la sua saggezza e per il suo esempio di amore per il nostro Paese. \nBuon compleanno!"}, "56": {"text": "Bagarella aspett\u00f2 che pagasse il caff\u00e8. Solo allora lo uccise: cos\u00ec mor\u00ec Boris Giuliano, un poliziotto eccezionale. https://t.co/Cr3KifgCVK https://t.co/haDQ6USz8B"}, "57": {"text": "#Ventaglio.Abbiamo parlato di #immigrazione, #leggeelettorale, leggi in sospeso e molto altro.Qui discorso completo: https://t.co/x42LH8R2tF https://t.co/84VOhBc6Cn"}, "58": {"text": "Caro Paolo, quanto sono lunghi 57 giorni? La mia lettera a #Borsellino: https://t.co/zPlJ4TPcAO https://t.co/fpyciPsVLS"}, "59": {"text": "Dopo Falcone, #Livatino: inutile tentativo di infangare cos\u00ec la memoria e l'esempio di chi ha onorato l'Italia con impegno e coraggio."}, "60": {"text": "Domani alle 18 a @Collisioni presenter\u00f2 #StoriediSangueAmicieFantasmi intervistato da @aleteddina e con letture di @Lucaargentero"}, "61": {"text": "Di notte, contro la statua di #Falcone, dentro una scuola: atto vile e squallido. La ricostruiremo, proteggeremo sempre la sua memoria. https://t.co/b1btefFBqQ"}, "62": {"text": "Stasera intervistati da @atbolz parleremo di #StoriediSangueAmicieFantasmi a #Polignano https://t.co/RdMEwvIrIh"}, "63": {"text": "#PaoloVillaggio ci ha fatto ridere del peggio di noi stessi, smascherandolo e  trasformando in comico il lato \"tragico\" della vita. https://t.co/ys6JfJTGzU"}, "64": {"text": "Grazie a @TV2000it e @Monicamondo per la piacevole chiacchierata! #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/Ev9pmbsUFp"}, "65": {"text": "Bravi, bravissimi i ragazzi del @TEATROPATOLOGIC di Dario D'Ambrosi, un luogo magico dove tutto \u00e8 possibile! https://t.co/kB8EnxJjQ2"}, "66": {"text": "#Rodot\u00e0 aveva la straordinaria capacit\u00e0 di affrontare con linguaggio semplice temi complessi e la forza per lottare per i diritti di tutti."}, "67": {"text": "Grazie per l'incredibile accoglienza a Lamezia Terme, grazie @tramefestival! #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/5W1IfLaoY6"}, "68": {"text": "Oggi, ore 18.00, sar\u00f2 a @tramefestival con Gaetano Savatteri. #StoriediSangueAmicieFamtasmi https://t.co/MfVqSZK8NO"}, "69": {"text": "Alle 18:30, libreria @feltrinellied di Pavia, incontro i lettori di #StoriediSangueAmicieFantasmi\nA fra poco!"}, "70": {"text": "Oggi a @unipv per ricordare l'ultima lezione di Giovanni Falcone, tenuta il 13 maggio 1992. https://t.co/hrNq1e7Zx8"}, "71": {"text": "Il Papa, con la scomunica anche ai corrotti, compie un gesto dall'enorme valore storico, giuridico e politico. #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/qkfWUw6lBt"}, "72": {"text": "Oggi, ore 18 alla @RepIdee di Bologna, parlo di #StoriediSangueAmicieFantasmi con @atbolz e Paolo Di Paolo. Vi aspetto!"}, "73": {"text": "A stasera! https://t.co/RyhDAwQjZw"}, "74": {"text": "Grazie @damore_marco, \u00e8 stato davvero emozionante ascoltare attraverso la tua voce la mia lettera a Paolo.\n#StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/Pbz0J31fb1"}, "75": {"text": "#Riina vuole alleggerire il suo regime di carcerazione? Faccia tutti i nomi che fino ad ora non ha mai fatto. #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/x922bfXNlV"}, "76": {"text": "Oggi, ore 12.10, #StoriediSangueAmicieFantasmi a #radio24 con @MelogNicoletti"}, "77": {"text": "#StoriediSangueAmicieFantasmi  a Napoli \nDomani ore 18 a @LaFeltrinelli, ne parlo con @damore_marco e @paola_saluzzi https://t.co/gDjXGl0Kbv"}, "78": {"text": "Grazie a @jmarino63 per la bella recensione di #StoriediSangueAmicieFantasmi: https://t.co/WsKB0EOqPI @feltrinellied"}, "79": {"text": "Un patto di fine legislatura: non sui tempi ma sui contenuti. La mia intervista a la Repubblica: https://t.co/KKlF2dCd0o"}, "80": {"text": "#Londra, #LondonBridge. Vicini al popolo britannico: risponderemo insieme alla minaccia del terrorismo e non cederemo mai alla paura."}, "81": {"text": "Buon #2giugno, con l'augurio di avere sempre l'orgoglio e l'ambizione di migliorare, tutti insieme, questo nostro bellissimo Paese. https://t.co/p9V9231Vpm"}, "82": {"text": "Grazie Capitano, grazie Francesco (tranne per i goal al mio Palermo!): https://t.co/TNRqtaiwp6 #thankstotti #Tottiday https://t.co/vqW8FpidQH"}, "83": {"text": "Via dei #Georgofili, 24 anni dopo. Uniti nel ricordo delle vittime con la volont\u00e0 di cercare le verit\u00e0 mancanti e combattere ancora le mafie https://t.co/3gNoUe3LxW"}, "84": {"text": "Grazie per questa bella recensione di #StoriediSangueAmicieFantasmi e per esser venuta ieri! @feltrinellied https://t.co/qGsQCxEMkJ"}, "85": {"text": "#StoriediSangueAmicieFantasmi oggi a Firenze @rosy_bindi e @claudiafusani \nOre 18:30,Libreria @LaFeltrinelli Red, Piazza della Repubblica 26 https://t.co/zFMTDjlP5J"}, "86": {"text": "Ora a @LaFeltrinelli di Via Appia di Roma, la presentazione di #StoriediSangueAmicieFantasmi  con @LirioAbbate e @robertosaviano. https://t.co/VOKDu000ZA"}, "87": {"text": "#StoriediSangueAmicieFantasmi gioved\u00ec 25 maggio a Roma con @robertosaviano e @LirioAbbate \nOre 18:30 \nLibreria @feltrinellied\nVia Appia 427 https://t.co/010THn1czD"}, "88": {"text": "#23maggio, 17:58. Il Silenzio per le vittime di #Capaci e #viaDAmelio.\n25 anni dopo Palermo non vi dimentica, l'Italia non vi dimentica. https://t.co/uXQPruuv4A"}, "89": {"text": "Caro Giovanni, il tuo esempio \u00e8 vivo ma non per questo ci manchi di meno:  https://t.co/MVOwFEIf32 #palermochiamaitalia #23maggio #Capaci https://t.co/0ff69w6onw"}, "90": {"text": "La nave della legalit\u00e0 \u00e8 un viaggio nel quale i giovani sono protagonisti di una speranza che si fa realt\u00e0. A domani, Palermo! #23maggio https://t.co/BFFYHlLRlm"}, "91": {"text": "Questa sera, ore 20.00, sar\u00f2 ospite di @fabfazio a @chetempochefa"}, "92": {"text": "Milano. Una manifestazione di gioia e di speranza che lancia un bel messaggio a tutta l'Italia. #20maggiosenzamuri https://t.co/Ri7D7ATMUK"}, "93": {"text": "Ho visitato Sala operativa della Questura di Milano, la pi\u00f9 moderna in Europa. Grandi professionisti cui dobbiamo la sicurezza dei cittadini https://t.co/F0CDkfuxN7"}, "94": {"text": "Sono andato a ringraziare per la loro professionalit\u00e0 i nostri ragazzi feriti alla #stazionecentrale. Stanno meglio, si riprenderanno presto"}, "95": {"text": "Ora in diretta su @Radio3tweet  #StoriediSangueAmicieFantasmi @feltrinellied https://t.co/NLcXOhbVfu"}, "96": {"text": "Un estratto della video intervista a @repubblica con @atbolz e @Salvo_Palazzolo. #StoriediSangueAmicieFantasmi https://t.co/IlfOKpChyn"}, "97": {"text": "Alcuni ricordi sono dolorosi, altri fanno sorridere: da oggi in libreria #StoriediMafiaAmicieFantasmi edito da @feltrinellied https://t.co/kxsHymTLom"}, "98": {"text": "Non dimentico la voce libera, ironica e graffiante di #PeppinoImpastato, ucciso dalla mafia.I suoi #100passi sono diventati nostri. #9maggio https://t.co/C0MJFsPMp1"}, "99": {"text": "#9maggio, giorno nel quale celebriamo le vittime del terrorismo interno e internazionale.Il mio discorso in #Senato: https://t.co/JxgKF1fy9j https://t.co/x60AIOGqzv"}, "100": {"text": "Questa mattina mi sono recato in Via Caetani per rendere omaggio ad #AldoMoro nel 39esimo anniversario del suo assassinio. #9maggio https://t.co/f9tD6k3kxh"}, "101": {"text": "Una voce libera e autorevole. Addio a #ValentinoParlato, tra i fondatori del @ilmanifesto e per anni suo direttore."}, "102": {"text": "#1maggio 1947, strage di #PortellaDellaGinestra. Fuori tutte le carte nascoste che possano aiutarci a ricostruire tutta la verit\u00e0. https://t.co/VJ03YRQnAS"}, "103": {"text": "#PioLaTorre e #RosarioDiSalvo, uccisi dalla mafia perch\u00e9 impegnati a combatterla. A 35 anni dal loro assassinio noi non li dimentichiamo."}, "104": {"text": "La mia risposta a #DiMaio: https://t.co/ji2dEgLiC5"}, "105": {"text": "Buon #25Aprile da Milano, citt\u00e0 medaglia d'oro della Resistenza. Le mie parole a Piazza Duomo: https://t.co/g6bbItPpuI https://t.co/StehrIjqOl"}, "106": {"text": "Combatterono per restituire all'Italia la dignit\u00e0 e la libert\u00e0 perdute. Difendiamole da chiunque le neghi. Buon #25aprile!"}, "107": {"text": "Una bellissima notizia: #GabrieleDelGrande sta tornando in Italia. Grazie a chi si \u00e8 impegnato con successo nella sua liberazione."}, "108": {"text": "Sono in contatto con la @ItalyMFA e sono fiducioso: caro Gabriele, ti aspetto presto in Senato. https://t.co/LAMwytKjSv #iostoconGabriele https://t.co/6ESUEqAyGd"}, "109": {"text": "Ho appena fatto i complimenti a @giusi_nicolini per il Premio @UNESCO.Un riconoscimento che riempie d'orgoglio Lampedusa e l'Italia"}, "110": {"text": "Auguri di una buona e serena Pasqua a tutti voi!"}, "111": {"text": "Qui l'intervista che i ragazzi e le ragazze del Liceo Tacito di Roma mi hanno fatto ieri in Senato: https://t.co/OU5zXJMZGk @repubblica https://t.co/TbR9WJWy4C"}, "112": {"text": "Grazie Professor Sartori: per la sua voce libera e autorevole, per le riflessioni, per i libri che ha donato alla Biblioteca del Senato. https://t.co/7EroHDi0ji"}, "113": {"text": "Una clip sulla presentazione in Senato di #Tommyeglialtri. Grazie @MelogNicoletti: https://t.co/t7uFidxSu5 #giornatamondialeautismo"}, "114": {"text": "#Tommyeglialtri  \u00e8 un film bellissimo sulla vita e le difficolt\u00e0 dei ragazzi autistici e delle loro famiglie: https://t.co/JRGo9Ju10G https://t.co/maAccn7TmZ"}, "115": {"text": "335 italiani vittime della follia nazista. L'eccidio delle #FosseArdeatine \u00e8 ancora una ferita dolorosa e un monito incancellabile. https://t.co/wSsRKwtYcf"}, "116": {"text": "Come sempre con @libera_annclm. Ricordiamo tutte le vittime di mafia e le loro storie per rinnovare il ns impegno per la legalit\u00e0. #21marzo https://t.co/Xz5TTAyGag"}, "117": {"text": "#DonCiotti \"sbirro\", magistrato, politico, giornalista, padre, moglie, figlio, prete.   Ci vediamo domani a Locri: https://t.co/LHuleRqv8Z https://t.co/FIk5iHHPol"}, "118": {"text": "Uno dei libri che \"hanno fatto l'Europa\" \u00e8 il manifesto di Ventotene. Potete scaricarlo gratuitamente qui: https://t.co/yjNfkfpPiC"}, "119": {"text": "#EU60 Il mio discorso per l'anniversario dei #TrattatiRoma: https://t.co/xSFiXwqNrQ https://t.co/gyQ8rlMcw2"}, "120": {"text": "\"Sei Libera, Sii Grande\". Auguri Italia! #17marzo https://t.co/qEBF0kFDUg"}, "121": {"text": "Una lunga marcia che richiede l'impegno di tutti noi, soprattutto degli uomini. #heforshe #8marzoognigiorno https://t.co/jN6PaNbu9R"}, "122": {"text": "I ragazzi della coop. La Paranza hanno trasformato le #CatacombediSanGennaro nel #RioneSanit\u00e0 in un successo turistico e sociale. Bravi! https://t.co/uoZgyMzfXU"}, "123": {"text": "Giorni fa hanno sparato alle vetrine della sua pasticceria di Rione Sanit\u00e0 ma Ciro Poppella non ha perso il sorriso.E i dolci sono favolosi! https://t.co/HF7wXBpSc3"}, "124": {"text": "L'approvazione, a larga maggioranza del DDL #MinoriStranieri, \u00e8 una buona notizia. Ora testo a @Montecitorio, spero presto ok definitivo."}, "125": {"text": "Da oggi, \u00e8 legge. Il #21marzo sar\u00e0 la #Giornataricordovittimemafie. Onorare le vittime e rinnovare l'impegno per una primavera di legalit\u00e0!"}, "126": {"text": "\"Un posto occupato\" per ogni donna che avrebbe potuto esserci se non avesse incontrato un uomo indegno:https://t.co/08gbLpWIeG @postoccupato https://t.co/P9nhvYLhMX"}, "127": {"text": ".@machediscorsi Osservazione miope. Da allora siamo migliorati: https://t.co/lyPuJy8mMt @lauraboldrini @Libero_official @chedisagio @vfeltri"}, "128": {"text": "#Libero si, ma non di insultare volgarmente con allusioni oscene. @vfeltri chieda scusa a \n@virginiaraggi."}, "129": {"text": "#giornodelricordo. La tragedia delle #foibe, il dramma degli esuli: pagine ancora dolorose del nostro passato: https://t.co/5WsUuGEAHn https://t.co/ej5adJQavt"}, "130": {"text": "Sono italiani (ancora) senza #cittadinanza. Spero si approvi presto la legge che conferir\u00e0 loro diritti e doveri di ogni cittadino. https://t.co/FqbKUAYNiG"}, "131": {"text": "Un dovere ascoltare le preoccupazioni della delegazione dei terremotati delle Marche venuta oggi in Senato. La mia attenzione non verr\u00e0 meno https://t.co/cXMdAmCwx1"}, "132": {"text": "Complimenti alla mia #Palermo, #CapitaleCultura2018. Ripartiamo dalla bellezza della nostra storia, dei paesaggi, della nostra terra."}, "133": {"text": "25 anni fa la Cassazione  conferm\u00f2 la sentenza del maxi e l'esistenza della mafia. Da l\u00ec inizi\u00f2 la stagione delle stragi. Il mio ricordo: https://t.co/ngq2EFa1tu"}, "134": {"text": "Costituzione e diritto internazionale vietano ogni discriminazione. Difendendo i diritti si difende la nostra storia e la pace. #MuslimBan"}, "135": {"text": "Felice di aver accolto in Senato il neo Presidente del @Europarl_IT @Antonio_Tajani e @DavidSassoli. A loro i migliori auguri di buon lavoro https://t.co/gjju3UXEXl"}, "136": {"text": "Mario e Giuseppe Francese:padre e figlio, entrambi giornalisti,entrambi vittime di mafia.Li ricordo per il coraggio e il desiderio di verit\u00e0 https://t.co/XgU2YlcUbY"}, "137": {"text": "Ad un anno dalla sua brutale uccisione non viene meno la nostra ferma volont\u00e0 di avere la #veritapergiulioregeni: https://t.co/8MRh5Wqz2w"}, "138": {"text": "Sono vicino al terribile dolore dei familiari delle vittime dell'incidente che ha coinvolto un elicottero di soccorsi in servizio in Abruzzo"}, "139": {"text": "Ridurre le diseguaglianze, affrontare le urgenze del Paese. La mia intervista al @Corriere: https://t.co/FpJ0y1eRia"}, "140": {"text": "#PioLaTorre ide\u00f2 legge di confisca beni ai mafiosi. A distanza di molti anni \u00e8 ora di discutere e approvare le modifiche al Codice Antimafia"}, "141": {"text": "Il messaggio politico di #PioLaTorre \u00e8 un patrimonio a cui ispirarsi e da trasmettere alle prossime generazioni: https://t.co/srXh8fJSkw https://t.co/tQDfcHxBd2"}, "142": {"text": "#PiersantiMattarella sacrific\u00f2 la vita per una Sicilia affrancata da violenza e paura. Per questo, ogni 6 gennaio, torno a Via della Libert\u00e0 https://t.co/n6rAmAwJqB"}, "143": {"text": "Il ricordo e la lezione di #PippoFava, un giornalista tutto d'un pezzo, hanno superato la prova del tempo: https://t.co/6vRNUtQTBc https://t.co/LPP4R1HwFt"}}, "GiorgiaMeloni": {"1": {"text": "Ultimi regali del Governo PD ai delinquenti: niente carcere per chi commette reati con pena fino a 4 anni, solo affidamento a servizi sociali. \nLa pacchia sta per finire, con FDI al governo torneranno la certezza della pena e la sicurezza degli italiani. ST https://t.co/Nnk8KClhU9"}, "2": {"text": "Dopo 10 anni di blocco firmato l\u2019accordo per il contratto dei dipendenti pubblici. Casualmente questo piccolo aumento arriva in piena campagna elettorale. Veramente la sinistra crede di potersi comprare il voto degli italiani con le mance elettorali? https://t.co/K1XWaYtYLN ST"}, "3": {"text": "La mancata audizione di Carrai in Commissione d'inchiesta sulle banche \u00e8 l'ennesimo insulto a migliaia di risparmiatori truffati. https://t.co/OKsWLzX8FM ST"}, "4": {"text": "Sullo Ius Soli decide il PD.\nSul biotestamento decide il PD.\nSulle unioni civili decide il PD. \nSu Maria Elena Boschi decideranno gli elettori.\n\nEcco la curiosa idea di democrazia di Matteo Renzi e del PD."}, "5": {"text": "Cinque anni di battaglie, di vittorie e di sconfitte in nome degli italiani. \nCi siamo stati, ci siamo e ci saremo. E quando non ci saremo pi\u00f9 noi ci saranno i nostri figli e i nostri nipoti. Perch\u00e9 questa storia non finir\u00e0 mai. \nAuguri a tutti i Fratelli d\u2019Italia! #5anniFDI ST https://t.co/5uMnTkMcf9"}, "6": {"text": "Le casette date ai comuni colpiti dal sisma gi\u00e0 cadono a pezzi, tanto che ad Arquata del Tronto c'\u00e8 anche chi pensa di riconsegnare le chiavi. \nQuesta \u00e8 l'Italia guidata dal #PD e dalla sinistra: terremotati al freddo e miliardi per mantenere gli immigrati clandestini. ST https://t.co/jSjZoL3XFG"}, "7": {"text": "Dalla tragedia di #Rigopiano nasce un segnale di speranza: Riccardo e Piergiovanni riaprono la pizzeria di famiglia. Il mio sincero in bocca al lupo: voi siete l\u2019Italia che non si arrende. ST https://t.co/OQIuFPlT8j"}, "8": {"text": "Dopo anni di battaglie di FdI viene approvato l\u2019emendamento per prorogare al 2020 l\u2019applicazione della direttiva #Bolkenstein per gli ambulanti. Con #FdI al governo ci impegneremo per escludere da questa scellerata direttiva i balneari e il commercio su aree pubbliche ST https://t.co/TMX0Ax88Tq"}, "9": {"text": "Un pensiero commosso a \u201cSpelacchio\u201d, il povero albero di Natale di Roma morto di tristezza e incuria sotto l\u2019amministrazione grillina. \nImmagine sintomatica di come \u00e8 ridotta la Capitale nell\u2019era di Virginia Raggi. https://t.co/RcQM5hJ2aq https://t.co/jOgf3zlxhO"}, "10": {"text": "Domani, martedi' 19 dicembre, alle ore 18 sar\u00f2 a Piazza Paganica a Roma per partecipare all'evento 'Difendi il presepe' organizzato da Fratelli d'Italia per lo scambio degli auguri natalizi. #difendiilpresepe #larivoluzionedelpresepe https://t.co/Th22kFRi7t"}, "11": {"text": "VITTORIA DI FDI Il Governo Pd ritira l'emendamento vergogna che avrebbe consentito di vendere agli Stati esteri i nostri immobili di pregio"}, "12": {"text": "Ultima trovata a #Bolzano: se ospiti un sedicente profugo, la Provincia ti paga l\u2019affitto e ti ristruttura casa. ST https://t.co/qZrv93mraH https://t.co/q6uipkmGjv"}, "13": {"text": "La forza della vita che si mostra in tutta la sua incredibile potenza ma di cui non sentiremo parlare in una societ\u00e0 troppo occupata a cercare nuovi strumenti di morte. https://t.co/sjGOfdb3hi https://t.co/U9bC0Zk0BH"}, "14": {"text": "L\u2019ultimo colpo di coda dei nemici dell'Italia, il governo @Gentiloni pensa a vendere a Stati stranieri i nostri palazzi di pregio. Fratelli d\u2019Italia far\u00e0 le barricate contro questo scempio. ST https://t.co/ykB4zZAPLs"}, "15": {"text": "Quando il PD ha INSABBIATO la proposta di legge #FdI per tagliare le #pensionidoro, nessuno del M5S ha preso una posizione netta. Ora ne parlano per la campagna elettorale:noi inseriremo taglio nel programma di Governo ST https://t.co/kkGlH2JYvy"}, "16": {"text": "La UE taglia la quota di pesca consentita all'Italia di pesce spada e la incrementa per Spagna, Turchia e Nord Africa. \u00c8 il prezzo da pagare per un Governo non scelto dagli italiani e asservito agli Stati stranieri. Torniamo a difendere gli interessi italiani: prima l\u2019Italia! ST https://t.co/QUNS6iHWe6"}, "17": {"text": "Banca #Etruria. Seconda fake news: non \u00e8 vero che il governo Renzi ha tutelato i risparmiatori. Con il decreto salva banche il governo ha scudato gli amministratori delle banche fallite impedendo ai risparmiatori di rivalersi su loro se non attraverso arbitri nominati dal governo"}, "18": {"text": "Banca #Etruria. Prima fake news: non \u00e8 vero che Banca Etruria \u00e8 stata commissariata dal governo Renzi. Il commissariamento \u00e8 stato chiesto da Bankitalia che ne ha la competenza e il governo, per atto dovuto, si \u00e8 limitato a ratificare a ratificare la richiesta."}, "19": {"text": "Su Banca #Etruria solo fake news da #Boschi e #Renzi ST https://t.co/VwbbqIXUhj"}, "20": {"text": "Modena: @qn_carlino rivela scene horror al centro accoglienza gestito dalla coop, pagata circa 280mila euro l\u2019anno dagli italiani. I miliardi di euro che i governi PD hanno destinato agli immigrati sono finiti nelle tasche di chi lucra sull\u2019accoglienza https://t.co/ltzPIkKswJ ST"}, "21": {"text": "Il #M5S inventa l'ennesimo escamotage per impedire il #rimpatrio degli immigrati #clandestini e di chi non ha diritto a stare in Italia https://t.co/xdttIPUeIK ST"}, "22": {"text": "Questa sera, a partire dalle 22.30 circa, sar\u00f2 ospite di Corrado Formigli a Piazzapulita - LA7 . \nSeguitemi se potete, aspetto i vostri commenti https://t.co/Z4YhgSqMS8"}, "23": {"text": "Grazie a @lauraboldrini per questo bellissimo Presepe allestito alla Camera dei Deputati. E grazie al Comune di Tolentino per averlo donato. https://t.co/a3YCfMuzEd"}, "24": {"text": "Elezioni il 4 marzo, dicono indiscrezioni giornalistiche. Finalmente: la democrazia, alla fine, arriva. Siamo pronti a dare all'Italia un governo di patrioti e ci batteremo per votare contestualmente anche nelle Regioni. ST"}, "25": {"text": "Il caso della condanna #Matera del padre assente \u00e8 il paradosso di uno Stato pro adozioni gay: chi risarcir\u00e0 il danno causato ai figli per l'assenza del padre o della madre? https://t.co/uOdWBwo2bR ST"}, "26": {"text": "A Roma il M5S boccia il bonus di residenzialit\u00e0 proposto da Fdi. \nFratelli d'Italia continuer\u00e0 dove amministra ad applicare il principio di residenzialit\u00e0 per difendere la comunit\u00e0 nazionale. ST https://t.co/9osodIqmGX"}, "27": {"text": "Di Maio: \"Euro non in discussione\", \"solo l'Europa pu\u00f2 salvarci\". Ormai \u00e8 evidente: il M5S \u00e8 il copia-incolla del Pd, in Italia e in Europa"}, "28": {"text": "3,7 mld agli immigrati, dimezzati i fondi per i giovani da 1,5mld a 802milioni e triplicato il numero di ragazzi, oltre 115mila lo scorso anno, andati all'estero a cercare lavoro.\nBasta investire sui clandestini: prima l'#Italia, prima gli #italiani ST https://t.co/scD2yz3wXH"}, "29": {"text": "Pd e sinistra si accusano a vicenda e anche quest'anno i #vitalizi si tagliano l'anno prossimo. Risparmiateci questo spettacolo, tanto tra poco andrete a casa. ST https://t.co/yOTzxeCsQr"}, "30": {"text": "Il governo raddoppia il sovrapprezzo applicato di notte sui medicinali delle farmacie di turno e fa pagare agli italiani la sua incapacit\u00e0 di risolvere i problemi. Sia il sistema sanitario nazionale a farsi carico del costo del servizio di guardia farmaceutica. ST https://t.co/seU7oGYBmf"}, "31": {"text": "Bolzano: 19 consiglieri della provincia, tra cui #PD e #M5S, scrivono a Kurtz per chiedere la doppia cittadinanza visto che si \"sentono austriaci\". Siate coerenti: se vi sentite austriaci rinunciate allo stipendio italiano e andate a vivere in Austria. ST https://t.co/olvhtGMDBx https://t.co/e1Z5BsyaBd"}, "32": {"text": "Reddito d'inclusione, Meloni: non fatto per sostenere famiglie ma per mantenere immigrati. Con Fdi al governo prima gli italiani. ST https://t.co/tn5zkTMSre"}, "33": {"text": "Il video della mia intervista di ieri nella trasmissione #facciaafaccia di Giovanni #Minoli su @La7tv: https://t.co/w5Th35OlNj ST"}, "34": {"text": "Oggi al Quirinale per consegnare al Presidente Mattarella le oltre 131 mila firme raccolte da @FratellidItaIia contro lo #iussoli e per chiedere al Capo dello Stato di impedire l'approvazione di una legge che gli italiani non vogliono https://t.co/gYN3jBjRBR ST https://t.co/SumTFZ7XQQ"}, "35": {"text": "Un grazie a Federico Palmaroli per questa grafica dedicata al congresso di @FratellidItaIia! https://t.co/EJvT405Pjx"}, "36": {"text": "#IlTempo sceglie una prima pagina forte. Ma solo grazie a quella prima pagina qualcuno ha dato la propria solidariet\u00e0 a qualcun altro..."}, "37": {"text": "Con @GuidoCrosetto siamo ufficialmente Masha e Orso! https://t.co/psIjz1GwGl"}, "38": {"text": "Solidariet\u00e0 a @matteosalvinimi per la vile intimidazione subita"}, "39": {"text": "Il video del mio intervento di chiusura del secondo congresso nazionale di @FratellidItaIia &gt;&gt; https://t.co/qbpNj6M8Zn #appelloaipatrioti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/9egamBaclJ"}, "40": {"text": "Ecco il nuovo simbolo di @FratellidItaIia #appelloaipatrioti https://t.co/xdVkw426PM"}, "41": {"text": "Continua il #Congressofdi sul sito nazionale in streaming live o direttamente sul nostro canale youtube ufficiale #Appelloaipatrioti #Trieste\nhttps://t.co/nDlOk0BY6t"}, "42": {"text": "La diretta Facebook della mia relazione introduttiva al 2\u00b0 congresso nazionale di #FdI https://t.co/y5tOtfA42P #appelloaipatrioti ST https://t.co/mTHwqtPZvK"}, "43": {"text": "-2 al grande evento nella cornice straordinaria di Trieste #appelloaipatrioti https://t.co/f6bh8YZXGx"}, "44": {"text": "Oggi a partire dalle ore 13:00 sar\u00f2 in diretta su LA7 a \"L'aria che Tira\". Tra le altre cose parleremo anche del secondo congresso nazionale di Fratelli d'Italia di sabato 2 e domenica 3 dicembre a Trieste. Seguitemi se potete. #appelloaipatrioti #versoTrieste https://t.co/hlDqeagYLY"}, "45": {"text": "MANOVRA: NESSUNA EMERGENZA AFFRONTATA.\nDA TRIESTE FDI LANCIA PROPOSTE PER GOVERNO PATRIOTI #appelloaipatrioti #versoTrieste https://t.co/TreTLnkZFZ"}, "46": {"text": "++ECCO IL RISPETTO CHE IL M5S E IL PD HANNO PER LA DEMOCRAZIA ITALIANA++ https://t.co/pfUZ2FeHab"}, "47": {"text": "+++DRAMMATICI DATI ISTAT NATALIT\u00c0+++\n100mila nascite in meno in 8 anni. Per PD e M5S la soluzione sono gli immigrati che fanno figli. Noi vogliamo che a farli siano le famiglie italiane. #RedditodInfanzia e iva al 4% sui prodotti della prima infanzia. #appelloaipatrioti ST https://t.co/XKWoiZ4pBa"}, "48": {"text": "Gli abitanti di Lampedusa riceveranno domani la \u201cLaurea ad honorem\u201d dall\u2019universit\u00e0 di Bruxelles \u201cper il loro impegno a favore dei migranti\u201d.\nCari burocrati di Bruxelles, tenetevi la laurea e mandateci aiuti concreti. ST"}, "49": {"text": "Domani sera a partire dalle ore 23:30 sar\u00f2 ospite di Bruno Vespa a Porta a Porta nello spazio dedicato alle interviste. Sar\u00e0 un modo per rilanciare il mio #appelloaipatrioti in attesa del congresso del 2-3 dicembre a Trieste. Seguitemi se potete,aspetto i vostri commenti. https://t.co/9mC0rJJhKQ"}, "50": {"text": "DA PD E M5S IPOCRITA PROPAGANDA SU FAMIGLIA.\nPER FDI SERVE RIVOLUZIONE CON REDDITO INFANZIA E ABOLIZIONE IVA SU PRODOTTI PER BAMBINI https://t.co/syMKuhS1iP"}, "51": {"text": "#FakeNews, consiglio al PD di fare attenzione, perch\u00e9 se esistesse davvero un \"algoritmo della verit\u00e0\" contro le bufale @matteorenzi non potrebbe pi\u00f9 fare politica. ST https://t.co/G8v5Kfwfr2"}, "52": {"text": "La mia intervista a @Libero_official: \u00abMi piace competere con gli uomini. La sinistra discrimina le sue donne\u00bb https://t.co/nQjrEiiQgo https://t.co/brufJgGaxC"}, "53": {"text": "+++GRANDE SUCCESSO DELLA GAZEBATA DI FDI PER DIRE NO ALLO IUS SOLI+++ #versoTrieste #AppelloaiPatrioti  https://t.co/kuWjLZzj2N https://t.co/8rKEU2FgJS"}, "54": {"text": "#Redditodinfanzia e #natalit\u00e0; superdeduzione #tasse per chi assume; espulsione clandestini e abolizione protezione umanitaria: ecco alcune proposte che presenteremo a congresso #FDI e porteremo al tavolo con Berlusconi e Salvini sul programma cdx #appelloaipatrioti #versoTrieste https://t.co/wa7t5JZ64L"}, "55": {"text": "Buon compleanno #nonnaPeppina per i tuoi 95 anni: sei diventata il simbolo dell'Italia che non si arrende, che non molla mai e di uno Stato che non funziona, che non consegna in un anno le case ai #terremotati ma pensa a regalare la cittadinanza a 800mila #Immigrati #terremoto ST https://t.co/OF4jdWhWYd"}, "56": {"text": "Anche ieri migliaia di italiani in tutta Italia hanno firmato la petizione di Fratelli d\u2019Italia per dire no alla cittadinanza automatica per gli immigrati. Sinistra sveglia! #noiussoli https://t.co/WyjVY8WDU3"}, "57": {"text": "#ViolenzaControLeDonne @FratellidItaIia rinnova la sua lotta quotidiana contro ogni forma di #violenza e sfruttamento  ST https://t.co/jFUAh72Xwu"}, "58": {"text": "Di Maio dice che se le ultime elezioni siciliane fossero state libere avrebbe vinto il M5S, insultando in questo modo i siciliani, delegittimando le istituzioni e facendo un grande favore alla mafia. Mi auguro sia solo cialtronaggine"}, "59": {"text": "A #Trieste il 2 e il 3 dicembre il secondo congresso nazionale di Fratelli d'Italia. Vi aspetto #appelloaipatrioti #versoTrieste ST https://t.co/JwoIYVkZVa"}, "60": {"text": "Non c'\u00e8 patriota pi\u00f9 grande di chi fa impresa in #Italia: noi, che siamo il partito dei #patrioti, vogliamo mettere insieme tutte le persone di buona volont\u00e0 che dicono che gli interessi italiani e i bisogni vengono prima di tutto il resto. #appelloaipatrioti #versoTrieste ST https://t.co/cPIACxFn07"}, "61": {"text": "Leggi la mia intervista a @ilmessaggeroit. https://t.co/eFnj9vp4kz ST https://t.co/fcIAJIPqka"}, "62": {"text": "APPELLO AI PATRIOTI: questo \u00e8 il titolo del secondo congresso nazionale di #FdI che si svolger\u00e0 a #Trieste il 2 e il 3 dicembre 2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/tnxSHKrYez"}, "63": {"text": "Segui la diretta Facebook della conferenza stampa di presentazione del secondo congresso nazionale di @FratellidItaIia https://t.co/cTRJ9o759d ST \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "64": {"text": "Oggi la Corte di Strasburgo decide sulla democrazia italiana, non solo su @Berlusconi. Ci auguriamo sia fatta giustizia"}, "65": {"text": "\"Signori il vento sta cambiando...\", diceva la #Raggi all'indomani della vittoria alle elezioni. Ecco il cambiamento: la famiglia #Tredicine si aggiudica 16 posti disponibili su 51 nel mercatino di Natale di Piazza Navona. ST  https://t.co/MuGkGccp3x https://t.co/6LOSrl68iH"}, "66": {"text": "Grazie al sindaco di @FratellidItaIia Pierluigi Biondi a L'Aquila le case andranno alle famiglie terremotate e non agli immigrati. Prima gli italiani #tempodipatrioti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/w54PfzaLFz"}, "67": {"text": "Italia allo sbando grazie al lassismo della sinistra: un gruppo di nord africani, molti minorenni, che aggrediscono, rapinano e molestano dei ragazzini italiani in centro a Roma. Basta buonismo e basta impunit\u00e0 ST https://t.co/K3vSztbJRd https://t.co/DkOVTUgqPg"}, "68": {"text": "#FdI \u00e8 al fianco degli operatori dei #mercati rionali di #Roma che oggi hanno manifestato in Campidoglio contro l'aumento dei canoni di concessione e chiede una seduta straordinaria dell'Assemblea capitolina https://t.co/w978TaD1sF ST https://t.co/BhvSv1cKIM"}, "69": {"text": "Con #iussoli la sinistra cerca di ricompattarsi e ancora una volta gli interessi dei partiti vengono fatti sulla pelle dei cittadini. #FDI dice NO: il 26 novembre saremo in piazza per raccogliere le firme contro questa follia. Appello a Berlusconi e Salvini: mobilitiamoci insieme"}, "70": {"text": "Oggi a L'Aquila per #ItaliaUNA, la 1^ Conferenza nazionale degli Enti locali organizzata da #FdI. Vi aspetto #tempodipatrioti #ItaliaUNA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/vY9PeZWnxe"}, "71": {"text": "#Raggi : \" #Ostia  potr\u00e0 essere raggiunta anche navigando il Tevere\".\nIn pratica per giungere in Municipio X ci vorr\u00e0 un attimo: prendi la funivia, scendi all'Eur, sali sul battello.... E in sei 6 ore sei arrivato #raggirati"}, "72": {"text": "La scorsa notte qualcuno ha dato fuoco all\u2019ingresso del circolo del PD di Ostia. Ferma condanna di #FDI per questo grave atto intimidatorio. Ora ci auguriamo che tutti capiscano la gravit\u00e0 di affermazioni che incitano a \u201cdare fuoco\u201d agli avversari politici"}, "73": {"text": "Vi aspetto questa sera a partire dalle ore 18 in piazza Anco Marzio ad Ostia per sostenere Monica Picca - Presidente Municipio X https://t.co/8B2rrbMjsi"}, "74": {"text": "Domani, a partire dalle ore 10 sar\u00f2 a L'Aquila per #ItaliaUNA, la prima conferenza nazionale degli enti locali organizzata da FdI. Insieme a me ci saranno tanti sindaci e amministratori locali. Vi aspetto #tempodipatrioti #italiaUNA https://t.co/L33V5Q2Zir"}, "75": {"text": "\u00c8 morto #Riina. Il mio pensiero va a Giovanni Falcone, alla moglie e alla sua scorta, a Paolo Borsellino e alla sua scorta e al piccolo Giuseppe Di Matteo. Grazie a Capitano Ultimo e agli uomini di Stato che hanno consentito che Riina scontasse gli ultimi 24 anni in galera."}, "76": {"text": "Oggi a partire dalle ore 17 sar\u00f2 a Benevento presso il Museo del Sannio Auditorium \u201cG. Vergineo\u201d.Vi aspetto ST https://t.co/eOCCSgQjrM"}, "77": {"text": "\"Il Canto degli Italiani\" di #Mameli e Novaro \u00e8 da oggi l\u2019inno ufficiale della Repubblica Italiana. Ce l\u2019abbiamo fatta!! #fratelliditalia"}, "78": {"text": "Trentacinque minuti di pura sofferenza. \ud83d\ude30 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "79": {"text": "Priorit\u00e0 della sinistra: portare l'IVA sugli spettacoli al 4%. Quando #FDI  sar\u00e0 al governo porter\u00e0 al 4% l'IVA sui prodotti della prima infanzia per incentivare la natalit\u00e0 e sostenere le famiglie"}, "80": {"text": "Domani sar\u00f2 in diretta a partire dalle ore 7:55 su RTL. Aspetto i vostri commenti! https://t.co/JdDh5cH4B8"}, "81": {"text": "Con Monica Picca in viaggio sulla #RomaLido. #MunicipioX non ha bisogno di autonomia ma del collegamento con Roma https://t.co/Cf9kQbtL4A ST https://t.co/EztVcCoHnf"}, "82": {"text": "Stamattina con Monica Picca a Casal Palocco per esprimere solidariet\u00e0 a Maurizio Pontillo: dei malviventi lo hanno rapinato, lui per difendersi ha sparato in aria un colpo di pistola, ora \u00e8 rinviato a giudizio per \"esplosioni pericolose\". Follia https://t.co/W8qVr2j0nA ST https://t.co/sC4i0rL5S8"}, "83": {"text": "Nel giorno del 14mo anniversario della strage di #Nassiriya il mio pensiero commosso e grato va a tutti gli italiani caduti nelle missioni internazionali. L'Italia renda onore ai suoi eroi che hanno sacrificato la vita per regalare pace e libert\u00e0 a terre dilaniate dalla guerra https://t.co/otd8cUO94M"}, "84": {"text": "Leggi la mia intervista a @ilmessaggeroit https://t.co/3FxdTGVX0z ST https://t.co/NLBL9ipxL4"}, "85": {"text": "Butungu, capo branco degli stupri #Rimini, condannato a 16 anni. Mi auguro che se li faccia tutti senza sconti. Chiedo scusa a nome dell\u2019Italia a vittime delle violenze per non essere stati in grado di garantire la loro sicurezza. Posso dire loro che le cose cambieranno presto https://t.co/GVBo7trN65"}, "86": {"text": "Da Nord a Sud cresce la famiglia di Fratelli d'Italia: oggi diamo il benvenuto a Guerino Testa, Alfredo Cremonese e Massimo Pastore che rappresenteranno il nostro movimento nel Consiglio Comunale di Pescara, in Abruzzo. #tempodipatrioti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/T824ANUJNP"}, "87": {"text": "Da Nord a Sud cresce Fratelli d'Italia: in viaggio verso #Pescara  per presentare il nostro gruppo consiliare. Ci vediamo alle 11 in Comune #FdI"}, "88": {"text": "Dalla seduta di oggi della Commissione d'inchiesta sulle #banche emerge un dato inconfutabile: in Italia il sistema di #vigilanza non funziona e va riformato. Con #FdI al #Governo cambieranno le regole e la prima cosa che faremo sar\u00e0 rendere pubblica l\u2019attivit\u00e0 di vigilanza"}, "89": {"text": "Piena solidariet\u00e0 di @FratellidItaIia a Daniele @DPiervi, @EdAnselmi e a tutta la redazione di #NemoRai2 per l'inaccettabile aggressione subita a #Ostia"}, "90": {"text": ".@FratellidItaIia cresce da #Nord a #Sud. Oggi diamo il nostro benvenuto in #FdI al senatore veneto Bartolomeo Amidei \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/YUmQTLuztM"}, "91": {"text": ".@luigidimaio confrontiamoci a @Cartabiancarai3 su @RaiTre. Spero non avrai paura delle donne https://t.co/QtzYJ1HKEo ST"}, "92": {"text": "Questa sera interverr\u00f2 in diretta a partire dalle ore 21.30 su @RaiTre  a #cartabianca. Aspetto i vostri commenti ST https://t.co/RzefWR27lc"}, "93": {"text": "#FdI determinante per la vittoria in #Sicilia e per il ballottaggio a #Ostia. La mia intervista a @Repubblica:  https://t.co/cMmmsesocY ST"}, "94": {"text": "#Sicilia La mia intervista di oggi al quotidiano @LaStampa: https://t.co/E2jw0kfdgB ST https://t.co/2BLn3CwahC"}, "95": {"text": "Buon lavoro Presidente #Musumeci! #Sicilia https://t.co/ztcVnbxJA1"}, "96": {"text": "#Maltempo #Roma Grillo lo aveva detto: #Lagos \u00e8 la citt\u00e0 modello da seguire. La #Raggi esegue e ha iniziato ad allagare tutto... https://t.co/qcybgKyZJZ"}, "97": {"text": "Cordoglio di fronte all'ennesima strage di #immigrati nel #Mediterraneo. Per fermare le morti in mare va impedito ai barconi di partire ST https://t.co/k2jhi3FG3Y"}, "98": {"text": "L'incompetenza della #Raggi e del M5S \u00e8 un pericolo per la sicurezza dei romani ST https://t.co/Izj9klngxt"}, "99": {"text": "Oggi con Monica #Picca al porto turistico di #Ostia: questo territorio pu\u00f2 vivere di #turismo e dare tanto a Roma https://t.co/vdbicw4Yob ST https://t.co/uPYR254kVx"}, "100": {"text": "Oggi ai mercati di #Acilia e #Ostia per Monica #Picca Presidente del #MunicipioX. Le foto: https://t.co/DUH8aAWMcZ ST \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/zLu9l5q79X"}, "101": {"text": "#Banche L\u2019attivit\u00e0 di vigilanza di #Bankitalia sia resa pubblica e non sia pi\u00f9 coperta dal segreto d'ufficio https://t.co/LQ4AYaT5wJ ST https://t.co/KLW1ZwImep"}, "102": {"text": "Ora in Commissione d'inchiesta sulle #banche per ascoltare le audizioni di #Bankitalia e #Consob su Veneto Banca e Banca Popolare di Vicenza https://t.co/NLiybC5EQj"}, "103": {"text": "#NewYork Ancora un attentato, ancora morti. Basta con la propaganda integralista e con l'islamizzazione delle nostre Nazioni ST https://t.co/smNei31lwL"}, "104": {"text": "Dalla #Sicilia riparte la mobilitazione di @FratellidItaIia contro lo #iussoli ST https://t.co/Y9J7jSXj8c"}, "105": {"text": "Un'altra campagna elettorale, un'altra indagine su #Berlusconi. Davvero \u00e8 sempre e solo un caso? Solidariet\u00e0 di #FdI al presidente di #FI"}, "106": {"text": "Dalla #Sicilia riparte la mobilitazione di @FratellidItaIia contro la vergognosa legge sullo #iussoli https://t.co/ytzjF3PzQP ST https://t.co/Cfxl6kW17s"}, "107": {"text": "#Sicilia Dopo le minacce degli uomini di #Cancelleri, forse \u00e8 il caso che l'OSCE invii i suoi osservatori per controllare i candidati M5S ST https://t.co/6AHH8RN7Mr"}, "108": {"text": "Il #M5S \u00e8 al servizio del pensiero unico dominante. Per noi di @FratellidItaIia la Patria e i confini sono sacri https://t.co/6GMz9GQTq4 ST https://t.co/wa8z3wfpmX"}, "109": {"text": "A #MarioZiccheri vittima a 16 anni del terrorismo rosso e dello Stato che gli ha negato giustizia. Dopo 42anni il suo ricordo vive nei cuori"}, "110": {"text": "Guarda su Facebook l'album fotografico della tre giorni in #Sicilia orientale &gt;https://t.co/6xGs65qJxa #NelloMusumeciPresidente ST https://t.co/6jQPBNeKM8"}, "111": {"text": "Se passa #iussoli, #FdI lancer\u00e0 referendum abrogativo. Chiediamo che questo sia il 1\u00b0 punto del programma di coalizione del centrodestra ST https://t.co/FRGuL2aDCZ"}, "112": {"text": "Aderisco anche io alla campagna di Giovent\u00f9 Nazionale \"I bambini non si toccano #GenderFollia\" ST https://t.co/Cq8EXqLzEs"}, "113": {"text": "Sbagliato confermare #Visco come governatore di #Bankitalia. I governi #Monti #Letta #Renzi #Gentiloni difendono l'opaco sistema bancario ST https://t.co/eFux0mzdIM"}, "114": {"text": "Domani mattina a partire dalle ore 10.30 interverr\u00f2 in diretta a #coffeebreakla7 su @La7tv ST https://t.co/vyqZCI3nD7"}, "115": {"text": "#Sicilia Oggi al carcere di Barcellona Pozzo di Gotto per incontrare gli agenti di Polizia penitenziaria https://t.co/TjstRvi5Yv ST https://t.co/D2o5nAfaQS"}, "116": {"text": "Vergognosa la sentenza della #Consulta che calpesta il diritto di 6 mln di pensionati di riavere 30 mld di euro di mancate rivalutazioni ST https://t.co/Tovnu2rQKf"}, "117": {"text": "A #Messina nella zona del #waterfront. Le infrastrutture possono fare la differenza per il futuro della #Sicilia https://t.co/oAYRDins9n ST"}, "118": {"text": "il #Rosatellum \u00e8 una #leggeelettorale liberticida che consegner\u00e0 l'Italia all'ingovernabilit\u00e0 https://t.co/3slLeirMrW ST"}, "119": {"text": "La fiducia sullo #iussoli sarebbe un atto indegno da parte di un Governo illegittimo. Per FdI la cittadinanza non sar\u00e0 mai un automatismo ST https://t.co/h4LbAiiyXf"}, "120": {"text": "#leggeElettorale @FratellidItaIia non sosterr\u00e0 mai governi di inciucio. La mia intervista ad @Avvenire_NEI &gt; https://t.co/KoSTBpx0cp ST"}, "121": {"text": "#WorldPastaDay un appello a chi vive oltre i ns confini: mangiate italiano! E rispettate i tempi di cottura: la pasta scotta \u00e8 un sacrilegio https://t.co/Mia49515XG"}, "122": {"text": "A 63 anni violenta bimba di 9 anni. I giudici lo condannano a 7 anni, con gli sconti di pena uscir\u00e0 tra 4 anni. Questa non \u00e8 giustizia ST https://t.co/IWKBGXe3A0"}, "123": {"text": "I dati sulle politiche sociali dell'amministrazione #Raggi dicono che #M5S e #Pd sono le due facce della sinistra https://t.co/cS0dy3UsSk ST https://t.co/ohbnxbvlWr"}, "124": {"text": "Il ddl sui #caregiver familiari, come concepito dal #Pd, \u00e8 un oltraggio ai #disabili e a chi li assiste https://t.co/KMg6cYU4Ps ST"}, "125": {"text": "I #ReferendumAutonomia non sono stati un plebiscito, #federalismo solo col #presidenzialismo. La mia intervista di oggi a @ilmessaggeroit ST https://t.co/PnYwlxAkFl"}, "126": {"text": "La famiglia \u00e8 lo specchio in cui Dio si guarda e vede i due miracoli pi\u00f9 belli che ha fatto:donare la vita e donare l'amore #GiovanniPaoloII https://t.co/FnGlOrT1fP"}, "127": {"text": "Ieri ad Ostia ho visitato la sede di @AnffasOnlus, l'associazione delle famiglie di persone con disabilit\u00e0 https://t.co/qB2Y6X4z96 ST https://t.co/JgpY5Gv6Ci"}, "128": {"text": "Oggi alle 18.30 sar\u00f2 in Piazza Anco Marzio ad #Ostia per sostenere il candidato del centrodestra alla presidenza del Municipio X #Picca ST https://t.co/fXYyIM5W5V"}, "129": {"text": "#banche I Presidenti delle Camere intervengano sulle violazioni del regolamento della Commissione d'inchiesta https://t.co/5TieWE4khv ST"}, "130": {"text": "#cannabis FdI ha votato contro la proposta di legge: si rischia la legalizzazione mascherata per uso ricreativo https://t.co/ocabjMY3BG ST"}, "131": {"text": "Ci riempie di gioia la notizia della liberazione di don #Pall\u00f9, un uomo coraggioso che non ha paura di sfidare il pericolo per la sua fede https://t.co/jHBqa9EY7k"}, "132": {"text": "Chiudono @Tempi_it. L'editoria non conformista perde una delle poche voci coraggiose. Solidariet\u00e0 alla redazione e al direttore @a_g_giuli"}, "133": {"text": "Basta ipocrisie: la #difesa \u00e8 sempre legittima. La mia intervista di oggi a @IlGiornale &gt;&gt;&gt; https://t.co/glN4yqCARz ST"}, "134": {"text": "+++ Esclusivo: prime foto delle reazioni degli italiani all'arrivo del #treno di #Renzi in stazione +++ https://t.co/ZsGdr3wkxR"}, "135": {"text": "Stasera alle 20.30, in collegamento dalla Sicilia, interverr\u00f2 a @OttoemezzoTW su @La7tv. Seguitemi: aspetto i vostri commenti #ottoemezzo ST https://t.co/mdfRm1Jyuh"}, "136": {"text": "#Sicilia Il #Pd e il ministro #Delrio sono senza vergogna: usano le Istituzioni a loro uso e consumo per la campagna elettorale ST https://t.co/sLZibNcZd6"}, "137": {"text": "Governano l'Italia dal 2011 e oggi partono con il \"treno dell'ascolto\". Forse vogliono ascoltare gli insulti degli italiani... https://t.co/9RHUIkLU8H"}, "138": {"text": "#Sicilia Di Maio vuole l'#OSCE in Sicilia per le regionali. Io propongo invece di mandare l\u2019OSCE a vedere come fanno le primarie nel #M5S ST https://t.co/U4VsuT3j8a"}, "139": {"text": "L'assassino e #terrorista #CesareBattisti avr\u00e0 tempo di riflettere in #galera sull'arroganza dell' #Italia #estradizionesubito st https://t.co/VcmeCTxzU3"}, "140": {"text": "Leggi la mia intervista a @ilmessaggeroit &gt;&gt;&gt; https://t.co/76Pgtbd76Y ST https://t.co/nq2nzV4YDD"}, "141": {"text": "Ricostruiamo la casa di #NonnaPeppina : qui il mio appello alla  #FondazioneAn https://t.co/Vpa4bO7ekV\n@SecolodItalia1"}, "142": {"text": "#Banche Per FdI la priorit\u00e0 della Commissione d'inchiesta deve essere quella di occuparsi delle banche salvate coi soldi dei contribuenti ST https://t.co/SuCqf2Gw1v"}, "143": {"text": "Leggi la mia intervista di oggi al quotidiano @LaStampa &gt; https://t.co/bJ5dj6fxwx  ST https://t.co/lPs9MP4lLG"}, "144": {"text": "#Terremoto Rivolgo un appello al Presidente della Repubblica Mattarella: risponda a #NonnaPeppina e la incontri &gt; https://t.co/noo1FhdmUZ ST https://t.co/mzI7Zs9nvp"}, "145": {"text": "Stasera alle 22.30 sar\u00f2 a #QuintaColonna su Rete4 per un faccia a faccia con Del Debbio. Parleremo di #sicurezza, #iussoli e #periferie ST https://t.co/JSewvp5LtP"}, "146": {"text": "I grandi media parlano in #Polonia di un'iniziativa di integralisti cattolici. Per me chi difende le radici della sua terra \u00e8 un patriota ST https://t.co/1S7FUZwqDv"}, "147": {"text": "In diretta da Catania per la presentazione della lista #MusumeciPresidente &gt;&gt;&gt; https://t.co/YPmOYlvGj2"}, "148": {"text": "La libert\u00e0 provvisoria per Cesare #Battisti \u00e8 l'ennesimo schiaffo alla giustizia italiana. Il #Governo faccia tutto per l'#estradizione  ST https://t.co/a9gxhbKOY7"}, "149": {"text": "Semplicemente bacio. Semplicemente Italia. FdI \u00e8 al fianco dei lavoratori che oggi sono in piazza a #Perugia #iodifendolaperugina https://t.co/dP86l00kA3"}, "150": {"text": "Domani alle 17 sar\u00f2 al \u201cLand \u2013 la nuova Dogana\u201d di #Catania per la presentazione della lista #MusumeciPresidente\nVi aspetto!! https://t.co/MuKgwRYN5Q"}, "151": {"text": "Arrestato in #Brasile il terrorista comunista #CesareBattisti . Ora l' #Italia pretenda la sua immediata  estradizione ST https://t.co/BqG2n8mbdo"}, "152": {"text": "Oggi ho incontrato le associazioni che difendono i risparmiatori truffati dai #banchieri e dai provvedimenti salva-#banche del #Governo ST https://t.co/rKcUtA1iHj"}, "153": {"text": "Difendere l\u2019Unit\u00e0 nazionale vuol dire difendere la nostra sovranit\u00e0. Il mio editoriale pubblicato dal @tempoweb &gt; https://t.co/0ekHeo0NnT ST"}, "154": {"text": "Domani mattina alle 9.00 sar\u00f2 in diretta su @RaiTre ad @agorarai  ospite di @serenabortone  Seguitemi se potete. Aspetto i vostri commenti https://t.co/TJjhK2V4bu"}, "155": {"text": "#3ottobre Nella Giornata nazionale delle #vittime dell'immigrazione, #FdI ricorda le vittime italiane dell'#immigrazione incontrollata ST https://t.co/Lyk0KlYlMW"}, "156": {"text": "#InvictusGames2017 #Toronto : 1 oro, 5 argenti e 3 bronzi conquistati dai nostri atleti militari. Grandi ragazzi, siete l'orgoglio d'Italia"}, "157": {"text": "Questa sera alle 23.15 parteciper\u00f2 alla trasmissione @Night_Tabloid su @RaiDue. Seguitemi: aspetto i vostri commenti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ufe0f ST https://t.co/KcX2odN6bL"}, "158": {"text": "#FestaDeiNonni Oggi il mio pensiero va a nonna Giuseppina, terremotata e sfrattata a 95 anni, e a tutti i nonni abbandonati dallo Stato ST https://t.co/pVWK0GKvLd"}, "159": {"text": "#Marsiglia vigliacco terrorista islamico uccide a coltellate due donne. ISIS esulta, governati europei nascondono testa sotto la sabbia ST https://t.co/MEFzjqGe3R"}, "160": {"text": "La #Patria \u00e8 l'ultimo argine alla deriva mondialista e alla globalizzazione senza regole. Difenderla vuol dire difendere la libert\u00e0 #Spagna https://t.co/eZUHnhRYLW"}, "161": {"text": "#Fisco L'invio telematico degli 'spesometri' \u00e8 un incubo per commercialisti, imprenditori e liberi professionisti https://t.co/NkRuCazIwH ST"}, "162": {"text": "Alle 15 question time #FdI al ministro Fedeli sullo scandalo che coinvolge l'universit\u00e0. Diretta tv su Rai 2 e su https://t.co/DlcICmHOVJ ST"}, "163": {"text": "Per la sinistra al #Governo la priorit\u00e0 \u00e8 dare #casa e #lavoro ai #profughi. Se sei italiano puoi anche crepare e dormire sotto i ponti ST https://t.co/3JkkQDvVb6"}, "164": {"text": "La mia intervista di oggi al quotidiano La @Repubblica &gt; https://t.co/dKZDLpBIpS \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/VvURjsDaFV"}, "165": {"text": "In bocca al lupo a Fabio Roscani, neo presidente di Giovent\u00f9 Nazionale #tempodipatrioti https://t.co/sGcpxJPLVY"}, "166": {"text": "Segui in diretta il mio intervento ad #Atreju17 #tempodipatrioti https://t.co/yDE2kFdIQc"}, "167": {"text": "Ad #Atreju17 con i Sindaci d'Italia, patrioti del territorio #tempodipatrioti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/rwm5fD7UST"}, "168": {"text": "Con @matteosalvinimi ad #Atreju17 #tempodipatrioti https://t.co/HjTelg9jTc"}, "169": {"text": "Ora ad #Atreju17 il dibattito \"Rigenerare. Un\u2019Alleanza di Patrioti per il governo dell\u2019Italia\" #tempodipatrioti &gt; https://t.co/HqHzAjEHmi ST https://t.co/PD95diB48P"}, "170": {"text": "Segui in diretta streaming #Atreju17 #tempodipatrioti &gt; https://t.co/31L80lOpie ST"}, "171": {"text": "Aspettando l'inaugurazione di #Atreju17 #Tempodipatrioti https://t.co/ID418d5Hma"}, "172": {"text": "Ecco l'anticipazione della mia intervista al settimanale @Tempi_it nel numero che trovate ora in edicola &gt;&gt;&gt; https://t.co/I2bBvhJfXJ ST"}, "173": {"text": "\u00c8 #tempodipatrioti: questo il titolo e tema centrale di #Atreju17 che torna a #Roma dal 22 al 24 settembre 2017 &gt; https://t.co/xj1g9cndoe ST https://t.co/srAERdWSZZ"}, "174": {"text": "Segui in diretta streaming la conferenza stampa di #Atreju17 #tempodipatrioti https://t.co/khgFkY3uUH ST"}, "175": {"text": "Corteo a Firenze contro stupri e violenza su donne. Che dite le sempre attente femministe lo faranno anche a Rimini? https://t.co/5CS2IuhdKG"}, "176": {"text": "#IusSoli #atreju17 #ddlFiano sono alcuni dei temi di cui ho parlato oggi a L'intervista di @MariaLatella su @SkyTG24\nhttps://t.co/jLFpYfGTJX"}, "177": {"text": "Tra pochi minuti sar\u00f2 su @SkyTG24 per l'intervista di @MariaLatella . Seguitemi se potete. Aspetto i vostri commenti https://t.co/nwPKBikI4P"}, "178": {"text": "\"Bar pieni di tunisini che si ubriacano e molestano le donne. Non ce la facciamo pi\u00f9\". Parole di #FdI? No, del sindaco di Lampedusa ST https://t.co/9oBN6Q9f06"}, "179": {"text": "#cittadinanza Il #Pd abbia il coraggio di chiedere al popolo italiano il mandato per fare lo #iussoli ST https://t.co/14GxTH8zgM"}, "180": {"text": "Da #Crocetta e dal #Pd un vero assalto alla casse pubbliche in vista delle elezioni regionali in #Sicilia. Pazzesco. ST https://t.co/A2U6YCroGs"}, "181": {"text": "Questa sera, dalle 23.30 circa, sar\u00f2 a @RaiPortaaPorta per parlare di ius soli e immigrazione. #NOiussoli #NOiusoli #portaaporta https://t.co/9093or2kO7"}, "182": {"text": "Solidariet\u00e0 di Fratelli d'Italia a @grotondi per il vile atto intimidatorio che, siamo certi, lo render\u00e0 ancora pi\u00f9 combattivo"}, "183": {"text": "Ius soli: rinvio #Pd a data da destinarsi \u00e8 vittoria di tutti italiani\n#FDI tiene alta la guardia e continua la raccolta firme x #NOiusoli https://t.co/qBbhYDSsUM"}, "184": {"text": ".@FratellidItaIia sostiene da tempo l'ipotesi di riaprire la #rottamazione delle cartelle #Equitalia https://t.co/yuWE9VjYjJ ST"}, "185": {"text": "Follia #Pd: bocciata alla Camera la proposta di discutere subito la mozione #nobolkestein di #FdI. La loro priorit\u00e0? Il delirante #ddlFiano"}, "186": {"text": "\"E' tempo di patrioti\": questo il titolo di #Atreju17 che torna a #Roma dal 22 al 24 settembre #tempodipatrioti &gt; https://t.co/IAL3hyol8n ST https://t.co/fhvjd2hAgH"}, "187": {"text": "Col #ddlFiano del Pd chi richiama la gestualit\u00e0 del fascismo rischia il carcere. Leggete voi stessi la follia liberticida di questa legge ST https://t.co/DakFf7vqoV"}, "188": {"text": "#Immigrazione Che dite, ora anche #PapaFrancesco sar\u00e0 bollato di essere un pericoloso e inumano #populista? ST https://t.co/bokPMerirN"}, "189": {"text": "Stasera dalle 22.30 sar\u00f2 ospite di Bianca Berlinguer a #cartabianca. Io e il ministro Orlando ci confronteremo sul tema dell'immigrazione ST https://t.co/8VdVMHa630"}, "190": {"text": "Curiose valutazioni del #PD: le elezioni regionali in #Sicilia non sarebbero un test nazionale mentre quelle di Ostia s\u00ec #musumecipresidente"}, "191": {"text": "Ieri a Termini Imerese #MusumeciPresidente https://t.co/c1UIawjSKd"}, "192": {"text": "Posizione #FdI su #immigrazione \u00e8 chiara: rispettare le legge. La sinistra le aggira inventando la qualunque, come la protezione umanitaria https://t.co/XGffumgcXB"}, "193": {"text": "Domani sar\u00f2 a Termini Imerese con @Musumeci_Staff  per l'incontro su turismo, lavoro innovazione organizzato da #FdI #Musumecipresidente ST https://t.co/OF6TBElJgN"}, "194": {"text": "Settembre \u00e8 #Atreju17... \u2013 15 giorni al #tempodipatrioti\nVi aspetto a #Roma, 'Officine Farneto', il 22, 23 e 24 settembre https://t.co/r4v5h5VOoY"}, "195": {"text": "Stasera alle 20.30 sar\u00f2 ospite della trasmissione @InOndaLa7 seguitemi se potete, aspetto i vostri commenti! https://t.co/aIY9UhbbpZ"}, "196": {"text": "Violenze #Rimini rientrano tra i danni collaterali #immigrazione  incontrollata. Ne parlo oggi sul @tempoweb  st https://t.co/h5Dj4HreKm"}, "197": {"text": "#Rimini: Polonia chiede estradizione branco stupratori? Giusto, diamoglieli subito st https://t.co/AX7OO5foMW"}, "198": {"text": "Da @FratellidItaIia solidariet\u00e0 e auguri di pronta guarigione al senatore #m5s @AlbertoAirola  per l\u2019aggressione subita nella notte a Torino"}, "199": {"text": "LA QUARTA RIVOLUZIONE INDUSTRIALE La sfida della destra su turismo, lavoro, innovazione #FDI venerd\u00ec a Termini Imerese con me e #Musumeci ST https://t.co/kwHbEo3Q1A"}, "200": {"text": "Presi presunti stupratori di #Rimini. Il capo branco \u00e8 un richiedente asilo che manteniamo con 37\u20ac al giorno. Ora vermi marciscano in galera"}, "201": {"text": "#Minniti ha temuto per la tenuta democratica dell'Italia; per #Renzi e #Alfano non c'era alcuna emergenza. Quando si dice gli statisti... ST https://t.co/kTF1ZMUr8i"}, "202": {"text": "Lo chiedo da donna, madre, cittadina: @LauraBoldrini non ha nulla da dire sugli stupri commessi a Rimini da un branco di vermi magrebini? ST https://t.co/kRsL7CtdMV"}, "203": {"text": "Allucinante il commento del #mediatore culturale sullo #stupro di #Rimini: va indagato e messo in galera per istigazione a delinquere ST https://t.co/4suPWkVW9E"}, "204": {"text": "In GB bimba cristiana affidata a famiglia musulmana osservante. Noi continueremo a batterci contro l'#islamizzazione forzata dell'#Europa ST https://t.co/KhLRg9kXKX"}, "205": {"text": "Bambini sbattuti in piazza per difendere la mafia delle #occupazioni. Le Ong che difendono i diritti dei bambini non hanno nulla da dire? ST https://t.co/cGbcXKap1E"}, "206": {"text": "#sgomberi Fuori dal mondo l'ipotesi allo studio del #Viminale di utilizzare i #beniconfiscati. Di #mafia in mafia: \u00e8 uno schifo assoluto ST https://t.co/99BH2vbOZ3"}, "207": {"text": "#piazzaindipendenza #migranti #sgomberi Leggi la mia intervista di oggi a @Libero_official &gt;&gt;&gt; https://t.co/gAffFZF9cW ST https://t.co/pwuZww9oRe"}, "208": {"text": "Donna stuprata e marito pestato a #Rimini: l'Italia ridotta a favela sudamericana. Ora massima mobilitazione per stanare i colpevoli ST https://t.co/JuqhLD6KTs"}, "209": {"text": "Il Governo Pd sospende tutti gli #sgomberi e si arrende alla mafia delle #occupazioni abusive, lasciando le citt\u00e0 in balia dei prepotenti ST https://t.co/XNclijnBKH"}, "210": {"text": "Gli occupanti di #PiazzaIndipendenza avrebbero rifiutato gli alloggi offerti. Questi alloggi si possono dare agli #italiani bisognosi? ST https://t.co/j9Jhr4QXoP"}, "211": {"text": "#sgombero #piazzaindipendenza Basta col buonismo della sinistra: chi commette reati non \u00e8 un #rifugiato e deve essere espulso dall'Italia ST https://t.co/BrsZLHTiGx"}, "212": {"text": "#Raggi cambia di nuovo l'assessore al bilancio. #Roma \u00e8 usata come crash test per testare il livello di incompetenza del #M5S al #Governo ST https://t.co/JP545uREbw"}, "213": {"text": "Il #Pd abbia un sussulto di dignit\u00e0 ed escluda oggi stesso la comunit\u00e0 del #Forteto dalla Festa dell'Unit\u00e0 di #Firenze ST https://t.co/D3zTWCAMXS"}, "214": {"text": "#Terremoto Indegna la speculazione contro #Ischia e gli ischitani. L'isola \u00e8 un luogo unico e straordinario che va difeso e tutelato ST https://t.co/sNPfqOdReg"}, "215": {"text": "Il mio cordoglio per le vittime del terremoto a #Ischia e un grazie ai soccorritori che stanno dimostrando ancor una volta il loro valore ST https://t.co/KAlf0ruXQz"}, "216": {"text": "Un anno dopo il #terremoto il commissario del #Governo alla ricostruzione Vasco #Errani se ne va. Le macerie, invece, restano"}, "217": {"text": "#NOiussoli: se passa legge-condono con cui PD vuol regalare cittadinanza a immigrati #FdI si mobiliter\u00e0 x ottenere referendum abrogativo ST https://t.co/aMoSG2cSpH"}, "218": {"text": "#NOiussoli : petizione di #FDI contro la legge-condono con cui il PD vuole regalare cittadinanza agli immigrati st\n https://t.co/6BgsPKLIMJ"}, "219": {"text": "Lo sgombero del palazzo di via #Curtatone a #Roma \u00e8 una vittoria. Da 4 anni #FdI si batte in Parlamento e Campidoglio. Basta zone franche ST https://t.co/NKDz62pBJ8"}, "220": {"text": "#Barcellona: vicinanza #FdI a famiglie italiani uccisi da maiali terroristi. L'#Europa difenda i suoi figli come ha fatto Bruno Gulotta st https://t.co/aMjBwv7BLz"}, "221": {"text": "#Barcellona ancora sangue innocente versato in #Europa da vigliacchi terroristi. Basta silenzio e basta omert\u00e0 st https://t.co/vDOWgjBrgT"}, "222": {"text": "#Renzi #Alfano #Gentiloni esultano per i dati #Istat sul #Pil ma l'andamento della nostra #economia \u00e8 tra i peggiori di tutto l'Occidente ST https://t.co/St4Q5Op8y8"}, "223": {"text": "Buon #Ferragosto \ud83c\udf49 https://t.co/4BVRoJziBF"}, "224": {"text": "La mia intervista di oggi al @Corriere &gt;&gt;&gt; https://t.co/tddtdQpZp2 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/umKWabVwI0"}, "225": {"text": "2 minuti sui temi importanti dedicati alla difesa degli interessi della nostra Italia. Condividi? #2minuticongiorgia https://t.co/4tcUOiOZXH"}, "226": {"text": "Grazie per questa testimonianza! Il tuo orgoglio \u00e8 l'orgoglio degli italiani per le #ForzeArmate e il servizio che fanno alla #Patria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/OMVEKGxjxC"}, "227": {"text": "#FdI non si allea con chi ha tradito gli #elettori ed \u00e8 disponibile solo ad #alleanze che garantiscano soluzioni ai problemi dell'#Italia ST https://t.co/v6Jdnj6ICG"}, "228": {"text": "Nel pacchetto #famiglia di #FDI ci sono: reddito d'infanzia e incentivi ad aziende che assumono donne in et\u00e0 fertile https://t.co/7B2ufnT3qh"}, "229": {"text": "Selfie sognante della #Raggi davanti a #Roma che brucia. Neanche Nerone avrebbe avuto tanto coraggio https://t.co/cfgpOovqGf"}, "230": {"text": "#Immigrati Per #Renzi c'\u00e8 stata una \"significativa riduzione del numero di #sbarchi\". Eh s\u00ec, il caldo fa davvero brutti scherzi. ST https://t.co/X4hGPTM4KU"}, "231": {"text": "Oggi telefonata con Berlusconi: FdI non alleabile con Alfano, in #Sicilia #Musumeci \u00e8 l'unico in grado di vincere https://t.co/aBXwp1SC00 ST"}, "232": {"text": "Nell'anniversario del disastro di #Marcinelle, \u00e8 doveroso ricordare i nostri connazionali costretti ad emigrare in ogni parte del mondo ST https://t.co/JlrVAcxsvP"}, "233": {"text": "#FdI \u00e8 dalla parte degli agenti della #PoliziaPenitenziaria, dimenticati dai governi #Pd e costretti a lavorare in condizioni vergognose ST https://t.co/GDvggjwYJB"}, "234": {"text": "A #Napoli degli #immigrati circondano dei #militari per impedire un fermo. Serve un #governo di patrioti per mettere fine a questo schifo ST https://t.co/DnPLrIjMkK"}, "235": {"text": "Il mio intervento sul @Sole24Ore: il #Governo dica il reale esito della #rottamazione delle #cartelle esattoriali https://t.co/S0jcbVZXuE ST https://t.co/CgUklYcG1T"}, "236": {"text": "Cordoglio per l'#imprenditore che si \u00e8 tolto la vita e rabbia per un #Governo che si preoccupa di tutti, tranne che degli #italiani ST https://t.co/9IxdH4a8iC"}, "237": {"text": ".@FratellidItaIia continua a crescere, soprattutto nel Mezzogiorno d'Italia. Oggi aderisce a FdI il movimento \"Officine del Sud\" \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/fEm4Zuh2Vw"}, "238": {"text": "In diretta da @Montecitorio per annunciare l'adesione del movimento 'Officine del Sud' a @FratellidItaIia &gt;&gt;&gt; https://t.co/9rPSqSqm0o ST"}, "239": {"text": "Ultima tappa di oggi in #Sicilia: visita del centro d'accoglienza per #immigrati di Pian del Lago a #Caltanissetta ST https://t.co/PWHc1rEqAU"}, "240": {"text": "Che aspettano le Istituzioni a cancellare i segni dell'atto vandalico alla stele in memoria del giudice #Livatino, martire d'Italia? ST https://t.co/jWsUAYaAv5"}, "241": {"text": "Vergognosa mistificazione della realt\u00e0 da parte dell'ex presidente Giorgio #Napolitano sul folle attacco alla #Libia di Gheddafi nel 2011 ST https://t.co/O010fPKzyl"}, "242": {"text": "Per @FratellidItaIia Nello Musumeci \u00e8 il candidato migliore in #Sicilia https://t.co/JhgfUiI4a0 ST"}, "243": {"text": "#Libia Non possiamo accettare minacce: ma non \u00e8 un atto di guerra far arrivare qui 500 mila persone in tre anni? https://t.co/h012O3Bji0 ST"}, "244": {"text": ".@FratellidItaIia non \u00e8 alleabile con il partito di #Alfano https://t.co/y5HycOLRbl ST"}, "245": {"text": "#FdI chiede di sequestrare navi #Ong e denunciare gli equipaggi per favoreggiamento dell'immigrazione clandestina https://t.co/rdHezIGYqw ST"}, "246": {"text": "Oggi in Sicilia con #Musumeci. Le tappe: h 12.30 Valle dei Templi, Agrigento; h 16 Caltanissetta, centro d'accoglienza di Pian del Lago ST https://t.co/cdfoEMcqOf"}, "247": {"text": "2 agosto 1980: 37 anni senza giustizia, 37 anni senza verit\u00e0. Un pensiero alle vittime della #StrageDiBologna"}, "248": {"text": "In diretta da @Montecitorio la dichiarazione di voto di @FratellidItaIia sulla missione in #Libia &gt;&gt;&gt; https://t.co/7yV1e3nD6A ST"}, "249": {"text": ".@FratellidItaIia entra da oggi anche al #Senato della Repubblica con l'adesione del senatore veronese Stefano #Bertacco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/VyouW4JXkK"}, "250": {"text": "#Fincantieri Il Governo francese \u00e8 forte perch\u00e9 eletto dal popolo mentre il Governo italiano \u00e8 debole perch\u00e9 \u00e8 senza legittimit\u00e0 popolare ST https://t.co/0wtOUXCYrE"}, "251": {"text": "Emozioni d' #Ungheria : doppietta #Ferrari e straordinario #oro di Gregorio #Paltrinieri nei 1500 sl #Budapest2017  #orgoglioitaliano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, "252": {"text": ".@FratellidItaIia pone la tutela della #maternit\u00e0 e il sostegno della #natalit\u00e0 alla base del #programma di #Governo e di ogni alleanza ST https://t.co/rSB896bbTz"}, "253": {"text": "#Genova: chi spaccia #droga, soprattutto se a dei #minorenni, dovrebbe essere perseguito per il reato di tentato #omicidio ST https://t.co/borA2fWm1I"}, "254": {"text": "#Renzi e #Gentiloni svegliatevi: la #Francia \u00e8 un nostro competitore diretto. Cominciate a difendere l'interesse nazionale italiano ST https://t.co/qNoIhCIboF"}, "255": {"text": "Il decreto del #Governo sulla #Libia \u00e8 ben lontano dalla proposta di #blocconavale di #FdI. Valuteremo le misure e decideremo come votare ST https://t.co/WJUoqvai8t"}, "256": {"text": "No #hotspot e basta #invasione: #blocconavale subito!\nhttps://t.co/QVAl1Rds65"}, "257": {"text": "I tre finti #profughi che hanno violentato a #Trieste una #14enne  devono marcire in galera e poi vanno rispediti a calci a casa loro ST https://t.co/WYHyJ2KpXd"}, "258": {"text": ".@FratellidItaIia offre assistenza legale gratuita al giovane 22enne che ha aggredito lo spacciatore che vendeva droga al fratello minore ST https://t.co/47lcBEdme3"}, "259": {"text": "#Sicilia Il video della mia conferenza stampa alla #Camera dei deputati con Nello #Musumeci &gt;&gt;&gt; https://t.co/Pd4d7hGonD ST"}, "260": {"text": "Il mio intervento pubblicato oggi da @IlGiornale sulla surreale relazione conclusiva della #CommissioneJoCox presieduta da @LauraBoldrini ST https://t.co/EnAM9L7adF"}, "261": {"text": "Dopo il vertice di #Parigi sulla #Libia stanno mettendo in campo il #blocconavale che #FdI chiede da anni &gt; https://t.co/qllDAzvUbv ST https://t.co/k568W03sT1"}, "262": {"text": "#budapest2017 immensa #Pellegrini che conquista l'oro e il record di 7  medaglie mondiali consecutive. Nessuna come lei #orgoglioitaliano"}, "263": {"text": "La diretta Facebook della dichiarazione di voto sulla proposta di legge di abolizione dei #vitalizi &gt;&gt;&gt; https://t.co/C7sC6C1jsi ST \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "264": {"text": "Renzi, Gentiloni e Alfano: quando capirete che la #Francia \u00e8 un nostro competitore diretto e inizierete a fare gli interessi dell\u2019Italia? ST https://t.co/vAlTSDgMBz"}, "265": {"text": "L'accordo di #Parigi sulla #Libia tra il governo di #Tripoli e quello di #Tobruk \u00e8 una cocente sconfitta per la politica estera italiana ST https://t.co/OeloIzPWoS"}, "266": {"text": "Inammissibile emendamento #FdI su Banca d'Italia, Consulta e Quirinale alla legge sui #vitalizi. Per la sx ci sono privilegi intoccabili ST https://t.co/r1ifcdxLUU"}, "267": {"text": "Chiude L'Arena e la Rai perde 8 mln \u20ac di introiti. Una scelta contraria agli interessi della Rai. Chi ha paura di #Giletti? #iostocongiletti"}, "268": {"text": ".@FratellidItaIia \u00e8 al fianco degli #agricoltori e continuer\u00e0 a combattere, dentro e fuori dal Parlamento, per difendere i loro diritti ST https://t.co/jeWlLNTJWb"}, "269": {"text": "Oggi al mercato ortofrutticolo di #Vittoria. #FdI al fianco degli agricoltori per difendere il Made in Italy contro la concorrenza sleale ST https://t.co/nSrBuEQ7Bc"}, "270": {"text": "Oggi tour in Sicilia Orientale (Catania, Augusta, Vittoria, Piazza Armerina) per parlare di #immigrazione #sicurezza #agricoltura #lavoro ST https://t.co/oWf1OkEa7R"}, "271": {"text": "L'incontro organizzato dalla #Francia sulla #Libia segna il fallimento della politica estera italiana di #Renzi #Gentiloni e #Alfano ST https://t.co/9js8UPqPCA"}, "272": {"text": "La mia intervista di oggi al @Corriere \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/JJ52I9xDUW"}, "273": {"text": "La proposta #M5S sull'immigrazione \u00e8 la stessa di #Renzi: facciamo entrare tutti e poi convinciamo gli altri a prendersi i clandestini ST https://t.co/L7RHXfpmCg"}, "274": {"text": "FdI \u00e8 con le Forze dell'Ordine e presenter\u00e0 legge per inasprire le pene per reati di violenza, minaccia, resistenza a pubblico ufficiale ST https://t.co/BIRshGGMkM"}, "275": {"text": "Inaudito paragonare #Napoli a #Raqqa e #Mogadiscio. Il Governo protesti formalmente con #Londra per l'articolo diffamatorio del #Sun ST https://t.co/yQFuGD2s9K"}, "276": {"text": "Oltre a non avere la fiducia del popolo, #Gentiloni e #Renzi non hanno neanche quella dei ministri. Governo a casa! #elezionisubito ST https://t.co/ZvscXObznt"}, "277": {"text": ".@FratellidItaIia sar\u00e0 stasera a #Palermo per la tradizionale #fiaccolata in memoria del giudice #PaoloBorsellino #19luglio #PaoloVive \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/1X5ofp7dgG"}, "278": {"text": "Sar\u00f2 in #Sicilia nei prossimi giorni per portare la solidariet\u00e0 di #FdI ai cittadini e alle Forze dell'Ordine &gt; https://t.co/qVFQGWUDHN ST https://t.co/k1GU582E6e"}, "279": {"text": "@meb Scandaloso quel #avanti per fare pubblicit\u00e0 al libro di Renzi con i soldi dei contribuenti. Non avete alcun rispetto delle istituzioni."}, "280": {"text": "Il Governo vuole far sbarcare gli immigrati anche a #Civitavecchia, nel porto crocieristico pi\u00f9 grande d'Europa: @FratellidItaIia dice no ST https://t.co/EZXGgb7OGr"}, "281": {"text": "Oggi sono sbarcati altri 7mila clandestini. Per fermare l'invasione bisogna impedire ai barconi di partire &gt; https://t.co/KqYgSBGPFc ST https://t.co/TmKF3lXkKr"}, "282": {"text": "Spendere indebitamente miliardi di euro per chi non \u00e8 profugo \u00e8 danno erariale. La Corte dei Conti intervenga &gt; https://t.co/gJ8CO1ODfc ST https://t.co/BmPejqX9ss"}, "283": {"text": "Il video del mio intervento di oggi a @RaiNews &gt;&gt;&gt; https://t.co/lEFIkAJZ3F ST"}, "284": {"text": "\u00c8 scandaloso che #Pd stia pensando di approvare #iussoli con la fiducia al Senato. Mattarella intervenga subito &gt; https://t.co/2kd07uATEO ST https://t.co/rdwR5m8feQ"}, "285": {"text": "Vergogne italiane: un #rom uccide un vigile ed \u00e8 fuori di galera dopo 5 anni. Basta sconti di pena automatici &gt; https://t.co/1Z6F0U9GvF ST https://t.co/MQFuqnnPmf"}, "286": {"text": "In Italia 5 mln di #poveri ma il Pd spende i soldi per #banche e #immigrati. Come fa #Renzi a dormire la notte? &gt; https://t.co/jxTyFUFYRx ST"}, "287": {"text": "Il ddl #Fiano \u00e8 surreale. Quando la #sinistra \u00e8 in grave difficolt\u00e0 tira fuori il jolly dell'antifascismo &gt;&gt;&gt; https://t.co/DicxgYPDsm ST https://t.co/TTBVP79w1g"}, "288": {"text": "Il #Governo servo delle lobby pone la fiducia sul #dlbanche. Chi mette in ginocchio i risparmiatori deve pagare &gt; https://t.co/ZPNi0owds7 ST"}, "289": {"text": "Infantile e stucchevole il dibattito sulla leadership. #FdI vuole vincere le elezioni.\nL'intervista al @Corriere: https://t.co/wpaSW6SsrS ST"}, "290": {"text": "#Renzi : presentai #80euro come televendita #wannamarchi. @matteorenzi se vuoi ti dico anche il resto... 3 anni prima #matteodonascimiento https://t.co/nYOKHYblpn"}, "291": {"text": "Chi ha oltraggiato la statua del giudice #Falcone a #Palermo \u00e8 un infame che va punito severamente e senza sconti https://t.co/SGUjcKaCiM ST"}, "292": {"text": "Dopo parole #Bonino e #Mauro, Mattarella intervenga su ipotesi accordi segreti per sbarchi #immigrati in Italia &gt; https://t.co/xHsnjxSiIS ST https://t.co/Iimdl0LzFA"}, "293": {"text": "Per tutelare la maternit\u00e0 @FratellidItaIia propone anche il reddito d'infanzia &gt;&gt; https://t.co/hhcTqcMJCp ST https://t.co/IL6MvqReeY"}, "294": {"text": "A #Tallinn Stati UE non assecondano #Minniti. Sono tutti razzisti o \u00e8 il governo Pd che fa richieste scellerate? https://t.co/cj7U447zw1 ST"}, "295": {"text": "Staccare la spina ad un bimbo \u00e8 il 'motivo legale' che impedisce il trasferimento di #Charlie al @bambinogesu? &gt; https://t.co/oGCGyGz8QJ ST https://t.co/0RSrNH3jnt"}, "296": {"text": "Basta polemiche infantili. #FdI lavora per una proposta di governo per l\u2019Italia.\nLa mia intervista a @LaStampa &gt;&gt; https://t.co/r7NQj08BcA ST"}, "297": {"text": "Col neo sindaco di Pistoia Alessandro Tomasi alla manifestazione di @Coldiretti contro il #CETA e a difesa del #MadeInItaly #stopCETA ST https://t.co/yWrRkD2f5y"}, "298": {"text": "1 minuto di silenzio per i macronisti italiani: #Macron fa gli interessi della Francia, solo i governi Pd fanno gli interessi degli altri ST https://t.co/x7oiRHRqOJ"}, "299": {"text": "Mentre gli altri Stati controllano le #frontiere, l'Italia \u00e8 diventata la porta d'accesso per chi vuole entrare illegalmente in #Europa ST https://t.co/5Nfuqy7rVt"}, "300": {"text": "Grata e commossa di essere cristiana per la richiesta dell'osp. @bambinogesu di trasferire #CharlieGard a Roma\nhttps://t.co/BZmuEp8PLI ST https://t.co/mCUsMITji6"}, "301": {"text": "Con #PaoloVillaggio se ne va un gigante della cultura popolare italiana &gt;&gt;&gt; https://t.co/Ip6XWQkE2E ST https://t.co/koebMT2R9X"}, "302": {"text": "L'entusiasmo che Renzi trasmette con le sue idee si evince chiaramente dal militante PD alle sue spalle... https://t.co/IwoZZIy0Zb"}, "303": {"text": "Perch\u00e9 il Papa tace sulla barbarie di un bambino privato delle cure necessarie e lasciato morire dallo Stato? &gt;&gt; https://t.co/qSh4HbWWJb ST https://t.co/4HnuzZKsnV"}, "304": {"text": "L'unica soluzione reale per fermare l'invasione \u00e8 un #blocconavale al largo della #Libia. Il resto \u00e8 propaganda &gt; https://t.co/jRskI0aIiy ST"}, "305": {"text": "La Corte europea dei diritti dell'uomo condanna a morte il piccolo #CharlieGard &gt;&gt;&gt; https://t.co/x3hYs2yNnq ST #charliesfight https://t.co/wJD3WWOgKx"}, "306": {"text": "Chi vota la ratifica di un trattato come il #CETA che massacra il #MadeInItaly non pu\u00f2 essere alleato di @FratellidItaIia #CetaNoGrazie ST https://t.co/m0qNHJrtkj"}, "307": {"text": "Basta inciuci con #Renzi. Alle politiche si vince col gioco di squadra.\nLeggi la mia intervista a @repubblica &gt; https://t.co/rnQLldsJDd ST https://t.co/V3608FkPeB"}, "308": {"text": "A L'Aquila per festeggiare la vittoria del nuovo sindaco Pierluigi Biondi!! #FDI #amministrative2017 #ballottaggi #ballottaggi2017 #vittoria https://t.co/7rvY1VMC0F"}, "309": {"text": "Pierluigi Biondi a L'Aquila, Alessandro Tomasi a Pistoia: forza Fratelli d'Italia! Regalateci questa vittoria!"}, "310": {"text": "#ballottaggi : italiani 1, Renzi 0. Grillo non classificato. \u00c8 il nostro tempo, saremo all'altezza #governoacasa #unitisivince #noperditempo"}, "311": {"text": "A Genova per Marco Bucci sindaco #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  ST https://t.co/TWONlJhRTY"}, "312": {"text": "Conferenza stampa in Piazza Libert\u00e0 ad Asti per Maurizio Rasero sindaco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #amministrative2017 #ballottaggi #25giugno ST https://t.co/KJZVAEssIi"}, "313": {"text": "In bocca al lupo al sindaco di Pergola Baldelli, neo vicepresidente #ANCI. Al lavoro per rimettere al centro i Comuni vessati dai governi ST https://t.co/fiq1cLNJ93"}, "314": {"text": "Oggi al V Reparto Mobile @PoliziadiStato di #Torino per esprimere la solidariet\u00e0 di #FdI ai 4 quattro agenti picchiati dagli antagonisti ST https://t.co/Lcr04P3RTr"}, "315": {"text": "#Renzi e #Grillo sono la stessa cosa. #FdI lavora per una terza via. La mia intervista a @ilmessaggeroit &gt;&gt;&gt; https://t.co/wemFtBWT6r \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST"}, "316": {"text": "Oggi ad #Asti e #Genova per l'ultimo giorno di campagna elettorale delle #amministrative2017. #FdI \u00e8 sempre dalla parte degli italiani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/3rZJBT7gKD"}, "317": {"text": "Ieri pomeriggio a Civitanova Marche per Fabrizio #Ciarapica sindaco. Grazie ancora per la splendida accoglienza! #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/xbvPNYhpj6"}, "318": {"text": "Il voto che diamo alla #Raggi per il suo primo anno da sindaco \u00e8: \"non classificato\". L\u2019amministrazione #M5S non ha fatto nulla per #Roma ST https://t.co/82tXx6ePh0"}, "319": {"text": "Dopo Monza e Sesto San Giovanni, tappa a Como per Mario Landriscina sindaco #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/5KnNaeGjWM"}, "320": {"text": "Dopo Monza a #SestoSanGiovanni per dire no, col candidato sindaco Di Stefano, alla costruzione della pi\u00f9 grande #moschea del Nord Italia ST https://t.co/CABrB4qL83"}, "321": {"text": "Oggi tour in Lombardia per i #ballottaggi del 25 giugno. Prima tappa al mercato di via Po a #Monza per Dario #Allevi sindaco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/iVaBeWqjAP"}, "322": {"text": "Sono basita dal voto di Forza Italia in #Senato sul caso #Consip. Possibile che siano rimasti solo loro a volere #Renzi al #Governo? ST https://t.co/faqEjGnrvT"}, "323": {"text": "Ora in diretta da Sesto San Giovanni &gt;&gt;&gt; https://t.co/e9wHD4clXk #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u00a0ST"}, "324": {"text": "La #cittadinanza italiana va meritata e non pu\u00f2 essere un automatismo #NOiussoli https://t.co/D6NVxLb410 ST"}, "325": {"text": "Oggi #FdI in piazza davanti al Senato per dire #NOiussoli. La cittadinanza non si regala e non pu\u00f2 in nessun caso essere un automatismo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/n45558rvkj"}, "326": {"text": "Oggi alle 16.30 davanti al #Senato per dire #noiussoli. Se passer\u00e0 questa legge #FdI raccoglier\u00e0 le firme per il #referendum abrogativo ST https://t.co/qr1hk8AIWC"}, "327": {"text": "@GassmanGassmann Assordante stridore di unghie sul vetro..."}, "328": {"text": ".@GassmanGassmann Ho gi\u00e0 sentito la storia degli africani che servono nelle piantagioni. La tua umanit\u00e0 radical chic mi lascia senza parole https://t.co/5gU0QQVmSQ"}, "329": {"text": "Lo #iussoli \u00e8 una battaglia che distrugge la nostra civilt\u00e0. #FdI raccoglier\u00e0 le firme per il referendum abrogativo di questa folle legge ST https://t.co/3YVDP0vU58"}, "330": {"text": "Vi aspetto domani a Todi (h 14.30, Hotel Bramante, Via Orvietana 48) alla conferenza \"#Famiglia. Welfare d'Italia\" organizzata da #FdI ST \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wEq9DiQ1GM"}, "331": {"text": "La mia intervista di oggi al @Corriere &gt;&gt;&gt; https://t.co/tMVh7xC7dr \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/XVpvZzDWHX"}, "332": {"text": "#FdI manifester\u00e0 il 20 giugno davanti al Senato contro la proposta sullo #iussoli. Un appello a #FI e #Lega: scendiamo in piazza insieme ST https://t.co/KMgA5DPS0Z"}, "333": {"text": ".@FratellidItaIia sta gi\u00e0 lavorando al #programma comune del #centrodestra. Sabato 17 giugno a #Todi parleremo di #famiglia e #natalit\u00e0 ST https://t.co/1GjK6S58bX"}, "334": {"text": ".@FratellidItaIia \u00e8 disposto a fornire al gioielliere di Pisa #Ferretti assistenza legale rispetto al suo legittimo diritto di difendersi ST https://t.co/gdyCKl4cke"}, "335": {"text": "La mia intervista di oggi a il @tempoweb &gt;&gt;&gt; https://t.co/yM4r6JBVUR #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST"}, "336": {"text": ".@FratellidItaIia quasi ovunque sopra il 5% alle #Amministrative2017. La mia intervista a @Libero_official &gt;&gt;&gt; https://t.co/CxSJODNf9d ST \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "337": {"text": "Una piazza straordinaria a #Genova. L'11 giugno liberiamo la citt\u00e0 dalla sinistra con Marco #Bucci sindaco e @FratellidItaIia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/tfufsvL0zB"}, "338": {"text": "Dopo lo sfregio alle vittime dell'attentato di #Manchester, la nazionale di calcio dell'Arabia Saudita sia esclusa dalla #CoppadelMondo ST https://t.co/e0LTQE2n90"}, "339": {"text": "Oggi a #Genova per Marco #Bucci sindaco e sostenere i candidati di @FratellidItaIia #Amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/UqfAK5635N"}, "340": {"text": "Domattina a partire dalle 9 interverr\u00f2 a @mattino5 su Canale 5 #mattino5 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/iXNd06D5jC"}, "341": {"text": "La giornata si chiude a Verona per sostenere la candidatura a sindaco di Federico Sboarina e i candidati di #FdI #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/vcIoncOx6j"}, "342": {"text": "Oggi pomeriggio a #Gussago per sostenere la candidatura a sindaco di Stefano Quarena e i candidati di #FdI #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/zYI96PJ6EW"}, "343": {"text": "Oggi alle 18 sar\u00f2 a Gussago (Brescia) e alle 20 a Verona. Vi aspetto #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/GpAF2aqf8L"}, "344": {"text": "Toh... cosa \u00e8 saltato fuori... https://t.co/Tr7RfJoJtv"}, "345": {"text": "Oggi a Lucca per sostenere il candidato sindaco Remo #Santini e i candidati di @FratellidItaIia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 IT https://t.co/THxK37aEab"}, "346": {"text": "#Grillo far\u00e0 votare di nuovo la rete sulle preferenze. Almeno uno dei 4 dell'inciucellum ha accolto il mio appello sulla #leggeElettorale ST https://t.co/ApV3Jx3Rd0"}, "347": {"text": "A #Pistoia per sostenere la candidatura a sindaco di Alessandro Tomasi e i candidati di @FratellidItaIia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/gnQISJS6AZ"}, "348": {"text": "Se #Grillo che ha scritto la #leggeElettorale con Renzi e Verdini non la capisce, figuriamoci gli italiani #inciucellum #italiastaiserena ST https://t.co/4EtmgW2ozC"}, "349": {"text": "Oggi pomeriggio sar\u00f2 in #Toscana: vi aspetto alle 16.00 a #Lucca e alle 18.00 a #Pistoia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/syEEbIxRdr"}, "350": {"text": "Grazie L'Aquila per la splendida accoglienza di ieri, nonostante la pioggia.\nL'11 giugno sosteniamo #FdI e @PierluigiBiondi sindaco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/Kb7QGQK137"}, "351": {"text": "Oggi alle 18 sar\u00f2 a L'Aquila in Piazza Duomo per sostenere il candidato sindaco del centrodestra @PierluigiBiondi #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ufe0f ST https://t.co/Y9ordvY64I"}, "352": {"text": "Prima della piet\u00e0 ci sono la giustizia e il rispetto per le vittime e le loro famiglie. Tot\u00f2 #Riina \u00e8 un assassino. Paghi fino alla fine."}, "353": {"text": "L'Arabia Saudita accusa il #Qatar di finanziare il #terrorismo islamico. \u00c8 come se Stalin accusasse Lenin di essere comunista"}, "354": {"text": "Su #Equitalia ennesimo raggiro del Governo #Renzi. Pignorate i conti dei vostri amici banchieri, non quelli degli italiani in difficolt\u00e0 ST https://t.co/bQklUmjFLW"}, "355": {"text": "Se il #M5S fosse sincero metterebbe le #preferenze come condizione per votare la #leggeElettorale, come ha fatto #FdI #inciucellum ST https://t.co/KHdLRAkRCv"}, "356": {"text": "Oggi pomeriggio sar\u00f2 a Rieti. Appuntamento alle 18.30 in Piazza Cavour #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/ePIOE902wx"}, "357": {"text": "203 anni al servizio della Patria. Oltre due secoli di fedelt\u00e0 e onore: auguri all'Arma dei Carabinieri, orgoglio italiano #FestaArma2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "358": {"text": "203 anni al servizio della #Patria. Oltre due secoli di fedelt\u00e0 e onore: auguri all'Arma dei #Carabinieri, orgoglio italiano. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, "359": {"text": "Dopo #Asti e #Cuneo, tappa ad #Alessandria per sostenere il candidato sindaco Gianfranco Cuttica di Revigliasco e i candidati di #FdI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9ST https://t.co/56LiDCh4op"}, "360": {"text": "A Cuneo per sostenere il nostro candidato sindaco Menardi e i candidati nella lista di Fratelli d'Italia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/D6uUbaXn6q"}, "361": {"text": "Ad #Asti per sostenere la candidatura a sindaco di Maurizio Rasero e i candidati di @FratellidItaIia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/AQIEVnQs3F"}, "362": {"text": "Ad #Oristano in Sardegna per sostenere il candidato sindaco Andrea #Lutzu e i candidati di @FratellidItaIia #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/LAGthO2Fta"}, "363": {"text": "Il #2giugno \u00e8 la festa di un popolo che mostra con orgoglio al mondo i suoi simboli nazionali e la sua identit\u00e0. Viva l'Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/WGbWyKPf3Y"}, "364": {"text": "Oggi sar\u00f2 ad #Oristano in #Sardegna per sostenere il candidato sindaco Andrea Lutzu e i candidati di @FratellidItaIia #amministrative2017 ST https://t.co/lkXlFum8Bq"}, "365": {"text": "Oggi alle 18.30 sar\u00f2 a #Frosinone (Piazza don Carlo Cervini, viale Aldo Moro) per sostenere i candidati di @FratellidItaIia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/MGtOtVPfEn"}, "366": {"text": "In politica la coerenza \u00e8 tutto.\nE #Renzi lo sa bene. https://t.co/qdnt7EBMPB"}, "367": {"text": "Dopo #Piacenza e #Parma, tappa a #Lodi per sostenere la candidatura a sindaco di @SaraCasanova77 e i candidati di Fratelli d'Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/VaihxyL68V"}, "368": {"text": "Dopo #Piacenza, tappa a #Parma per sostenere la candidatura a sindaco di Laura #Cavandoli e i candidati di #FdI #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/e16pzqMitP"}, "369": {"text": "A #Piacenza per sostenere la candidatura a sindaco di Patrizia Barbieri #anministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/WDTpSqsQpE"}, "370": {"text": "#leggeElettorale Il modello \"tedesco\" a cui si ispirano \u00e8 quello della DDR. \u00c8 un \"super Porcellum\" che prepara un governo di #inciucio  ST https://t.co/uo1Ew7ReXO"}, "371": {"text": "Oggi a #Terlizzi in #Puglia per @NinniGemmato sindaco #amministrative2017 https://t.co/YDJ6Bx3eoo"}, "372": {"text": "Grazie @AlfioKrancic per aver disegnato questa straordinaria vignetta sulla proposta #tagliabusiness di #FdI https://t.co/aW2MapmbCp"}, "373": {"text": "Questa sera alle 19.30 sar\u00f2 in Piazza Cavour a Terlizzi (BA) per sostenere la candidatura a sindaco di @NinniGemmato #amministrative2017 ST https://t.co/xLz0HPcmMb"}, "374": {"text": "Oggi a #Gorizia per sostenere @FratellidItaIia e la candidatura a sindaco di Rodolfo #Ziberna #amministrative2017 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/PogUh264x9"}, "375": {"text": "Leggi la mia intervista di oggi al @Corriere &gt;&gt;&gt; https://t.co/q4QUCDrvBf ST https://t.co/cWgIlwxezG"}, "376": {"text": "A #Palermo con Peppe Cuti, ambasciatore del gelato italiano nel mondo. Il primo impegno di #FdI: valorizzare le nostre eccellenze \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/7IVXZHEQCq"}, "377": {"text": "In diretta da #Palermo per sostenere Ismaele La Vardera sindaco &gt;&gt;&gt; https://t.co/aGkOc8vrpb #amministrative2017 ST"}, "378": {"text": "Appena arrivata a #Palermo per sostenere Ismaele #LaVardera Sindaco. Ci vediamo tra pochissimo al Politeama Multisala #amministrative2017 https://t.co/EA1q7VJyBy"}, "379": {"text": "Vittoria! Grazie a @FratellidItaIia ora le coop dovranno rendicontare ogni euro che ricevono per l'accoglienza degli #immigrati. Condividete https://t.co/ACfXI0odUx"}, "380": {"text": "#Egitto: dolore per ennesimo attentato terroristico contro i cristiani. La comunit\u00e0 internazionale abbia il coraggio di reagire #siamotuttiN https://t.co/nsMKdO5Jm6"}, "381": {"text": "Un plauso all'Associazione #Eureca. FdI sosterr\u00e0 la class action contro il Patto di Stabilit\u00e0 e il fiscal compact https://t.co/BfGYSlzbxq ST"}, "382": {"text": "Tra gli emendamenti alla #manovrina c'\u00e8 il \"Taglia-business\" di #FdI\u00a0contro le #coop che lucrano sugli #immigrati. Vediamo chi lo voter\u00e0 ST https://t.co/8m3XC3vbYf"}, "383": {"text": "Cordoglio per la scomparsa di Laura #Biagiotti, uno dei volti pi\u00f9 famosi del Made in Italy nel mondo e del genio creativo italiano"}, "384": {"text": "Dona il 2x1000 a @FratellidItaIia \nNella tua dichiarazione dei redditi scrivi C12 e firma. NON TI COSTA NULLA!  https://t.co/WwQJDY0eNz https://t.co/r6keQBirki"}, "385": {"text": "Ora a La Spezia per sostenere il candidato sindaco Pierluigi Peracchini e i candidati di Fratelli d'Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/oCKe5POagN"}, "386": {"text": "4 scemi dei centri sociali mi hanno contestato a #Carrara. Grazie per questo revival: da anni non vedevo uno striscione cos\u00ec dal vivo :D https://t.co/KjtnB3pZ4K"}, "387": {"text": "Oggi pi\u00f9 che mai dobbiamo ricordarci che la nostra libert\u00e0 e la nostra sovranit\u00e0 non ci sono state regalate #24maggio #Piave ST https://t.co/p4ocxK9COc"}, "388": {"text": "Lascia senza parole il parere contrario del #Governo all'emendamento di #FdI per rottamare cartelle #Equitalia in pi\u00f9 rate e in pi\u00f9 tempo ST https://t.co/dlLZo54AfJ"}, "389": {"text": "Quello di #Manchester \u00e8 un #attentato studiato per colpire i nostri figli. L'Europa reagisca senza piet\u00e0 per schiacciare questi assassini ST https://t.co/bJ8frnB0vG"}, "390": {"text": "Ora a #Ladispoli per Alessandro Grando sindaco #amministrative2017 ST https://t.co/3bjt3C2ejy"}, "391": {"text": "A #Cerveteri per incontrare i produttori locali, i commercianti e i cittadini e sostenere la candidata sindaco Anna Lisa #Belardinelli ST https://t.co/LHnR2tuLLs"}, "392": {"text": "Il #Governo dica no all'ignobile diktat della Commissione #Ue: la prima casa \u00e8 un bene sacro e non pu\u00f2 essere tassato. https://t.co/R9a8MqmB3z"}, "393": {"text": "Sull'immigrazione il #Pd prende in giro gli #italiani ed \u00e8 complice dell'invasione della nostra #Nazione  ST https://t.co/Bxz15FbOqW"}, "394": {"text": "Buona domenica. Dalle 14 sar\u00f2 da @carmelitadurso a @domenicalive su #canale5. Parliamo di sicurezza. Seguitemi, aspetto i vostri commenti https://t.co/3Ndasp6uX8"}, "395": {"text": "Grazie #Padova per questa splendida accoglienza #amministrative2017 ST https://t.co/Vaz5Gq3cQb"}, "396": {"text": "Oggi a #Padova per @massimobitonci sindaco #amministrative2017 ST https://t.co/QzOlAlSYdH"}, "397": {"text": "Ecco il \"Patto per le Citt\u00e0\" che @FratellidItaIia ha chiesto di sottoscrivere a tutti i suoi candidati alle #amministrative2017 ST https://t.co/dEZY89ndV8"}, "398": {"text": "Presentato il Patto per le Citt\u00e0, un programma in 9 punti per garantire sicurezza, servizi e qualit\u00e0 della vita: https://t.co/jBVNcRNjhg ST https://t.co/Mg8U8azgsm"}, "399": {"text": "A partire dalle 11.30 segui in streaming la conferenza stampa di presentazione del \u201cPatto per le Citt\u00e0\u201d: https://t.co/fIw8im9vss ST https://t.co/fbrSEO37Ws"}, "400": {"text": ".@FratellidItaIia propone da anni il ricalcolo dei #vitalizi e delle #pensionidoro. Siamo disponibili a votare subito la #legge ST https://t.co/G7dLMXf9Rx"}, "401": {"text": "Il porto di #Genova \u00e8 il cuore di questa citt\u00e0 e @FratellidItaIia continuer\u00e0 a lavorare per valorizzare questa eccellenza italiana ST https://t.co/bWUpEhayWR"}, "402": {"text": "Oggi ho visitato il porto di #Genova, una realt\u00e0 straordinaria, e mi ha fatto piacere essere stata accolta positivamente in questa realt\u00e0 ST https://t.co/RVMUVTc41t"}, "403": {"text": ".@FratellidItaIia aderisce anche quest'anno e senza simboli di partito alla @marciaperlavita in programma per sabato 20 maggio a #Roma ST https://t.co/R2Nrzot2dd"}, "404": {"text": "Complimenti e auguri di buon lavoro a Giuseppe Basini, neo presidente del @PLI_PartitoLib. Un liberale autentico al servizio dell'Italia"}, "405": {"text": "Pd e M5S voteranno proposta FdI che prevede che per un immigrato non si possa spendere pi\u00f9 di quanto si spende per un pensionato sociale? ST https://t.co/2INZiBbJEV"}, "406": {"text": "In #Campidoglio per l'iniziativa simbolica di #FdI \"Monnezza gallery\": mentre #Pd e #M5S fanno lo scaribarile, #Roma \u00e8 invasa dai rifiuti ST https://t.co/j2nZq3syuN"}, "407": {"text": "Mentre il #M5S e il #Pd giocano tra loro alla pantomima dello scaricabarile, #Roma \u00e8 coperta dai #rifiuti ST https://t.co/HS2guQOpwe"}, "408": {"text": "Leggi la mia intervista a @Libero_official: https://t.co/aaY3taFaTN ST"}, "409": {"text": "Oggi, alle ore 18.25, sar\u00f2 a @Cartabiancarai3 ospite di Bianca Berlinguer. Parleremo di #immigrazione e non solo: seguitemi se potete https://t.co/us2jc6nljb"}, "410": {"text": "Complimenti al segretario della Lega @matteosalvinimi . #FdI ha bisogno di alleati forti per vincere e costruire il sovranismo di Governo"}, "411": {"text": "Seguitemi ora su @RaiUno in diretta a l'Arena di #Giletti st https://t.co/StWXthC6Vk"}, "412": {"text": ".@FratellidItaIia \u00e8 scesa in piazza a #Roma al fianco dei #professionisti italiani ST https://t.co/wXToY4MkQH"}, "413": {"text": "Solidariet\u00e0 all'imprenditore #Centioni. Nell'Italia governata dalla sinistra chi delinque \u00e8 tutelato, chi subisce \u00e8 abbandonato ST https://t.co/ln8leeh6Is"}, "414": {"text": "Arrestano 4 ladri #rom, ma il giudice indaga i #carabinieri. Il ministro #Orlando invii gli ispettori per fare luce su questa vergogna ST https://t.co/sSxbgP29zL"}, "415": {"text": "#FdI \u00e8 al fianco dei professionisti in piazza domani a #Roma. Da #FdI emendamenti alla #manovra per difendere il popolo delle partite Iva ST https://t.co/ETEDpmaiCS"}, "416": {"text": "#Renzi e #Grillo discutono sulla gestione dei #rifiuti. Del resto sia il #Pd che il #M5S sono dei veri esperti della materia... https://t.co/FjmdIEK4IZ"}, "417": {"text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di Lilli Gruber a @OttoemezzoTW su @TgLa7. Seguitemi se potete, aspetto i vostri commenti #ottoemezzo ST https://t.co/QVBjH6Kbvy"}, "418": {"text": "Il Governo #Pd regala altri 2 miliardi di euro alle #banche mentre le tasse strozzano le #famiglie e le #imprese ST https://t.co/m5RkIbZo9k"}, "419": {"text": "Leggi la mia intervista al @Corriere: https://t.co/JZ7kxvswJR ST https://t.co/BksryNtQH2"}, "420": {"text": "Tra poco a @MatrixCanale5 ospite dell'Intervista \"guancia a guancia\" di @PChiambretti https://t.co/kdm4OVkqg2"}, "421": {"text": "#Ong #Immigrazione Oggi #FdI \u00e8 davanti al Palazzo di Giustizia di #Catania per rinnovare la vicinanza al procuratore #Zuccaro ST https://t.co/LbVcsCwKHG"}, "422": {"text": "A nome mio e di #FdI cordoglio per la morte del generale Luigi #Ramponi. L'Italia perde un patriota e un grande servitore dello Stato"}, "423": {"text": "#Ong #Immigrazione Il #Governo, il #CSM e tutti quelli che lo hanno attaccato chiedano scusa al Procuratore di #Catania #Zuccaro ST https://t.co/m5GWeO75B4"}, "424": {"text": "#Ong #Governo sostenga il lavoro del procuratore di #Catania #Zuccaro e non sia complice della tratta di esseri umani del terzo millennio ST https://t.co/SJgGZH7I2m"}, "425": {"text": "Nel ballottaggio francese, secondo voi, con chi \u00e8 schierata la grande stampa? https://t.co/n9jjST34rE"}, "426": {"text": "Leggi la mia intervista al quotidiano @LaStampa: https://t.co/eTDGBmNBmO ST https://t.co/ZQnKtlE7g8"}, "427": {"text": "#PrimoMaggio Auguri alla parte migliore della nostra #Nazione ST https://t.co/KgEW1Xgh62"}, "428": {"text": "Leggi la mia intervista di oggi al @tempoweb --&gt; https://t.co/4oOJyYFdZB ST"}, "429": {"text": "42 anni fa Sergio #Ramelli non \u00e8 morto: le sue idee vivono in noi e nel suo nome lottiamo per consegnare ai nostri figli un'Italia migliore"}, "430": {"text": "Inaccettabile l'intimidazione di #Orlando e #Minniti ai danni del procuratore #Zuccaro che indaga sui legami tra #Ong e scafisti ST https://t.co/pKPY41L2Hb"}, "431": {"text": "Leggi la mia intervista al quotidiano \"La Verit\u00e0\" --&gt; https://t.co/2tMd0CZAjP ST https://t.co/2e3valD3dK"}, "432": {"text": "Oggi a #Bari per dare il benvenuto in @FratellidItaIia al consigliere regionale della Puglia Erio #Congedo ST https://t.co/KmOvuqiBsL"}, "433": {"text": "Stasera, dalle 21.30 circa, interverr\u00f2 al programma di Bianca Berlinguer @Cartabiancarai3. Seguitemi, aspetto i vostri commenti #cartabianca https://t.co/8a3EZs2dgW"}, "434": {"text": "La mia intervista a @ilmessaggeroit --&gt; https://t.co/4g3uGAaqXB ST https://t.co/hSs6ICK1LS"}, "435": {"text": "Oggi a L'Aquila per @PierluigiBiondi sindaco ST https://t.co/CUNQuprHAn"}, "436": {"text": "Dalla #Francia \u00e8 arrivato l\u2019avviso di sfratto per gli euroburocrati. Leggi la mia intervista al @ilgiornale --&gt; https://t.co/2WaNh39Dbh ST"}, "437": {"text": "Oggi sar\u00f2 a L'Aquila per @PierluigiBiondi sindaco ST https://t.co/jOB1oXTCjU"}, "438": {"text": "@szampa56 Si sa che per voi mettere insieme la destra e la sinistra, tutto e il suo contrario, pur di preservare il potere \u00e8 \"normale accordo\"..."}, "439": {"text": "Dalla #Francia pu\u00f2 iniziare la riscossa dei popoli europei contro tecnocrati, lobbisti e usurai. Forza Marine #LePen @MLP_officiel"}, "440": {"text": "Le agenzie di #rating declassano l'Italia a #BBB. Eppure gli ultimi quattro Governi li hanno scelti loro."}, "441": {"text": "A #Cuneo per Beppe #Menardi sindaco ST https://t.co/oTQrsvyTZB"}, "442": {"text": "#Bruxelles: nella stessa citt\u00e0 la sede delle Istituzioni Ue e il quartier generale dei terroristi islamici. La cosa fa parecchio riflettere"}, "443": {"text": "Un altro attentato a Parigi, nel cuore d'Europa, in un luogo simbolo come gli #ChampsElysees. Cordoglio al popolo francese. \u00c8 ora di reagire"}, "444": {"text": "FdI vota no a legge #dat: \u00e8 un cavallo di Troia dell'eutanasia, confonde l'accanimento terapeutico con le cure minime e delegittima i medici"}, "445": {"text": "Voglio vincere e ben governare con un programma chiaro e coraggioso. Leggi la mia intervista a @Libero --&gt; https://t.co/6h7non1GYj ST"}, "446": {"text": "Domani alle 10 sar\u00f2 in diretta su @RaiNews https://t.co/6y8v7msCKt"}, "447": {"text": "\"Prima gli #immigrati\": ecco il nuovo slogan del Governo #Gentiloni. @FratellidItaIia voter\u00e0 in #Parlamento contro il #DEF ST https://t.co/gr7e6gVyDv"}, "448": {"text": "La speranza risorge. Sempre.\nBuona #Pasqua! #siamotuttiN https://t.co/LBUt2K03ly"}, "449": {"text": "La comunit\u00e0 di #FdI cresce, si rafforza e d\u00e0 il suo benvenuto a Giancarlo #Pittelli: un valore aggiunto per la Calabria e per tutta l'Italia"}, "450": {"text": "Il dl #immigrazione non fermer\u00e0 l'invasione di clandestini. #M5S, l'altra faccia della sx, vota no perch\u00e9 vuole accogliere pi\u00f9 #immigrati ST https://t.co/z6w2M2WRQi"}, "451": {"text": "Il decreto #immigrazione del ministro dell'Interno #Minniti non affronta il problema ed \u00e8 utile al #Governo solo per fare propaganda ST https://t.co/bCrLAdF62G"}, "452": {"text": "La diretta #Facebook del mio intervento in Aula a @Montecitorio sull'informativa del Governo sulla #Siria --&gt; https://t.co/RZ4WBjYtyd ST"}, "453": {"text": "La diretta Facebook del mio intervento a @Montecitorio in dichiarazione di voto sul decreto #immigrazione -&gt; https://t.co/TvU0xgsjo9 ST"}, "454": {"text": "Leggi la mia intervista al @Corriere --&gt; https://t.co/ddT0FMRbJm ST https://t.co/E6wi4X5U4z"}, "455": {"text": "Il Governo istituisce le zone franche urbane per i territori colpiti dal #terremoto. Finalmente una buona notizia dopo mesi e mesi di nulla."}, "456": {"text": "#Terrorismo #Immigrazione Preoccupa l\u2019allarme del procuratore di #Caltanissetta #Lari. #FdI presenter\u00e0 un'interrogazione al #Governo ST https://t.co/og3Wzj4zmC"}, "457": {"text": "Da @FratellidItaIia solidariet\u00e0 al direttore del #Tg1 #Orfeo. Le intimidazioni del #M5S sono cosa ben diversa dalla difesa del pluralismo ST https://t.co/fi3pA5bbjA"}, "458": {"text": "Se #Renzi vuole cancellare davvero #capilista bloccati, dica ai suoi parlamentari di modificare la #leggeelettorale. #FdI pronto a votare ST https://t.co/ZxKuFMfiza"}, "459": {"text": "Auguri agli uomini e alle donne della #Polizia che garantiscono la sicurezza. Il Governo li metta nelle condizioni di lavorare al meglio ST https://t.co/poNvhMX1oi"}, "460": {"text": "No alla #censura di regime: i popoli si sono conquistati la #libert\u00e0 a caro prezzo e non la cederanno come spera chi ci governa #fakenews ST https://t.co/JObiXOrFTQ"}, "461": {"text": ".@FratellidItaIia \u00e8 scesa oggi in piazza al fianco delle #famiglie che manifestano contro la scellerata delibera #Raggi sugli #asilinido ST https://t.co/NcnLUP7yQR"}, "462": {"text": "#Torino L'allontanamento dalla famiglia della 15enne promessa in #sposa \u00e8 una buona notizia. Ora la giustizia tuteli gli altri 3 bambini ST https://t.co/FrG0OglTuP"}, "463": {"text": "Per le primarie organizzate da Alfano, Casini, Verdini, Tosi suggerisco una definizione unificante: chiamatele primarie dei voltagabbana ST https://t.co/mNOnld3MqZ"}, "464": {"text": "Ora a #Verona per Federico #Sboarina sindaco ST https://t.co/G9gWpW9ITk"}, "465": {"text": "Il terribile attentato di #Stoccolma, l'ultimo di una drammatica serie, ci ricorda ancora una volta che il nostro vero nemico \u00e8 l'#Isis ST https://t.co/s6etvxy4eT"}, "466": {"text": "I monumenti simbolo delle citt\u00e0 europee non sono stati illuminati per le vittime russe dell'attentato di #SanPietroburgo. Sono indignata ST https://t.co/JdQgnBGW9V"}, "467": {"text": "Stasera a partire dalle ore 21.15 sar\u00f2 ospite di Bianca Berlinguer a @Cartabiancarai3. Seguitemi, aspetto i vostri commenti #cartabianca ST https://t.co/gw03SH3XKT"}, "468": {"text": "#Sanpietroburgo solidariet\u00e0 e vicinanza al popolo russo per #attentato vigliacco e infame #Russia https://t.co/jgo3fGYj7G"}, "469": {"text": "Appello di #FdI al Governo: proroghi di 1 anno la #rottamazione delle cartelle #Equitalia e aumenti a 15 le rate per estinguere il debito ST https://t.co/wfkadApVwz"}, "470": {"text": "Se non vuole essere trattata come il ghetto d'Europa, l'Italia cominci a difendere i suoi #confini e a sbattere in galera i #delinquenti ST https://t.co/BhFrG0xfYy"}, "471": {"text": "A nome mio e di Fratelli d'Italia un in bocca al lupo e un augurio di pronta guarigione a @luigidimaio"}, "472": {"text": "Vergogna #M5S: boccia la delibera proposta da #FdI per chiudere i #campirom e vuole che #Roma continui ad essere invasa da zone franche ST https://t.co/jgSw5TGPuF"}, "473": {"text": "A #Chiavari per Roberto #Levaggi sindaco ST https://t.co/pfNz7GcCyk"}, "474": {"text": "Ora a #Chiavari per presentare la candidatura a sindaco di Roberto Levaggi. La diretta Facebook --&gt; https://t.co/asAEHyZzjD ST"}, "475": {"text": "A #Genova per presentare la candidatura a sindaco di Marco #Bucci ST https://t.co/CtfmmqYtVg"}, "476": {"text": "A #Genova per Marco #Bucci sindaco. La diretta Facebook -&gt; https://t.co/O9vNRF9X2c ST"}, "477": {"text": "#Brexit : provo rabbia per faccendieri e usurai che hanno trasformato #UE in un comitato d'affari dal quale i popoli vogliono fuggire ST https://t.co/Gr04M76zLJ"}, "478": {"text": "#DiMaio \u00e8 contrario a #blocconavale al largo delle coste libiche perch\u00e8 su #Immigrazione il #M5S sostiene le politiche #PD #cartabianca ST https://t.co/0o9jVUZuYS"}, "479": {"text": "#Omicidio #Alatri \u00c8 necessario impartire pene esemplari alle bestie che hanno massacrato di botte e ucciso #Emanuele ST https://t.co/YF37JgcwAp"}, "480": {"text": "Vogliamo difendere la nostra #identit\u00e0 dal processo d'islamizzazione in corso e dall'ideologia mondialista che ci vorrebbe tutti uguali ST https://t.co/Hh07HyPurt"}, "481": {"text": "Noi vogliamo affermare in ogni scelta  il principio \"prima gli italiani\". La preferenza nazionale deve essere garantita #ItaliaSovrana ST https://t.co/u3dHcyLyZb"}, "482": {"text": "Basta con l\u2019#immigrazione incontrollata: vogliamo difendere i nostri #confini con un blocco navale europeo al largo delle coste libiche ST https://t.co/MkWbwXKaVz"}, "483": {"text": "No alla #globalizzazione incontrollata: vogliamo difendere i nostri prodotti, i nostri lavoratori e le nostre eccellenze #ItaliaSovrana ST https://t.co/i4B1dw1998"}, "484": {"text": "L'#euro \u00e8 una moneta sbagliata destinata a implodere. Vogliamo lo scioglimento concordato e controllato dell'#Eurozona #ItaliaSovrana ST https://t.co/b1s21WJPsa"}, "485": {"text": "Vogliamo introdurre in Costituzione una riserva di sovranit\u00e0 che impedisca l'adesione a trattati che ledono il nostro interesse nazionale ST https://t.co/khWXdV9bni"}, "486": {"text": "Questa #UE dei burocrati e dei banchieri \u00e8 un'esperienza fallita. Vogliamo una Confederazione di Nazioni libere e sovrane #ItaliaSovrana ST https://t.co/a8yuynDBuD"}, "487": {"text": "Ecco il \"Manifesto per un'Europa dei popoli\" presentato oggi all'Angelicum di #Roma nel corso dell'iniziativa #ItaliaSovrana in #Europa https://t.co/ZbFroYfzsp"}, "488": {"text": "Segui in diretta streaming l'iniziativa #ItaliaSovrana in #Europa --&gt; https://t.co/N0f0HTXEgJ ST"}, "489": {"text": "Con @GiovanniToti nel backstage dell'iniziativa #ItaliaSovrana in Europa https://t.co/Nb9T04UWSL"}, "490": {"text": "La mia intervista a @ilgiornale sull'iniziativa '#ItaliaSovrana in #Europa' --&gt; https://t.co/pp1EVTiho7 ST https://t.co/VWpATXuZ1s"}, "491": {"text": "La norma proposta dal #M5S sui #vitalizi non \u00e8 retroattiva. #FdI ha proposto la retroattivit\u00e0 ma i grillini si sono astenuti. Ipocriti https://t.co/U4lIlQN5Zd"}, "492": {"text": "Un altro attentato a #Londra, un altro attentato in #Europa. Il #terrorismo ci ha dichiarato guerra: far finta di niente non ci salver\u00e0"}, "493": {"text": "Chi ha tradito l'Italia e ha svenduto la nostra sovranit\u00e0 celebra gli usurai che governano la #Ue https://t.co/uihXxLEZjs"}, "494": {"text": "Il presidente dell'Eurogruppo #Dijsselbloem si dimetta subito e il Governo italiano pretenda scuse ufficiali https://t.co/Ek5ILKN2Hl"}, "495": {"text": "Leggi la mia intervista all'@HuffPostItalia --&gt; https://t.co/49FaD7cEdP ST https://t.co/EU4RXWNL1J"}, "496": {"text": "A #Napoli sinistra e #M5S spalleggiano i delinquenti e bocciano odg #FdI per esprimere solidariet\u00e0 agli agenti delle Forze dell'Ordine ST https://t.co/QHFOoQAldR"}, "497": {"text": "Il vertice internazionale di oggi sul flusso migratorio #Libia-#Italia \u00e8 l'ennesimo buco nell'acqua. La soluzione \u00e8 il blocco navale ST https://t.co/Wy6lnZbDQ1"}, "498": {"text": "#Renzi ha lottizzato tutti i centri di potere con amici e finanziatori ma l'unico potere che conta e che non pu\u00f2 comprare \u00e8 il #popolo ST https://t.co/YIEDPckP7P"}, "499": {"text": "Auguri a tutti i padri #festadelpap\u00e0 https://t.co/cwIWb3rMI8"}, "500": {"text": "Leggi la mia intervista al @tempoweb sulla manifestazione '#ItaliaSovrana in #Europa' del #25marzo a #Roma --&gt; https://t.co/TTzuU382y1 ST https://t.co/x9kIPuSqoi"}, "501": {"text": "Il nuovo #partito di #Alfano:  Alternativa (alla volont\u00e0) #popolare  :D https://t.co/o5kDEZjXTg"}, "502": {"text": "Leggi la mia intervista a @Libero_official. Link -&gt; https://t.co/AuoqGFolZ9\n#ItaliaSovrana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ST https://t.co/2gj9hBoMTC"}, "503": {"text": "@davide_dileo @PiazzapulitaLA7 grazie Davide! \ud83d\ude0a"}, "504": {"text": "Le minacce della #Turchia sono frutto delle irresponsabili politiche di chi ha avviato il processo di #islamizzazione dell'#Europa ST https://t.co/9BAuLZgeKs"}, "505": {"text": "#Roma (vista dal #Campidoglio ) questa mattina ci accoglie cos\u00ec.... https://t.co/WvxnY3bPnz"}, "506": {"text": "@PaoloGentiloni @matteorenzi ma #Pd e #pse stanno esultando anche per il crollo del partito socialista in Olanda, passato dal 34% al 5%?"}, "507": {"text": "Vi aspetto! #ItaliaSovrana https://t.co/v1QdtamjD5"}, "508": {"text": "Il Governo apra una vertenza con l'Ue per togliere il commercio ambulante e i balneari dalla direttiva #Bolkestein. #FdI \u00e8 al loro fianco ST https://t.co/xQpZavAFih"}, "509": {"text": "Il Governo spalanca le porte a centinaia di migliaia di #clandestini e le chiude a chi vuole venire a lavorare legalmente in #Italia ST https://t.co/XoitHx1FMg"}, "510": {"text": "Da #FdI solidariet\u00e0 a @LucaAbete e alla troupe di @Striscia aggrediti a #Caserta da un gruppo di #extracomunitari armati di bastoni ST https://t.co/JuEA1XhXre"}, "511": {"text": "Tra pochi minuti interverr\u00f2 in diretta su @RadioRadioWeb (FM 104.5) ST"}, "512": {"text": "Cristiano #Ronaldo avr\u00e0 altri due figli \"\u00e0 la carte\": l'utero in affitto \u00e8 la nuova moda dei ricchi ST https://t.co/muuTFBZV2K"}, "513": {"text": "Il #25marzo ci ritroveremo al Centro congressi \"Angelicum\" di via IV Novembre a #Roma per raccontare l'#Europa che vorremmo. Vi aspetto! ST https://t.co/AZ1GzgR89o"}, "514": {"text": "Solidariet\u00e0 al ristoratore di #lodi. Da anni #FdI ha presentato proposta di legge per affermare principio che #difesa \u00e8 sempre legittima ST https://t.co/cJ36JnjbSk"}, "515": {"text": "La mia intervista a @LaStampa sulla sentenza del Tribunale dei Minori di #Firenze in materia di #adozioni ---&gt; https://t.co/BwcljSYiz5 ST https://t.co/EGWuYXz0aV"}, "516": {"text": "Questa sera su Rai 2, a partire dalle 23:20, sar\u00f2 ospite della trasmissione \"Night Tabloid\". Aspetto i vostri commenti! https://t.co/4TSi6qRF3w"}, "517": {"text": "#adozione #gay: #FdI chiede al Parlamento di sollevare il conflitto di attribuzione per mettere fine alle sentenze creative dei #giudici ST https://t.co/CP6U3y1YvK"}, "518": {"text": "Tra pochi minuti interverr\u00f2 alla trasmissione @tagadala7 su La 7. Aspetto i vostri commenti #tagadala7 ST"}, "519": {"text": "Non sappiamo che farcene delle rassicurazioni di #Gentiloni sulla \"#Ue a pi\u00f9 velocit\u00e0\" voluta dalla #Merkel. No ai diktat della #Germania ST https://t.co/pvB9sNPaNA"}, "520": {"text": "Deludente la risposta di #Alfano al question time di #FdI sul blocco navale: il #Governo non far\u00e0 nulla per fermare i flussi migratori ST https://t.co/yelc7cpPyt"}, "521": {"text": "Il #blocconavale \u00e8 l'unico modo per fermare l'invasione dell'#Europa. Oggi #questiontime di #FdI per capire la posizione del #Governo ST https://t.co/1sD2rtqlMB"}, "522": {"text": "Ma quale dibattito parlamentare ha dato mandato a #Gentiloni di aderire alla \"Europa a due velocit\u00e0\" della #Merkel?"}, "523": {"text": "Dati #Ocse sulla crescita economica dell'Italia certificano il fallimento delle politiche dei governi #Renzi e #Gentiloni ST https://t.co/PxKQafvU7k"}, "524": {"text": "Se Renzi vuole la commissione d'inchiesta sulle #banche, basta approvare la proposta di legge gi\u00e0 da tempo presentata da @FratellidItaIia ST https://t.co/SiP4mXgiBh"}, "525": {"text": "Solidariet\u00e0 e vicinanza di Fratelli d'Italia al sindaco di #Terlizzi Ninni #Gemmato per il gravissimo atto intimidatorio che ha subito ST https://t.co/HjnGs6ICE0"}, "526": {"text": "Un abbraccio da #FdI tutta a @gasparripdl e sua famiglia x la scomparsa di pap\u00e0 Domenico, italiano fiero che alla Patria ha dedicato la vita"}, "527": {"text": "#LePen In #Europa si persegue chi mostra al mondo i crimini commessi dall'#Isis ma si va a braccetto con chi quei criminali li finanzia ST https://t.co/oR4kd8s3c0"}, "528": {"text": "Al Tempio di Adriano di #Roma per il convegno \"Verso le #primarie del #centrodestra\" ST https://t.co/awAHmjoIYn"}, "529": {"text": "Da FdI esposto in Procura e segnalazione alla Polizia Postale per chiudere i siti che promuovono la pratica illegale dell'#uteroinaffitto ST https://t.co/RtcZ4FbeQs"}, "530": {"text": "#Uteroinaffitto : da Corte d'Appello #Trento decisione inaccettabile. Approvare legge #FdI per rendere utero in affitto reato universale ST https://t.co/35W8RZZ5vK"}, "531": {"text": "#FdI in piazza al fianco dei #pescatori che protestano contro le regole surreali imposte dalla #UE e dal #Governo ST https://t.co/ZAnPOowGCK"}, "532": {"text": "A nome mio e di Fratelli d'Italia auguri di pronta guarigione al Sindaco di #Roma @virginiaraggi"}, "533": {"text": "#Immigrazione #FdI presenter\u00e0 un'interrogazione urgente al #Governo per fare chiarezza sulle attivit\u00e0 delle #ONG nel #Mediterraneo ST https://t.co/jFsUOgMpNL"}, "534": {"text": "Il bando dell'ospedale #SanCamillo per assumere solo medici non obiettori va ritirato. #FdI si batter\u00e0 contro questa mostruosit\u00e0 ST https://t.co/4JHFWZ5CUz"}, "535": {"text": "Tra pochi minuti sar\u00f2 in diretta su @rete4 alla trasmissione #dallavostraparte condotta da Maurizio #Belpietro. Seguitemi se potete https://t.co/ri7SXcfVYQ"}, "536": {"text": "@PCPadoan Non vediamo lo stesso film: da noi Italia ultima in Ue x crescita, disoccupazione giovanile a 40%, credito solo a potenti amici PD"}, "537": {"text": "Rimando al mittente le accuse di #Amnesty International Italia. #FdI chiede il rispetto delle leggi in tema di #immigrazione e #rifugiati ST https://t.co/1zk0PfwjT9"}, "538": {"text": "Dopo #MatteoRisponde Renzi far\u00e0 il #MatteoDomanda. In pratica #MatteoSeLaCantaeSeLaSuona"}, "539": {"text": "#FdI al fianco dei cittadini scesi in piazza. Il Governo #Gentiloni si fermi e li ascolti #ambulanti #tassisti #milleproroghe #Bolkestein ST https://t.co/3UwdVMBImA"}, "540": {"text": "Con #Katainen al posto di #Juncker la #UE rischia di passare dalla padella alla brace. E il pericolo per l'Europa sarebbero i populisti? ST https://t.co/FMgafJMK2v"}, "541": {"text": "#FdI presenter\u00e0 oggi stesso un'interrogazione al #Governo per chiedere la chiusura dell'#UNAR e le dimissioni del direttore #Spano ST https://t.co/5QyMPNLNK5"}, "542": {"text": "Il discorso della mamma di #Lavagna \u00e8 un manifesto a favore della vita. Squallido il tentativo di Saviano di strumentalizzare la tragedia ST https://t.co/l9vDw2VePO"}, "543": {"text": "Sacrosanta proroga fino a tutto il 2018 dell'applicazione della #Bolkestein e stop ai bandi per le concessioni delle licenze ambulanti ST https://t.co/iBmxeaHe3n"}, "544": {"text": "Il #dlbanche \u00e8 l'ennesima vergogna per difendere gli amici del #Pd https://t.co/Qtn5W8tMde ST"}, "545": {"text": "Nessuna fiducia a Governo #Gentiloni: curioso che il #Parlamento voti fiducia a Esecutivo che non ha quella degli italiani #FdI #dlbanche ST https://t.co/sD6VaqqDZk"}, "546": {"text": "Il #CETA, trattato di libero scambio #UE-#Canada, \u00e8 una porcata contro i bisogni dei popoli. #FdI si batter\u00e0 in Italia contro la ratifica ST https://t.co/4KVOP8IjNe"}, "547": {"text": "Italia unica Nazione europea che cresce meno dell'1%. Di chi \u00e8 la colpa?\nA. Populismo\nB. Incompetenti che ci governano\nC. Dieta mediterranea https://t.co/Ba8tGJ6gQi"}, "548": {"text": "Deve essere lo Stato Italiano a premiare gli eroi #Scat\u00e0 e #Movio. Mattarella conferisca loro la medaglia d'oro -&gt;https://t.co/7JsfccJl9k ST https://t.co/idYak6puRG"}, "549": {"text": "Oggi a Lamezia per dare il benvenuto in #FdI all'on. Dima, al consigliere regionale Orsomarso e a tanti amministratori locali e dirigenti ST https://t.co/1HozW6YEMd"}, "550": {"text": "In diretta da Lamezia Terme --&gt; https://t.co/vLcWW1cCRw ST"}, "551": {"text": "Grazie Giovanni #ioricordo #10febbraio https://t.co/RXOPWOSFfv"}, "552": {"text": "Oggi, in occasione del #GiornodelRicordo, sono alla cerimonia alla #foiba di #Basovizza. Dispiace l'assenza del Presidente #Mattarella ST https://t.co/2jTTeKrg8l"}, "553": {"text": "La Camera ricorda i martiri italiani uccisi nelle #foibe e l'esodo giuliano-dalmata. Tra poco il mio intervento: https://t.co/DlcICmHOVJ ST"}, "554": {"text": "#Giornodelricordo: scrivi anche tu a @Quirinale e chiedi al Presidente #Mattarella di partecipare a cerimonia Foiba di Basovizza #10febbraio https://t.co/y0emWAPXkb"}, "555": {"text": "Il bonus del #Governo ai #Comuni che accolgono i sedicenti #profughi sia destinato agli #italiani abbandonati da uno Stato vigliacco ST https://t.co/cJSE34NgjY"}, "556": {"text": "Ogni #mamma d'Italia ringrazia gli imprenditori #Schiavon e #Serena che hanno assunto #Martina a 10 giorni dal parto. Siamo fieri di voi! ST https://t.co/rrUXoLUEzT"}, "557": {"text": "Dalle 11.30 segui in streaming la conferenza stampa sugli emendamenti di #FdI al dl #coesione e #mezzogiorno --&gt; https://t.co/fASnbtIyWx ST"}, "558": {"text": "Smentita un'altra bufala della sinistra e dei grandi media: non \u00e8 vero che l'accoglienza agli #immigrati \"la paga la UE\", la paghiamo noi ST https://t.co/u4y3SVhxpp"}, "559": {"text": "Il 2017 sar\u00e0 l'anno del riscatto dei #popoli contro le oligarchie. Il tempo dei maggiordomi delle #lobby \u00e8 finito: #elezionisubito ST https://t.co/qjNzeDOgyz"}, "560": {"text": "Il dibattito sulla #leggeelettorale non interessa gli italiani. Fratelli d'Italia continua a chiedere #elezionisubito ST https://t.co/2djaC8cKbU"}, "561": {"text": "Gravissima l'assenza di Mattarella e Grasso alla foiba di Basovizza il #10febbraio in occasione del Giorno del Ricordo. FdI sar\u00e0 presente ST https://t.co/UN3zdmbAms"}, "562": {"text": "La #Ue \u00e8 complice dell'#immigrazione incontrollata e del progetto di sostituzione etnica voluti dal grande capitale #mogherinidimettiti ST https://t.co/eASbhltxgj"}, "563": {"text": "Per #Calenda la democrazia \u00e8 un pericolo ma il tempo al Governo dei maggiordomi delle lobby \u00e8 scaduto: l'#ItaliaSovrana vuole votare ora ST https://t.co/aHLkTL3aMa"}, "564": {"text": "Da #Napolitano parole vergognose. Il popolo sovrano vuole votare ora e scegliere un governo che faccia i suoi interessi #elezionisubito ST https://t.co/ybeBKc1td2"}, "565": {"text": "Con PD e Alfano porte aperte ai clandestini e porte chiuse a chi vorrebbe entrare legalmente in Italia ST https://t.co/rwnT8JKYia"}, "566": {"text": "#Istat: #disoccupazione giovanile record, risale al 40,1%.\nEcco che intendeva #Renzi quando diceva di puntare al 40%...\n#elezionisubito"}, "567": {"text": "Ferma condanna dell'attentato a #QuebecCity. Il caos e l'immigrazione incontrollata sono il combustibile della violenza e del razzismo ST https://t.co/rpjUJzV54z"}, "568": {"text": "Seguitemi tra pochi minuti su @La7tv , sar\u00f2 ospite dell'intervista #facciaafaccia di Giovanni #Minoli https://t.co/jnekvkwdPf"}, "569": {"text": "Ora ad Ascoli Piceno per la manifestazione \"Crea. Credi. Cambia\" https://t.co/KNFOmMSVy9"}, "570": {"text": "Nel #giornodellamemoria abbiamo il dovere di ricordare per impedire che tragedie come la #Shoah si ripetano ST https://t.co/QAUScWyreY"}, "571": {"text": "A partire dalle 9 sar\u00f2 a @mattino5  parliamo di certezza della pena, legittima difesa e della manifestazione di domani #ItaliaSovrana"}, "572": {"text": "La mia intervista di oggi a @Libero_official --&gt; https://t.co/OFavTxz8ok #elezionisubito #ItaliaSovrana #TuttiaRoma ST"}, "573": {"text": "Ora che abbiamo anche una legge elettorale non ci sono pi\u00f9 scuse: sabato 28 gennaio tutti in piazza a #Roma per chiedere #elezionisubito"}, "574": {"text": "Da piazza San Silvestro a #Roma in preparazione della manifestazione #ItaliaSovrana. Vi aspettiamo! @matteosalvinimi @GiovanniToti https://t.co/GBIVxkWnYw"}, "575": {"text": "@lefrasidiosho porta pure il regalo per\u00f2 \ud83c\udf81"}, "576": {"text": "Mancano pochi giorni alla manifestazione del 28 a Roma! Ci sarete? \nhttps://t.co/OLlbwEBrHa"}, "577": {"text": "La mia intervista di oggi a L'@ariachetira #lariachetira https://t.co/MLfBQ5fe3x ST"}, "578": {"text": "Ora in diretta a l'@Ariachetira #lariachetira ST https://t.co/EeguXtHiIb"}, "579": {"text": "La mia intervista di oggi a \"La Verit\u00e0\" sulla manifestazione #ItaliaSovrana del #28gennaio a #Roma --&gt; https://t.co/iC5vAxBh9v ST https://t.co/pWRSpNefgh"}, "580": {"text": "@beppe_grillo tranquillo, non ho mai pensato che avresti fatto  opposizione al sistema, so bene che sei la  \"guardia bianca\" del palazzo ST https://t.co/rbDjZAnvPJ"}, "581": {"text": "#Italiasovrana\u200b in piazza a #Roma il #28gennaio : la mia intervista al @Diariodelweb  ST  https://t.co/sjODN6oJHJ"}, "582": {"text": "In Usa #Trump dice \"gli americani prima di tutto\". Il #28gennaio noi scendiamo in piazza x dire: gli italiani prima di tutto #Italiasovrana https://t.co/DTMhvvkmwT"}, "583": {"text": "Il #28gennaio #tuttiaRoma #Italiasovrana https://t.co/fdg8Mm43xf"}, "584": {"text": "Grazie ai soccorritori che stanno rendendo possibile un miracolo. Sono i nostri angeli custodi #Terremoto #rigopiano https://t.co/zpMYx9NbXD"}, "585": {"text": "#rigopiano : trovate vive 8 persone. Tra loro 2 bambini. Grazie a Dio"}, "586": {"text": "Io ho firmato questa petizione. E tu che aspetti? #stopgender https://t.co/wUch5SR6tC"}, "587": {"text": "I dati #Europol sui potenziali #terroristi che sbarcano in #Europa dimostrano che siamo di fronte ad una invasione ST https://t.co/lf4afZJXWM"}, "588": {"text": "Tutti in piazza a Roma il 28 Gennaio! https://t.co/AAhLpDd8pJ"}, "589": {"text": "Da #Pd e #M5S no a mozione #FdI per introdurre l'obbligo x le coop che gestiscono l'accoglienza degli #immigrati di rendicontare le spese ST https://t.co/32ROhN0xI4"}, "590": {"text": "#Minniti \u00e8 un piromane mascherato da pompiere. Per fermare l'invasione servono un #blocconavale e lo stop al business dell'#accoglienza ST https://t.co/izJs4puaqZ"}, "591": {"text": "Tutti in piazza il #28gennaio a #Roma per chiedere che l'Italia torni sovrana. La mia intervista al @tempoweb --&gt; https://t.co/v44uSIFiVp ST"}, "592": {"text": "Leggi la mia intervista di oggi a @LaStampa --&gt; https://t.co/cy8CQtObwV #elezionisubito #italiasovrana ST https://t.co/dhO2nDVuBU"}, "593": {"text": "A @mara_carfagna  un abbraccio e la piena solidariet\u00e0 di @FratellidItaIia per le ignobili minacce"}, "594": {"text": "#Ue chiede a #Gentiloni di pagare le marchette di #Renzi. Il #28gennaio tutti in piazza per mandarli a casa https://t.co/wWsMLQmAnG ST"}, "595": {"text": "Forza Italia scelga se stare nella palude degli inciuci con #Renzi o in piazza a difendere i bisogni del popolo https://t.co/ULU5wHqTlM ST"}, "596": {"text": "#Berlusconi la smetta di rincorrere #Renzi e scenda in piazza con Forza Italia il #28 gennaio a #Roma in difesa della sovranit\u00e0 nazionale ST https://t.co/YiJDTYd3We"}, "597": {"text": "Tutti in piazza a #Roma il #28gennaio #elezionisubito #Italiasovrana https://t.co/rOKgiicUDV"}, "598": {"text": "Il #28gennaio in piazza a #Roma per difendere gli italiani. Leggi il mio editoriale pubblicato su \"La Verit\u00e0\" --&gt; https://t.co/DGrf4Tyu65 ST https://t.co/TaKfERQGPj"}, "599": {"text": "Madonna saluta #Obama dopo il suo ultimo discorso da Presidente USA: \"Non ci sar\u00e0 mai pi\u00f9 nessun altro come te\". E per fortuna, diciamo noi"}, "600": {"text": "La sentenza della #Consulta rappresenta una buona e una cattiva notizia insieme. La cattiva \u00e8 che non vogliono far votare gli italiani ST https://t.co/0cIFppjXol"}, "601": {"text": "Da parte mia e di Fratelli d'Italia un augurio di pronta guarigione a @PaoloGentiloni"}, "602": {"text": "@angealfa Alfano, va bene \"peace and love\", ma il tuo compito all #ONU sarebbe quello di difendere gli interessi dell'Italia."}, "603": {"text": "#FdI presenter\u00e0 al #dlbanche degli emendamenti per sapere la lista dei maggiori debitori #Mps e regolare gli aiuti pubblici alle #banche ST https://t.co/6NUhm5rBpK"}, "604": {"text": "In #Europa #Grillo si allea con i pi\u00f9 accaniti sostenitori dell'euro e delle lobby: si \u00e8 rivelato un Mario Monti qualunque ST https://t.co/RBE2COMFBC"}, "605": {"text": "La mia intervista di oggi a @IlGiornale --&gt; https://t.co/r0xfxoJ9JW ST"}, "606": {"text": "La mia intervista al @quotidianonet --&gt; https://t.co/dmeOJO0MFa ST https://t.co/fLkrAqfrEb"}, "607": {"text": "Noi non dimentichiamo la strage di #AccaLarentia e non smetteremo di batterci perch\u00e9 sia fatta giustizia per Franco, Francesco e Stefano ST https://t.co/aZnu2bS2gn"}, "608": {"text": ".@robertosaviano darmi della 'fascista' \u00e8 un'analisi originale, ma da un esperto di copia e incolla non potevo aspettarmi granch\u00e9 di diverso"}, "609": {"text": ".@robertosaviano purtroppo quando non copi cose scritte da altri, spari idiozie ciclopiche. Non hai un amico che possa aiutarti coi social?"}, "610": {"text": "#Immigrazione La folle politica delle \"porte aperte a tutti\" dei governi Pd fa aumentare il rischio di infiltrazioni terroristiche. ST https://t.co/H6mFns1y85"}, "611": {"text": "Saviano dice che sogna sindaci africani. Vada a vivere in Africa allora. Cos\u00ec esaudisce il suo sogno e quello di diversi italiani https://t.co/FYwXqM5ZMC"}, "612": {"text": "#Cona Dal Governo #Gentiloni-#Alfano arriva una risposta ridicola. Il centro d'accoglienza va chiuso e i finti #profughi vanno espulsi ST https://t.co/RwbDyGUUvh"}, "613": {"text": "Sulla libert\u00e0 di #espressione non cederemo un millimetro, nelle sedi istituzionali e anche nelle piazze se necessario #postverit\u00e0 #bufale ST https://t.co/oI7PrHkXhZ"}, "614": {"text": ".@PaoloGentiloni bene, ora l'Italia chieda e ottenga in sede #ONU un blocco navale al largo della Libia per fermare l'invasione #stopsbarchi"}, "615": {"text": "Solidariet\u00e0 al poliziotto ferito a #Firenze. Disprezzo totale per chi gioca a fare il bombarolo per affermare le proprie ideologie ST https://t.co/HnXqQOqu5l"}, "616": {"text": "La ferocia del #terrorismo \u00e8 una realt\u00e0 che abbiamo il dovere di guardare negli occhi #IstanbulAttack ST https://t.co/dfigC7mJjW"}, "617": {"text": "#Auguri all'Italia, al suo popolo e al suo orgoglio: che il #2017 sia l'anno della libert\u00e0 e della sovranit\u00e0. Auguri, fratelli d'Italia ST https://t.co/Ys0IPnFJzP"}}, "GiorgiaMelonimatteosalvinimi": {}}