{"Username":{"0":"EnricoLetta","1":"EnricoLetta","2":"EnricoLetta","3":"EnricoLetta","4":"EnricoLetta","5":"EnricoLetta","6":"EnricoLetta","7":"EnricoLetta","8":"EnricoLetta","9":"EnricoLetta","10":"EnricoLetta","11":"EnricoLetta","12":"EnricoLetta","13":"EnricoLetta","14":"EnricoLetta","15":"EnricoLetta","16":"EnricoLetta","17":"EnricoLetta","18":"EnricoLetta","19":"EnricoLetta","20":"EnricoLetta","21":"EnricoLetta","22":"EnricoLetta","23":"EnricoLetta","24":"EnricoLetta","25":"EnricoLetta","26":"EnricoLetta","27":"EnricoLetta","28":"EnricoLetta","29":"EnricoLetta","30":"EnricoLetta","31":"EnricoLetta","32":"EnricoLetta","33":"EnricoLetta","34":"EnricoLetta","35":"EnricoLetta","36":"EnricoLetta","37":"EnricoLetta","38":"EnricoLetta","39":"EnricoLetta","40":"EnricoLetta","41":"EnricoLetta","42":"EnricoLetta","43":"EnricoLetta","44":"EnricoLetta","45":"EnricoLetta","46":"EnricoLetta","47":"EnricoLetta","48":"EnricoLetta","49":"EnricoLetta","50":"EnricoLetta","51":"EnricoLetta","52":"EnricoLetta","53":"EnricoLetta","54":"EnricoLetta","55":"EnricoLetta","56":"EnricoLetta","57":"EnricoLetta","58":"EnricoLetta","59":"EnricoLetta","60":"EnricoLetta","61":"EnricoLetta","62":"EnricoLetta","63":"EnricoLetta","64":"EnricoLetta","65":"EnricoLetta","66":"EnricoLetta","67":"EnricoLetta","68":"EnricoLetta","69":"EnricoLetta","70":"EnricoLetta","71":"EnricoLetta","72":"EnricoLetta","73":"EnricoLetta","74":"EnricoLetta","75":"EnricoLetta","76":"EnricoLetta","77":"EnricoLetta","78":"EnricoLetta","79":"EnricoLetta","80":"EnricoLetta","81":"EnricoLetta","82":"EnricoLetta","83":"EnricoLetta","84":"EnricoLetta","85":"EnricoLetta","86":"EnricoLetta","87":"EnricoLetta","88":"EnricoLetta","89":"EnricoLetta","90":"EnricoLetta","91":"EnricoLetta","92":"EnricoLetta","93":"EnricoLetta","94":"EnricoLetta","95":"EnricoLetta","96":"EnricoLetta","97":"EnricoLetta","98":"EnricoLetta","99":"EnricoLetta","100":"EnricoLetta","101":"EnricoLetta","102":"EnricoLetta","103":"EnricoLetta","104":"EnricoLetta","105":"EnricoLetta","106":"EnricoLetta","107":"EnricoLetta","108":"EnricoLetta","109":"EnricoLetta","110":"EnricoLetta","111":"EnricoLetta","112":"EnricoLetta","113":"EnricoLetta","114":"EnricoLetta","115":"EnricoLetta","116":"EnricoLetta","117":"EnricoLetta","118":"EnricoLetta","119":"EnricoLetta","120":"EnricoLetta","121":"EnricoLetta","122":"EnricoLetta","123":"EnricoLetta","124":"EnricoLetta","125":"EnricoLetta","126":"EnricoLetta","127":"EnricoLetta","128":"EnricoLetta","129":"EnricoLetta","130":"EnricoLetta","131":"EnricoLetta","132":"EnricoLetta","133":"EnricoLetta","134":"EnricoLetta","135":"EnricoLetta","136":"EnricoLetta","137":"EnricoLetta","138":"EnricoLetta","139":"EnricoLetta","140":"EnricoLetta","141":"EnricoLetta","142":"EnricoLetta","143":"EnricoLetta","144":"EnricoLetta","145":"EnricoLetta","146":"EnricoLetta","147":"EnricoLetta","148":"EnricoLetta","149":"EnricoLetta","150":"EnricoLetta","151":"EnricoLetta","152":"EnricoLetta","153":"EnricoLetta","154":"EnricoLetta","155":"EnricoLetta","156":"EnricoLetta","157":"EnricoLetta","158":"EnricoLetta","159":"EnricoLetta","160":"EnricoLetta","161":"EnricoLetta","162":"EnricoLetta","163":"EnricoLetta","164":"EnricoLetta","165":"EnricoLetta","166":"EnricoLetta","167":"EnricoLetta","168":"EnricoLetta","169":"EnricoLetta","170":"EnricoLetta","171":"EnricoLetta","172":"EnricoLetta","173":"EnricoLetta","174":"EnricoLetta","175":"EnricoLetta","176":"EnricoLetta","177":"EnricoLetta","178":"EnricoLetta","179":"EnricoLetta","180":"EnricoLetta","181":"EnricoLetta","182":"EnricoLetta","183":"EnricoLetta","184":"EnricoLetta","185":"EnricoLetta","186":"EnricoLetta","187":"EnricoLetta","188":"EnricoLetta","189":"EnricoLetta","190":"EnricoLetta","191":"EnricoLetta","192":"EnricoLetta","193":"EnricoLetta","194":"EnricoLetta","195":"EnricoLetta","196":"EnricoLetta","197":"EnricoLetta","198":"EnricoLetta","199":"EnricoLetta","200":"EnricoLetta","201":"EnricoLetta","202":"EnricoLetta","203":"EnricoLetta","204":"EnricoLetta","205":"EnricoLetta","206":"EnricoLetta","207":"EnricoLetta","208":"EnricoLetta","209":"EnricoLetta","210":"EnricoLetta","211":"EnricoLetta","212":"EnricoLetta","213":"EnricoLetta","214":"EnricoLetta","215":"EnricoLetta","216":"EnricoLetta","217":"EnricoLetta","218":"EnricoLetta","219":"EnricoLetta","220":"EnricoLetta","221":"EnricoLetta","222":"EnricoLetta","223":"EnricoLetta","224":"EnricoLetta","225":"EnricoLetta","226":"EnricoLetta","227":"EnricoLetta","228":"EnricoLetta","229":"EnricoLetta","230":"EnricoLetta","231":"EnricoLetta","232":"EnricoLetta","233":"EnricoLetta","234":"EnricoLetta","235":"EnricoLetta","236":"EnricoLetta","237":"EnricoLetta","238":"EnricoLetta","239":"EnricoLetta","240":"EnricoLetta","241":"EnricoLetta","242":"EnricoLetta","243":"EnricoLetta","244":"EnricoLetta","245":"EnricoLetta","246":"EnricoLetta","247":"EnricoLetta","248":"EnricoLetta","249":"EnricoLetta","250":"EnricoLetta","251":"EnricoLetta","252":"EnricoLetta","253":"EnricoLetta","254":"EnricoLetta","255":"EnricoLetta","256":"EnricoLetta","257":"EnricoLetta","258":"EnricoLetta","259":"EnricoLetta","260":"EnricoLetta","261":"EnricoLetta","262":"EnricoLetta","263":"EnricoLetta","264":"EnricoLetta","265":"EnricoLetta","266":"EnricoLetta","267":"EnricoLetta","268":"EnricoLetta","269":"EnricoLetta","270":"EnricoLetta","271":"EnricoLetta","272":"EnricoLetta","273":"EnricoLetta","274":"EnricoLetta","275":"EnricoLetta","276":"EnricoLetta","277":"EnricoLetta","278":"EnricoLetta","279":"EnricoLetta","280":"EnricoLetta","281":"EnricoLetta","282":"EnricoLetta","283":"EnricoLetta","284":"EnricoLetta","285":"EnricoLetta","286":"EnricoLetta","287":"EnricoLetta","288":"EnricoLetta","289":"EnricoLetta","290":"EnricoLetta","291":"EnricoLetta","292":"EnricoLetta","293":"EnricoLetta","294":"EnricoLetta","295":"EnricoLetta","296":"EnricoLetta","297":"EnricoLetta","298":"EnricoLetta","299":"EnricoLetta","300":"EnricoLetta","301":"EnricoLetta","302":"EnricoLetta","303":"EnricoLetta","304":"EnricoLetta","305":"EnricoLetta","306":"EnricoLetta","307":"EnricoLetta","308":"EnricoLetta","309":"EnricoLetta","310":"EnricoLetta","311":"EnricoLetta","312":"EnricoLetta","313":"EnricoLetta","314":"EnricoLetta","315":"EnricoLetta","316":"EnricoLetta","317":"EnricoLetta","318":"EnricoLetta","319":"EnricoLetta","320":"EnricoLetta","321":"EnricoLetta","322":"EnricoLetta","323":"EnricoLetta","324":"EnricoLetta","325":"EnricoLetta","326":"EnricoLetta","327":"EnricoLetta","328":"EnricoLetta","329":"EnricoLetta","330":"EnricoLetta","331":"EnricoLetta","332":"EnricoLetta","333":"EnricoLetta","334":"EnricoLetta","335":"EnricoLetta","336":"EnricoLetta","337":"EnricoLetta","338":"EnricoLetta","339":"EnricoLetta","340":"EnricoLetta","341":"EnricoLetta","342":"EnricoLetta","343":"EnricoLetta","344":"EnricoLetta","345":"EnricoLetta","346":"EnricoLetta","347":"EnricoLetta","348":"EnricoLetta","349":"EnricoLetta","350":"EnricoLetta","351":"EnricoLetta","352":"EnricoLetta","353":"EnricoLetta","354":"EnricoLetta","355":"EnricoLetta","356":"EnricoLetta","357":"EnricoLetta","358":"EnricoLetta","359":"EnricoLetta","360":"EnricoLetta","361":"EnricoLetta","362":"EnricoLetta","363":"EnricoLetta","364":"EnricoLetta","365":"EnricoLetta","366":"EnricoLetta","367":"EnricoLetta","368":"EnricoLetta","369":"EnricoLetta","370":"EnricoLetta","371":"EnricoLetta","372":"EnricoLetta","373":"EnricoLetta","374":"EnricoLetta","375":"EnricoLetta","376":"EnricoLetta","377":"EnricoLetta","378":"EnricoLetta","379":"EnricoLetta","380":"EnricoLetta","381":"EnricoLetta","382":"EnricoLetta","383":"EnricoLetta","384":"EnricoLetta","385":"EnricoLetta","386":"EnricoLetta","387":"EnricoLetta","388":"EnricoLetta","389":"EnricoLetta","390":"EnricoLetta","391":"EnricoLetta","392":"EnricoLetta","393":"EnricoLetta","394":"EnricoLetta","395":"EnricoLetta","396":"EnricoLetta","397":"EnricoLetta","398":"EnricoLetta","399":"EnricoLetta","400":"EnricoLetta","401":"EnricoLetta","402":"EnricoLetta","403":"EnricoLetta","404":"EnricoLetta","405":"EnricoLetta","406":"EnricoLetta","407":"EnricoLetta","408":"EnricoLetta","409":"EnricoLetta","410":"EnricoLetta","411":"EnricoLetta","412":"EnricoLetta","413":"EnricoLetta","414":"EnricoLetta","415":"EnricoLetta","416":"EnricoLetta","417":"EnricoLetta","418":"EnricoLetta","419":"EnricoLetta","420":"EnricoLetta","421":"EnricoLetta","422":"EnricoLetta","423":"EnricoLetta","424":"EnricoLetta","425":"EnricoLetta","426":"EnricoLetta","427":"EnricoLetta","428":"EnricoLetta","429":"EnricoLetta","430":"EnricoLetta","431":"EnricoLetta","432":"EnricoLetta","433":"EnricoLetta","434":"EnricoLetta","435":"EnricoLetta","436":"EnricoLetta","437":"EnricoLetta","438":"EnricoLetta","439":"EnricoLetta","440":"EnricoLetta","441":"EnricoLetta","442":"EnricoLetta","443":"EnricoLetta","444":"EnricoLetta","445":"EnricoLetta","446":"EnricoLetta","447":"EnricoLetta","448":"EnricoLetta","449":"EnricoLetta","450":"EnricoLetta","451":"EnricoLetta","452":"EnricoLetta","453":"EnricoLetta","454":"EnricoLetta","455":"EnricoLetta","456":"EnricoLetta","457":"EnricoLetta","458":"EnricoLetta","459":"EnricoLetta","460":"EnricoLetta","461":"EnricoLetta","462":"EnricoLetta","463":"EnricoLetta","464":"EnricoLetta","465":"EnricoLetta","466":"EnricoLetta","467":"EnricoLetta","468":"EnricoLetta","469":"EnricoLetta","470":"EnricoLetta","471":"EnricoLetta","472":"EnricoLetta","473":"EnricoLetta","474":"EnricoLetta","475":"EnricoLetta","476":"EnricoLetta","477":"EnricoLetta","478":"EnricoLetta","479":"EnricoLetta","480":"EnricoLetta","481":"EnricoLetta","482":"EnricoLetta","483":"EnricoLetta","484":"EnricoLetta","485":"EnricoLetta","486":"EnricoLetta","487":"EnricoLetta","488":"EnricoLetta","489":"EnricoLetta","490":"EnricoLetta","491":"EnricoLetta","492":"EnricoLetta","493":"EnricoLetta","494":"EnricoLetta","495":"EnricoLetta","496":"EnricoLetta","497":"EnricoLetta","498":"EnricoLetta","499":"EnricoLetta","500":"EnricoLetta","501":"EnricoLetta","502":"EnricoLetta","503":"EnricoLetta","504":"EnricoLetta","505":"EnricoLetta","506":"EnricoLetta","507":"EnricoLetta","508":"EnricoLetta","509":"EnricoLetta","510":"EnricoLetta","511":"EnricoLetta","512":"EnricoLetta","513":"EnricoLetta","514":"EnricoLetta","515":"EnricoLetta","516":"EnricoLetta","517":"EnricoLetta","518":"EnricoLetta","519":"EnricoLetta","520":"EnricoLetta","521":"EnricoLetta","522":"EnricoLetta","523":"EnricoLetta","524":"EnricoLetta","525":"EnricoLetta","526":"EnricoLetta","527":"EnricoLetta","528":"EnricoLetta","529":"EnricoLetta","530":"EnricoLetta","531":"EnricoLetta","532":"EnricoLetta","533":"EnricoLetta","534":"EnricoLetta","535":"EnricoLetta","536":"EnricoLetta","537":"EnricoLetta","538":"EnricoLetta","539":"EnricoLetta","540":"EnricoLetta","541":"EnricoLetta","542":"EnricoLetta","543":"EnricoLetta","544":"EnricoLetta","545":"EnricoLetta","546":"EnricoLetta","547":"EnricoLetta","548":"EnricoLetta","549":"EnricoLetta","550":"EnricoLetta","551":"EnricoLetta","552":"EnricoLetta","553":"EnricoLetta","554":"EnricoLetta","555":"EnricoLetta","556":"EnricoLetta","557":"EnricoLetta","558":"EnricoLetta","559":"EnricoLetta","560":"EnricoLetta","561":"EnricoLetta","562":"EnricoLetta","563":"EnricoLetta","564":"EnricoLetta","565":"EnricoLetta","566":"EnricoLetta","567":"EnricoLetta","568":"EnricoLetta","569":"EnricoLetta","570":"EnricoLetta","571":"EnricoLetta","572":"EnricoLetta","573":"EnricoLetta","574":"EnricoLetta","575":"EnricoLetta","576":"EnricoLetta","577":"EnricoLetta","578":"EnricoLetta","579":"EnricoLetta","580":"EnricoLetta","581":"EnricoLetta","582":"EnricoLetta","583":"EnricoLetta","584":"EnricoLetta","585":"EnricoLetta","586":"EnricoLetta","587":"EnricoLetta","588":"EnricoLetta","589":"EnricoLetta","590":"EnricoLetta","591":"EnricoLetta","592":"EnricoLetta","593":"EnricoLetta","594":"EnricoLetta","595":"EnricoLetta","596":"EnricoLetta","597":"EnricoLetta","598":"EnricoLetta","599":"EnricoLetta","600":"EnricoLetta","601":"EnricoLetta","602":"EnricoLetta","603":"EnricoLetta","604":"EnricoLetta","605":"EnricoLetta","606":"EnricoLetta","607":"EnricoLetta","608":"EnricoLetta","609":"EnricoLetta","610":"EnricoLetta","611":"EnricoLetta","612":"EnricoLetta","613":"EnricoLetta","614":"EnricoLetta","615":"EnricoLetta","616":"EnricoLetta","617":"EnricoLetta","618":"EnricoLetta","619":"EnricoLetta","620":"EnricoLetta","621":"EnricoLetta","622":"EnricoLetta","623":"EnricoLetta","624":"EnricoLetta","625":"EnricoLetta","626":"EnricoLetta","627":"EnricoLetta","628":"EnricoLetta","629":"EnricoLetta","630":"EnricoLetta","631":"EnricoLetta","632":"EnricoLetta","633":"EnricoLetta","634":"EnricoLetta","635":"EnricoLetta","636":"EnricoLetta","637":"EnricoLetta","638":"EnricoLetta","639":"EnricoLetta","640":"EnricoLetta","641":"EnricoLetta","642":"EnricoLetta","643":"EnricoLetta","644":"EnricoLetta","645":"EnricoLetta","646":"EnricoLetta","647":"EnricoLetta","648":"EnricoLetta","649":"EnricoLetta","650":"EnricoLetta","651":"EnricoLetta","652":"EnricoLetta","653":"EnricoLetta","654":"EnricoLetta","655":"EnricoLetta","656":"EnricoLetta","657":"EnricoLetta","658":"EnricoLetta","659":"EnricoLetta","660":"EnricoLetta","661":"EnricoLetta","662":"EnricoLetta","663":"EnricoLetta","664":"EnricoLetta","665":"EnricoLetta","666":"EnricoLetta","667":"EnricoLetta","668":"EnricoLetta","669":"EnricoLetta","670":"EnricoLetta","671":"EnricoLetta","672":"EnricoLetta","673":"EnricoLetta","674":"EnricoLetta","675":"EnricoLetta","676":"EnricoLetta","677":"EnricoLetta","678":"EnricoLetta","679":"EnricoLetta","680":"EnricoLetta","681":"EnricoLetta","682":"EnricoLetta","683":"EnricoLetta","684":"EnricoLetta","685":"EnricoLetta","686":"EnricoLetta","687":"EnricoLetta","688":"EnricoLetta","689":"EnricoLetta","690":"EnricoLetta","691":"EnricoLetta","692":"EnricoLetta","693":"EnricoLetta","694":"EnricoLetta","695":"EnricoLetta","696":"EnricoLetta","697":"EnricoLetta","698":"EnricoLetta","699":"EnricoLetta","700":"EnricoLetta","701":"EnricoLetta","702":"EnricoLetta","703":"EnricoLetta","704":"EnricoLetta","705":"EnricoLetta","706":"EnricoLetta","707":"EnricoLetta","708":"EnricoLetta","709":"EnricoLetta","710":"EnricoLetta","711":"EnricoLetta","712":"EnricoLetta","713":"EnricoLetta","714":"EnricoLetta","715":"EnricoLetta","716":"EnricoLetta","717":"EnricoLetta","718":"EnricoLetta","719":"EnricoLetta","720":"EnricoLetta","721":"EnricoLetta","722":"EnricoLetta","723":"EnricoLetta","724":"EnricoLetta","725":"EnricoLetta","726":"EnricoLetta","727":"EnricoLetta","728":"EnricoLetta","729":"EnricoLetta","730":"EnricoLetta","731":"EnricoLetta","732":"EnricoLetta","733":"EnricoLetta","734":"EnricoLetta","735":"EnricoLetta","736":"EnricoLetta","737":"EnricoLetta","738":"EnricoLetta","739":"EnricoLetta","740":"EnricoLetta","741":"EnricoLetta","742":"EnricoLetta","743":"EnricoLetta","744":"EnricoLetta","745":"EnricoLetta","746":"EnricoLetta","747":"EnricoLetta","748":"EnricoLetta","749":"EnricoLetta","750":"EnricoLetta","751":"EnricoLetta","752":"EnricoLetta","753":"EnricoLetta","754":"EnricoLetta","755":"EnricoLetta","756":"EnricoLetta","757":"EnricoLetta","758":"EnricoLetta","759":"EnricoLetta","760":"EnricoLetta","761":"EnricoLetta","762":"EnricoLetta","763":"EnricoLetta","764":"EnricoLetta","765":"EnricoLetta","766":"EnricoLetta","767":"EnricoLetta","768":"EnricoLetta","769":"EnricoLetta","770":"EnricoLetta","771":"EnricoLetta","772":"EnricoLetta","773":"EnricoLetta","774":"EnricoLetta","775":"EnricoLetta","776":"EnricoLetta","777":"EnricoLetta","778":"EnricoLetta","779":"EnricoLetta","780":"EnricoLetta","781":"EnricoLetta","782":"EnricoLetta","783":"EnricoLetta","784":"EnricoLetta","785":"EnricoLetta","786":"EnricoLetta","787":"EnricoLetta","788":"EnricoLetta","789":"EnricoLetta","790":"EnricoLetta","791":"EnricoLetta","792":"EnricoLetta","793":"EnricoLetta","794":"EnricoLetta","795":"EnricoLetta","796":"EnricoLetta","797":"EnricoLetta","798":"EnricoLetta","799":"EnricoLetta","800":"EnricoLetta","801":"EnricoLetta","802":"EnricoLetta","803":"EnricoLetta","804":"EnricoLetta","805":"EnricoLetta","806":"EnricoLetta","807":"EnricoLetta","808":"EnricoLetta","809":"EnricoLetta","810":"EnricoLetta","811":"EnricoLetta","812":"EnricoLetta","813":"EnricoLetta","814":"EnricoLetta","815":"EnricoLetta","816":"EnricoLetta","817":"EnricoLetta","818":"EnricoLetta","819":"EnricoLetta","820":"EnricoLetta","821":"EnricoLetta","822":"EnricoLetta","823":"EnricoLetta","824":"EnricoLetta","825":"EnricoLetta","826":"EnricoLetta","827":"EnricoLetta","828":"EnricoLetta","829":"EnricoLetta","830":"EnricoLetta","831":"EnricoLetta","832":"EnricoLetta","833":"EnricoLetta","834":"EnricoLetta","835":"EnricoLetta","836":"EnricoLetta","837":"EnricoLetta","838":"EnricoLetta","839":"EnricoLetta","840":"EnricoLetta","841":"EnricoLetta","842":"EnricoLetta","843":"EnricoLetta","844":"EnricoLetta","845":"EnricoLetta","846":"EnricoLetta","847":"EnricoLetta","848":"EnricoLetta","849":"EnricoLetta","850":"EnricoLetta","851":"EnricoLetta","852":"EnricoLetta","853":"EnricoLetta","854":"EnricoLetta","855":"EnricoLetta","856":"EnricoLetta","857":"EnricoLetta","858":"EnricoLetta","859":"EnricoLetta","860":"EnricoLetta","861":"EnricoLetta","862":"EnricoLetta","863":"EnricoLetta","864":"EnricoLetta","865":"EnricoLetta","866":"EnricoLetta","867":"EnricoLetta","868":"EnricoLetta","869":"EnricoLetta","870":"EnricoLetta","871":"EnricoLetta","872":"EnricoLetta","873":"EnricoLetta","874":"EnricoLetta","875":"EnricoLetta","876":"EnricoLetta","877":"EnricoLetta","878":"EnricoLetta","879":"EnricoLetta","880":"EnricoLetta","881":"EnricoLetta","882":"EnricoLetta","883":"EnricoLetta","884":"EnricoLetta","885":"EnricoLetta","886":"EnricoLetta","887":"EnricoLetta","888":"EnricoLetta","889":"EnricoLetta","890":"EnricoLetta","891":"EnricoLetta","892":"EnricoLetta","893":"EnricoLetta","894":"EnricoLetta","895":"EnricoLetta","896":"EnricoLetta","897":"EnricoLetta","898":"EnricoLetta","899":"EnricoLetta","900":"EnricoLetta","901":"EnricoLetta","902":"EnricoLetta","903":"EnricoLetta","904":"EnricoLetta","905":"EnricoLetta","906":"EnricoLetta","907":"EnricoLetta","908":"EnricoLetta","909":"EnricoLetta","910":"EnricoLetta","911":"EnricoLetta","912":"EnricoLetta","913":"EnricoLetta","914":"EnricoLetta","915":"EnricoLetta","916":"EnricoLetta","917":"EnricoLetta","918":"EnricoLetta","919":"EnricoLetta","920":"EnricoLetta","921":"EnricoLetta","922":"EnricoLetta","923":"EnricoLetta","924":"EnricoLetta","925":"EnricoLetta","926":"EnricoLetta","927":"EnricoLetta","928":"EnricoLetta","929":"EnricoLetta","930":"EnricoLetta","931":"EnricoLetta","932":"EnricoLetta","933":"EnricoLetta","934":"EnricoLetta","935":"EnricoLetta","936":"EnricoLetta","937":"EnricoLetta","938":"EnricoLetta","939":"EnricoLetta","940":"EnricoLetta","941":"EnricoLetta","942":"EnricoLetta","943":"EnricoLetta","944":"EnricoLetta","945":"EnricoLetta","946":"EnricoLetta","947":"EnricoLetta","948":"EnricoLetta","949":"EnricoLetta","950":"EnricoLetta","951":"EnricoLetta","952":"EnricoLetta","953":"EnricoLetta","954":"EnricoLetta","955":"EnricoLetta","956":"EnricoLetta","957":"EnricoLetta","958":"EnricoLetta","959":"EnricoLetta","960":"EnricoLetta","961":"EnricoLetta","962":"EnricoLetta","963":"EnricoLetta","964":"EnricoLetta","965":"EnricoLetta","966":"EnricoLetta","967":"EnricoLetta","968":"EnricoLetta","969":"EnricoLetta","970":"EnricoLetta","971":"EnricoLetta","972":"EnricoLetta","973":"EnricoLetta","974":"EnricoLetta","975":"EnricoLetta","976":"EnricoLetta","977":"EnricoLetta","978":"EnricoLetta","979":"EnricoLetta","980":"EnricoLetta","981":"EnricoLetta","982":"EnricoLetta","983":"EnricoLetta","984":"EnricoLetta","985":"EnricoLetta","986":"EnricoLetta","987":"EnricoLetta","988":"EnricoLetta","989":"EnricoLetta","990":"EnricoLetta","991":"EnricoLetta","992":"EnricoLetta","993":"EnricoLetta","994":"EnricoLetta","995":"EnricoLetta","996":"EnricoLetta","997":"EnricoLetta","998":"EnricoLetta","999":"EnricoLetta","1000":"EnricoLetta","1001":"EnricoLetta","1002":"EnricoLetta","1003":"EnricoLetta","1004":"EnricoLetta","1005":"EnricoLetta","1006":"EnricoLetta","1007":"EnricoLetta","1008":"EnricoLetta","1009":"EnricoLetta","1010":"EnricoLetta","1011":"EnricoLetta","1012":"EnricoLetta","1013":"EnricoLetta","1014":"EnricoLetta","1015":"EnricoLetta","1016":"EnricoLetta","1017":"EnricoLetta","1018":"EnricoLetta","1019":"EnricoLetta","1020":"EnricoLetta","1021":"EnricoLetta","1022":"EnricoLetta","1023":"EnricoLetta","1024":"EnricoLetta","1025":"EnricoLetta","1026":"EnricoLetta","1027":"EnricoLetta","1028":"EnricoLetta","1029":"EnricoLetta","1030":"EnricoLetta","1031":"EnricoLetta","1032":"EnricoLetta","1033":"EnricoLetta","1034":"EnricoLetta","1035":"EnricoLetta","1036":"EnricoLetta","1037":"EnricoLetta","1038":"EnricoLetta","1039":"EnricoLetta","1040":"EnricoLetta","1041":"EnricoLetta","1042":"EnricoLetta","1043":"EnricoLetta","1044":"EnricoLetta","1045":"EnricoLetta","1046":"EnricoLetta","1047":"EnricoLetta","1048":"EnricoLetta","1049":"EnricoLetta","1050":"EnricoLetta","1051":"EnricoLetta","1052":"EnricoLetta","1053":"EnricoLetta","1054":"EnricoLetta","1055":"EnricoLetta","1056":"EnricoLetta","1057":"EnricoLetta","1058":"EnricoLetta","1059":"EnricoLetta","1060":"EnricoLetta","1061":"EnricoLetta","1062":"EnricoLetta","1063":"EnricoLetta","1064":"EnricoLetta","1065":"EnricoLetta","1066":"EnricoLetta","1067":"EnricoLetta","1068":"EnricoLetta","1069":"EnricoLetta","1070":"EnricoLetta","1071":"EnricoLetta","1072":"EnricoLetta","1073":"EnricoLetta","1074":"EnricoLetta","1075":"EnricoLetta","1076":"EnricoLetta","1077":"EnricoLetta","1078":"EnricoLetta","1079":"EnricoLetta","1080":"EnricoLetta","1081":"EnricoLetta","1082":"EnricoLetta","1083":"EnricoLetta","1084":"EnricoLetta","1085":"EnricoLetta","1086":"EnricoLetta","1087":"EnricoLetta","1088":"EnricoLetta","1089":"EnricoLetta","1090":"EnricoLetta","1091":"EnricoLetta","1092":"EnricoLetta","1093":"EnricoLetta","1094":"EnricoLetta","1095":"EnricoLetta","1096":"EnricoLetta","1097":"EnricoLetta","1098":"EnricoLetta","1099":"EnricoLetta","1100":"EnricoLetta","1101":"EnricoLetta","1102":"EnricoLetta","1103":"EnricoLetta","1104":"EnricoLetta","1105":"EnricoLetta","1106":"EnricoLetta","1107":"EnricoLetta","1108":"EnricoLetta","1109":"EnricoLetta","1110":"EnricoLetta","1111":"EnricoLetta","1112":"EnricoLetta","1113":"EnricoLetta","1114":"EnricoLetta","1115":"EnricoLetta","1116":"EnricoLetta","1117":"EnricoLetta","1118":"EnricoLetta","1119":"EnricoLetta","1120":"EnricoLetta","1121":"EnricoLetta","1122":"EnricoLetta"},"Tweet":{"0":"Bisogner\u00e0 abituarsi. Ma all\u2019inizio interagire con un pubblico cos\u00ec fa un certo effetto...  https:\/\/t.co\/gDQR2cguJv","1":"Lo so che non \u00e8 elegante pubblicizzare un libro per il quale si \u00e8 scritta la prefazione. Ma il libro di \u2066@96Volpi\u2069 \u00e8 ottimo per conoscere meglio l\u2019UE e avere dati ed elementi per smontare le tante fakenews che girano. \u2066Brava. @feltrinellied\u2069 \u2066@scuolapolitiche\u2069  https:\/\/t.co\/xDKt8z8Frp","2":"Oggi inizia il #semestretedesco di presidenza europea. #Merkel ha preso nelle scorse settimane decisioni fondamentali, che lanciano l\u2019Europa sociale e della solidariet\u00e0. Ora bisogna che queste decisioni siano davvero della Germania e non solo della Merkel. @repubblica @la_kuzzo","3":"Le nostre democrazie faticano. Se non si rinnovano,tanti saranno attratti da modelli pi\u00f9 autoritari. Sperimentare strumenti di #democrazia partecipativa e deliberativa,con convenzioni e estrazioni a sorte come in Irlanda,Belgio e Francia, \u00e8 una buona pista. \u2066Su @repubblica\u2069  https:\/\/t.co\/liXR0gIRnP","4":"A cosa servirebbero i miliardi del #MES? Niente politichese, voglio fare una proposta concreta; 1000centri di telemedicina diagnostica nei 1000comuni pi\u00f9 lontani dagli ospedali. Un modo per aiutare gli anziani e le start up digitali insieme. \u2066@repubblica\u2069 \u2066@la_kuzzo\u2069  https:\/\/t.co\/u9WsIHTTXo","5":"Crisi sociale entrer\u00e0 in una fase ancora pi\u00f9 dura. Arrivarci impreparati far\u00e0 danni irrecuperabili a famiglie e imprese. E alla fine se qualcuno ne profitter\u00e0 politicamente sar\u00e0 Salvini. TUTTE le risorse disponibili vanno SUBITO messe in circolo per ripartire ed evitare il peggio","6":"Nei fatti e senza cambi di costituzione oggi sembra finire la diversit\u00e0 del sistema francese. Finisce, ai vertici del sistema, la diarchia che l\u2019ha caratterizzato per tutta la V Repubblica. #Castex #Macron","7":"\u00ab\u00a0Tanti nostri comportamenti sono eticamente accettabili perch\u00e9 non li moltiplichiamo per 5 miliardi.\u00a0\u00bb La potenza di queste parole di Alex #Langer 25 anni dopo la sua tragica scomparsa. Quanto pi\u00f9 forti se si pensa che si \u00e8 passati da 5 a 8 miliardi in questi venticinque anni!  https:\/\/t.co\/lXuKWeh8j5","8":"Il Sud-Est Asiatico e la sua organizzazione economica e politica, l\u2019@ASEAN, sar\u00e0 l\u2019area del mondo che vincer\u00e0 la sfida del post-Covid? Una bella collaborazione tra @limesonline e @Itasean offre chiavi di lettura per rispondere a questa domanda.","9":"Gli Spagnoli hanno dubbi nell\u2019usarlo perch\u00e9 hanno alternative valide e sui mercati possono ottenere denaro a tassi che sono meno della met\u00e0 dei nostri. Noi no. I nostri tassi sono cos\u00ec alti rispetto agli altri che ogni asta BTP \u00e8 un successo (per chi compra, non per chi emette).","10":"Ma in questo folle dibattito in Italia sul #MES perch\u00e9 non \u00e8 stata introdotta l\u2019informazione che il MES funzion\u00f2 bene per la\ud83c\uddea\ud83c\uddf8? E che se funzion\u00f2 male per la Grecia fu non per il MES ma perch\u00e9 i suoi azionisti, cio\u00e8 i governi, eran divisi tra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8per tenerla nell\u2019Euro e la \ud83c\udde9\ud83c\uddeano?","11":"Per la prima volta all\u2019Universit\u00e0 per Stranieri di Perugia, anche se solo virtualmente. Una delle nostre eccellenze da valorizzare.","12":"Pi\u00f9 chiaro di cos\u00ec! Dombrovskis (il falco) cancella i dubbi su #MES. Mi viene il sospetto che tra gli anti MES la spinta prevalente sia solo mantenere l\u2019argomento dell\u2019Europa cattiva. Tipico di chi non riesce a far politica senza dover sempre accusare qualcuno per i propri guai","13":"Auguri all\u2019Enrico vero, che entra oggi nell\u2019et\u00e0 della saggezza. Viva i trentenni! \ud83e\udd17  https:\/\/t.co\/Z5P5UocNLV","14":"The Good, the Bad, the Ugly &amp; the #Genius. #Morricone  https:\/\/t.co\/5tUaVzxI34","15":"Il buono, il brutto, il cattivo e il #genio. #Morricone  https:\/\/t.co\/nYVyMuRwKC","16":"Contre l\u2019incroyable d\u00e9cision de #Trump de fermer les \u00c9tats Unis aux \u00e9tudiants \u00e9trangers pour la prochaine ann\u00e9e. L\u2019Association mondiale des \u00c9coles Universitaires des Affairs Internationales, que je pr\u00e9side en tant que Dean de \u2066@PSIASciencesPo\u2069, rejette cette folie.  https:\/\/t.co\/x9JOvRBicA","17":"Sembra impossibile ma \u00e8 vero. #Trump chiude gli US agli studenti stranieri e rimanda via chi \u00e8 gi\u00e0 in\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Le ScuoleUniversitarie di Affari Internazionali dell\u2019associazione mondiale APSIA, che presiedo in questo biennio, protestano e rigettano questa decisione. \u2066\u2066@sciencespo  https:\/\/t.co\/oBYkXMqGkl","18":"Well done Lazar. Good luck! @PSIASciencesPo @sciencespo","19":"Questa me la voglio proprio godere \ud83d\ude0a\ud83c\udf7e. #ForzaMilan \u2066@acmilan\u2069 #MilanJuve  https:\/\/t.co\/bWyt4duktn","20":"Ready to start our graduation online event for all 700 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 students! Congratulations and good luck! \u2066@sciencespo\u2069  https:\/\/t.co\/0xM71h5KQS","21":"Ambiente e umanesimo tecnologico le due missioni per costruire #Europa come #PotenzadiValori e unirla; altrimenti con ogni paese europeo per conto suo, sempre pi\u00f9 piccolo in un mondo sempre pi\u00f9 grande, saremo tutti assorbiti dal dualismo Cina-Stati Uniti. \u2066@editorilaterza\u2069  https:\/\/t.co\/n9r6q4yu6P","22":"Firmly against #Trump decision to stop foreign university students! As University Schools of International Affairs in the US and worldwide we will continue doing everything we can to enable cross cultural opportunities. \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069  https:\/\/t.co\/GEyPujsnGE","23":"25 anni fa #Srebrenica. Nel cuore dell\u2019Europa di fronte a soldati di nazioni europee conniventi il massacro di civili pi\u00f9 drammatico della storia europea recente. E ancora oggi Srebrenica \u00e8 fuori dalla porta \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Vogliamo un\u2019Europa che ricordi, dica #maipi\u00f9 e agisca di conseguenza","24":"Stasera a @InOndaLa7 alle 20.30","25":"\ud83e\udd1d\ud83d\udcaa Daniela!","26":"African Union and European Union have to launch in the next Summit a great plan of twin universities cross continent. With new digital tools as we learned during lockdown it can be a success. #AU #EU #education","27":"Faut r\u00e9inventer la d\u00e9mocratie europ\u00e9enne. Elle est affaiblie et en manque de souffle et d\u2019espoirs. Nous voulons que la Conf\u00e9rence sur l\u2019Avenir de l\u2019Europe soit lanc\u00e9e rapidement avec un mandat pr\u00e9cis: le citoyen au centre.  \u2066\u2069 \u2066@DelorsInstitute  https:\/\/t.co\/PixTqzQaot","28":"Looking forward attending fantastic panel AFRICA-EUROPE focusing on #education. @sciencespo @PSIASciencesPo @apsiainfo","29":"Qui uno dei due principali alleati di #Salvini in Europa, #Wilders, \u00ab\u00a0Non un cent per l\u2019Italia\u00a0\u00bb (l\u2019altro \u00e8 #Orban \u00ab\u00a0non prendiamo nessun rifugiato che arriva in Italia\u00a0\u00bb). Ma se la crisi ci fosse arrivata con Salvini premier in Italia e Wilders in Olanda?  https:\/\/t.co\/P0TUSdKy5w","30":"In un oggi di ormai tanti anni fa Giorgio #Ambrosoli fu assassinato per la sua onest\u00e0; \u00e8 da leggere #qualunquecosasucceda, un libro straordinario del quale dobbiamo ringraziare @uambrosoli. Un\u2019Italia coraggiosa e a schiena dritta da raccontare alle nuove generazioni. \u2066  https:\/\/t.co\/bE0B7SDmOJ","31":"Appena comprato in edicola! Ecco il numero di @Limesonline sul Sud Est Asiatico e l\u2019@Asean, frutto della collaborazione tra #Limes e l\u2019Associazione Italia-Asean. @Itasean\u2069 #VivaLimes e #VivaleEdicole!  https:\/\/t.co\/MOx9AZryoQ","32":"Davvero?? Oggi record di migranti illegali in \ud83c\uddec\ud83c\udde7? Ma quindi #Brexit non \u00e8 la bacchetta magica? \u00c8 forse anche questo colpa della \ud83c\uddea\ud83c\uddfa? And...how do you say #cialtrone in inglese?","33":"\u00c8 in momenti come questi che l\u2019affetto e il tifo per la #Ferrari deve venir fuori. Forza! Chiaritevi, ditevele tutte e avanti! #Formula1 #AustrianGP #Leclerc #Vettel","34":"Interesting. Was\u2019nt #Brexit supposed to solve illegal immigration? Is it again because \ud83c\uddea\ud83c\uddfa?","35":"Est\/Ovest \u00e8 una divisione che in Europa resiste e fa danni. Va superata. Impressiona la mappa del voto per il Presidente in #Polonia. Il sovranista #Duda vince a Est e l\u2019europeista #Trzaskowski a Ovest.  https:\/\/t.co\/YVMSI55gSh","36":"Questa \u00e8 l\u2019Europa che vogliamo. #Mattarella #Pahor #Basovizza  https:\/\/t.co\/uPfRW6K2Bh","37":"#freepatrickzaki","38":"E se i paesi @Asean nel Sud Est Asiatico sorprendessero tutti e fossero quelli che escono meglio nel post pandemia? Ne parliamo nel numero di \u2066@limesonline\u2069 in collaborazione con \u2066@Itasean\u2069.   https:\/\/t.co\/8UqN3uU3il","39":"We need a strong and fruitful cooperation between\ud83c\uddec\ud83c\udde7and\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. We are friends and allies! Why the present mess? Looking forward a great conversation with \u2066@CatherineWest1\u2069 and \u2066@nouripour\u2069 for the Concordia Forum.  https:\/\/t.co\/j1BzN7TsKY","40":"Alle 12.15 presentiamo il numero di \u2066@limesonline\u2069 sul Sud Est Asiatico. @itasean  https:\/\/t.co\/kHubewiUsO","41":"Tra poco con Lucio Caracciolo la presentazione del numero di @limesonline fatto in collaborazione con @itasean.","42":"Come usare bene i soldi del #MES? 1000centri di telemedicina diagnostica nei 1000comuni remoti italiani. Si darebbe lavoro alle start up tech, si digitalizarebbero i territori pi\u00f9 periferici, si darebbe un servizio agli anziani che vivono in quei comuni. Perch\u00e9 no?? @FondMerloni","43":"Complimenti ai 790 studenti di @PSIASciencesPo che si sono laureati, superando anche gli ostacoli del periodo covid. Bravi! @sciencespo","44":"Gli italiani si aspettano un pi\u00f9 forte ruolo dello Stato nell\u2019economia. Cos\u00ec secondo i dati che Pagnoncelli sta presentando nel webinar della @FondMerloni.","45":"Ci manchi. Quanto ci manchi.  https:\/\/t.co\/dFYErmVOAr","46":"Oggi \u00e8 il giorno in cui tutti gli italiani, di qualunque colore politico, dovrebbero sperare di ricevere buone notizie da Bruxelles. #NextGenerationEU #EUCO #ConsiglioEuropeo","47":"Una drammatica vicenda sulla quale fare chiarezza \u00e8 d\u2019obbligo.   https:\/\/t.co\/59wpwaYMxd","48":"Si la relance europ\u00e9enne \u00e0 la crise pi\u00f9 violente de son histoire \u00e9tait bloqu\u00e9e par le veto d\u2019un seul pays ce serait toute la cr\u00e9dibilit\u00e9 de l\u2019Europe qui en sortirait d\u00e9truite. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069  https:\/\/t.co\/PyAH6T2ckP","49":"Il #ConsiglioEuropeo da #problemaItalia deve essere trasformato in #problemaOlanda. Non pu\u00f2 da sola bloccare tutto. Non fu permesso a suo tempo nemmeno alla Gran Bretagna. L\u2019opting out mi pare l\u2019unica soluzione se continua cos\u00ec. \u2066@HuffPostItalia\u2069   https:\/\/t.co\/flqZm8oBT0","50":"Ieri sera, coi colori del tramonto sull\u2019Adriatico nelle bellissime #Marche....e i primi 100 che commentano viale del tramonto vincono un premio \ud83d\ude0a.  https:\/\/t.co\/bapw2SWHbO","51":"Les meilleurs v\u0153ux \u00e0 Jacques #Delors pour ses #95ans. Avec l\u2019espoir et le souhait que \u00e7a aide l\u2019UE dans cette journ\u00e9e si difficile. \u2066#EUCO #NextGenerationEU \u2066@DelorsInstitute\u2069 @AcademieNE\u2069 \u2066@DelorsBerlin\u2069 \u2066@DelorsEurope\u2069 \u2066@ID_EUAgora\u2069  https:\/\/t.co\/JN60d6HgnX","52":"Oggi il padre del tanto di buono che c\u2019\u00e8 in Europa, Jacques #Delors, compie 95 anni. Gli auguri e la speranza che questo giorno possa essere di buon auspicio per la crisi europea di oggi,la pi\u00f9 dura di sempre. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@scuolapolitiche\u2069 \u2066@AgenziaAREL\u2069  https:\/\/t.co\/xwoxbHlxwx","53":"Oggi tutti a trattenere il fiato. In corso il tentativo di record del mondo  di #ArrampicatasugliSpecchi. #Salvini. #Euco.","54":"Today a #SuperWhateverittakes, 4months after the beginning of the crisis. In 2008 we took 4years before reacting. The future is \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #EUCO. @DelorsInstitute @scuolapolitiche @DelorsBerlin @AcademieNE @ID_EUAgora @AgenziaAREL @DelorsEurope @sciencespo @PSIASciencesPo","55":"Oggi l\u2019Europa ha deciso un super Whatever it takes. Un piano di risposte, senza precedenti, 4mesi dopo l\u2019inizio della crisi. L\u2019altra volta c\u2019erano voluti 4anni dall\u2019inizio della crisi del 2008 per avere il Whatever it takes del 2012. Il futuro \u00e8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. E l\u2019 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ha un futuro. #EUCO","56":"Dagli #StatiUniti arrivano notizie terribili sull\u2019impatto esteso e devastante del #Covid_19. Vicinanza e solidariet\u00e0. E un grande monito per tutti noi.","57":"Le mot #solidarit\u00e9 devient finalement le nom de l\u2019Europe. #RecoveryPlan #NextGenerationEU #Euco \u2066@LaCroix\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069   https:\/\/t.co\/90wOeQzV2n","58":"Pericolo ora \u00e8 solo sul rapporto tra tempi di applicazione e percezione. Annuncio di tanti soldi genera effetto #frustrazione se non si vedono presto. Per questo continuo a ritenere i soldi del #MES, gi\u00e0 in autunno e senza condizionalit\u00e0, essenziali. #EUCO  https:\/\/t.co\/FxV6ZAeFLa","59":"Pioli ti voglio bene ma non si pu\u00f2. #Biglia no. Meglio in dieci. #MilanAtalanta","60":"Utilizzare il #MES per aiutare l\u2019Italia dei piccoli comuni e delle popolazioni anziane che vivono lontano dai centri pi\u00f9 importanti. Un modo per digitalizzare e modernizzare seriamente il paese. La mia proposta a @UnioneSarda\u2069 e \u2066@EURACTIVItalia\u2069.  https:\/\/t.co\/dLXPX31ltb","61":"Un\u2019idea concreta su come usare i soldi del #MES? 1000comuni italiani remoti e lontani da dotare di centri di #telemedicina diagnostica. Presento questa idea concreta oggi su @UnioneSarda\u2069 sperando cos\u00ec di aiutare a deidologizzare questo surreale dibattito su MESsi\/MESno.  https:\/\/t.co\/pfaN3HDKRj","62":"Bon courage \u00e0 @CBeaune nouveau Secr\u00e9taire d\u2019Etat aux Affaires europ\u00e9ennes. Une tr\u00e8s bonne nouvelle. Un europ\u00e9en convaincu et comp\u00e9tent pour le moment cl\u00e9 de la vie \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. @DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope @AcademieNE @sciencespo @PSIASciencesPo @scuolapolitiche","63":"Comunque di danni ne pu\u00f2 fare ancora tanti. #Trump","64":"@alexstubb @federicabianchi @BialettiCaffe Bialetti. Good choice!","65":"@DHierlemann Really beautiful Dominik. Great choice. But it is Mottarone...enjoy!!","66":"La memoria della #Shoah ci deve unire tutti in questo gesto del Presidente Mattarella. A Sami #Modiano infinita riconoscenza. E la richiesta di continuare la sua insostituibile opera di testimone e narratore.","67":"W le #librerie! E w la mitica \u00ab\u00a0Ghibellina\u00a0\u00bb, la libreria di tutta la mia infanzia e giovent\u00f9 a #Pisa. \u2066@repubblica\u2069 \u2066@PisaConnection\u2069 \u2066@PisaNews\u2069  https:\/\/t.co\/PuK4wM9M6n","68":"Pi\u00f9 difficile motivare #statodEmergenza senza attivare il nuovo #MES pensato in Europa proprio per #emergenza sanitaria.","69":"La caduta del #PIL \u00e8 dovunque peggiore delle peggiori previsioni che venivano prodotte durante il lockdown. Chi pensa che la crisi sia passata e si possa ricominciare con le vecchie abitudini straparla, danneggia i propri concittadini e distrugge il paese.","70":"Il #negazionismo \u00e8 figlio del #menefrego. Finisce quando ci si trova personalmente nei guai di cui si negava l\u2019esistenza. Perch\u00e9 dover aspettare di essere nei guai? Dovremmo esser diversi dagli altri esseri viventi perch\u00e9 non abbiamo bisogno di bruciare per aver timore del fuoco.","71":"#2Agosto1980 #StrageDiBologna ricordare e agire, in memoria di quelle vite spezzate e di quell\u2019Italia mutilata.  https:\/\/t.co\/TyDpPodFDN","72":"#freepatrickzaki","73":"Un pensiero pieno di affetto e nostalgia per Fabrizio #Saccomanni, un anno dopo.  https:\/\/t.co\/MVUeIGNJPt","74":"Ad imparare a cavarmela in acque agitate...#Trentino #Noce  https:\/\/t.co\/X73aj0t1gc","75":"Non sono elezioni quelle \u201cvinte\u201d da #Lukashenko. Non c\u2019\u00e8 democrazia in #Bielorussia. Ai confini dell\u2019UE non c\u2019\u00e8 posto per dittature e autoritarismi. Lo si riconfermi con forza, in parole e atti.","76":"Comme quoi la l\u00e9gende de #Domenech connaisseur de foot reste un myst\u00e8re. Le #PSG a d\u00fb attendre la 93minute pour avoir raison d\u2019une \u00e9quipe, #Atalanta, qui co\u00fbte en total comme un seul de ses attaquants...","77":"Un #buonferragosto pieno di speranza, nonostante tutto...  https:\/\/t.co\/5MKMNHK4RN","78":"Con i cittadini di #Minsk. Perch\u00e9 venga gi\u00f9 un altro Muro. #Belarus","79":"Grazie di \u2764\ufe0f per gli auguri ricevuti oggi via @twitter. E saluti da Marina di #Pisa (e dietro, in fondo in fondo, si vede anche #Livorno...). \ud83d\ude0a  https:\/\/t.co\/I4NXamqJGa","80":"We have to say that EU responded faster to coronavirus without UK vetos. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@DelorsBerlin\u2069 \u2066@DelorsEurope\u2069 \u2066@scuolapolitiche\u2069   https:\/\/t.co\/uPlH4LL0tB","81":"Ora al \u2066@MeetingRimini\u2069  https:\/\/t.co\/l8bVAEMyNi","82":"Ora in diretta a \u2066@MeetingRimini\u2069 #meeting20  https:\/\/t.co\/NXny5owGMt","83":"Ora in diretta a \u2066@MeetingRimini\u2069 #meeting20  https:\/\/t.co\/kqKvQpkfmv","84":"In partenza da Cesenatico per andare al \u2066@MeetingRimini\u2069 dove partecipo al dibattito di stasera.  https:\/\/t.co\/ww7zxrAmy6","85":"Oggi nella fantastica Romagna. #Cesenatico e prossima tappa il \u2066@MeetingRimini\u2069  https:\/\/t.co\/NTBwtQfjuH","86":"#Navalny #Merkel #leadership #Germania #Europa  https:\/\/t.co\/JL6fFJRazT","87":"#Firenze wow!  https:\/\/t.co\/IJPGK0Fzxq","88":"Avessi la bacchetta magica? Vorrei che questo semplice grafico fosse visto da tutti. Soprattutto da coloro che decidono.","89":"Bologna capitale del Cinema restaurato! Una bellissima serata ieri. Suggerisco a chi pu\u00f2 passare in questi giorni di non mancare il Festival #CinemaRitrovato.  https:\/\/t.co\/i0FjgRglQk","90":"L\u2019Europa sorpassa la Cina sulla vendita di auto elettriche. Una buona notizia. La tendenza \u00e8 quella giusta. Avanti.   https:\/\/t.co\/IyCD7o6Kdt","91":"Il Commissario #Hogan viola le regole sulla prevenzione #covid e si dimette dal suo incarico in #Europa. Tutti sono uguali e i leader devono dare l\u2019esempio. Notizia semplice quindi. Rivoluzionaria se il pensiero va a leader politici nostrani.","92":"Siamo tutti col popolo di #Minsk. L\u2019Italia, l\u2019Europa siano a voce alta dalla parte della #libert\u00e0.","93":"A tutto campo. Luned\u00ec 31 alle 21.30 a Modena risponder\u00f2 alle domande di @fraschianchi alla Festa Nazionale del PD. @pdnetwork","94":"Contento di tornare, dopo un po\u2019 di tempo, alla Festa Nazionale del @pdnetwork. Grazie dell\u2019invito!","95":"Verso Modena dove stasera alle 21.30 risponder\u00f2 alle domande di @fraschianchi alla Festa Nazionale del @pdnetwork.","96":"Rispetto al Salvini del #menefrego dico che #solidari \u00e8 molto meglio di #solitari.  https:\/\/t.co\/mphDzpVeRh","97":"Tutte le riforme che ho nel tempo sostenuto comprendevano la riduzione del numero dei parlamentari; oggettivamente tanti gli attuali 945 rispetto a ogni confronto internazionale. Quindi #VotoSi, di conseguenza. Non mi convince dire che ci vuole ben altro (che tanto non arriver\u00e0).  https:\/\/t.co\/JmzemsvNRs","98":"Detto #votoS\u00cc perch\u00e9 da tempo penso Parlamento con 600 membri funzioner\u00e0 meglio che con 945. E\u2795parlamentari non portano di per s\u00e9\u2795qualit\u00e0\/rappresentativit\u00e0. Per quello ci vuole legge elettorale che elimini le stramaledette liste bloccate (che poi \u00e8 il S\u00cc che obbliga a rifarla).  https:\/\/t.co\/a0rdLELg6O","99":"Welcome to #Tuscany Alex!","100":"Ho detto che voto S\u00cc perch\u00e9 nei referendum (anche per il S\u00cc a quello di Renzi) ho sempre messo la testa alla sostanza della domanda e non a effetti di politica contingente o a chi ne \u00e8 proponente. E io penso sinceramente che Parlamento funzioner\u00e0 meglio con 600 che con 945 membri  https:\/\/t.co\/1HKr0hFKVd","101":"Ieri sera, con uno bravo. \u2066@amendolaenzo\u2069  https:\/\/t.co\/WvYwR9xjdX","102":"RecoveryFund non \u00e8 trasferimento di risorse da un paese all\u2019altro. Non sono soldi olandesi che vengono agli italiani. \u00c8 operazione che tutta UE insieme fa per avere nuove risorse per combattere la recessione covid. Un gran passo avanti. Lo dico a giornale olandese \u2066@trouw\u2069  https:\/\/t.co\/hGvHWpYvIP","103":"Ma il ruolo di \u00ab\u00a0Signor No\u00a0\u00bb non si adatta ad un paese fondatore dell\u2019Ue come i Paesi Bassi. Lo dico in un\u2019intervista al giornale olandese \u2066@trouw\u2069.  https:\/\/t.co\/OQ73RHZK71","104":"Se la #Merkel dice che hanno le prove dell\u2019avvelenamento di #Navalny io penso che bisogna crederle ed essere conseguenti.","105":"John Bolton \u00e8 un conservatore repubblicano, considerato un falco. \u00c8 stato responsabile della Sicurezza Nazionale di #Trump. Raramente ho sentito qualcuno smontare e ridicolizzare cos\u00ec pesantemente la politica trumpiana. #Cernobbio2020 \u2066@Ambrosetti_\u2069  https:\/\/t.co\/LH2skrrI0a","106":"Sta cambiando tutto. E noi vogliamo riflettere con gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 su come sar\u00e0 il cambiamento e su come renderlo migliore. Spero ci sar\u00e0 tanto da imparare. Io per certo so che imparer\u00f2 tanto. Come sempre quando mi confronto con la nuova generazione.  https:\/\/t.co\/kLQBV5VxK6","107":"Mica ve la vorrete perdere??","108":"#Ologrammi. Abbastanza impressionante. \u2066@mahbubani_k\u2069 parla da Singapore, a sinistra sul palco, ma sembra davvero fisicamente seduto accanto a \u2066@luigidimaio\u2069. Complimenti \u2066@Ambrosetti_\u2069 \u2066@ValerioDeMolli\u2069. #Cernobbio2020  https:\/\/t.co\/iGycrrnLkO","109":"Come gli #artigiani. \u00ab\u00a0Siamo chiamati ad essere creativi, come gli artigiani, forgiando percorsi nuovi e originali per il #benecomune\u00a0\u00bb. Il messaggio forte e chiaro di \u2066@Pontifex_it\u2069 a #Cernobbio2020 \u2066@Ambrosetti_\u2069  https:\/\/t.co\/nVzFlkq54j","110":"\u00ab\u00a0Si tratta di vivere una conversione ecologica per rallentare un ritmo disumano di consumo e di produzione, per imparare a comprendere e contemplare la natura\u00a0\u00bb. Potente e senza dubbi interpretativi il messaggio di \u2066@Pontifex_it\u2069 a #CERN obbio2020 \u2066@Ambrosetti_\u2069  https:\/\/t.co\/ZWoUni8VHC","111":"\u00ab\u00a0L\u2019Europa deve essere protagonista della #solidariet\u00e0 che \u00e8 l\u2019unico antidoto contro il virus dell\u2019 #egoismo, ben pi\u00f9 potente del Covid\u00a0\u00bb. In poche parole il cuore del messaggio forte e chiaro di \u2066@Pontifex_it\u2069 ai leader europei. \u2066@Ambrosetti_\u2069 #Cernobbio2020  https:\/\/t.co\/bF1fbCGncw","112":"Un triste anniversario. Una grande persona. Un impegno di verit\u00e0. #AngeloVassallo  https:\/\/t.co\/IOoJYIwnIg","113":"Si. L\u2019espressione del Presidente Serbo \u00e8 memorabile quando scopre ci\u00f2 che ha deciso insieme a #Trump alla Casa Bianca.","114":"S\u00ec, \u00e8 col Monza in amichevole e non col Real in Champions, ma che fantastica sensazione! Eterni #Maldini #SanSiro  https:\/\/t.co\/PMHt6aujkS","115":"Ma che Paese siamo? #WillyMonteiroDuarte","116":"Comincia una settimanona! Arriva #CosaSar\u00e0Stato? Con gli studenti e i prof della \u2066@scuolapolitiche\u2069. Da #Cesenatico come ogni anno e via web come spesso quest\u2019anno.  https:\/\/t.co\/RWAvF1b7AB","117":"Dimissioni a Londra. E come era da temere #Brexit vira al caos totale. Mantenere i nervi saldi di qua dalla Manica.","118":"#FreeKolesnikova. Stop repression. #Belarus #Kolesnikova  https:\/\/t.co\/wag4ZSqP8U","119":"Semplicemente inaccettabile. #HongKong   https:\/\/t.co\/KfUoBXkJsp","120":"Grazie @LJahierEU, grazie per l\u2019impegno che hai messo nel tuo mandato di guida del Comitato Economico e Sociale dell\u2019UE!","121":"Bienvenu \u00e0 tous nos \u00e9tudiants. Notre ann\u00e9e acad\u00e9mique 20-21 s\u2019ouvre demain avec une le\u00e7on inaugurale, d\u2019exceptionnel int\u00e9r\u00eat. On vous attend! @PSIASciencesPo @sciencespo","122":"Una notizia importante. Un passo avanti che avvicina l\u2019Italia ad un\u2019area del mondo dinamica e decisiva per il futuro. @Itasean @ItalyMFA","123":"Looking forward meeting @EU_EESC and @lecese on the Conference on the future of Europe.","124":"Una grande opportunit\u00e0 per i nostri studenti della @scuolapolitiche. La Ministra degli Esteri spagnola \u2066@AranchaGlezLaya\u2069 sar\u00e0\u2069 alla #SummerSchool annuale.  https:\/\/t.co\/diUjymDiW5","125":"Il ruolo dello Stato torna centrale. E quindi? Gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 ne parleranno alla #SumnerSchool di #Cesenatico e via web.  https:\/\/t.co\/zXxYvYry0h","126":"L\u2019UE deve riformarsi ed essere pi\u00f9 vicina ai #cittadini. Le stesse fondamentali scelte del #NextGenerationEU contro la recessione dimostrano che giocher\u00e0 ruolo sempre pi\u00f9 fondamentale. Una maggiore centralit\u00e0 del cittadino e una rinnovata #democrazia europea sono sfide cruciali.","127":"@Gi71376847 Ha letto male. Gli studenti della @scuolapolitiche non di @sciencespo.","128":"Il duello tra il S\u00cc e il NO non appassiona? Sono convinto che decoller\u00e0 col confronto senza rete tra Marco #Travaglio (per il S\u00cc) e Marco #Damilano (per il NO) venerd\u00ec 11 alle 13.00 via web con gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069. Io ci sar\u00f2, anche se ho gi\u00e0 deciso...  https:\/\/t.co\/SH5xoReP1O","129":"Where you from, \u2066@PSIASciencesPo\u2069 students? Here the answer. From the entire world! \u2066@sciencespo\u2069  https:\/\/t.co\/oZCLbneamo","130":"Da dove sono connessi per l\u2019apertura dell\u2019anno accademico i nostri studenti di \u2066@PSIASciencesPo\u2069 ? Ecco la risposta durante la lezione inaugurale. \u2066@sciencespo\u2069  https:\/\/t.co\/DfN3j2DkaC","131":"Full support to \u2066@FATOU_BENSOUDA\u2069 and the \u2066@CourPenaleInt\u2069. We all stand for multilateralism. Great speech and fantastic exchange with our \u2066@sciencespo\u2069 students during the opening Lecture of our academic \u2066@PSIASciencesPo\u2069 year.  https:\/\/t.co\/k2rABW5mHz","132":"Corte Penale Internazionale creata a Roma \u00e8 pilastro del multilateralismo. Il discorso agli studenti di \u2066@FATOU_BENSOUDA\u2069 che inaugura l\u2019anno accademico di \u2066@PSIASciencesPo\u2069. Sostegno pieno a lei e all\u2019intera \u2066@CourPenaleInt\u2069 rispetto agli attacchi di #Trump.  https:\/\/t.co\/A091tq5wxu","133":"L\u2019ann\u00e9e acad\u00e9mique de \u2066@PSIASciencesPo\u2069 d\u00e9bute aujourd\u2019hui avec une intervenante exceptionnelle \u2066@FATOU_BENSOUDA\u2069 procureur de \u2066@CourPenaleInt\u2069. Avec \u2066@antoinebernard_\u2069 qui va g\u00e9rer le d\u00e9bat avec moi. \u2066Bonne ann\u00e9e @sciencespo\u2069  https:\/\/t.co\/wZ9jriuTjg","134":"Ready to open our \u2066@PSIASciencesPo\u2069 academic year with a fantastic guest speaker, \u2066@FATOU_BENSOUDA\u2069 Prosecutor at the \u2066@CourPenaleInt\u2069 The Hague.  https:\/\/t.co\/q0sEBigRIr","135":"Una lista di relatori eccezionale, degli studenti straordinari e temi affrontati senza peli sulla lingua. Il mix che render\u00e0 memorabile la #SummerSchool della @scuolapolitiche che comincia oggi.","136":"Oh! Ma quanto mi siete mancati ?!?    #propaganda  https:\/\/t.co\/eYwJikvRHc","137":"Non \u00e8 bella la campagna referendaria. Con gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 abbiamo voluto organizzare un momento in cui approfondimento, seriet\u00e0 e rispetto fossero il cuore del confronto. Grazie a \u2066@marcotravaglio\u2069, per il S\u00cc e \u2066@MarcoDamilan\u2069, per il NO.  https:\/\/t.co\/RsIejNZMeQ","138":"Grazie a @robersperanza per aver risposto alle domande di Barbara Tedaldi e dialogato con i fantastici studenti della @scuolapolitiche. #SummerSchool #Cesenatico","139":"Un grande grazie a @CarloCalenda per aver dialogato con Fabio Martini e coi nostri studenti della @scuolapolitiche alla #SummerSchool di Cesenatico.","140":"Finalmente!!                #propagandalive @welikeduel","141":"Felice tra poco di ospitare @ellyesse alla #SumlerSchool di Cesenatico e in web della @scuolapolitiche.","142":"Un ricordo che \u00e8 ancora una preghiera e un silenzio sgomento. #11settembre #11Sept  https:\/\/t.co\/zTGdCqq35F","143":"Una proposta a @Twitter. Sarebbe utile poter disporre di una \u201csegnalazione ironia\u201d. Una roba che renda chiaro a tutti - anche e soprattutto ai poco ironici - il momento nel quale si sta su Tw in modalit\u00e0 ironia. \ud83d\ude0a\ud83d\ude02 #ironia","144":"Mezz\u2019ora di ironia e divertimento. Grazie!","145":"Distanziati e con mascherina ringraziamo i 600studenti e i 30 relatori protagonisti di una bellissima edizione via web da Cesenatico della SummerSchool della \u2066@scuolapolitiche\u2069. Incredibile pensare che ora inizi il sesto anno della Scuola. Sembra davvero ieri quando nacque!  https:\/\/t.co\/85667mAQkc","146":"Giuliano Amato e la Ministra degli Esteri \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Arancha Gonzales dialogano con gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 e concludono una fantastica edizione via web della SummerSchool da Cesenatico. E ora comincia il sesto anno  https:\/\/t.co\/WiJMfceaxJ\u00e0 il sesto! Mi sembra ieri...  https:\/\/t.co\/jEudeZfmYm","147":"Brindisi con Raoul Casadei a Cesenatico a festeggiare il successo di un\u2019edizione fantastica della #SummerSchool della \u2066@scuolapolitiche\u2069. Grazie a tutti e ... #vaicoliscio!  https:\/\/t.co\/0PQZjRl0Lz","148":"Un mito! Con Raoul Casadei e il mio amico Bulbi a Cesenatico a mangiare piadina e squacquerone. #Romagnamia!  https:\/\/t.co\/4ljnHHwpms","149":"Grazie \u2066@AranchaGlezLaya\u2069 per le tue parole di speranza agli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069!  https:\/\/t.co\/IICdbzsuWg","150":"@NOSTATO @scuolapolitiche Gi\u00e0 fatto. E da tempo.","151":"Oggi tutta Italia e tutti gli italiani a #Paliano con #WillyMonteiroDuarte e la sua famiglia. In silenzio.","152":"Felici di ospitare la Ministra  degli Esteri della Spagna, la bravissima Arancha Gonzales, tra pochi minuti - nel suo perfetto italiano - per le conclusioni della #SummerSchool della \u2066@scuolapolitiche\u2069. Grazie \u2066@AranchaGlezLaya\u2069 !  https:\/\/t.co\/0LCEWwKwK0","153":"Perch\u00e9 voto S\u00cc al referendum? Pacatamente e serenamente lo spiegher\u00f2 tra poco durante le conclusioni della #SummerSchool della \u2066@scuolapolitiche\u2069 dal Teatro di #Cesenatico. In diretta dal canale YouTube della Scuola.  https:\/\/t.co\/FLIp8GRTrN","154":"Giuliano Amato in dialogo con gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 racconta le dinamiche che portarono alla nascita e poi al declino dello Stato imprenditore. Riflessioni utili nel momento in cui lo Stato sta tornando protagonista. #Cesenatico #SummerSchool  https:\/\/t.co\/Bx77eFs7TI","155":"In dialogo con Giuliano Amato alla #SummerSchool della \u2066@scuolapolitiche\u2069 sul #CosaSar\u00e0Stato?  https:\/\/t.co\/yUpNaMuNwQ","156":"A #Cesenatico nel Teatro che ci ospita per la #SummerSchool via web su #CosaSar\u00e0Stato? Il Teatro quest\u2019anno \u00e8 vuoto ma via web sono tanti gli studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069!  https:\/\/t.co\/w63pzpiKcd","157":"Grande attesa per il comizio finale di @enricobertolino e @bravimabasta che concluder\u00e0 la  #SummerSchool della @scuolapolitiche, dando cos\u00ec la linea per l\u2019anno 2020-21. Sul canale YouTube della Scuola.","158":"Seguiteci su @YouTube per la mattinata finale della fantastica #SummerSchool di @scuolapolitiche da #Cesenatico. Pronti per i fuochi d\u2019artificio con la chiusura affidata a @enricobertolino e @bravimabasta?","159":"Assez pleur\u00e9 \u00e0 cause du #Brexit. Les v\u00e9tos britanniques auraient s\u00fbrement bloqu\u00e9 #nextgenerationeu plan bas\u00e9 sur principes de solidarit\u00e9 qui changera pour toujours l\u2019image et la substance de l\u2019UE. \u00c0 @FRANCE24 avec @CarodeCamaret 13.10. @DelorsInstitute @sciencespo @AcademieNE","160":"Col popolo di Minsk. Non lasciamoli soli! #libert\u00e0 #democrazia #Bielorussia #Lukashenko","161":"Brexit est le cas d\u2019\u00e9cole qui d\u00e9montre \u00e0 quoi sert l\u2019UE. Sans l\u2019Union l\u2019Irlande aurait \u00e9t\u00e9 balay\u00e9e par\ud83c\uddec\ud83c\udde7. Tout ce qui est protection de\ud83c\uddee\ud83c\uddeaet des droits de ses citoyens n\u2019est pas venu de Londres, qui a tout fait contre. C\u2019est l\u2019UE qui est en train de la prot\u00e9ger. @DelorsInstitute","162":"Aux gouvernement \ud83c\uddec\ud83c\udde7 de @BorisJohnson qui casse les r\u00e8gles \u00e9l\u00e9mentaires du droit international dans la derni\u00e8re ligne droite des n\u00e9gociations Brexit, faut dire que la base de l\u2019amiti\u00e9 et celle du droit ont la m\u00eame origine, qui est le respect du principe #PactaSuntServanda","163":"Non mi convince idea che la riforma della Costituzione debba solo essere complessiva. Le riforme complessive furono entrambe bocciate dagli elettori,2006 e 2016. Forse riforma puntuale \u00e8 meglio. Da sempre penso che con 600 il Parlamento funzioni meglio che con 945. Quindi voto s\u00ec","164":"L\u2019Italia quindici mesi era su linea antiUE con Orban, oggi col nuovo governo \u00e8 tornato al centro dell\u2019Europa. Grazie a questo ha costruito insieme a Berlino, Madrid e Parigi il RecoveryFund un piano che varr\u00e0 209miliardi per famiglie e imprese italiane. Come la notte e il giorno.","165":"Bravi quelli de @iltirreno. Complimenti \u00e0 @fbrancoli. #lascuola\u00e8importante #primogiornodiscuola","166":"Se nascono nuovi giornali vuol dire che c\u2019\u00e8 ancora speranza. In bocca al lupo a @domanigiornale. #domaniescedomani","167":"Il giorno pi\u00f9 bello del #2020! \ud83d\udcaa e \ud83e\udd1e! #scuola #primogiornodiscuola  https:\/\/t.co\/q4S22PNArg","168":"E Carola e Vittoria diventano simbolo del talento europeo. #SOTEU","169":"Bello ricominciare il corso e ritrovare gli #studenti tra i quali per via dei fusi orari c\u2019\u00e8 chi si \u00e8 svegliato all\u2019alba e chi \u00e8 di notte. Davvero triste farlo #online per\u00f2. L\u2019interazione in presenza \u00e8 tutt\u2019altra cosa. Ma ce la metteremo tutta e di pi\u00f9.  https:\/\/t.co\/SniodJ2x80","170":"Hope and vision. #SOTEU2020 @vonderleyen. @DelorsInstitute @sciencespo @scuolapolitiche","171":"Oggi il discorso di @vonderleyen sullo stato dell\u2019Unione, davanti al PE. In passato \u00e8 stato spesso un rituale. Oggi un evento che ci riguarda da vicino come cittadini italiani ed europei e che va seguito per le implicazioni che avr\u00e0.  Cosa mi aspetto? Speranza e visione #SOTEU","172":"Today the @vonderleyen #StateOfTheUnion speech. We expect hope and vision. #SOTEU","173":"Da quando fu fissato il numero dei Parlamentari in Costituzione sono nati Parlamento Europeo e Consigli Regionali. Tutti con poteri legislativi. Di qui la naturale conseguenza di una riduzione dei parlamentari nazionali, non a caso presente in ogni proposta di riforma. #VotoS\u00ec","174":"Thank you @LJahierEU. You achieved great results. Now ready for new challenges!","175":"Sur le #Brexit, l\u2019Europe doit passer du fleuret au sabre. Et aider \u2066@MichelBarnier\u2069 dans sa mission maintenant que nous sommes dans la derni\u00e8re ligne droite des n\u00e9gociations. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069   https:\/\/t.co\/BDxXOsff5a","176":"Assolutamente da leggere. @mastrobradipo #Steinmeier @repubblica","177":"Quando un tw ti fa cominciare alla grande la giornata! \ud83d\ude0a","178":"S\u00ec, lo so che non si deve scrivere sui muri. Ma che bello! Che gioia di vivere! Tutto ci\u00f2 di cui abbiamo tanto bisogno. #Bologna #portici #Erasmus  https:\/\/t.co\/WbmcoxQC4Y","179":"Ma il ParlEuropeo ha ottenuto veri poteri legislativi solo recentemente. E i Consigli Regionali, nati nel 1970, hanno visto crescere il loro ruolo anch\u2019essi recentemente, con la riforma del 2001. Si sono quindi ridotti negli ultimi tempi poteri e ruolo del Parlamento nazionale.","180":"Dobbiamo ringraziare un italiano che ha operato benissimo in Europa alla guida del Comitato Economico e Sociale Europeo. Ad maiora @LJahierEU !","181":"@Sofiajeanne @petergomezblog Sofia ragiono sui poteri legislativi. Ora sono legislatori non solo i parlamentari nazionali ma anche quelli europei e i consiglieri regionali. Ridurre quelli nazionali perch\u00e9 molte competenze sono salite in Europa o scese nelle Regioni ha quindi una logica a mio avviso.","182":"Votato! #Referendum2020  https:\/\/t.co\/XSyeZAlTiq","183":"Le #PlandeRelanceUE et la #PolitiqueMigratoire annonc\u00e9e par \u2066@vonderleyen\u2069, deux choix\ud83c\uddea\ud83c\uddfa sur le succ\u00e8s desquels se joue la connexion sentimentale entre Italiens et Europe. @LEXPRESS\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066\u2066@AcademieNE  https:\/\/t.co\/grM1dTjt1j","184":"\u00c8 la volta buona di una vera Politica Migratoria\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2069? S\u00ec, se si rispettano 4 principi non negoziabili. E se si supera #Dublino. In passato lo abbiamo subito perch\u00e9 su questo eravamo soli. Ora CommissioneUE e molti Stati membri sono con\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 e possiamo abolirlo. @Avvenire_Nei\u2069  https:\/\/t.co\/iV1kCJhhX9","185":"Sintesi della sintesi? #BravoZingaretti!              #Referendum #ElezioniRegionali","186":"Evvai! In questo 2020 pazzo, il 21settembre \u00e8 l\u2019inizio della primavera? #Referendum \ud83d\udc4d#ElezioniRegionali \ud83d\udc4d","187":"Gran dolore la notizia della scomparsa di Peppino #Caldarola. Gran dolore davvero.","188":"Une relance qui soit en m\u00eame temps #juste\u00a0et #verte. Est ce faisable? OUI! Nous en parlons aujourd\u2019hui \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@ETUI_org\u2069 #NextGenerationEU  https:\/\/t.co\/tDLbXlKh0Q","189":"Un 75anniversario difficile per le #NazioniUnite in un tempo di nazionalismo e unilateralismo crescenti. Difenderle, rinnovarle e rafforzarle. Un impegno che deve accomunarci tutti. #UN75","190":"The United Nations, the human family home. #UN75. We stand for #multilateralism in the time of unilateralism and nationalism. \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@scuolapolitiche\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069 \u2066@AgenziaAREL\u2069  https:\/\/t.co\/fJbU9D8jlv","191":"Great discussion on Italy and Indonesia experiences in dealing with covid and post lockdown recession. Sharing lessons learned is our main @itasean mission in this very period.","192":"North Macedonia and Albania accession process is a priority. Balkans stabilization is a key issue for Europe. Happy to share this views with great panel organized by \u2066@IDSCS_Skopje\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 \u2066@scuolapolitiche  https:\/\/t.co\/sOPYjJpVAH","193":"Dare il #VotoaiSedicenni un buon passo per ridare fiato alla nostra stanca democrazia. #Giovani erano maggioranza relativa ai tempi della Costituzione. Oggi lo sono gli anziani (\u201ci diversamente giovani\u201d). E i giovani veri sono piccolissima minoranza. Vanno aiutati a farsi sentire  https:\/\/t.co\/ZgjZKBE9w0","194":"@LucioMalan Dico che non la condivido ...","195":"@Sofiajeanne L\u2019ha fatto Macron non Grillo...","196":"@DonatoRobilotta @AndreaBitetto @Beatrix_aka_BM @RadioRadicale @alebarbano Leggerla \u00e8 meglio che ascoltare sintesi fuorvianti ...","197":"@PierluigiBattis Ho detto che \u201cNON CONDIVIDO\u201d...\u201d.","198":"Gentile Pigi, l\u2019omonimo mi dice di ringraziarla per l\u2019attenzione. Ma sottolinea che il testo non giustifica nefandezze ma riflette su iniziative di governi europei come \ud83c\uddee\ud83c\uddeae\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (non certo populisti) per evitare che la democrazia rappresentativa si autoconsumi. Idee per rafforzarla.","199":"Ora dopo il #referendum si cambi la legge elettorale (pessima l\u2019attuale). Ognuno ha la sua idea e per me il #Mattarellum rimane la migliore. Ma per evitare la solita Babele, nel PD, bisogna dare fiducia a \u2066@nzingaretti\u2069 . Sapr\u00e0 trovare la migliore intesa. \u2066@LaStampa\u2069  https:\/\/t.co\/rl7k8Sqhz9","200":"Grillo provoca. Il Parlamento deve rimanere centrale. Ma si devono sperimentare forme di democrazia partecipativa e deliberativa (vari casi in Europa) da affiancare alla democrazia rappresentativa. Sbagliato negare che la democrazia stia faticando. Ne parlo a \u2066@LaStampa\u2069  https:\/\/t.co\/Qk1tokFSu5","201":"Felice di dibattere tra poco al #FestivalEconomia di Trento con due grandi europeiste, @AlexandraGeese e @mastrobradipo. La #sostenibilit\u00e0, una ragione di essere dell\u2019Europa. Il modo migliore per riavvicinarla ai giovani e declinarla sempre pi\u00f9 al futuro.","202":"Timely and important @JosepBorrellF initiative. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, really united, can play a crucial role.","203":"For more than 20years a frozen conflict Armenia-Azerbaijan on #NagornoKarabakh was the top case study for GlobalAffairs students. Now a true #war. A united\ud83c\uddea\ud83c\uddfacould help bringing peace. \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 \u2066\u2066\u2069\u2066@DelorsInstitute  https:\/\/t.co\/Y8xYBtWoKS","204":"In #Svizzera al #referendum anti-UE vince largamente il NO. Perdono i sovranisti svizzeri. Una bella notizia per l\u2019Italia e per l\u2019Europa.","205":"Le referendum anti-UE des souverainistes de #Suisse largement rejet\u00e9. Un #referendum et finalement une bonne nouvelle pour l\u2019Europe. Et si les choses \u00e9taient vraiment en train de changer? @DelorsInstitute @sciencespo @scuolapolitiche","206":"Per 20anni si \u00e8 studiato il #NagornoKarabagh, conteso tra #Armeni e #Azeri, come caso di scuola di #frozenconflict. Ora \u00e8 guerra vera. Non funzionano gli appelli multilaterali #ONU e nemmeno quelli unilaterali della #Russia. Se l\u2019UE fosse unita potrebbe giocare ruolo importante.","207":"Continuiamo a insistere. Teniamo alta la pressione. Non molliamo. #FreePatrickZaki #FreePatrick","208":"@alebarbano Per\u00f2 forse leggere quello scrivo prima di caricaturalizzarlo  aiuterebbe...comunque ognuno \u00e8 ovviamente libero e rispetto tutte le opinioni.","209":"Se non si rigenera la #democrazia rappresentativa si spegne e la gente preferisce uomo forte e autoritarismi. Ecco perch\u00e9 non difendo il conservatorismo istituzionale. Ecco perch\u00e9 credo che il #cambiamento vada guidato. Senza aver paura di aprire nuovi spazi di #partecipazione.  https:\/\/t.co\/i0vC5NRxqU","210":"Si dice che l\u2019industria sia 4.0, le nostre vite sono senz\u2019altro almeno 5.0. E se istituzioni democratiche restano 1.0? Perch\u00e9 bisogna lavorare a rigenerare la democrazia. Idee.  https:\/\/t.co\/Zdxi3yr025","211":"A good news. #belarus #sanctions","212":"Trois conditions pour battre le #populisme chez nous. 1) Que l\u2019argent UE de la relance post covid arrive sans faute et sans tarder a familles et entreprises. 2) Que l\u2019on cherche de d\u00e9mocratiser nos d\u00e9mocraties. 3) Que #Trump, le champion du populisme mondial, perde les \u00e9lections.","213":"Thanks @ABratusek, thanks @RomanJakic thanks Slovenia! we will never forget.","214":"Looking forward debating now on \u201cEu response to the crisis\u201d with @marianorajoy Ivan Krastev @jitorreblanca #ForoLaToja2020","215":"7anni fa la tragedia davanti alla spiaggia dei conigli di #Lampedusa. Il pensiero \u00e8 ancora fermo ai corpi, ai volti disperati dei sopravvissuti, alla solidariet\u00e0 dei lampedusani, all\u2019impegno dei rappresentanti dello Stato. Sembra che siamo ancora l\u00ec, soli e disarmati come allora.","216":"In tutta la mia vita di tifoso mai visto niente di simile @acmilan. Prendiamoci la qualificazione. Ma tanto di cappello ai portoghesi. Avrebbero francamente meritato loro.","217":"3\/10\/2013 la strage di #Lampedusa e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9reag\u00ec con #MareNostrum che salv\u00f2 migliaia di vite. Un orgoglio. La vergogna sono ancora le strumentalizzazioni e gli insulti. Ma gli arrivi crebbero ben dopo che MareNostrum venisse chiuso, appena un anno dopo. Almeno oggi, silenzio e rispetto","218":"Finalement! Une lib\u00e9ration temporelle pour #FaribaAdelkhah, chercheuse de @sciencespo injustement emprisonn\u00e9e en #Iran, est un grand soulagement. Mais ce n\u2019est qu\u2019un premier pas vers le but. La lib\u00e9ration sans adjectifs. #FreeFariba! @PSIASciencesPo @DelorsInstitute @AcademieNE","219":"Grazie #Cascina! #Betti \u00e8 il nuovo Sindaco e Cascina \u00e8 il Comune che l\u2019altra volta elesse la Ceccardi. Oggi i cittadini cascinesi hanno definitivamente voltato pagina. Buon lavoro Michelangelo!","220":"Sar\u00e0 la volta buona? #NextGenerationEU #RecoveryFund \u2066@ispionline\u2069  https:\/\/t.co\/mLN6JtLAd4","221":"Un\u2019altra dimostrazione dell\u2019inesistenza dell\u2019 \u201cinvasione\u201d in Italia.","222":"Appena uscito! Da leggere tutto d\u2019un fiato. #Salmon  https:\/\/t.co\/JfFJRyYg2K","223":"Che gioia vedere il @WFP insignito del #premioNobel per la Pace! Riconoscimento per l\u2019intero mondo ONU cos\u00ec sotto attacco in questi tempi di distruzione del #multilateralismo. Riconoscimento per Roma e per l\u2019Italia che ospita il @WFP e da sempre sostiene con forza le NazioniUnite","224":"The #NobelPeacePrize2020 to @WFP is the best award for the entire #UnitedNations world, so under attack in the recent times. We stand for #multilateralism\ud83d\udcaa!@sciencespo @DelorsInstitute","225":"Cosa fare coi soldi del #MES? Ad esempio 1000centri di telemedicina diagnostica in 1000comuni montani italiani situati ad un\u2019ora dal pi\u00f9 vicino ospedale. Un modo per far lavorare startup digitali e aiutare la popolazione anziana della montagna. Ne parlo a #Lintervista a @SkyTG24","226":"Soldi del #RecoveryFund? Son soldi nostri che abbiamo dato all\u2019UE e che l\u2019UE ci ritorna indietro con gli interessi. Questa balla la dice @matteosalvinimi. A @SkyTG24 ne #Lintervista alle 14.30 dimostro che non \u00e8 cos\u00ec. Ed \u00e8 una #fakenews diffusa da un ex Ministro degli Interni...","227":"Oggi la giornata mondiale contro la #Penadimorte. Uno dei motivi di orgoglio di essere europei. Chi vuol far parte dell\u2019UE deve abolirla. Dell\u2019Europa potenza di valori e alfiere dello Stato di Diritto parlo alle 14.30 a @SkyTG24 ne #Lintervista con Massimo Leoni.","228":"Pronto a rispondere a tutte le domande! A pi\u00f9 tardi, per chi vuole.","229":"Dans le nom de Jacques Delors des dizaines de jeunes vont profiter des bourses d\u2019\u00e9tudes que @DelorsInstitute mets \u00e0 disposition pour un parcours annuel dans les institutions e dans la d\u00e9mocratie \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. On d\u00e9marre une nouvelle ann\u00e9e ensemble!","230":"Il popolo parla e un\u2019altra elezione, dopo quella italiana, in cui frena il nazionalismo antiUE. A #Vienna il partito alleato di Salvini perde addirittura il 20 per cento.  https:\/\/t.co\/djN1SHPupk","231":"L\u2019Europe sera citoyenne ou elle ne sera pas! Ravi de participer au coup d\u2019envoi de notre nouvelle promotion de jeunes #citoyens engag\u00e9s dans la construction europ\u00e9enne. @DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope @scuolapolitiche @ID_EUAgora","232":"We hope pandemic will be over soon and classes can return in presence. But now online is the reality. How to take full advantage of all digital tools? Great discussion with our StrategicCommittee \u2066@PSIASciencesPo\u2069. Thanks all for supporting our students! \u2066@sciencespo\u2069  https:\/\/t.co\/47Of8Yu8Fm","233":"\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d  https:\/\/t.co\/XiO2DYkuKB","234":"Orgoglioso 13 anni fa di aver partecipato alla nascita del #PD da candidato alla segreteria in quelle prime bellissime primarie. Orgoglioso di esserci ancora oggi da cittadino militante. Orgoglioso, citando De Gregori, di poter dire \u00ab\u00a0dalla stessa parte mi ritroverai\u00a0\u00bb.","235":"Sono costernato dalla notizia della scomparsa di Jole #Santelli. La ricordo con amicizia e grande affetto. Ho memoria indelebile del difficile ma bellissimo periodo in cui abbiamo lavorato insieme. Ciao Jole.","236":"C\u2019est difficile avoir #20ans en 2020. Au @DelorsInstitute\u2069 on va s\u2019engager avec le double d\u2019\u00e9nergie en faveur de 70 jeunes qui ont commenc\u00e9 aujourd\u2019hui l\u2019ann\u00e9e de l\u2019\u2066@AcademieNE\u2069. Une ann\u00e9e enti\u00e8re de rencontres et \u00e9changes pour conna\u00eetre mieux l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa et pour la renforcer.  https:\/\/t.co\/U90DURNB1C","237":"La priorit\u00e0 deve andare a tenere le #scuoleaperte. Non si pu\u00f2 pensare di far perdere altri mesi ai pi\u00f9 #giovani, una delle categorie pi\u00f9 colpite. Non si pensi che siccome si ammalano meno allora vale tutto. Questi mesi, questi anni sono nel momento pi\u00f9 importante della loro vita.  https:\/\/t.co\/cCC9km9TQq","238":"#Giornalismo.","239":"H\u00e2te de donner avec un cast exceptionnel le coup d\u2019envoi de cette magnifique nouvelle promotion de @AcademieNE @DelorsInstitute. Merci Herman Van Rompuy d\u2019\u00e9changer avec nos \u00e9tudiants. Merci @seb_maillard @VergerCh @RNihoul @Th_Chopin @ID_EUAgora. Et grand merci @fernandesofiaEU!","240":"Voglio #Ibra Presidente!!! #InterMilan","241":"Bergomi che commenta #InterMilan ...prendiamola a ridere va...","242":"#ConflansSainteHonorine, le pr\u00e9cipice de l\u2019horreur. Le silence des larmes et l\u2019unit\u00e9 des c\u0153urs. La #libert\u00e9 \u00e0 d\u00e9fendre a tout prix.  https:\/\/t.co\/LGDQ2o3Zhi","243":"Assolutamente #daleggere @MassimGiannini @LaStampa","244":"Per tanti adulti come me un anno pu\u00f2 valerne un altro. Per un ragazzo di sedici o di venti anni quell\u2019anno \u00e8 unico e irripetibile. A @Caffedelladome1 dico che \u00e8 bene pensarci nel fare le liste di priorit\u00e0 su chiusure e aperture. #scuoleaperte","245":"A minuti su @Radio24_news con @MariaLatella","246":"Tra poco @sanchezcastejon e @GiuseppeConteIT concluderanno il #ForodiDialogoITASPA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa di @AgenziaAREL e @CEOE_ES.","247":"Il #GreenNewDeal \u00e8 scelta rivoluzionaria dell\u2019 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Ora bisogna con disciplina e determinazione applicarlo. E non \u00e8 una cosa scontata. \u2066@starax\u2069 al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/aBvASw3GEz","248":"Solo con la svolta Green il piano anti recessione europeo pu\u00f2 guardare avanti ed essere centrato sul futuro. Altrimenti sarebbe solo una difesa del modello economico del passato. \u2066@SergioCosta_min\u2069 al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069.  https:\/\/t.co\/rwCMnWemdN","249":"La scelta Green dell\u2019UE \u00e8 occasione unica di leadership \ud83c\uddea\ud83c\uddfa nel mondo, proprio mentre sembrava che il mondo fosse solo dominato su altri temi da competizione China-US. \u2066@Teresaribera\u2069 al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/9S1j4quLwV","250":"Pandemia ha obbligato la nostra societ\u00e0 a fare un enorme salto nel #digitale in poche settimane.Ben pi\u00f9 di quel che non si era riusciti a fare in anni. Ora le scelte giuste sul piano istituzionale e su quello economico. Luigi Gubitosi al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL  https:\/\/t.co\/XoG0ni0h2x","251":"Non c\u2019\u00e8 successo nel digitale senza investimenti nel campo dell\u2019istruzione. Questa uno delle nostre sfide pi\u00f9 complesse. \u2066@francesca_bria\u2069 al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/6K0IR59EDb","252":"Il diritto al #digitale \u00e8 centrale e deve innervare tutto il piano di rilancio #NextGenerationEu. Umanesimo digitale europeo \u00e8 la bandiera con cui riusciremo ad avere un futuro tra Cina e US. \u2066@francesca_bria\u2069 al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES  https:\/\/t.co\/n4NP1oiDwt","253":"Dopo anni di competizione inutile e distruttiva tra di noi, ora \u00e8 tempo che \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 costruiscano alleanza strategica per un\u2019Europa pi\u00f9 sociale e pi\u00f9 mediterranea. Questo il messaggio del #ForodiDialogoITASPA \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/7rPqbQGZiu","254":"Con #nextgenerationeu la grande occasione per rilanciare il #Sud. Il CEO di \u2066@GruppoCDP\u2069 Fabrizio Palermo a #ForodiDialogoITASPA \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/s40NUkObxI","255":"Noi europei dobbiamo avere nel mondo maggiore #autonomia strategica. Non possiamo dipendere dagli altri sulla #tecnologia. Questo messaggio esce dalla pandemia. Xiana Mendez, Segretaria di Stato al Commercio spagnola al #ForodiDialogoITASPA \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/PArUUaHWwl","256":"Con le risorse europee si apre la pi\u00f9 grande occasione di digitalizzazione del paese. Dobbiamo coglierla a tutti i costi. Il CEO di \u2066@GruppoCDP\u2069 Fabrizio Palermo a #ForodiDialogoITASPA. \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/IexwFTGq7L","257":"Risorse #MES vanno usate. No a bloccarle per motivi politici. Per questo propongo una ulteriore trasformazione del #MES per superare i dubbi delle opinioni pubbliche. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se ne facciano carico per poter usare quei soldi. #ForodiDialogoITASPA \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/HhlcR6AiM7","258":"Basta piangere per #Brexit. Senza veti \ud83c\uddec\ud83c\udde7 l\u2019UE \u00e8 riuscita a lanciare un piano di rilancio economico e sociale da 750miliardi. Sarebbe stato possibile farlo coi veti di #BorisJohnson? \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 hanno occasione per essere pi\u00f9 protagoniste in \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #ForodiDialogoITASPA \u2066@AgenziaAREL  https:\/\/t.co\/t57klubEQ2","259":"Bisogna essere netti e non disperdere le energie. La priorit\u00e0 assoluta dei progetti del #RecoveryFund deve essere data a  #innovazione e #sostenibilit\u00e0. Il CEO di \u2066@GruppoCDP\u2069 Fabrizio Palermo al #ForodiDialogoITASPA di \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069.  https:\/\/t.co\/jwxLHZjuOm","260":"Si deve aprire dibattito sul futuro del Patto di Stabilit\u00e0 a livello europeo. Non potr\u00e0 certo rimanere come prima. Il Commissario \u2066@PaoloGentiloni\u2069 al #ForodiDialogoITASPA organizzato da \u2066@AgenziaAREL\u2069 e \u2066@CEOE_ES\u2069. \u2066@ItalyinSPA\u2069  https:\/\/t.co\/VkLyzQHFy9","261":"Necessaria una riforma pi\u00f9 radicale del #MES. Se no,non lo user\u00e0 nessuno. Ed \u00e8 assurdo in questa drammatica crisi lasciare inutilizzati, per timori politici, ben 400miliardi che sono l\u00ec in cassaforte. Italia e Spagna devono fare una proposta in Europa. #ForodiDialogoITASPA","262":"Uniti e pi\u00f9 forti di fronte ad un mondo dominato dal dualismo tra Stati Uniti e Cina. La nuova missione geopolitica dell\u2019Unione Europea di oggi. \u2066@JosepBorrellF\u2069 apre il #ForodiDialogoITASPA da Roma via web. \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069  https:\/\/t.co\/ZlSbJBG91T","263":"Italia e Spagna facciano una proposta insieme per cambiare definitivamente il #MES, e farne il Fondo Europeo di Solidariet\u00e0. La mia proposta a \u2066@elpais_espana\u2069 per il #ForodiDialogoITASPA che inizia oggi da Roma via web. \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069 \u2066  https:\/\/t.co\/7DgToAFuj3","264":"Spagna e Italia insieme per #EuropadellaSolidariet\u00e0. Apre il #ForodiDialogoITASPA via web da Roma. \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069 \u2066@ItalyinSPA\u2069  https:\/\/t.co\/TryuduUidn","265":"Italia e Spagna, non pi\u00f9 una competizione permanente ma un\u2019alleanza strategica dentro l\u2019UE. Per un\u2019 #EuropadellaSolidariet\u00e0. \u2066@AranchaGlezLaya\u2069 e \u2066@luigidimaio\u2069 aprono il #ForodiDialogoITASPA da Roma via web. \u2066@AgenziaAREL\u2069 \u2066@CEOE_ES\u2069 \u2066@ItalyinSPA\u2069  https:\/\/t.co\/kLUKZyL2re","266":"La trasformazione dell\u2019UE iniziata con #nextgenerationeu e #RecoveryFund deve far nascere #Europadellasolidariet\u00e0. Italia e Spagna al centro di questa trasformazione. \u2066Grazie @AranchaGlezLaya\u2069 che apre il #ForodiDialogoITASPA oggi da Roma via web. \u2066@AgenziaAREL\u2069  https:\/\/t.co\/BTVrVn7RzM","267":"Dopo anni di sgambetti e competizione strisciante finalmente tra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8si definisce un\u2019alleanza strategica in\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. E dopo 20anni che portiamo avanti il #ForodiDialogoITASPA felici che l\u2019edizione appena conclusasi abbia sancito la svolta. \u2066@AgenziaAREL\u2069  https:\/\/t.co\/OKGz0R8FPd","268":"L\u2019alleanza strategica tra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 non \u00e8 una cosa scontata. Da 20anni \u2066@AgenziaAREL\u2069 spinge idea di alleanza strategica attraverso il #ForodiDialogoITASPA. Ma fino a ieri prevaleva idea di competizione. La svolta attuale serve a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9,serve a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 e serve a\ud83c\uddea\ud83c\uddfa!  https:\/\/t.co\/Unfb50HGLm","269":"Great! Well done \ud83d\udc4d   Sadness only because such a message seems so necessary today...","270":"Inizia domani il sesto anno della @scuolapolitiche! Mi pare ieri quando iniziammo. Con i 100 vincitori delle borse di studio 2020-21 sono 600studenti in totale ad aver beneficiato delle borse. L\u2019Italia del presente e del futuro vi aspetta!","271":"Il nemico \u00e8 il virus, non le regole.","272":"#daleggere","273":"La lotta per il #multilateralismo, contro ogni nazionalismo. Con lo strumento pi\u00f9 potente, l\u2019 #ISTRUZIONE.                         #ONU75 #UNDay  https:\/\/t.co\/iBq0JRack8","274":"Buon lavoro!","275":"We stand for #multilateralism, we fight against nationalism. Through the strongest tool, #EDUCATION.     @sciencespo\u2069 #UN75 #UNDay  https:\/\/t.co\/LnVDNIVQ7y","276":"#UNDay #UN75","277":"#GenerazioneEuropea","278":"Chi ha timori sul futuro dell\u2019Italia dovrebbe discutere e scambiare idee coi #giovani che hanno appena iniziato con me stamani l\u2019anno della @scuolapolitiche. Diventerebbe pieno di fiducia e speranza per il futuro del nostro Paese (se verr\u00e0 dato loro spazio). Bravissimi!","279":"\u0395\u03bc\u03c0\u03c1\u03cc\u03c2 @MargSchinas!","280":"People late awareness and populism early damages.","281":"Why #Brexit is lose-lose. In a nutshell. @DelorsInstitute @PSIASciencesPo @scuolapolitiche","282":"Felice di tornare, anche se solo virtualmente, in @Unicatt oggi pomeriggio.","283":"Good luck @EESC_President !","284":"Stasera","285":"Stasera.","286":"Erasmus des lyc\u00e9ens, pour apprendre que, pour chaque europ\u00e9en, partout en Europe on est chez soi. @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo @AcademieNE @ID_EUAgora","287":"Oui. Aujourd\u2019hui nous sommes tous sous la nef de Notre-Dame de #Nice.  https:\/\/t.co\/2DbiFSCBPI","288":"L\u2019horreur, \u00e0 nouveau. \u00c0 #Nice. Et \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de la #Cathedral, symbole de notre histoire. Il s\u2019agit de fous #terroristes, qu\u2019il faut neutraliser avec la force de nos \u00c9tats. Ce n\u2019est pas un Choc de Civilisations. \ud83d\ude4fpour les trois innocents et leurs familles.  https:\/\/t.co\/62rxSjzlvD","289":"L\u2019orrore nella Cattedrale di #Nizza. Quel che sta succedendo \u00e8 raccapricciante. Non \u00e8 un scontro di civilt\u00e0. Sono dei pazzi che vanno fermati. #Nice.  https:\/\/t.co\/x3ux777xk3","290":"Guardare in faccia la realt\u00e0. #SecondaOndata di #contagi approfondir\u00e0 la #crisieconomica. Le decisioni prese in \ud83c\uddea\ud83c\uddfain reazione alla prima ondata erano ottime ma pensate per una ripartenza immediata che non ci sar\u00e0. Bisogna quindi rafforzarle e soprattutto aggiustarne la tempistica","291":"#3Nov US elections will be the most important elections for Europe too.","292":"#Brexit advantages","293":"Mai come in questo momento governare \u00e8 difficile. Le parole di sincerit\u00e0 della #Merkel sono illuminanti.","294":"Parlare dell\u2019Europa con lo sguardo al futuro non al passato.","295":"Tra 100ore la scelta tra due mondi mai cos\u00ec opposti, uno con #Biden l\u2019altro con #Trump. Elezioni che si sperano nette nel risultato per evitare contestazioni che altrimenti saranno il centro di tutto. Oggi simulazione elettorale degli studenti @scuolapolitiche\u2069. #Usa2020  https:\/\/t.co\/oeDO3hdRww","296":"Le ragioni per fare l\u2019Europa unita sono pi\u00f9 nel futuro che nel passato. Un messaggio di speranza che viene da @Pontifex_it, un appello esigente per l\u2019Europa della solidariet\u00e0. Stamani a @radiovaticanait.","297":"Le disuguaglianze crescenti, il male che la pandemia ha reso pi\u00f9 visibile. E ancora pi\u00f9 insopportabile. #benedettaeconomia","298":"Il pi\u00f9 grande #SeanConnery? Stat rosa pristina nomine...per me \u00e8 Guglielmo da Baskerville di Umberto Eco. Tributo ad un mito.  https:\/\/t.co\/FpE16xGpX0","299":"L\u2019Europa di #PapaFrancesco, da declinare tutta al futuro, nel nome della #solidariet\u00e0. Un appello esigente e appassionato. Da seguire.","300":"Hope, strongly hope we are at the end of the night. #USA2020 #VoteBidenHarris2020  https:\/\/t.co\/B20q7AhBdh","301":"Eccolo! Non vedo l\u2019ora di iniziarlo. Sicuro che sar\u00e0 coinvolgente come il primo. #Scurati #M \u2066@GiuntiEditore\u2069  https:\/\/t.co\/aP9BwuAfXJ","302":"Fantastico","303":"Les \u00e9lections am\u00e9ricaines, cette fois, risquent d\u2019\u00eatre les plus importantes \u00e9lections europ\u00e9ennes de la d\u00e9cennie. L\u2019UE sera diff\u00e9rente que ce soit encore Trump \ud83d\udc4e ou que ce soit Biden \ud83d\udc4d. @DelorsInstitute @PSIASciencesPo @AcademieNE","304":"Yes. Respect, decency, truth, leadership. All together. #Trump had just the last one. And leadership is just calamitous without respect, decency and truth. #VoteBidenHarrisToSaveAmerica","305":"Ci lascia #PadreSorge, un punto di riferimento intellettuale e umano insostituibile. Saremo in molti, di tante generazioni diverse a sentirci pi\u00f9 vuoti da oggi.","306":"Spero che le #elezioniUsa2020 domani cambino la storia. Spero che da domani per la prima volta una donna condivida la leadership della prima potenza mondiale. #KamalaHarris #VoteBidenHarris2020  https:\/\/t.co\/xLLFSOKe27","307":"L\u2019\u00e9lection US, la plus importante \u00e9lection europ\u00e9enne...","308":"La premi\u00e8re chose \u00e0 faire est reconstruire un quadre transatlantique positif. On ne peut pas se permettre dans le monde turbulent d\u2019aujourd\u2019hui de ne pas avoir les US \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s.","309":"Ce soir \u00e0 @franceinter pour les \u00e9lections am\u00e9ricaines","310":"Pour l\u2019Europe la plus cruciale des \u00e9lections, hors des fronti\u00e8res europ\u00e9ennes. En v\u00e9rit\u00e9 il faudrait qu\u2019on nous donne le droit de voter, tellement grandes sont les cons\u00e9quences sur nous les europ\u00e9ens...","311":"Le monde se trouve, pour la premi\u00e8re fois, sans solutions transatlantiques, issues du dialogue \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, pour contrer la crise la plus dure. L\u2019enjeu des #Election2020 est de reprendre ce dialogue et aider le monde \u00e0 se remettre debout. #BidenHarris2020 @DelorsInstitute  @sciencespo","312":"Il sole sta per levarsi di l\u00e0 dall\u2019Atlantico. S\u00cc. Che sia una giornata di SPERANZA e di CAMBIAMENTO! #USA2020  https:\/\/t.co\/TU0BtVXnXY","313":"La vita e la libert\u00e0 vinceranno. Contro ogni fanatismo. #Vienna #Austria #wienterror  https:\/\/t.co\/Zn3jP892tc","314":"Su #Brexit il primo effetto di una sconfitta di Trump? Si ritroverebbe improvvisamente solo Boris Johnson che puntava sulla sponda trumpiana per mettere l\u2019UE all\u2019angolo nell\u2019ultimo miglio del negoziato. #Elections2020","315":"\ud83d\ude0a Evvai! Il colpo finale?? \ud83e\udd1e","316":"Inizia ora un\u2019ora e mezzo di dibattito (anche livestream) con i nostri studenti per commentare questa drammatica #Elections2020","317":"So timely! The webinar on #Elections2020 with our @sciencespo students is about to start. Livestream.","318":"Looking forward moderating such a fantastic panel on #Usa2020 elections. @sciencespo","319":"Really timely! Our @sciencespo students have the opportunity to exchange with four great leaders and experts on #USAElections2020.","320":"Per adesso l\u2019unica cosa veramente certa \u00e8 che il comportamento di #Trump in queste ore non \u00e8 da Presidente.","321":"Verso una crisi senza precedenti negli Stati Uniti? Voto incerto e contestato? Che conseguenze per noi europei. Tra poco parlo di #Usa2020 su @SkyTG24.","322":"#4novembre tutta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 unita attorno alle #ForzeArmate. @Quirinale","323":"Ancora si parla di incertezza e contestazioni. Ma se lo stesso risultato che si delinea ora fosse uscito subito? 4milioni di voti in pi\u00f9 per #Biden e un margine di una sessantina di delegati su #Trump. Si sarebbe parlato di #mareablu. La narrativa e la tempistica...#Elections2020","324":"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","325":"Forza @giorgio_gori \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d","326":"Looking forward debating on the trade unions global role, next Monday with @Martin_M_Guzman","327":"Quali lezioni dalle #elezioniUsa2020 per noi europei? Come sar\u00e0 l\u2019Amministrazione #Biden? Quali rapporti tra \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8e\ud83c\uddea\ud83c\uddfadopo il fossato che si \u00e8 allargato con #Trump? Bellissima discussione coi nostri studenti della \u2066@scuolapolitiche\u2069 e con DelPero @falautano\u2069 \u2066@alearesu  https:\/\/t.co\/WPDzb12ijv","328":"\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f","329":"E #Trump, grottesco paradosso finale, se ne va il giorno dopo l\u2019entrata in vigore della sua sciagurata decisione di ritirare gli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 dagli accordi sul #clima. Mai mettersi contro la #Natura.  https:\/\/t.co\/LyIDjoPmFN","330":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","331":"Ieri \u00e8 diventata operativa l\u2019uscita degli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, unico paese al mondo, dagli accordi sul #clima, voluta da #Trump. Oggi Biden, nuovo Presidente, annuncia il rientro in quegli accordi. Trump e Biden non son due facce della stessa medaglia. A \u2066@la_kuzzo\u2069 \u2066@repubblica\u2069  https:\/\/t.co\/6cOx8P8VLo","332":"L\u2019ottimismo nella vita \u00e8 fondamentale ...","333":"Today? No, 2015. \ud83d\ude31  https:\/\/t.co\/lO41Qe68Kk","334":"\ud83d\ude1e","335":"Verso la sconfitta il Presidente delle #fakenews, del disprezzo per le regole e per gli altri. #Trump. Ora una grande occasione per chi crede nel dialogo, nella tolleranza e nella cooperazione per risolvere i problemi. Non va sciupata. A \u2066@la_kuzzo\u2069 su \u2066@repubblica\u2069.  https:\/\/t.co\/ZvZXu0TZsv","336":"Penso che #Election2020 sia forse la pi\u00f9 importante elezione europea. Fu sottovalutato quattro anni fa l\u2019impatto che la vittoria di #Trump e i suoi comportamenti ebbero sui successi del sovranismo in \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. E sar\u00e0 decisiva ora la sua sconfitta. Ne parlo a @la_kuzzo su @repubblica","337":"Il bullismo di #Trump sposta tutti i limiti e concentra su di lui l\u2019attenzione. Ma si delinea una vittoria di #Biden chiara. E senza precedenti in numeri assoluti. Il Presidente pi\u00f9 votato di sempre e 4mln di voti in pi\u00f9. Diciamolo! Ne parlo a \u2066@la_kuzzo\u2069 @repubblica\u2069  https:\/\/t.co\/Uqyz70IzHO","338":"Sconfitta #Trump priva il sovranismo in Europa di quell\u2019incredibile megafono globale di fakenews e complottismi che \u00e8 stata la Casa Bianca in questi anni. Trump ha legittimato i peggiori linguaggi e comportamenti.Lo dico a \u2066@repubblica\u2069, lui sconfitto, grande notizia per \ud83c\uddea\ud83c\uddfa  https:\/\/t.co\/yDfpP5uSMo","339":"Avec #Biden \u00e0 la place de #Trump, pour @BorisJohnson ce sera plus difficile de tenter la folie du no deal Brexit. Une autre cons\u00e9quence positive de #Election2020. \u00c0 @lobs. @DelorsInstitute @sciencespo @AcademieNE @ID_EUAgora @scuolapolitiche","340":"Trump et Brexit ont affaibli l\u2019Europe en 2016. Maintenant c\u2019est la #revanche. \u00c7a commence avec la d\u00e9faite de #Trump par #Biden. \u00c7a continuera avec le #Brexit qui est en train de se transformer en opportunit\u00e9 pour \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. \u00c0 @lobs. @DelorsInstitute @sciencespo @AcademieNE @ID_EUAgora","341":"Les effets de la d\u00e9faite de #Trump sur la politique\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Les populistes de chez nous perdent le m\u00e9gaphone de la MaisonBlanche \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 qui les a \u00e9norm\u00e9ment l\u00e9gitim\u00e9s d\u00e8s 2016. Intv a \u2066@lobs\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069  https:\/\/t.co\/yzVHEwnyzm","342":"La migliore! L\u2019immagine postata dal mitico LeBron James. #BidenPresident #Biden #Election2020  https:\/\/t.co\/Lf8E5EQN21","343":"S\u00cc! #Biden \u00e8 il nuovo Presidente. E con lui per la prima volta una donna #KamalaHarris \u00e8 vice. Sono eletti senza se e senza ma. Finalmente. La democrazia richiede pazienza, ma vince sempre. #Election2020  https:\/\/t.co\/VRaMFkZ5ss","344":"Si. Una #vittoria \u00e8 una vittoria come dice Michele Serra. E mi stupisce la sindrome di Stoccolma che sta colpendo tanti che continuano a seguire le convulsioni del #trumpismo piuttosto che prendere atto della chiara e larga vittoria di #Biden.  https:\/\/t.co\/yIFhf0jhTr","345":"@GirolamoNavarra Se legger\u00e0 le parole precise di Bannon vedr\u00e0 che poi canceller\u00e0 il suo tw.","346":"A sinistra nelle foto, quello che suggerisce a #Trump di esibire la testa decapitata di #Fauci davanti alla #CasaBianca in reazione alle urne. Non so cosa ne pensano quelli a destra nelle foto.  https:\/\/t.co\/xDxyVlZjAo","347":"If you like Europe, politics and democracy don\u2019t miss this opportunity! @ID_EUAgora @DelorsInstitute @scuolapolitiche @AcademieNE @PSIASciencesPo","348":"En 2016 Trump et Brexit avaient d\u00e9fi\u00e9 l\u2019Europe. Tous les deux s\u2019en prenaient \u00e0 l\u2019ADN europ\u00e9en, ils poussaient d\u00e9sint\u00e9gration et nationalisme contre int\u00e9gration et coop\u00e9ration. La d\u00e9faite de Trump c\u2019est un peu la revanche \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Et le Brexit aussi ne se porte pas tr\u00e8s bien...\u00c0 @libe","349":"Lezioni da trarre dalla vittoria di #BidenHarris? Il peggior populismo sovranista lo si batte rimanendo coerentemente radicali nei propri valori e comportamenti. Il populismo lo si batte senza doverlo per forza copiare. Lo dico a Lib\u00e9ration. @libe.   https:\/\/t.co\/EqPB44ijca","350":"Plut\u00f4t que de continuer \u00e0 suivre les convulsions du trumpisme il ne faut pas perdre l\u2019\u00e9lan. Faut tout de suite saisir l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019une nouvelle entente\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Il y a l\u00e0 un grand espoir pour l\u2019Europe qui en 2016 apr\u00e8s Brexit et Trump se sentait attaqu\u00e9e et un peu perdue. \u00c0 @libe.","351":"En deux mots? #BidenHarris d\u00e9montrent que l\u2019on peut donc battre le pire populisme souverainiste sans devoir forc\u00e9ment aller sur son terrain. Je le dis \u00e0 @libe. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069   https:\/\/t.co\/EqPB44ijca","352":"Une chance pour l\u2019Europe apr\u00e8s les ann\u00e9es anti europ\u00e9ennes de Trump. Faut la saisir. Et il faut \u00eatre unis pour le faire. @PSIASciencesPo","353":"CasaBianca \u00e8 un megafono delle idee,spesso basate su fakenews e complittismi,di #Trump. Gi\u00e0 ne girano abbastanza, se poi ci si mette la potenza mediatica della CasaBianca...Ecco perch\u00e9 l\u2019impatto del trumpismo, una volta lui uscito di l\u00ec, lo vedo destinato a scemare @bravimabasta.","354":"Grazie alla @cgilnazionale per l\u2019invito. Ascolter\u00f2 e discuter\u00f2 con interesse. \u00c8 un momento di difficolt\u00e0 ma anche di potenziale creativit\u00e0.","355":"Il populismo in Europa certo non finir\u00e0 con l\u2019avvento di #Biden. Ma in questi anni le idee di #Trump son state amplificate dal fatto che era alla #CasaBianca, capo della prima potenza del mondo. Tutto ci\u00f2 ha aiutato il sovranismo in Europa e da oggi quel megafono non ci sar\u00e0 pi\u00f9.","356":"Che tristezza! Piango la scomparsa di Marco #Santagata, professore e scrittore, intellettuale raffinato e profondo. Un abbraccio affettuoso e dolente ai suoi familiari. \u2066@Unipisa\u2069 \u2066@scuolanormale\u2069 \u2066\u2066@ScuolaSantAnna\u2069  https:\/\/t.co\/3azq4fIPSR","357":"Looking forward debating with minister @Martin_M_Guzman and @uniglobalunion on #sustainablefinance.","358":"Trump et Brexit ont d\u00e9fi\u00e9 l\u2019UE en 2016. Aujourd\u2019hui la revanche europ\u00e9enne commence avec la d\u00e9faite de #Trump. Qui va obliger @BorisJohnson \u00e0 un #Brexit plus doux. C\u2019est une chance qui s\u2019ouvre pour l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Faut la saisir! \u00c0 @libe.","359":"In a few minutes on @cnbc.","360":"La prospettiva del #vaccino \u00e8 fantastica ma occhio! Non porti ad allentare le cautele. Maschere e distanziamento sono pi\u00f9 fondamentali che mai. Parole chiare di #Fauci. Che dovrebbero essere seguite negli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 come da noi. Senza se e senza ma.  https:\/\/t.co\/T7N7891VFE","361":"Joe #Biden a d\u00e9montr\u00e9 qu\u2019on peut battre le #populisme en restant soi m\u00eame, sans copier forc\u00e9ment le populisme. Le\u00e7on tr\u00e8s importante pour nous les europ\u00e9ens. \u00c0 @LeTempsDuDebat sur @franceculture. @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo @AcademieNE @ID_EUAgora","362":"\u00c0 18.20 sur @franceculture","363":"Apprendo ora, affranto, la notizia della scomparsa di Renzo #Gattegna. L\u2019Italia perde una delle sue persone migliori. Nella mia vita ho incontrato tante belle persone, ma Renzo Gattegna era davvero speciale. #GrazieRenzo. Grazie. \u2066@scuolapolitiche\u2069 \u2066@AgenziaAREL\u2069  https:\/\/t.co\/OwFoVq6wxp","364":"Me l\u2019hanno mandata a seguito di un bel dibattito con \u2066@uniglobalunion\u2069. Come fare a non dargli ragione??  https:\/\/t.co\/mEGXhpMS7R","365":"L\u2019\u00e9panouissement de l\u2019autonomie strat\u00e9gique de l\u2019UE reste et doit \u00eatre m\u00eame renforc\u00e9. Il n\u2019est pas contradictoire avec la relance du dialogue \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, cons\u00e9quence grandement positive de la pr\u00e9sidence #Biden et de la fin de l\u2019\u00e8re #Trump. @PSIASciencesPo @DelorsInstitute @AcademieNE","366":"Faut il arr\u00eater le parcours vers une autonomie strat\u00e9gique\ud83c\uddea\ud83c\uddfaen cons\u00e9quence de l\u2019arriv\u00e9e de #Biden? Ou faut il relancer le lien transatlantique\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfasans arr\u00eater l\u2019\u00e9panouissement d\u2019une autonomie de puissance de l\u2019Europe? \u00c0 @Franceculture. @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo","367":"In a few minutes on #BloombergTv @business","368":"Looking forward to listening and debating on the Conference on the #FutureofEurope tomorrow in Bruxelles, even if only on zoom...","369":"Happy to be in NYC at @ColumbiaUniver tomorrow, even if only on zoom...","370":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","371":"Una giornata che unisce tutti gli italiani. #12novembre #Nassiriya","372":"Grazie dell\u2019invito @cgilnazionale","373":"Totally agree","374":"Definitely changing the #ESM is exactly what we need now. Good direction and right timing. The way to complete #NextGenerationEU revolution and make it working. @DelorsBerlin @DelorsInstitute @DelorsEurope @PSIASciencesPo @AcademieNE @scuolapolitiche @ID_EUAgora","375":"Happy to meet @ColumbiaSIPA students, now virtually in NYC on \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa relations after #USElections2020 @PSIASciencesPo @sciencespo","376":"Youth and Conference on the #FutureofEurope. @DelorsInstitute @sciencespo @AcademieNE @ID_EUAgora @scuolapolitiche","377":"Our dream and our missionis a EU becoming #superpower of democratic values. Conference of the #FutureofEurope. @DelorsInstitute @AcademieNE @ID_EUAgora @scuolapolitiche @sciencespo @PSIASciencesPo","378":"A strategic long term choice. Good direction \ud83d\udc4d. @Itasean @EUinASEAN @alessiamosca","379":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","380":"\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\ude33\ud83d\ude21\ud83d\ude24","381":"La m\u00e9moire d\u2019un \u00e9v\u00e9nement qui a tu\u00e9 des innocents et chang\u00e9 nos vies. La folie du terrorisme islamiste nous attaque tous, hier et, h\u00e9las, encore aujourd\u2019hui. Il faut jurer qu\u2019elle ne gagnera pas. Il faut r\u00e9agir, hier et, unis, encore plus aujourd\u2019hui. #Bataclan  https:\/\/t.co\/jeetvTBrx2","382":"In live Facebook con gli studenti della Scuola Alex Langer. #nextgenerationeu #GreenNewDeal","383":"Non riconosce la sconfitta, ormai certificata, e ostacola il presidente eletto. Il populismo trumpiano diventa antidemocratico. Populismo contro il popolo, che gli ha votato contro.","384":"\ud83d\udc4d Conf\u00e9rence on the #FutureofEurope","385":"Se il risultato fosse stato noto subito? #Biden record di voti in assoluto e in pi\u00f9 rispetto a #Trump 6milioni di voti e 74delegati. Si sarebbe raccontato come un trionfo. Invece dieci giorni cos\u00ec hanno incrinato il racconto. Efficienza democrazia elettorale \u00e8 fattore cruciale.","386":"Un regard vers le futur. C\u2019est maintenant la Journ\u00e9e Portes Ouvertes pour d\u00e9couvrir l\u2019offre de @sciencespo pour l\u2019ann\u00e9e prochaine.","387":"\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Gaby. #CoFoE","388":"La politique \u00e9trang\u00e8re de #Biden sera diff\u00e9rente de #Trump. Le probl\u00e8me, pour nous les europ\u00e9ens, va plut\u00f4t \u00eatre que paradoxalement on perd une formidable pouss\u00e9e \u00e0 l\u2019unification de l\u2019UE qui venait, avec les menaces de Trump, de l\u2019ext\u00e9rieur. Faudra faire sans... @DelorsInstitute","389":"Non concordo con chi dice che con #Biden non cambiano le scelte globali \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 rispetto a #Trump. Il problema semmai per noi europei \u00e8 che Trump \u00e8 stato una tale minaccia per \ud83c\uddea\ud83c\uddfa che ha fatto da elemento unificatore dell\u2019UE dall\u2019esterno. La sfida \u00e8 essere uniti senza. @PSIASciencesPo","390":"A #Occidente ci si divide, con gli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8sempre pi\u00f9 spaccati e le ultime convulsioni del divorzio \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7. A #Oriente invece succede l\u2019opposto con la scelta dei 10paesi @asean di firmare mega accordo con Cina, Giappone, Corea, Australia e Nuova Zelanda. Prospettive ben diverse. @Itasean","391":"Fondi #MES sanit\u00e0 si sarebbero potuti usare a mio avviso. Ma Stati e opinioni pubbliche non si fidano. Prenderne atto e riformare radicalmente il tutto, trasferendo quei 400 miliardi alla Commissione che li pu\u00f2 usare bene contro la recessione. Ne ho parlato a @confartigianato.","392":"Un\u2019intervista importante e pienamente condivisibile nell\u2019analisi e nelle proposte. @EP_President","393":"Assurdo non utilizzare i 400miliardi del #MES, con la crisi che si allunga. Prendere atto dei problemi politici e trasferire quelle risorse alla Commissione per usarle con meccanismi comunitari. Lo proponiamo come Istituto Jacques Delors, paper di @lucasguttenberg @DelorsBerlin.","394":"Rimarranno inutilizzati i 400 miliardi del #MES mentre l\u2019Europa fronteggia la crisi pi\u00f9 dura. Su @LaStampa di oggi la nostra proposta @DelorsInstitute su come trasferire tutto alla Commissione e usare in modo efficace subito quelle risorse contro la recessione.","395":"Tra poco","396":"#StrategicAutonomy","397":"A short definition of #EUStrategicAutonomy? Can try with: \u201cWe can\u2019t allow every 4years Europe to be depending on the volatility of some thousand voters in Arizona or Nevada\u201d. @sciencespo @PSIASciencesPo @DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope @ID_EUAgora","398":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","399":"Forse l\u2019evento economico commerciale pi\u00f9 importante dell\u2019anno. Che dimostra tutto il dinamismo asiatico. Non sottovalutiamolo. #RCEP.","400":"On discute des d\u00e9finitions de #AutonomieStrategique \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. J\u2019en propose une : \u00ab\u00a0Doit on d\u00e9pendre des fluctuations, chaque quatre ann\u00e9es, de quelques milliers d\u2019\u00e9lecteurs du Nevada ou d\u2019Arizona?\u00a0\u00bb. @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo @AcademieNE @ID_EUAgora @scuolapolitiche","401":"Francamente non possiamo noi europei dipendere ogni quattro anni dagli umori di qualche migliaio di elettori del Nevada o dell\u2019Arizona. \ud83c\uddea\ud83c\uddfadeve dotarsi di una \u201cautonomia strategica\u201d anche con la fine del trumpismo e l\u2019avvento di #Biden decretati dagli elettori \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. @scuolapolitiche","402":"Occident, c\u2019est plut\u00f4t la #division, t\u00e9moign\u00e9e par les \u00e9ni\u00e8mes convulsions\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddfadu Brexit et les luttes intra\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Orient, c\u2019est la direction oppos\u00e9e avec le plus grand #accord de toujours, les 10pays @asean et Chine, Japon, Cor\u00e9e, Australie, NouvZ\u00e9lande. @sciencespo @DelorsInstitute","403":"I fondi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa contro la disoccupazione causata dalla recessione post pandemia stanno cominciando ad arrivare al Tesoro. E siamo ancora in piena pandemia. Utile dirlo e ripeterlo rispetto a chi ancora oggi continua a dire che dall\u2019Europa solo impegni di carta. #SURE #NextGenerationEU","404":"\u00c8 ad Oriente che si muovono i primi passi post Covid. Enorme la portata dell\u2019accordo #RCEP che unir\u00e0 i 10paesi @Asean e \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa. Buona notizia per il #multilateralismo, passo indietro del #protezionismo. Sta a noi non rimanere indietro e rispondere alla sfida.  https:\/\/t.co\/ISckE8JWGM","405":"Grazie @ValerioDeMolli !","406":"\u00c8 davvero il secolo asiatico. La prima mossa del mondo postCovid viene dall\u2019Asia col pi\u00f9 grande accordo commerciale di sempre tra \u2066@ASEAN\u2069 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddff. Mentre ad Occidente ci dibattiamo nelle divisioni Brexit\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7 e in quelle interne \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #RCEP \u2066@Itasean\u2069 \u2066@sole24ore  https:\/\/t.co\/xaHvjMxUgh","407":"\u00c8 impressionante la crescita di #fiducia nei confronti dell\u2019UE. Negli ultimi due anni allo stesso sondaggio ben un quarto rispondevano basso o molto basso. Ma non c\u2019\u00e8 da esultare. C\u2019\u00e8 da agire. Bisogna che questa fiducia sia meritata e lo sar\u00e0 solo applicando bene quanto deciso.","408":"Thinking we have to use the correct words. #Trump is planning a #Coup d\u2019\u00c9tat. Confusedly but concretely. #Michigan #TrumpCoupAttempt","409":"L\u2019Europa \u00e8 lo Stato di Diritto. E su questo si gioca davvero tutto. @MassimGiannini @LaStampa","410":"107 \u00e8 l\u2019incredibile numero di recenti tweets di #Trump giudicati da @Twitter scorretti, fuorvianti e basati su fatti non veri. Lo dico in particolare a tutti coloro, da noi, che sono su Twitter, si fidano quindi di Twitter e rilanciano le follie trumpiane.","411":"Voglio rendere omaggio ad un grande italiano, Beppe #Modenese. Con il suo costante impegno ha contribuito a rendere leader nel mondo un comparto fondamentale del Made in Italy. Un gran signore. Una persona con la quale \u00e8 stato un onore collaborare. #Moda   https:\/\/t.co\/6cmw0HkSrh","412":"Sul successo del #RecoveryPlan ci giochiamo il futuro. Una occasione simile per il rilancio degli investimenti in\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 non ricapita. Non possiamo sbagliare e dobbiamo agire con larga unit\u00e0 d\u2019intenti. Chiarimenti e spiegazioni importanti nell\u2019intervista di @amendolaenzo al @Corriere.","413":"The Economy of Francesco @FrancescoEcon \u00e8 una delle pi\u00f9 belle novit\u00e0 di questo tempo. Una mossa verso il mondo del dopo che ci consegna speranza e fiducia. @ASmerilli #FrancescoEconomy","414":"Quella attuale \u00e8 la prima crisi per la quale non vi sia stato nemmeno un tentativo di concordare analisi e soluzioni tra le due sponde dell\u2019Atlantico. Dialogo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00e8 essenziale. Necessario che riprenda al pi\u00f9 presto e sia efficace. @euronews @DelorsInstitute @scuolapolitiche","415":"Volere che l\u2019Assemblea legislativa del #Michigan, a maggioranza trumpiana, mandi una sua lista di delegati per l\u2019elezione del Presidente invece di quella eletta dai cittadini \u00e8 sovvertimento di regole da #CoupAttempt. Alcuni repubblicani han bloccato la cosa. Pochi ma sufficienti","416":"Good news for \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #Blinken appointment, right step to relaunch transatlantic ties. #Biden @ABlinken","417":"Una bellissima notizia per @Refugees, per le Nazioni Unite e per l\u2019Italia. Complimenti a @FilippoGrandi riconfermato a capo di #UNHCR. Un grande italiano che parla il giusto e agisce tanto e bene.  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","418":"We are launching a new chair in sustainable development and climate transition. A new beginning in continuity with @sciencespo traditional engagement. @PSIASciencesPo @EAPScPo","419":"A domani per saperne di pi\u00f9 sul mega accordo asiatico della settimana scorsa, il #RCEP che unisce i 10paesi @ASEAN e \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa.  Una opportunit\u00e0 e una sfida per noi. @Itasean @scuolapolitiche @AgenziaAREL","420":"Onorato ed emozionato di partecipare alla presentazione dell\u2019ultimo libro di #PadreSorge. #Perch\u00e9lEuropacisalver\u00e0","421":"Sono tante le prime volte dell\u2019amministrazione #Biden. Una squadra migliore ancora delle aspettative. Impressiona positivamente in particolare la scelta di #AvrilHaines, prima donna a ricoprire la carica di responsabile dell\u2019Intelligence.","422":"Le monde de l\u2019apr\u00e8s Covid. Le premier geste vient d\u2019Asie. L\u2019accord #RCEP entre les dix pays @ASEAN et \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa est le plus grand jamais tent\u00e9. @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo @DelorsBerlin @AcademieNE @ID_EUAgora @scuolapolitiche","423":"Game over per #Trump. Molla. Dopo aver seminato per settimane odio e divisioni. Dopo aver inventato un racconto di brogli crollato davanti a giudici e autorit\u00e0. Dopo aver scatenato un populismo solo distruttivo. Lascia solo macerie. E alcuni che faranno come ad Hamelin.","424":"L\u2019Europe ne peut pas d\u00e9pendre d\u2019une poign\u00e9e de votes en Arizona ou Nevada. L\u2019autonomie strat\u00e9gique est une n\u00e9cessit\u00e9. @DelorsInstitute @AcademieNE @ID_EUAgora @DelorsEurope @PSIASciencesPo @sciencespo @DelorsBerlin","425":"Thank you @ElisaFerreiraEC !","426":"Quando ti viene da pensare, mi ricorder\u00f2 cosa facevo e dove ero quando ho avuto la notizia. #Maradona","427":"A new impulse. @PSIASciencesPo @EAPScPo @sciencespo","428":"Il pi\u00f9 grande calciatore di tutti i tempi. E non lo dico per l\u2019emozione del momento. L\u2019unica volta che lo vidi giocare dal vero, all\u2019Arena Garibaldi pensai che non avrei mai vissuto un simile momento. E cos\u00ec \u00e8 stato. Almeno finora. #Maradona","429":"100 anni dalla nascita di #ErmannoGorrieri. Le sue idee moderne e inclusive per una societ\u00e0  diversa e migliore erano lungimiranti allora, possono diventare realt\u00e0 oggi.","430":"Sempre. Ma in questo 2020 di chiusure in casa, se possibile ancora pi\u00f9 forte il #NoAllaViolenzaSulleDonne. #giornatacontrolaviolenzasulledonne","431":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","432":"Dunque, #Biden prende 80milioni di voti, record assoluto nella storia \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. #Trump oltre 6 milioni di meno. A saperlo il giorno dopo avrebbe fatto pi\u00f9 effetto. Ma \u00e8 comunque utile ripeterlo a chi dice di parlare sempre in nome del popolo. Bene, il popolo ha parlato. E a voce alta.","433":"Le elezioni americane modificano l\u2019equilibrio su cambiamenti climatici e transizione energetica. In meglio.","434":"L\u2019Italia che guarda con attenzione al dinamismo asiatico. @Itasean","435":"Le Covid est la premi\u00e8re grande crise globale sans ni dialogue ni solutions transatlantiques. La victoire de #Biden est l\u2019opportunit\u00e9 pour une relance imm\u00e9diate du transatlantique. Faut la saisir. @OuestFrance @sciencespo @PSIASciencesPo @ID_EUAgora @AcademieNE","436":"Je plaide en faveur d\u2019une plus forte id\u00e9e d\u2019autonomie strat\u00e9gique europ\u00e9enne. Un concept dont on parle beaucoup mais dont d\u00e9finitions et caract\u00e9ristiques semblent tr\u00e8s flous jusqu\u2019\u00e0 maintenant. @OuestFrance @DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope @AcademieNE @ID_EUAgora","437":"Democracy matters in Europe! @ID_EUAgora @DelorsInstitute @scuolapolitiche","438":"I cinque anni di vita di \u2066@Itasean\u2069 cadono proprio mentre dall\u2019\u2066@ASEAN\u2069 parte la pi\u00f9 grande iniziativa di accordi economici globali, il #RCEP. Motivo in pi\u00f9 per avvicinare quell\u2019area del mondo cos\u00ec dinamica all\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa e all\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Ne parliamo luned\u00ec. #SKY #PWC.  https:\/\/t.co\/AHTm5JCKms","439":"L\u2019agressivit\u00e9 de #Trump contre l\u2019UE a aid\u00e9 \u00e0 serrer les rangs et nous a m\u00eame unifi\u00e9. Effet inattendu positif. Mais faut pas exag\u00e9rer...d\u00e9cid\u00e9ment mieux d\u2019avoir un Pr\u00e9sident\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ami de l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #Biden @OuestFrance @DelorsInstitute @PSIASciencesPo @ID_EUAgora @AcademieNE @DelorsBerlin","440":"Ora viene finalmente fuori che abbiamo assistito a settimane di irresponsabile isteria. Ecco i primi effetti dei riconteggi voluti da #Trump. 132 voti in pi\u00f9 per #Biden.   https:\/\/t.co\/WU5NOTAGF4","441":"Parleremo del nuovo mega accordo che mette insieme i 10 paesi @ASEAN e \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa. Una svolta nell\u2019economia mondiale. Arriva dall\u2019Asia la prima mossa per il dopo Covid e per il dopo Trump. Per noi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa una sfida impegnativa. E tante potenziali opportunit\u00e0. @Itasean","442":"@marcolaudonio @zdizoro @quelloditermoli @fdagentile @SalernoSal @VincentRusso01 @pennililla @CChiominto @palagab @gventreg Senza #nduja??? Che delusione.","443":"\ud83e\udd2d\ud83d\ude1e. Buonvento \u2066@bravimabasta\u2069 !  https:\/\/t.co\/LcFZqzQY39","444":"L\u2019Italia deve guardare al dinamismo asiatico e in particolare del Sud Est Asiatico. \u00c8 l\u00ec che tante cose stanno accadendo, come dimostra il #RCEP, il mega accordo economico che unisce i 10paesi @ASEAN con \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddfa. Ne abbiamo parlato con @Itasean e @PwC_Italia.","445":"Un passo avanti nelle relazioni tra UE e @ASEAN. Ottima notizia. La strada \u00e8 quella giusta. E l\u2019Italia \u00e8 un passo avanti. @Itasean","446":"Un pensiero speciale per una persona speciale, Luciano #Guerzoni. Grazie per il tuo impegno a rendere il nostro paese pi\u00f9 avanzato socialmente. Un impegno che hai continuato fino all\u2019ultimo,impegno prezioso per il futuro della nostra societ\u00e0.","447":"3 key messages from @OECD. Hope governments and eu institutions will be aware and follow them.","448":"Ce soir sur @bfmbusiness","449":"Jeudi,  @UniLUISS - @sciencespo dialogues \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 pour l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa organis\u00e9s avec @Ambrosetti_","450":"Fantastico #Augias con #Salvini. Mi viene da sintetizzare #MiticoAugias.","451":"Un\u2019alleanza di lungo termine \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00e8 essenziale in Europa. Troppe rivalit\u00e0 e sgambetti reciproci nel passato. Invece \u00e8 fondamentale che proviamo insieme ad influire in \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Come fanno gli altri. Le idee e gli obiettivi nel numero della rivista dell\u2019Arel diretta da @mcolimberti.","452":"Ce soir. @bfmbusiness @hchevrillon","453":"Avanti cos\u00ec. #UEASEAN @ASEAN @EUinASEAN @Itasean","454":"Onorato, domani, di presentare l\u2019ultimo libro, postumo, di #PadreSorge. Con un grande, immenso grazie per tutto quello che ha rappresentato per tante generazioni di italiani e di cattolici impegnati in politica.","455":"Great achievement! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa-@ASEAN relationship are improving. @Itasean is working in the same direction.","456":"Perch\u00e9 l\u2019Europa ci salver\u00e0.","457":"Dialoghi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 per l\u2019 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.","458":"Thank you Pr\u00e9sident #Giscard.","459":"Onorato di presentare ora, in diretta, l\u2019ultimo libro postumo di #PadreSorge, punto di riferimento di generazioni e generazioni di cattolici impegnati in politica e nel sociale. Saremo tutti l\u00ec soprattutto per dirgli GRAZIE.","460":"Je salue la m\u00e9moire de #Giscard, grand europ\u00e9en et fervent architecte de la construction\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Faut toujours se rappeler que la Constitution issue du travail de la #ConventionGiscard aurait chang\u00e9, en mieux, l\u2019histoire europ\u00e9enne.","461":"Onorato di presentare l\u2019ultimo libro, postumo, di #PadreSorge. Con l\u2019immensa gratitudine per tutto quello che ha rappresentato per la mia e per tante generazioni di italiani impegnati in politica.","462":"Una bella notizia per l\u2019UE e una grande soddisfazione per l\u2019Italia. Complimenti a Stefano #Sannino, al vertice della diplomazia europea.","463":"Rimango interdetto. L\u2019 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ottiene con uno dei suoi pi\u00f9 bravi diplomatici, Stefano #Sannino, la guida della diplomazia europea. Mai successo. Uno snodo chiave. Son passati giorni e da noi una sostanziale indifferenza sta accogliendo la cosa. \u00c8 una cosa normale? Ma che senso ha?","464":"Fiducia e lotta alle disuguaglianze. Due facce dello stesso impegno. @MeetingRimini","465":"Un\u2019altra doccia fredda stamani. Sembra un incubo senza fine. Al quale reagire continuando e rafforzando la mobilitazione fino alla fine di questa ingiustizia. #FreePatrickZaki #freeZaki","466":"\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d speriamo. Evitare le disastrose conseguenze di un #BrexitNoDeal \u00e8 davvero nell\u2019interesse di tutti.","467":"Avec #Biden, qu\u2019est ce que \u00e7a change pour nous les europ\u00e9ens? Entre nouvelle alliance et autonomie strat\u00e9gique un grand d\u00e9bat aujourd\u2019hui organis\u00e9 par @DelorsInstitute et @GulbenkianParis.","468":"We are honored you accepted, @moedas!","469":"Crucial achievement. @ASEAN @EUinASEAN @Itasean","470":"Forse era davvero il simbolo dell\u2019Italia. Sembrava impossibile, eppure volava. Che tristezza #Pablito. #Finir\u00e0questo2020  https:\/\/t.co\/uEszfrynPF","471":"Per sapere tutto sulle relazioni tra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa ed @ASEAN. @Itasean","472":"The Eu Green Line must go on. #EUCO \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@DelorsBerlin\u2069 \u2066@DelorsEurope\u2069 \u2066@sciencespo   https:\/\/t.co\/G2uNdkNszQ","473":"Un momento toccante oggi per bambini e genitori. \u2066@Sabrinalfonsi\u2069 scopre, alla \u201ccasa dei bambini\u201d a Testaccio la targa che ricorda Patrizia Pasquini fondatrice della straordinaria esperienza pedagogica di #TempoLineare.  https:\/\/t.co\/XeitQwt9zB","474":"Perfect Brexit mess explanation by @AranchaGlezLaya.","475":"Welcome @Marie_a_Paris.","476":"Looking forward to debating at @Columbia on #EuropeanGreenDeal","477":"Oggi, annuncio storico da #Bruxelles. Utile per capire perch\u00e9 il ruolo della UE \u00e8 insostituibile. A limitare lo strapotere dei giganti del mondo #digitale il livello nazionale \u00e8 insufficiente. Solo quello europeo ha la dimensione sufficiente per essere efficace nei loro confronti","478":"Merci @brunopatino. Un vrai bonheur avoir travaill\u00e9 \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s pendant les cinq derni\u00e8res ann\u00e9es. E ora buon vento \u26f5\ufe0f!","479":"#SOLOUNMINUTO la irresistibile campagna contro le barriere architettoniche e l\u2019assenza di senso civico.","480":"Un momento speciale, che unisce l\u2019Italia tutta. #pescatori #MazaraDelVallo #Italia #Libia","481":"A mission for EU in 2021? Strengthening links between citizens and institutions through new participatory democracy tools. A paper by @RNihoul for @DelorsInstitute.","482":"One year ago we were all together, all the @apsiainfo community, in Paris, without any distance and enjoying our closeness. Great souvenir! @PSIASciencesPo @sciencespo","483":"\u00c8 un onore per me presiedere il @DelorsInstitute Notre Europe. Ancora di pi\u00f9 se penso che prima di me Tommaso #PadoaSchioppa ne fu il presidente. A dieci anni dalla sua scomparsa abbiamo voluto ricordarlo con i pensieri di Jacques Delors e degli altri amici dell\u2019Istituto. #TPS","484":"Che fantastica idea e che scelta intelligente. #Gorizia e #NovaGorica Capitale Europea della Cultura 2025. #Insieme\u00e8meglio #Unione #NoaiMuri","485":"Addio #NedoFiano. E un abbraccio a Emanuele e a tutti i tuoi cari. La #Memoria deve essere sempre pi\u00f9 l\u2019impegno di tutti noi. Un impegno che non deleghiamo.  https:\/\/t.co\/kCtjuQLoTs","486":"2020, une ann\u00e9e charni\u00e8re, difficile et terribile. Une ann\u00e9e qui a relanc\u00e9 l\u2019Europe. Faut maintenant tenir le cap et aller encore de l\u2019avant. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa@DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope","487":"#Trinit\u00e0 #Lafrasecult","488":"#Trinit\u00e0 #lafrasecult","489":"#Trinit\u00e0 #lafrasecult","490":"50anni oggi. Non ci sono aggettivi. L\u2019avr\u00f2 visto cento volte. La frase cult per me? \u201cE comunque i fagioli erano uno schifo\u201d. #Trinit\u00e0  https:\/\/t.co\/0X7DaKcF2j","491":"Super bravo aux \u00e9tudiants de @PSIASciencesPo pour avoir su franchir obstacles inattendus cette ann\u00e9e.Merci \u00e0 nos profs et \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe pour la capacit\u00e9 de se r\u00e9inventer et surmonter les d\u00e9fis.Une pens\u00e9e \u00e0 ceux qui sont rest\u00e9s en arri\u00e8re,notre priorit\u00e9 maintenant.  @sciencespo","492":"Agli studenti di @PSIASciencesPo gratitudine e stima per l\u2019impegno doppio o triplo che hanno dovuto mettere quest\u2019anno. Un grazie ai nostri professori che sono riusciti a reinventarsi con successo. E un pensiero a chi \u00e8 rimasto indietro. Per loro il nostro impegno prioritario ora","493":"Si moltiplicano le voci di un accordo su #Brexit. Speriamo! Sarebbe un importante segnale di fiducia tra tante incertezze. #BrexitDeal","494":"Well done. #BrexitDeal is a good news for all.","495":"ACCORDO! E inizia guerra di spin su chi ha vinto tra\ud83c\uddea\ud83c\uddfae\ud83c\uddec\ud83c\udde7. A farla non si va oltre il proprio naso. #BrexitDeal \u00e8 vittoria di tutti, rafforza noi europei in un mondo sempre pi\u00f9 dominato da altri. Evita disastri, che sarebbero piaciuti a chi sa solo lucrare su paure e divisioni.\ud83d\udc4d","496":"La potenza di un semplice gesto. L\u2019Irlanda che concede unilateralmente l\u2019estensione dell\u2019 #Erasmus ai nord irlandesi, dopo che, nonostante gli impegni presi in Parlamento, #BorisJohnson ha deciso cancellarlo. #Brexit #Irlanda","497":"Sui negoziati #Brexit @MichelBarnier ha seguito un metodo vincente che ha tenuto uniti gli europei e consentito di evitare catastrofe NoDeal. Il suo metodo? Pazienza, ricerca dell\u2019unit\u00e0 e rispetto per le controparti. Soprattutto non ha mai seguito i populisti sul loro terreno.","498":"L\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9guider\u00e0 col #G20 il rilancio della cooperazione multilaterale. Si \u00e8 capito in questa crisi l\u2019importanza del non far da soli. Ci fosse stato pi\u00f9 coordinamento internazionale sarebbe stato ben diverso. Costruire col nostro G20 l\u2019index dei costi della non cooperazione aiuterebbe","499":"L\u2019Italia presieder\u00e0 il #G20 e ha, con l\u2019arrivo di Biden, l\u2019occasione di rilanciarlo come perno di una nuova cooperazione multilaterale, dopo gli anni del trumpismo. Non sprechiamola. \u00c8 occasione per nuove relazioni internazionali ed \u00e8 anche una grande occasione per l\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9nel mondo.","500":"Contre les populismes il faut suivre la m\u00e9thode #Barnier. Patience et rassembler. Et jamais les suivre sur leur camp. #Brexit @MichelBarnier @DelorsInstitute @sciencespo @PSIASciencesPo @AcademieNE @ID_EUAgora","501":"Da noi, incredibilmente, non se ne parla ma venerd\u00ec inizia l\u2019anno di presidenza \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 del #G20. Una occasione per disegnare un mondo basato sulla cooperazione multilaterale. E una grande chance per mostrare il volto migliore del Paese. Purch\u00e9 ci sia l\u2019impegno di tutti. Non scontato.  https:\/\/t.co\/ig30MNopyF","502":"A la fin #Brexit sera une chance pour l\u2019UE. On n\u2019aurait jamais fait le plan de relance #NextGenerationEU avec #BorisJohnson assis \u00e0 la table du Conseil Europ\u00e9en. On ne pourrait jamais faire l\u2019Europe de la #Sant\u00e9 avec le veto \ud83c\uddec\ud83c\udde7. @bfmbusiness @DelorsInstitute @sciencespo","503":"Maintenant sur @bfmbusiness #Brexit #Ue","504":"L\u2019Italia ripartir\u00e0 e la #cultura dovr\u00e0 essere il cuore della ripartenza. \u00c8 l\u2019impegno pi\u00f9 esigente.","505":"Il messaggio di #Mattarella \u00e8 stato forte e chiaro. Inequivocabile. Non ci si lasci trascinare da interessi di parte. Si pensi alla comunit\u00e0 e all\u2019interesse generale. Nessuno potr\u00e0 dire di non aver capito. #Capodanno","506":"Bene. Un altro accordo, davvero in zona Cesarini, che completa la sistemazione delle questioni post Brexit. Bravi @AranchaGlezLaya e @DominicRaab per l\u2019intesa su #Gibilterra. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","507":"Take back control? \ud83d\ude1e Loose  opportunities...","508":"Ne succedono di ogni ma un doppio \ud83c\udf08 \u00e8 la prima volta che mi capita. E poich\u00e9 stavolta #auguri normali non bastano, condivido questa mia foto con la testarda speranza che sia davvero super bene augurale. #Capodanno  https:\/\/t.co\/wSiM9yQdg9","509":"Quali saranno le sfide per \ud83c\uddea\ud83c\uddfa 2021?Non ho dubbi, una su tutte. Mettere in pratica quanto \u00e8 stato deciso con #NextGenerationEU, farlo vivere nella realt\u00e0 concreta dei cittadini il pi\u00f9 presto possibile. Non \u00e8 scontato. Ci vuole un grande sforzo d\u2019insieme. E evitare tanti ostacoli.","510":"Le plus grand d\u00e9fi de 2021 pour l\u2019Europe? Mettre concr\u00e8tement en place, dans la vie des gens, tout ce qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 en 2020 avec #NextGenerationEU. Pas donn\u00e9. Faudra un grand effort collectif, et \u00e9viter les pi\u00e8ges de tous ceux qui guettent l\u2019\u00e9chec. @DelorsInstitute @sciencespo","511":"Bom trabalho Presid\u00eancia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 2021, boa sorte \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. @DelorsInstitute @govpt @antoniocostapm @nestrangeiro_pt","512":"Il repubblicano Brad #Raffensperger Segretario di Stato in Georgia, mostra cosa voglia dire avere la schiena dritta.","513":"La democrazia americana sta vivendo momenti drammatici e il comportamento di #Trump non ha precedenti. Spero solo che chi lo sostiene ascolti questa registrazione.","514":"Un giusto tributo. #ErnestoGismondi.","515":"Keep fighting. We stand with #Belarus people #freedom #democracy #Minsk #LukaschenkoOut","516":"\u00c8 rispetto del popolo, amore per la democrazia e per il proprio paese ci\u00f2 che spinge #12Senatori trumpiani a non certificare,per motivi politici, l\u2019elezione popolare di #Biden, certificata invece da tutte le istanze giudiziarie e amministrative? Le macerie che lascia il trumpismo","517":"Buon lavoro @SanninoEU. Da oggi uno dei migliori diplomatici \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 a capo di tutta la struttura diplomatica \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, la @eu_eeas.","518":"Questo \u00e8 #Trump. Un Presidente che sta disperatamente tentando, per chiamarlo con i termini veri, un #colpodiStato. Vorrei ora sentire le repliche di chi lo ha difeso qualunque nefandezza facesse.  https:\/\/t.co\/hBrKjzs32U","519":"Una #crisidigoverno che \u00e8 settima notizia nei Tg non si era mai vista. Sar\u00f2 io che ho difficolt\u00e0 a capire.","520":"Voil\u00e0 d\u00e9voil\u00e9 le nouveau logo de @DelorsInstitute pour la nouvelle \ud83c\uddea\ud83c\uddfa que nous voulons contribuer \u00e0 dessiner, dans cette ann\u00e9e qui marque les #25ans de la cr\u00e9ation de l\u2019Institut par Jacques #Delors. #UE #2021","521":"L\u2019Italia quest\u2019anno presiede il #G20. \u00c8 la prima volta. Occasione unica per rilanciare il multilateralismo e per mostrare il volto migliore dell\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 al mondo. Mondo che ci guarder\u00e0 con attenzione. Non posso non notare che sembra che da noi non freghi niente a quasi nessuno.","522":"Addolorato per la scomparsa di Emilia #DeBiase. Instancabile ed entusiasta lavoratrice, sempre portatrice di carica positiva. Che tristezza. \ud83d\ude4f","523":"#CapitolHillCoup shows how crucial is to protect and take care of our #democracy. #DemocracyMatters","524":"Quel che \u00e8 successo oggi a #WashingtonDC \u00e8 un colpo durissimo per la democrazia. Per tutte le democrazie. La #democrazia va protetta e difesa. \u00c8 la risorsa pi\u00f9 importante di cui disponiamo.","525":"Ha fatto di quell\u2019Aula sorda e grigia un #BivaccoDiManipoli.","526":"In the US there\u2019s a #golpe attempted by #Trump. The rest of the world has to treat it as it is. A coup d\u2019\u00e9tat.","527":"Quel che sta succedendo al #CapitolBuilding  di #WashingtonDC \u00e8 la dimostrazione che #Trump \u00e8 un golpista. Come tale andrebbe trattato.","528":"Thank you #Georgia! #Warnock #Ossoff #BidenHarrisToEndThisNightmare  https:\/\/t.co\/KrCZpxr2cH","529":"\ud83d\ude33 Come vorrei essere un elettore della #DekalbCounty della #Georgia! E votare #Ossoff. Dalla sua vittoria dipender\u00e0 la politica US e quella internazionale dei prossimi anni. Quei voti influiranno anche su di noi. \ud83d\ude4f","530":"Gli occhi puntati sulla #Georgia e su un voto cruciale. Dei 2senatori da scegliere uno sar\u00e0 #dem, #Warnock, per l\u2019altro sar\u00e0 testa a testa. Un migliaio di voti di una contea della #Georgia determiner\u00e0 la politica americana e molto della politica internazionale. #Colfiatosospeso","531":"We have to defend and protect our democracies. This is the lesson from #WashingtonDCRiot. We can\u2019t move on business as usual. @euronews.","532":"Quanto accaduto ieri a #WashingtonDC \u00e8 di una gravit\u00e0  impressionante, e ora non pu\u00f2 rimanere senza rigorose e nette conseguenze, istituzionali e penali. La democrazia deve difendersi. E si deve difendere la democrazia.","533":"Ora tutti a scendere dal carro del Presidente golpista. Negli Stati Uniti e da noi. S\u00ec. ORA.","534":"Mi auguro solo che questo non gli basti per cavarsela.","535":"Arrivo in ritardo. Ma non volevo far mancare stima e amicizia a @fabriziobarca.","536":"\u00ab\u00a0Un retour \u00e0 l\u2019ordre d\u2019avant Trump n\u2019est ni possible ni souhaitable\u00a0\u00bb. Analyse ponctuelle. Id\u00e9e que je partage dans l\u2019intw de Lakhdar Brahimi, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 Strat\u00e9gique de \u2066@PSIASciencesPo\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069 \u2066@ID_EUAgora\u2069  https:\/\/t.co\/UgsUSE07v3","537":"Premetto che penso tutto il male possibile di #Trump. Per\u00f2 la decisione, quella definitiva, di @Twitter lascia aperti molti, troppi interrogativi. #TrumpBanned","538":"Non sar\u00e0 cio\u00e8 solo il ritorno al 2019 ma sar\u00e0 un ritorno all\u2019#insegnamento in presenza fisica con l\u2019introduzione di tante positive novit\u00e0 #tech portate dall\u2019esperienza del 2020. Quale equilibrio tra la #formazione del '19 e del \u201820 \u00e8 il tema di cui parleremo (2\/2).","539":"Da oggi a mercoled\u00ec si svolge l'assemblea @apsiainfo. Scambieremo esperienze e discuteremo di come potr\u00e0 essere l\u2019#istruzione superiore del dopo #Covid19. Credo dovr\u00e0 essere un mix di 2019 e 2020 (1\/2)  https:\/\/t.co\/DqcpzU0gjZ","540":"Looking forward to discussing on the future of high education through and after pandemic. @apsiainfo @PSIASciencesPo @sciencespo","541":"Merkel ha colto il punto. Quella di @Twitter su #Trump ha finito per essere una decisione che ha aperto molti pi\u00f9 problemi di quanti ne abbia risolti. #TrumpBanned","542":"Great choice. #Biden appointed as #CIA head Bill #Burns, good friend of @PSIASciencesPo and beloved by our students community. Good luck.","543":"Combien de temps et de r\u00e9unions, combien d\u2019annonces et de discussions faudra-t-il encore avant qu\u2019on arrive \u00e0 trouver des solutions efficaces sur la question migratoire? L\u2019Europe et le d\u00e9fi des migrations au c\u0153ur de la r\u00e9flection de @DelorsInstitute et de @AcademieNE.","544":"Sharing experiences and finding solutions to overcome obstacles in this demanding and disruptive high education covid period. After Seattle \u201816, Singapore \u201817, Washington DC \u201818, Toronto \u201819 and Paris \u201820 our annual @apsiainfo meeting is, this year, on line \ud83d\ude1e...","545":"Buon lavoro!","546":"The \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 are back! Great debate with Jack Lew, former Secretary for Treasury with \u2066@BarackObama\u2069, today at the \u2066@apsiainfo\u2069 annual assembly.  https:\/\/t.co\/vxcarv615e","547":"Da qualche ora fuori dall\u2019Italia si \u00e8 capito che \u00e8 #crisigoverno. A chi mi chiede, abbozzo spiegazioni. Mi ascoltano e si mettono le mani nei capelli. Sicuramente \u00e8 perch\u00e9 non sono bravo io a capire. E nemmeno a spiegare.","548":"Which future for the \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8? Looking forward to listening and debating today with Jack Lew, Secretary of the Treasury with @BarackObama and Merit Janow dean at @ColumbiaSIPA, during our annual @apsiainfo assembly. @PSIASciencesPo","549":"Cosa succede negli US? Cosa aspettarsi dall\u2019amministrazione #Biden? Tra poco un\u2019 occasione per capire meglio. All\u2019interno dell\u2019assemblea annuale di @apsiainfo, che quest\u2019anno presiedo, dialogher\u00f2 in webinar con Jack Lew, segretario all\u2019economia di @BarackObama.","550":"Qui il mio discorso di benvenuto, da Presidente dell\u2019Associazione mondiale delle Scuole Universitarie Affari Internazionali, all\u2019Assemblea dei 60 Deans di @apsiainfo. Quale giusto mix, per il futuro dell\u2019istruzione,tra 19 e 20,cio\u00e8 tra il prima e le novit\u00e0 tech del periodo Covid?","551":"Don\u2019t worry Alex, it is difficult even for us...#crisidigoverno","552":"In a few minutes on @bloomberg debating the challenges facing high education in this pandemic period. @apsiainfo @PSIASciencesPo","553":"\u201cA crisis provoked by the smallest party, 2.5% in the polls, is a record, even in Italy\u201d I said on @CNBC","554":"\u201cThe most irresponsible crisis in the worst moment\u201d. On @CNBC.","555":"Said @nytimes populists in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 and \ud83c\uddea\ud83c\uddfa are weaker after #Trump disaster. But they can raise again if some (even just one) government parties make suicide...like it seems happening in Italy, after yesterday\u2019s #ItaliaViva irresponsible decisions. #crisidigoverno @StevenErlanger","556":"\u201cThe true magic word is ACCOUNTABILITY. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 has to be responsible, effective and accountable when we start implementing the enormous amount of money that \ud83c\uddea\ud83c\uddfa is giving us. A demanding challenge. This crisis is showing exactly the opposite\u201d. Now on @CNBC #crisidigoverno","557":"\u201cThe two happiest people in Italy today? @matteosalvinimi and @GiorgiaMeloni\u201d I just summarize the crisis for @CNBC.","558":"Crisis in Italy. And in the US. In a few minutes on @CNBC.","559":"Non c\u2019\u00e8 niente da fare. Son sempre fuori luogo o fuori tempo ... questo \u00e8 di troppi anni fa. A proposito di #costruttori \ud83d\ude0a  https:\/\/t.co\/cHU5UmRhq3","560":"\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f","561":"Un\u2019intervista tutta da leggere per capire quel che sta succedendo in Europa e nel mondo. Parole importanti sul ruolo che Spagna e Italia, insieme, devono giocare in Europa. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@AranchaGlezLaya","562":"Da tempo non intervengo e ho pensato a lungo se farlo. Poi mi son detto chissene di chi tirer\u00e0 fuori rancore e campanella. I costi della #follia in corso verranno in carico a tutti, qualunque sia l\u2019orientamento politico. E tacere \u00e8 essere corresponsabili.   https:\/\/t.co\/VX79vUV4Oh","563":"Congratulations Norbert you had a very good race. With the best \ud83c\uddea\ud83c\uddfa spirit. #cdupt21 #Roettgen","564":"Vogliamo #Navalnylibero","565":"\ud83d\udccc\"Wars &amp; Peace: solving conflicts and building human security.\"  3 days, 14 sessions, 35 individual breakout rooms. 57 speakers, 77 #volunteer #students.  \ud83d\uddd3\ufe0fThe 6th #YLSummitPSIA @PSIASciencesPo will start on Monday 18th!  Check out the full program here:  https:\/\/t.co\/pg9gktu8yo  https:\/\/t.co\/9OoUzzhfmm","566":"Ma che bello rivedere e riascoltare la storia dei #Nomadi con Paolo Mieli su \u2066@RaiPlay\u2069. Grazie \u2066@beppenomadi\u2069 e \u2066@1MarcoBarbieri\u2069, che emozioni intense, che sensazioni positive! E comunque, ora ancor di pi\u00f9 ... #semprenomadi  https:\/\/t.co\/GchLyRidIo","567":"Great speech at #YLSummitPSIA by @JosepBorrellF on the need for EU to have a more assertive foreign and security policy. Tks @StevenErlanger and all @PSIASciencesPo students and team who worked for the success of this event.","568":"Si comincia. Sesta edizione del #YLSummitPSIA. Aprir\u00f2 introducendo lo speech di apertura di Jens Soltenberg segretario generale della Nato.","569":"We are kicking off our 6th edition #ULSummitPSIA with Jens Stoltenberg NATO Secretary General. Follow us on @youtube link below. @PSIASciencesPo @sciencespo @apsiainfo","570":"Thank you @carlbildt for having accepted to attend the #YLSummitPSIA 6th edition . You\u2019ll be challenged and not just listened by our fantastic @PSIASciencesPo students. Be ready!","571":"Quando iniziai da Dean di @PSIASciencesPo nel 15 lanciai lo #YLSummitPSIA, confronto tra i ns studenti e alcuni leaders interessati non ad essere ascoltati ma sfidati. Ora grande inizio della 6a edizione. Alle 12.00 introduco Jens #Stoltenberg SegretarioGenerale NATO. Su @YouTube","572":"Plus difficile pour les populistes europ\u00e9ens vivre sans #Trump \u00e0 la MaisonBlanche. Oui, ils vont tenter de faire oublier leur proximit\u00e9 au pr\u00e9sident golpiste. Mais la l\u00e9gitimit\u00e9 que la #MaisonBlanche a donn\u00e9 \u00e0 leurs langages et leurs comportements, \u00e7a c\u2019est une perte vraie.","573":"Che tristezza. Un grande protagonista che ci lascia. Un pensiero aperto, intelligente e sempre originale. Aggiungo, come nota personale, un vicino di casa amato e coccolato da tutto il quartiere. #Testaccio. #Macaluso.","574":"Cominciano le #ultime24hdiTrump alla #CasaBianca. Ne ha combinate talmente tante che c\u2019\u00e8 quasi un, inaccettabile, respiro di sollievo se oggi #Trump si limita solo ad amnistiare tutti i suoi amici. Speriamo solo che gli americani la lezione l\u2019abbiano imparata davvero. E anche noi","575":"\ud83d\ude0a#InaugurationDay con i #Vasi\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! @welikeduel\u2069 @La7tv \u2066@Vasoesteri\u2069  https:\/\/t.co\/IO1MHeMPKp","576":"Gli americani sono davvero unici. Giurare sulla #Bibbia e #LadyGaga. Insieme. \ud83d\ude0a  https:\/\/t.co\/hFqbsIjkpc","577":"Non ci posso credere! Guardando la tv mi sembra di intravvederlo a #CapitolHill tra gli invitati dell\u2019 #InaugurationDay di #BidenHarris. Mi sar\u00f2 sbagliato? \u2066@welikeduel\u2069 \u2066@La7tv\u2069 \u2066@Vasoesteri\u2069  https:\/\/t.co\/hddKw6QCW8","578":"9 panel, 57 speakers, more than 1.000 \u2066@PSIASciencesPo\u2069 students involved, 77 students volunteers leading the event. Ready to go for the Conclusions by #NobelPrice Juan Manuel Santos. An extraordinary 6th edition of #YLSummitPSIA. \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@apsiainfo\u2069  https:\/\/t.co\/qi8diOFB7H","579":"Siiiiiiiiii! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf7e\u2728\ud83c\udf08","580":"S\u00ec! L\u2019 #elicottero che si alza in volo e accompagna via #Trump dalla #CasaBianca credo che vorremmo guidarlo in tanti. Non mi faccio trasportare facilmente dagli istinti ma confesso di provare una emozione unica e incontenibile in questi attimi. S\u00ec! La #democraziahavinto!  https:\/\/t.co\/V4UH7InwNC","581":"Now online with @carlbildt, key note speaker on Wars &amp; Peace, exchanging with our @PSIASciencesPo students during the 6th edition of #YLSummitPSIA.","582":"26 questions and answers! What a heated debate between NATO SecGen Jens #Stoltenberg and our fantastic \u2066@PSIASciencesPo\u2069 students at #YLSummitPSIA on #Wars&amp;Peace. Intense and timely, with all the new expectations, EU and worldwide, of having #Biden at the #WhiteHouse. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa.  https:\/\/t.co\/TRuZig9l9q","583":"Oggi un grande giorno. Con #Biden alla #CasaBianca \ud83c\uddea\ud83c\uddfae\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8si riavvicinano. Il ruolo della NATO diventa ancora pi\u00f9 importante. Come rafforzarla e renderla pi\u00f9 politica? Serrato dibattito tra i nostri studenti di \u2066@PSIASciencesPo\u2069 e il SegrGen Jens Stoltenberg a #YLSummitPSIA.  https:\/\/t.co\/AnRCm0HOQ0","584":"La migliore. Di gran lunga. Cos\u2019\u00e8 il genio? @makkox.","585":"Un simile tw ha decine di migliaia di like. Il trumpismo, che consente di poter dire la qualunque senza limiti \u00e8 sempre l\u00ec a ricordarci che non bisogna deflettere. Bisogna lottare. Il #ParisAgreement su #ClimateEmergency sarebbe per i cittadini di Parigi e non per gli altri???","586":"Can\u2019t believe it. #ParisAgreement #ClimateAction","587":"America is back. #ParisAgreement #ClimateChange  https:\/\/t.co\/WNYEWh9cH3","588":"...\u2066@welikeduel\u2069..  https:\/\/t.co\/ys7VbM1Hkb","589":"Dietro le quinte...\u2066@welikeduel\u2069...  https:\/\/t.co\/ZUAbqdnEqc","590":"Dietro le quinte...\u2066@welikeduel\u2069 ...  https:\/\/t.co\/LGsXFhvQHc","591":"Dietro le quinte...\u2066a @welikeduel\u2069...  https:\/\/t.co\/Tp8PXVOZKU","592":"Frittatona di cipolle...  https:\/\/t.co\/8YgBF3NDYl","593":"Stasera...","594":"Buona fortuna Luciano. Fortunati gli studenti bolognesi !","595":"Beh, il ritorno del @Vasoesteri non me lo perdo proprio stasera. @welikeduel @La7tv","596":"Tutto #daleggere","597":"Grazie di esserci @welikeduel \ud83e\udd1d","598":"Con il mitico prof. Pasquino eravamo insieme stamani sul web. E ho avuto un\u2019illuminazione. \u00c8 lui il nostro \u2066@BernieSanders\u2069? A guardare il maglione...intanto grazie per oggi \u2066@GP_ArieteRosso\u2069. \u2066@scuolapolitiche\u2069  https:\/\/t.co\/BJnSezgyKG","599":"Se riportare \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 al centro dell\u2019attenzione mondiale era l\u2019obiettivo di coloro che hanno voluto questa #crisigoverno, bene, ci sono senza dubbio riusciti.","600":"Per sempre #Kobe  https:\/\/t.co\/daEDJt85Ww","601":"\u00c8 tornato lo #Sch\u00e4uble europeista? Speriamo. Una piacevole sorpresa la lettura della bella intervista che ha dato a @mastrobradipo.","602":"Le parole di Romano #Prodi oggi su \u2066@repubblica\u2069, spero che vengano ascoltate. Spero. #crisidigoverno  https:\/\/t.co\/03FSyx6dAJ","603":"Tr\u00e8s content de voir @JLBourlanges, grand europ\u00e9en, \u00e9lu Pr\u00e9sident de la Commission Affaires \u00c9trang\u00e8res de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. Vive \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, bravo et in bocca al lupo. @DelorsInstitute @AcademieNE","604":"The \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Presidency is committed in launching the Conference on the Future of Europe very soon. #CoFoE is a priority, Minister Santos Silva said to our @PSIASciencesPo students. Good news!  @DelorsInstitute @DelorsBerlin @DelorsEurope @ID_EUAgora @AcademieNE @scuolapolitiche","605":"L\u2019UE e l\u2019Italia hanno davanti, nel 2021 #7crocevia principali. A seconda delle vie che verranno prese il nostro destino cambier\u00e0. In questo breve video presento queste scelte. E provo a spiegare perch\u00e9 sarebbe molto grave sbagliarle. @scuolapolitiche @DelorsInstitute @AgenziaAREL","606":"En visite au Ghetto de Rome aujourd\u2019hui pour la #MemoiredelHolocauste. En silence. #PlusJamais. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069 \u2066@PSIASciencesPo\u2069  https:\/\/t.co\/9PnT5Gc0Ip","607":"Lo sguardo preoccupato e interessato con cui dalla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 si guarda alla incomprensibile ed esoterica #crisigoverno in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9.","608":"In visita al #Ghetto di Roma oggi per la #GiornatadellaMemoria. In silenzio e in raccoglimento. #Maipi\u00f9.  https:\/\/t.co\/2ox9ACvO13","609":"Il 2020 ha cambiato l\u2019UE. Il 2021 confermer\u00e0 e rafforzer\u00e0 questi cambiamenti? Presento in questo breve video i #7crocevia dai quali dipender\u00e0 il nostro futuro. Inutile dire che molto dipender\u00e0 da cosa far\u00e0 l\u2019Italia. Motivo in pi\u00f9 per considerare cruciale questa #crisigoverno.","610":"Buon compleanno al \u2066@ilfoglio_it\u2069. Continuate a informare, duellare e dire quel che pensate. Fatelo liberamente che ce n\u2019\u00e8 bisogno come non mai in Italia.  https:\/\/t.co\/LAcrkmn45M","611":"In #Croazia sulla #rottabalcanica, sostegno pieno all\u2019impegno in queste ore di \u2066@brandobenifei\u2069 \u2066@bartolopietro1\u2069\u2069 \u2066@ale_moretti\u2069 \u2066@pfmajorino\u2069.  https:\/\/t.co\/w0i1M5tk6Z","612":"Congratulazioni a @LaVanguardia. Avanti cos\u00ec! #140a\u00f1os","613":"Il ColpodiStato in corso in #Myanmar \u00e8 un drammatico ritorno indietro. L\u2019incarcerazione di #sansuukyi e di altri leader deve cessare subito. La transizione verso la democrazia era piena di contraddizioni, come la vicenda dei #Rohingya dimostrava. Ma rimane la giusta via. @itasean","614":"Big worries today from #Myanmar. Stop #MyanmarCoup! #SanSuuKyi  #WinMyint.\u2069 @ASEAN \u2066@Itasean\u2069 \u2066@scuolapolitiche\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069   https:\/\/t.co\/DIYJDvxMUV","615":"La condanna di #Navalny non deve restare impunita.","616":"Sono costernato. Una persona di rara professionalit\u00e0 e signorilit\u00e0. Ne manterr\u00f2 sempre un gran ricordo. #MarcoFerretti.","617":"W @Unipisa e W #LilianaSegre !","618":"Present #Myanmarcoup is a crucial test for Chinese global accountability. @Itasean @sciencespo @PSIASciencesPo @DelorsInstitute @ID_EUAgora @scuolapolitiche @AcademieNE","619":"Abbiamo mille problemi in\ud83c\uddee\ud83c\uddf9e in\ud83c\uddea\ud83c\uddfa ma \u00e8 gravissimo quel che succede nel #Myanmar, nel cuore dell\u2019\u2066@ASEAN\u2069, l\u2019area del mondo potenzialmente pi\u00f9 dinamica. E quel dramma ci riguarda perch\u00e9 l\u2019Interdipendenza \u00e8 sempre pi\u00f9 il tratto caratteristico di questo tempo. \u2066@Itasean\u2069  https:\/\/t.co\/wIgA6LeDbr","620":"Looking forward to discussing with @alexstubb and @ShonaMurray_ on the post Brexit issues.","621":"#FreeAungSanSuKyi #FreeMyanmar","622":"Tackling energy poverty has to be one of the \ud83c\uddea\ud83c\uddfa main missions. Concrete proposals from @DelorsInstitute.","623":"Giornata davvero unica ed emozionante. Riaprire le porte dell\u2019Universit\u00e0 e riaccogliere, dopo mesi, gli #studenti \u00e8 fantastico. E parlare e scambiare idee con loro vale davvero tutto. Con un occhio preoccupato al fiume che qui accanto sembra proprio che stia per debordare...  https:\/\/t.co\/EEetrfPe3h","624":"Nell\u2019interesse dell\u2019Italia. #Draghi #Mattarella  https:\/\/t.co\/fr0rSXPYzu","625":"Felice di discutere a Dublino (agh...solo virtualmente) con @alexstubb @DaireKeogh and @ShonaMurray_ sulla ConferenzasulFuturodell\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa che finalmente sta per iniziare. Sar\u00e0 la volta buona per riforme che aspettano da anni, come la fine del diritto di veto? @DelorsInstitute #CoFoE","626":"I miei complimenti a #Conte per le parole chiare e dignitose di oggi.","627":"Comment se fait-il qu\u2019un banquier, comme #Draghi, soit si populaire en \ud83c\uddee\ud83c\uddf9? Voil\u00e0 l\u2019image que je sugg\u00e8re en \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 a travers @Le_Figaro\u2069, bonne surtout pour ceux de la g\u00e9n\u00e9ration Battiston\/Schumacher...  https:\/\/t.co\/tMH5h40uV4","628":"Buen trabajo @ElcanoJjRuiz nuevo Presidente del @rielcano de Madrid.","629":"Una settimana bella. La riapertura delle porte dell\u2019Universit\u00e0. Di nuovo finalmente il contatto con gli #studenti e la gioia di vederli felici nell\u2019incontrarsi tra loro. Sensazioni indicibili. #Avanti.  https:\/\/t.co\/wr8XxutRkG","630":"Il cambio nella politica estera \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 nelle parole di #Biden. Si riavvicina a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa e rilancia multilateralismo e coordinamento. Rinsalda le alleanze tradizionali americane. Linea ferma con Cina e Russia. E cambia linea in M-O sull\u2019aggressione Saudita allo Yemen.","631":"Our fantastic students. Well done! @PSIASciencesPo @sciencespo","632":"We strongly hope. #Ngozi for #WTO!","633":"Intense and heated debate between our fantastic @PSIASciencesPo students and Augusto Santos Silva on \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Presidency program for \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.","634":"Una grande emozione per me aprire, con una Lecture sull\u2019 #EuropaSociale, il Master sul Welfare all\u2019Universit\u00e0 di Bologna e nel Dipartimento di Scienza Politica fondato dal mio maestro Nino #Andreatta.","635":"Un grande onore. Essere stamani all\u2019Universit\u00e0 di #Bologna @UniboMagazine per una Lecture sull\u2019Europa del #Welfare mi genera un\u2019emozione davvero unica, per tanti motivi.","636":"Una bella notizia, cresce la speranza in una ripresa del multilateralismo con l\u2019ormai prossimo approdo di @NOIweala alla testa del @wto dopo un lungo stallo. Con il sostegno convinto, fin dall\u2019inizio, di \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Bene.","637":"Se #Salvini e la #Lega cambiano posizione - definitivamente - su Euro, europeismo ed \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, per me questo, nell\u2019interesse dell\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9, \u00e8 un bene.","638":"Un bellissimo scambio stamani con gli studenti dell\u2019Universit\u00e0 della #Calabria. #Arcavacata. Chi parla male della Calabria dovrebbe farci un passaggio. E capirebbe quante speranze e possibilit\u00e0. Non frustriamole! @scuolapolitiche","639":"We stand for democracy in #Myanmar. Stop #Myanmarcoup, #FreeAungSanSuKyi. @Itasean","640":"Una insopportabile ingiustizia contro la quale continuare a lottare. E di pi\u00f9 ancora. #Zaki  https:\/\/t.co\/ThcwcqrvvV","641":"Gli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 tornano a far parte del Consiglio per i #DirittiUmani delle #NazioniUnite. \u00c8 una svolta. Importante come altre scelte che stanno smentendo e smentiranno la tesi - che ad arte veniva fatta girare - per la quale #Biden e #Trump sarebbero stati simili in politica estera.","642":"In Europa cresca la mobilitazione contro il #MyanmarCoup. Non derubrichiamolo ad un evento lontano che guardiamo con distacco. #FreeAungSanSuKyi #FreeMyanmar.  https:\/\/t.co\/lwPzgGBp8x","643":"Quanto bisogno c\u2019\u00e8 di #BuonaPolitica! E quanto ci manca la voce del Cardinal #Martini nelle tempeste del nostro tempo. Per me davvero un onore che #InDialogo mi abbia chiesto di scrivere l\u2019introduzione alla nuova edizione degli \u201cEsercizi di buona Politica\u201d di Carlo Maria Martini.  https:\/\/t.co\/YrhXJsAPbS","644":"#stopMyanmarCoup #FreeAungSanSuKyi @Itasean","645":"Profonda tristezza per la notizia della scomparsa di Franco #Marini. Tanti pensieri, tanti ricordi. Un grande protagonista. Un grande amico.","646":"L\u2019intervento di #MarioDraghi, esattamente dieci anni fa, all\u2019Arel, per riflettere sugli atti di #Andreatta e #Ciampi che quaranta anni fa portarono a regolare diversamente i rapporti tra Tesoro e Bankitalia, nel cosiddetto \u00ab\u00a0divorzio\u00a0\u00bb tra le due istituzioni.","647":"Ritrovare se stessi nel #GiornodelRicordo. #10febbraio   https:\/\/t.co\/VGoX1svrfV","648":"E ora gli italiani son diventati #tuttieuropeisti? Una enorme occasione. Con qualche rischio. Ne parlo alla \u2066@BBCWorld\u2069.   https:\/\/t.co\/9SL5fIvBNX","649":"La nostra voce si alza forte in difesa della democrazia e dei diritti umani in #Myanmar. Stop #Myanmarcoup #FreeAungSanSuKyi. Ora in streaming con @Itasean.","650":"Il #Covid rimane il drammatico problema quotidiano del paese. Di Covid si continua a morire. Attenzione, non \u00e8 finito questo incubo come troppi sembrano immaginare. L\u2019ho detto dopo aver reso omaggio alla camera ardente di Franco #Marini.   https:\/\/t.co\/03V2OMPoao","651":"Seratona con un grandissimo #Pisa che sbanca #Monza. #GrazieRagazzi @PisaSC","652":"Buon vento Peppe!","653":"In bocca al lupo al #GovernoDraghi. Era difficile trovare la quadra. Bene. Ne esce una squadra di persone che lavoreranno bene tra loro. E che lavoreranno bene per l\u2019Italia.","654":"Complimenti @MC_Carro ! Brava.","655":"D\u00e9bat serr\u00e9 avec les \u00e9tudiants de la @AcademieNE sur les enjeux de la Conf\u00e9rence sur l\u2019Avenir de \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Trois missions pour la #CoFoE? 1) \u00c9liminer le #veto au sein du Conseil. 2) cr\u00e9er l\u2019Europe de la #Sant\u00e9. 3) Engager les citoyens dans l\u2019exercice de la Conf\u00e9rence. @DelorsInstitute","656":"\ud83d\ude4fDaniele. Ci vediamo presto a #Bagheria!","657":"Pour @LesEchos mon regard sur l\u2019impact en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa de l\u2019arriv\u00e9e de #Draghi en \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. En vue de la p\u00e9riode \u00e9lectorale qui va bient\u00f4t arriver en \ud83c\udde9\ud83c\uddea et en \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, il s\u2019agit plut\u00f4t d\u2019une bonne nouvelle pour #Merkel et @EmmanuelMacron. @DelorsInstitute","658":"In bocca al lupo @PierluigiBattis !","659":"La \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 guarda con trepidazione al risultato di #Barcellona e delle #elezionicatalane. Da anni l\u2019instabilit\u00e0 catalana genera conseguenze che vanno oltre i confini regionali e anche nazionali. Stasera la matassa sar\u00e0 pi\u00f9 intricata o comincer\u00e0 a dipanarsi? Un voto molto importante.  https:\/\/t.co\/8myA8RVDdN","660":"@PierluigiBattis S\u00ec. Che \u00e8 tutta un\u2019altra cosa da \u201cTrump assolto\u201d, converrai Pigi.","661":"Ho imparato che le parole contano. #Trump NON \u00e8 stato assolto. La maggioranza dei Senatori Repubblicani non ha voluto aggiungersi alla maggioranza assoluta dei Senatori-fatta di 50Dem+7Rep-che \u00e8 favorevole a completare l\u2019impeachment (per il quale c\u2019\u00e8 il quorum a 2\/3). \u00c8 diverso.","662":"Il #M5S nel2019 entra nella maggioranzaUrsula e d\u00e0 i voti decisivi a @vonderleyen per passare il 50% e guidare la Commissione. La #Lega inizia con #LePen e si avvicina ora al @PPE. A @elpaiscom dico che bisogna guardare in\ud83c\uddea\ud83c\uddfaper capire queste svolte a U altrimenti incomprensibili.","663":"Una buena comprensi\u00f3n de la incre\u00edble evoluci\u00f3n, en tres a\u00f1os, de la pol\u00edtica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 puede ser \u00fatil para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8y \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Mis puntos de vista, @elpaiscom.  #ForodiDialogoITASPA @CEOE_ES @AgenziaAREL","664":"Con il successo di M5S e Lega nel 2018 nacque il Parlamento pi\u00f9 anti\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Erano i tempi di Trump e Brexit. Dopo 3anni in quello stesso Parlamento gli stessi partiti fanno il governo pi\u00f9 pro\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. A @elpais dico che capire quanto succede in\ud83c\uddee\ud83c\uddf9aiuta a capire l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa.  https:\/\/t.co\/KDJnRe7lqW","665":"We stand with #Myanmar people. Stop #MyanmarCoup, #FreeAungSanSuKyi. @Itasean","666":"What a terrific news. \u2066@NOIweala\u2069 just appointed as new @wto Director will relaunch multilateralism with competence and energy. Good luck from the entire @PSIASciencesPo\u2069 students and scholars community! \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@apsiainfo\u2069  https:\/\/t.co\/VyrQjsX0KO","667":"Quelle super nouvelle. \u2066@NOIweala\u2069 \u00e0 la t\u00eate du \u2066@wto\u2069 est le meilleur choix pour relancer le multilateralisme, avec sa comp\u00e9tence et son \u00e9nergie charismatique. Amie de \u2066@sciencespo\u2069 et bien aim\u00e9e par nos \u00e9tudiants de \u2066@PSIASciencesPo\u2069, bon courage #Ngozi!  https:\/\/t.co\/6g3jhpbiWP","668":"Felici che \u2066@NOIweala\u2069 sia la nuova Direttrice del \u2066@wto\u2069. Competenza e carisma insieme, per rilanciare il multilateralismo. E poi, una grande amica di \u2066@sciencespo\u2069, adorata dai nostri studenti di \u2066@PSIASciencesPo\u2069. Buon lavoro #Ngozi!  https:\/\/t.co\/iPOy8X1OQj","669":"Spegnere radio di opposizione bloccherebbe l\u2019adesione all\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfase a farlo fossero governi di paesi candidati a entrare. Ma chiude  #Klubradio l\u2019Ungheria, gi\u00e0 membro, e Bruxelles pu\u00f2 fare poco perch\u00e9 basta il veto di un paese (la Polonia) a fermare. Il #DirittoDiVeto \u00e8 una disgrazia.  https:\/\/t.co\/PEBFnYwdOW","670":"La #Birmania sull\u2019orlo di un bagno di sangue. Troppi segnali indicano che se la comunit\u00e0 internazionale, non interviene il peggio pu\u00f2 succedere. #StopMyanmarCoup #FreeAungSanSuKyi \u2066@Itasean\u2069  https:\/\/t.co\/QEx0SDI26P","671":"Stop #MyanmarCoup. We stand with #Myanmar people. #FreeAungSanSuKyi  https:\/\/t.co\/t3RcPmbKyE","672":"Le monde d\u2019apr\u00e8s? On y est d\u00e9j\u00e0. Et en fait il y a beaucoup de nouveaut\u00e9s int\u00e9ressantes dans ce monde d\u2019apr\u00e8s selon @SylvieKauffmann. #ngoziokonjoiweala #Biden #Draghi","673":"Il #RCEP \u00e8 la pi\u00f9 interessante novit\u00e0 geopolitica. Un accordo tra i 10paesi @ASEAN, Cina, Giappone, SudCorea, Australia e N-Zelanda che favorisce il rilancio del multilateralismo. Ma cos\u2019\u00e8 il RCEP? Cosa c\u2019\u00e8 al suo interno? Che prospettive apre per\ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddfa? Ne parliamo il 24 @Itasean","674":"\u00ab\u00a0Non c\u2019\u00e8 sovranit\u00e0 nella solitudine\u00a0\u00bbChi vota S\u00cc alla fiducia lo fa su questa bella frase-manifesto dell\u2019europeismo virtuoso. Chi vota S\u00cc non potr\u00e0 domani dire di non essersene accorto. #Draghi #fiducia","675":"Wars &amp; Peace; 57 great speakers, 3.000 students, 9 panels, 3 fantastic days full of heated debates and tremendous challenges. In my view, this year, the best edition of our @PSIASciencesPo flagship event, the #YLSummit. Tks all 77 students organizers of the event! Well done!","676":"Progetto #G20 per gli studenti della @scuolapolitiche. Un\u2019altra bella occasione per imparare, crescere e prepararsi a responsabilit\u00e0 future. In \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 abbiamo giovani davvero in gamba. Dobbiamo solo dar loro occasioni per dimostrarlo. La @scuolapolitiche \u00e8 l\u00ec per questo.","677":"Parliamo del #G20 e della Presidenza \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 in una sessione straordinariamente interessante con gli studenti della @scuolapolitiche.","678":"Oggi \u00e8 un giorno di #speranza. Gli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 sono di nuovo parte degli Impegni degli Accordi di Parigi sul #CambioClimatico.","679":"Il bel ricordo di un anno fa mi fa pensare a quanto tutti dobbiamo riprendere entusiasmo e speranza. A quanto la scommessa sui #giovani e sulla #formazione sia la chiave. E anche a quanto tante, troppe volte, queste parole suonino retoriche e vuote nel nostro Paese. Grazie!Forza!","680":"Viviamo un tempo di #buonapolitica? Non lo so cosa ne pensate, a me francamente sembra di no. Prendere spunto dagli \u00ab\u00a0Esercizi di #buonapolitica\u00a0\u00bb del Cardinal Martini forse aiuta. A marted\u00ec!","681":"Comunque, in questi momenti ancor di pi\u00f9, #Forzaragazzi #ForzaMilan. @acmilan \u2764\ufe0f\ud83d\udda4","682":"Vicinanza e cordoglio ai @_Carabinieri_  tutti in questo momento di lutto nazionale. #Iacovacci #Congo #Attanasio","683":"L\u2019Italia colpita al cuore a #Goma. Un #Ambasciatore e un #Carabiniere uccisi mentre svolgevano il loro dovere. Vicinanza alle famiglie e dolore profondo. #LucaAttanasio #Congo","684":"Italiani e francesi ben pi\u00f9 #stanchi e #tristi di tedeschi e inglesi. Bisogna risalire, e non si pu\u00f2 sbagliare. Il nostro barometro del \u2066@CEVIPOF\u2069 di \u2066@sciencespo\u2069 dimostra che non ci sono pi\u00f9 margini di errore.  https:\/\/t.co\/XBaxuyP39k","685":"Lutto e unit\u00e0 del Paese in questo momento di cordoglio. #Attanasio #Iacovacci #Milambo #Congo #Ciampino  https:\/\/t.co\/JpYgwRw7vv","686":"C\u2019\u00e8 decisamente bisogno di #buonapolitica! Oggi una bella occasione. #CardinalMartini \u2066@ACLIMilanoeMB\u2069 \u2066@AzioneCattolica\u2069 \u2066@chiesadimilano\u2069  https:\/\/t.co\/xz9EeK9PUp","687":"\ud83d\ude31 Oltre l\u2019immaginabile! Solo un quarto degli intervistati ha da noi sentimenti neutri e positivo sulla #politica. Per il resto \u00e8 disgusto, paura, schifo, noia...Il rapporto \u2066@CEVIPOF\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 lancia l\u2019allarme. Da rifletterci su. E agire.  https:\/\/t.co\/7vcdci0KQG","688":"Bravi @andreapurgatori e @SalernoSal.","689":"La tristezza nell\u2019apprendere la notizia della scomparsa di Franco #Cassano, amico e collega. Da lui c\u2019era sempre da imparare.","690":"Rimango senza parole nell\u2019apprendere la notizia della tragica scomparsa di Antonio #Catrical\u00e0. \ud83d\ude4f.","691":"Che nostalgia! Ritrovato nascosto in un cassetto...  https:\/\/t.co\/umDZ4XMHEc","692":"Il degrado della politica \u00e8 percepito nella nostra societ\u00e0 come calamitoso secondo tutte le ultime ricerche sociali. Non ci si pu\u00f2 rassegnare. I partiti usino questa tregua per riformarsi, aprirsi e cambiare regole. Non lo faranno? La terza ondata di populismo sar\u00e0 la peggiore.","693":"Gruppo Misto deve essere Purgatorio \ud83d\udc4e da cui scappare (come succede all\u2019EuroParlamento) non Paradiso \ud83d\udc4d cui aspirare (come nel nostro Parlamento). Si cambi! Si pu\u00f2 rispettare il non vincolo di mandato senza finire nel suk che distrugge la credibilit\u00e0 di tutti. \u2066@repubblica  https:\/\/t.co\/5lrcbqGAyh","694":"Le liste bloccate sono una delle ragioni del degrado della politica. Vince la fedelt\u00e0, non la libert\u00e0. Men che meno competenza e rappresentativit\u00e0. I partiti abbiano l\u2019intelligenza di usare questa tregua per ridare ai cittadini il potere di scegliere i parlamentari.","695":"In 3anni ci sono stati 164 cambi di casacca in Parlamento. Non c\u2019entra la coscienza. N\u00e9 all\u2019 EuroParlamento n\u00e9 in nessun altro Parlamento succede una cosa simile. Ora,con la tregua,i partiti cambino i regolamenti per arginare questo scandalo che distrugge la credibilit\u00e0 di tutti.","696":"I partiti usino la tregua per riformare la politica 1) Per bloccare il trasformismo e i vorticosi cambi di casacca in Parlamento 2) Per far finire lo scandalo delle liste bloccate 3) Per applicare finalmente art.49Cost sui partiti. Se non lo fanno arriva la terza ondata populista","697":"90minuti di confronto appassionante e stimolante con le centinaia di studenti del Liceo Da Vigo di Rapallo. Bravissimi. E bel dibattito su migrazioni, pensioni, giganti tech, Europa, pandemia, #votoai16enni e tanto altro. Ogni volta che mi confronto con questa generazione imparo.","698":"Io sono per il #votoai16enni. Partecipo ad assemblea con gli studenti del Liceo Da Vigo di Rapallo. Ne discutiamo, la questione \u00e8 divisiva. Met\u00e0 favorevole, met\u00e0 pi\u00f9 scettica. Ma che bella discussione e che fantastica generazione. Dobbiamo avere pi\u00f9 fiducia in loro. La meritano.","699":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f in piedi. Il premio a Sophia #Loren per la struggente interpretazione di #MadameRosa in \u00ab\u00a0La vita davanti a s\u00e9\u00a0\u00bb \u00e8 strameritato. Un film bello, carico di malinconia e di speranza. #RomainGary","700":"Bon courage @Th_Chopin! Bien jou\u00e9 @CBeaune! #PFUE","701":"@FabManuelMulas @ASEAN @Itasean \ud83d\ude0a","702":"Oggi un giorno cruciale per l\u2019@asean. Se condannasse nettamente la situazione in #Myanmar sarebbe un gesto davvero importante e determinante. Non \u00e8 scontato, data la logica intergovernativa con cui vive l\u2019Associazione dei paesi del S-E Asiatico. @Itasean #freeaungsansukyi","703":"Piena solidariet\u00e0 a @matteorenzi per l\u2019intimidazione ricevuta oggi. Ferma condanna per questo gesto.","704":"Bene! Avanti! #Zaki #Sanremo2021 #Amadeus","705":"Il faut une r\u00e9forme radicale du Pacte de Stabilit\u00e9 en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Non plus seulement bas\u00e9 sur des r\u00e8gles de stabilit\u00e9 financi\u00e8re, mais aussi ancr\u00e9 aux nouveaux crit\u00e8res de soutenabilit\u00e9 verte et sociale. A \u2066@radioclassique\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066\u2069  https:\/\/t.co\/9n1Ip4wtMX","706":"Les droits de v\u00e9to et le chacun pour soi sont la fin de l\u2019Europe et l\u2019illusion, seulement l\u2019illusion optique, du maintien de la souverainet\u00e9. Faut \u00e9liminer le vote \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9 dans toutes les instances communautaires. A \u2066@radioclassique\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066  https:\/\/t.co\/swU5NWbWBQ","707":"Il faut l\u2019Europe de la Sant\u00e9. Sinon on va continuer \u00e0 payer les co\u00fbts de la fragmentation et du manque de coordination, fronti\u00e8res ferm\u00e9s unilat\u00e9ralement et manque de production de m\u00e9dicaments. Le chacun pour soi n\u2019est pas la solution, c\u2019est le probl\u00e8me. A \u2066@radioclassique\u2069  https:\/\/t.co\/x3iKeN71Xb","708":"Vaccins, Europe, Recovery, Draghi, Biden...dans quelques minutes je r\u00e9ponds aux questions de @radioclassique. @DelorsInstitute @AcademieNE @sciencespo","709":"Un grand r\u00e9sultat pour @sciencespo @PSIASciencesPo @CERI_SciencesPo. \u00c0 partager avec nos super \u00e9quipes et avec prof et \u00e9tudiants qui ont tous m\u00e9rit\u00e9 cette reconnaissance. Premiers en Europe, deuxi\u00e8mes au monde apr\u00e8s Harvard. #OrgueilScPo","710":"Notizia \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d da condividere coi nostri studenti e prof e col nostro fantastico team; nel 2021 QS Ranking delle Universit\u00e0, siamo al primo posto in Europa e al secondo al mondo, in \u201cScienze Politiche Relazioni Internazionali\u201d. Solo Harvard davanti. @PSIASciencesPo @sciencespo","711":"\ud83d\ude1e  https:\/\/t.co\/M7KcWnD0Sa","712":"Credo che in questi giorni accompagneremo in tanti, chi col pensiero, chi con la preghiera  lo storico viaggio di #PapaFrancesco in #Irak. Perch\u00e9 la pace e la riconciliazione devono vivere anche durante il terribile tempo della pandemia.","713":"Quanta forza simbolica in questa foto. Quanti significati in questo incontro. Quanta speranza emana dalla visita del #PapainIrak.  https:\/\/t.co\/XQ8EAXGAbW","714":"Con sorpresa ho letto il mio nome sui giornali come possibile nuovo segretario del PD. Quel che penso \u00e8 che l\u2019Assemblea tutta debba chiedere a @nzingaretti, al quale va la mia stima e amicizia, di riprendere la leadership. Peraltro io faccio un\u2019altra vita e un altro mestiere.","715":"Difficile dovunque, non solo da noi. Sui quai della Senna vedo sbarcare le forze speciali per disperdere gli #assembramenti domenicali. #Covid  https:\/\/t.co\/zVeFNLyx7G","716":"My \u2066@ftpodcasts\u2069 on \u201cItaly\u2019s make or break moment\u201d Financial Times \u2066@FT\u2069 @gideonrachman\u2069   https:\/\/t.co\/SDTESJSQH0","717":"Annullate in Corte Suprema le condanne a \u2066@LulaOficial\u2069. Felice per lui, felice per il Brasile. #Lula #Giustizia  https:\/\/t.co\/Al4XjTmryj","718":"Ai\u00f2, e ora, di nuovo, #ForzaIchnusa a Chigi @alearesu !","719":"Oggi \u00e8 l\u2019 #8marzo. Lo celebriamo, ma ripartiamo domani dal significato particolare e drammatico di questo #8marzo, perch\u00e9 l\u2019anno \u00e8 stato orribile ma lo \u00e8 stato ancor pi\u00f9 per le #donne.","720":"Looking forward to attending #EuAsiaConference in Japan (\ud83d\ude1evirtually...)","721":"Gli #studenti sono esausti. Pi\u00f9 dei prof. Come aiutarli di pi\u00f9? A discutere in webinar coi colleghi delle altre ScuoleUniversitarie di Affari Internazionali nel mondo,\u2069 per condividere esperienze e rispondere a questa angosciante domanda in tempi di DAD. \u2066@PSIASciencesPo  https:\/\/t.co\/GxT1pP1I1k","722":"Tanti auguri \u2066@emmabonino\u2069!  https:\/\/t.co\/Q6AkqfpmPi","723":"A moderare un serrato dibattito su donne, politica estera e diplomazia. @PSIASciencesPo @sciencespo","724":"Sono grato per la quantit\u00e0 di messaggi di incoraggiamento che sto ricevendo. Ho il #Pd nel cuore e queste sollecitazioni toccano le corde pi\u00f9 profonde. Ma questa inattesa accelerazione mi prende davvero alla sprovvista; avr\u00f2 bisogno di 48ore per riflettere bene. E poi decidere.","725":"Grande Kjaer, grande il nostro danese! #ManchesterUnitedMilan","726":"Pronto per un bel confronto con gli studenti, italiani e non, del King\u2019s College.","727":"Ops...","728":"#iocisonoPD  https:\/\/t.co\/IBWyXcaw5h","729":"Stamani. Prima di decidere. Al Ghetto di Roma, ricordando le parole di Liliana #Segre \u201cnon siate indifferenti\u201d.  https:\/\/t.co\/SIODMBGkx8","730":"Che tristezza. Il Covid, maledetto, si \u00e8 portato via un grande romagnolo e un grande italiano. Raoul #Casadei, un amico. Eravamo insieme e spensierati la scorsa estate a Cesenatico. Quando sembrava che il peggio fosse alle spalle. Addio #Raoul.  https:\/\/t.co\/FL5ZLV5ksW","731":"A pensare e appuntarmi quel che dir\u00f2 all\u2019 #AssembleaPD. Per chi vuole seguire parlo domani h11.45 #iocisonoPD.  https:\/\/t.co\/YBKESrcjdX","732":"Noi dobbiamo essere progressisti nei valori, riformisti nel metodo, radicali nei comportamenti.  #IocisonoPD, mi sono candidato a Segretario @pdnetwork, ma so che non serve un nuovo Segretario, l'ennesimo.  Serve un nuovo PD  https:\/\/t.co\/Hwj897afFs","733":"Tra pochi minuti da @fabfazio a #CTCF.","734":"E\u2019 il nostro tempo perch\u00e9 \u00e8 il tempo in cui coloro che sono stati troppo a lungo esclusi possono ridiventare protagonisti.","735":"Si apre un mondo nuovo con #JoeBiden @POTUS: multilateralismo, #dirittiumani, @NOIweala al @wto nuova speranza. #iocisonoPD per #Italiaglobale, \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 della solidariet\u00e0 come ci ricorda la tragica vicenda del nostro ambasciatore Luca Attanasio, di Vittorio Iacovacci e Mustapha Milambo","736":"Si apre una stagione di entusiasmi, di cambiamenti (per la mia generazione il famoso #windofchange  https:\/\/t.co\/TXxXEm5ZkE), #iocisonoPD abbiamo il DOVERE come comunit\u00e0 @pdnetwork di esserci. Uniti, forti con lo sguardo alla societ\u00e0, non dilaniati concentrati sul nostro ombelico.","737":"Dobbiamo assumere questo tema come centrale per le politiche e per la rappresentanza politica. #iocisonoPD ma noi del @pdnetwork abbiamo un problema sul tema dei #diritti delle #donne e lo metter\u00f2 al centro della mia azione.","738":"Le disuguaglianze sono cresciute e le donne nella nostra societ\u00e0 pagano il prezzo pi\u00f9 alto. A #assembleaPD dico che in Italia \u00e8 allarme rosso: violenze in casa, meno opportunit\u00e0, condizioni di lavoro peggiori, nuova dipendenza da famiglia di origine, conciliazione impossibile (3)","739":"La #salute deve diventare un #benecomune globale, lancio dall'#assembleaPD l'idea di un indice del \"Costo del non coordinamento\" tra Paesi nell'affrontare #covid19, \u00e8 fondamentale per non perdere vite umane e non sprecare risorse.","740":"#Nessunosisalvadasolo ci ha detto Papa Francesco @Pontifex_it e ha scritto la pi\u00f9 bella enciclica sulla fraternit\u00e0, \"FRATELLI TUTTI\".  La #salute sar\u00e0 il cuore del @g20org \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. #iocisonopd rivendichiamo con orgoglio che noi del @pdnetwork siamo per il primato della scienza (2)","741":"Abbiamo visto tutti il Presidente #Mattarella seduto in fila per vaccinarsi. A lui va il saluto pi\u00f9 affettuoso.  https:\/\/t.co\/JfWPK3MpwL","742":"penso per\u00f2 a \u00a0#lavitachevince, perch\u00e9 la pandemia cesser\u00e0. L\u2019impegno per garantire la #salute resta la sfida principale. C\u2019\u00e8 uno sforzo finale da compiere prima della liberazione, che avverr\u00e0 grazie alla #scienza, alla cooperazione tra Paesi e ricercatori \u27a1\ufe0f al #vaccino.","743":"La pandemia #covid19 ci ha fatto vivere l\u2019anno pi\u00f9 buio, il peggiore della storia della Repubblica, con oltre 100.000 morti. Il pensiero va al personale sanitario, a tutti coloro che fanno funzionare con il loro lavoro e la dedizione i servizi pubblici e privati. #AssembleaPD (1)","744":"Saluto tutte le democratiche e i democratici, le idee che ho esposto all\u2019#assembleaPD le poster\u00f2 a breve qui in una serie di tweet e soprattutto le discuteremo insieme nelle prossime 2 settimane. Domani pubblicheremo un vademecum su come farlo e poi ci rivedremo in Assemblea!  https:\/\/t.co\/lA5dof2kOO","745":"Gracias @Teresaribera. Hasta pronto!","746":"Grazie a @nzingaretti con cui c\u2019\u00e8 amicizia e sintonia, grazie a Nicola per avermi cercato. Lavoreremo insieme, gli ho detto, nel @pdnetwork porteremo avanti il tuo lavoro. #iocisonoPD #AssembleaPD","747":"Lo ammetto. L\u2019emozione non manca a salire di nuovo al Nazareno, pi\u00f9 di sette anni dopo. #iocisonoPD. Ci vediamo alle 11.45 sulla pagina Facebook del PD e di \u2066@immaginaweb\u2069  https:\/\/t.co\/IEwdGM8zAX","748":"Le ultime aggiunte, le ultime correzioni. Ci vediamo oggi alle 11.45 sulla pagina Facebook del #PD e di \u2066@immaginaweb\u2069 #iocisonoPD  https:\/\/t.co\/pTmk3XqMcF","749":"L\u2019account corretto di Alessandro \u00e8 @AleRosina68  https:\/\/t.co\/Sc5MJCSpgU","750":"@Zaqq__ @alerosina @sole24ore @formichenews @ClementiF Grazie","751":"Consigli di lettura per chi \u00e8 scettico sul #votoaisedicenni: l'articolo di @alerosina oggi sul @sole24ore e l'intervista di @formichenews  al prof @ClementiF  https:\/\/t.co\/7w7pFYwNWJ. I pi\u00f9 #giovani per la politica non contano nulla e c\u2019\u00e8nuno squilibrio demografico da bilanciare","752":"Oggi, in raccoglimento a #viaFani.  https:\/\/t.co\/Bn8mT6QW5t","753":"Ho uno zaino vuoto da riempire e ci sono tanti temi su cui lavorare con il @pdnetwork. Grazie @BentivogliMarco per l'intervento su @repubblica  https:\/\/t.co\/dyND2bAQLG","754":"Dobbiamo avere grande attenzione agli ultimi, a chi soffre, a chi \u00e8 solo. Belle e giuste le idee di @VeltroniWalter su @LaStampa con @fraschianchi, grazie della fiducia e del sostegno alle proposte che ho presentato in #assembleaPD e che ora discuteremo nei circoli. #iocisonoPD","755":"Penso a Oreste Leonardi e Domenico Ricci nella Fiat130 con #AldoMoro. A Giulio Rivera, Francesco Zizzi e Raffaele Iozzino nell\u2019Alfetta dietro. 43 anni fa partirono per morire, martiri in #ViaFani. A difesa della Repubblica. Onorare le istituzioni nel loro nome oggi  e sempre.","756":"Ho chiesto a @itinagli e @peppeprovenzano di affiancarmi, come #ViceSegretari del @pdnetwork.","757":"Viva l\u2019Italia unita. #17marzo. #160anni  https:\/\/t.co\/aHMkgA9mM8","758":"A Fiera #Didacta, discutendo con gli insegnanti, lancio la proposta a Bruxelles di un #miniErasmus per tutti gli studenti delle scuole secondarie, pagato con risorse europee di #NextGenerationEU. Sarebbe fantastica per tutti un\u2019esperienza anche breve di studio in un altro paese.","759":"Il mestiere dell\u2019insegnante, il pi\u00f9 bello del mondo. A discutere di Educazione e Cittadinanza Europea e Digitale con esperti, insegnanti e il Ministro Bianchi alla ottima Fiera #Didacta.  https:\/\/t.co\/VXm14HOzKN","760":"Le bandiere del \u2066@pdnetwork\u2069 a mezz\u2019asta in memoria di tutte le vittime del #Covid nella #GiornataNazionale. #Uniti #Italia  https:\/\/t.co\/iN64mrtCba","761":"@Ghemon #MomentoPerfetto @welikeduel roba forte...","762":"#ColapesceDimartino ganzi davvero a @welikeduel","763":"E @la_kuzzo spiega bene il senso della proposta del #votoaiSedicenni a @welikeduel.","764":"Thank you to our fantastic @PSIASciencesPo faculty. It has been an honor working with you.","765":"Il mio primo incontro coi gruppi parlamentari. Inizio oggi dal gruppo al Parlamento Europeo. Marted\u00ec andr\u00f2 alla Camera e al Senato. #iocisonoPD  https:\/\/t.co\/WctHPUGOPn","766":"Le disuguaglianze sono aumentate durante la pandemia; verificarne gli effetti e mettere a punto soluzioni efficaci \u00e8 urgente e fondamentale. Bene! Avanti!","767":"La Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa, la #CoFoE, inizier\u00e0 presto. Finalmente. Noi ci impegneremo perch\u00e9 l\u00ec si arrivi alla scelta di superare i veti nazionali e si faccia l\u2019Europa della Salute. Ne ho parlato ora al Parlamento francese. \u2066@DelorsInstitute\u2069 @pdnetwork\u2069  https:\/\/t.co\/bnxKuZq53h","768":"La VetoCrazia \u00e8 il male dell\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Senza i veti nazionali avremmo l\u2019Europa della Salute. Dai veti della Thatcher in poi non si mai riuscito ad averla. Arrivata la pandemia, i danni di questa mancanza si vedono ogni giorno. Ne ho parlato ora al Parlamento \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7@DelorsInstitute\u2069  https:\/\/t.co\/JIMJs4DAPD","769":"Ringrazio di cuore tutti coloro che fino a domenica hanno lavorato con impegno e dedizione nella segreteria e nei vari dipartimenti del @pdnetwork. Buon lavoro alle 8 donne e agli 8 uomini che da oggi affiancano me, @itinagli, @peppeprovenzano e @VCuppi alla guida del #PD.","770":"Dans mon discours au Parlement \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 je viens d\u2019indiquer trois priorit\u00e9s pour la prochaine Conf\u00e9rence sur l\u2019Avenir de l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa; 1) Faire na\u00eetre l\u2019Europe de la Sant\u00e9 2) \u00c9liminer les droits de veto au sein de l\u2019Union 3) Faire participer d\u2019avantage les citoyens \u00e0 la vie UE @DelorsInstitute","771":"Honor\u00e9 d\u2019adresser au Parlement Fran\u00e7ais un discours sur enjeux et attentes de la Conf\u00e9rence sur l\u2019Avenir de l\u2019Europe, qui sera bient\u00f4t lanc\u00e9e \u00e0 Brux. La #CoFoE est occasion unique pour changer l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa, \u00e9liminer la logique des v\u00e9tos et mettre les citoyens au centre. @DelorsInstitute.","772":"Ore 18 di quel maledetto #19marzo2002. Squill\u00f2 il telefono. Risposi, era #MarcoBiagi. Lavoravamo in Arel da giorni a un progetto innovativo di ammortizzatori sociali. Fissammo un incontro due giorni dopo per finalizzarlo. La follia brigatista spense la sua voce. Non le sue idee.","773":"Ma guardi che son cresciuto usando \u00ab\u00a0ganzo\u00a0\u00bb a Pisa...","774":"La risposta di #Salvini alle mie critiche? #staisereno...apper\u00f2! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","775":"Molto bene il Ministro @dariofrance per l\u2019intervento del Governo #Draghi a favore del mondo della #cultura nel #DecretoSostegni. Il #PD unito rende pi\u00f9 efficace e forte il Governo. #iocisonoPD","776":"Molto bene il Ministro @AndreaOrlandosp per le misure decise dal governo #Draghi; protezione dei #lavoratori e contrasto della #povert\u00e0 sono il cuore del #DecretoSostegni. Il #PD unito rende efficace e forte il Governo. #iocisonoPD","777":"Molto bene. Il #DecretoSostegni interviene su salute, scuola, turismo, cultura e aiuta lavoratori e imprese. Bene #Draghi. Bene i Ministri. Male, molto male che un segretario di partito tenga in ostaggio per un pomeriggio il cdm (senza peraltro risultati). Pessimo inizio #Salvini","778":"\u00ab\u00a0...com alegria\u00bb ...grazie \u2066@LulaOficial\u2069 per questa bella lettera di auguri. Buona fortuna anche a te e al tuo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. A prestissimo!  https:\/\/t.co\/YFH5yjisG0","779":"\u00c8 grave la scelta di #Erdogan di ritirare la #Turchia dalla Convenzione di #Istanbul contro la violenza sulle donne. Un altro passo che allontana la Turchia dal rispetto delle regole fondamentali.","780":"Ottimo battesimo del fuoco per  @itinagli e @peppeprovenzano, nuovi vicesegretari del @pdnetwork, insieme, da Lucia Annunziata a @Mezzorainpiu.","781":"Oggi \u00e8 la giornata in cui ricordiamo le #VittimedellaMafia. Il @pdnetwork rinnova in questo #21marzo il suo impegno e la sua lotta senza quartiere contro tutte le mafie.","782":"\u00ab\u00a0Tout \u00e0 chang\u00e9, nous devons changer aussi\u00a0\u00bb. Mes id\u00e9es pour \u2066@lesoir\u2069. \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@pdnetwork\u2069  https:\/\/t.co\/paDWKtfqOJ","783":"Solidariet\u00e0 e vicinanza a Jean Pierre per l\u2019intollerabile aggressione di #ValleAurelia. L\u2019impegno del @pdnetwork contro l\u2019 #omofobia e a favore del #DDLZan proseguir\u00e0 con ancora maggiore determinazione. Basta!","784":"Un pensiero e una preghiera. Padre Salvini, grande protagonista. \ud83d\ude4f","785":"Oggi su @iltirreno cronaca e politica. #locandina #Pisa  https:\/\/t.co\/AJXNkrakBE","786":"La guida del \u2066@pdnetwork\u2069 \u00e8 tutta al maschile. Ho detto domenica che non va, lo ripeto a \u2066@iltirreno\u2069. Ai gruppi Camera\/Senato suggerisco che dopo tre anni di guida maschile, gli ultimi due siano a guida femminile. I gruppi sono autonomi, a loro di scegliere con chi.  https:\/\/t.co\/cis1LN17Ln","787":"Sui temi della prossimit\u00e0 e della sostenibilit\u00e0, della lotta alla pandemia e dell\u2019educazione la mia prima intervista ad un giornale, da neo segretario del @pdnetwork. A @iltirreno, quotidiano del mio territorio.","788":"Tutta da leggere l\u2019intervista di @gualtierieurope oggi.","789":"Grazie #DaciaMaraini  https:\/\/t.co\/1zss7bdguL","790":"Ho incontrato @robersperanza, con l\u2019amicizia e la cordialit\u00e0 di sempre. Campagna di vaccinazioni, rapporti con le regioni e uscita dalla pandemia al centro delle riflessioni. E un punto di intesa importante sul fatto che dobbiamo ragionare politicamente insieme sul nostro futuro.","791":"Bene coi @Deputatipd e un grande grazie a @graziano_delrio per il suo gesto di disponibilit\u00e0. Grazie per aiutare me e il gruppo a trovare la soluzione. In un partito come il nostro la comunit\u00e0 viene avanti rispetto ai singoli. Nei prossimi giorni il voto su una donna capogruppo.","792":"Non pensavo di emozionarmi cos\u00ec nel salutare ora gli studenti di @PSIASciencesPo coi quali ho lavorato in questi anni. Grazie. Grazie. #Hoimparato","793":"Un primo faccia a faccia, molto positivo, tra due ex che si sono entrambi buttati, quasi in contemporanea, in una nuova affascinante avventura.  https:\/\/t.co\/XaTkgNf5Br","794":"Una buona notizia per l\u2019Italia che Maurizio Casasco sia diventato Presidente europeo di @CeaPme, confederazione europea PMI. Buon lavoro.","795":"Siamo oggi tutti accanto al Presidente della Repubblica nella commemorazione delle #FosseArdeatine.","796":"Ho letto con interesse le idee di @giovannimoro11 su @repubblica stamani. Grazie.","797":"Buon lavoro suor Alessandra!","798":"Il nostro omaggio per il #Danted\u00ec. Con il Sindaco della sua Firenze \u2066@DarioNardella\u2069. #Dante  https:\/\/t.co\/jZjChGdaUM","799":"We must be the protagonists of the #CoFoE: placing citizens at the center, especially young people; overcoming vetoes; creating a true #EU Health Union. Let's not waste this opportunity #presummit  https:\/\/t.co\/jJqo2x1mxW","800":"Noi dobbiamo essere protagonisti della Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa. Rimettere al centro i cittadini, specie i giovani; superare la vetocrazia; creare davvero l\u2019Europa della salute. Non sprechiamo l'occasione. #presummit #CoFoE  https:\/\/t.co\/eJbhUU4Bhg","801":"Un\u2019altra nostra battaglia per evitare la politica solo al maschile.","802":"On #vaccines Europe must speak with one voice. At our #presummit, I stressed that only in this way can we protect citizens and ensure that the liberation from the pandemic arrives as soon as possible: it is a historic responsibility.  https:\/\/t.co\/sUZF1y5Mkh","803":"Sui #vaccini l'Europa deve parlare con una sola voce. Al nostro #presummit ho ribadito che solo cos\u00ec possiamo proteggere i cittadini e far s\u00ec che la liberazione dalla pandemia arrivi al pi\u00f9 presto: \u00e8 una responsabilit\u00e0 storica.  https:\/\/t.co\/Nn3ofwvk5Z","804":"Ci ha lasciato Antonio #Fontanella sindaco di #Amatrice, citt\u00e0 simbolo per tutti noi. Un pensiero alla famiglia e a tutta la sua comunit\u00e0.","805":"The Porto #SocialSummit will be a watershed in #EU history. Full support to\u00a0@antoniocostapm : it is time to truly implement the EU social pillar, in the spirit of Jacques Delors #presummit  https:\/\/t.co\/ZAXMslT4AN","806":"Il #SocialSummit di Porto a maggio sar\u00e0 uno spartiacque della storia #UE. Pieno sostegno a @antoniocostapm: \u00e8 il momento di realizzare davvero il pilastro sociale europeo, nello spirito di Jacques Delors #presummit  https:\/\/t.co\/ziqgrsxNZb","807":"Je quitte @sciencespo car mon pays\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 me rappelle \u00e0 mon devoir de service et de soutien au renforcement de sa d\u00e9mocratie. ScPo, les jeunes et l\u2019acad\u00e9mie ont \u00e9t\u00e9 le choix le plus intelligent de ma vie. Merci @PSIASciencesPo, merci aux \u00e9tudiants, aux coll\u00e8gues et \u00e0 nos super \u00e9quipes","808":"Attending the pre-EuSummit of our political \ud83c\uddea\ud83c\uddfa family, as new @pdnetwork leader, seven years after my last attendance. Thank you @antoniocostapm for your leadership in this European semester. #EUCO","809":"Buon lavoro #Simona! \u2066@pdnetwork\u2069 \u2066@SenatoriPD\u2069  https:\/\/t.co\/VVFXOtaEfG","810":"Simona #Malpezzi \u00e8 stata appena eletta capogruppo dei \u2066@SenatoriPD\u2069. Buon lavoro Simona! Grazie ad Andrea e a tutte le senatrici e i senatori del \u2066@pdnetwork\u2069. Al lavoro al servizio dell\u2019 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9!  https:\/\/t.co\/UuYvparq0o","811":"Buon Capodanno #Pisa!  https:\/\/t.co\/Rp1DOOY7T2","812":"Ho letto e mi sono annotato i dieci consigli non richiesti che mi rivolge Giovanni De Mauro, Direttore di uno dei miei media favoriti, @Internazionale, dopo aver sentito dieci giornalisti esteri. Consigli non richiesti ma molto apprezzati. Pronto a fare un tagliando presto.","813":"Grazie @welikeduel. Il miglior messaggio per far capire che nel @pdnetwork cambiar bisogna...","814":"Mi cospargo il capo di cenere @welikeduel \ud83d\ude4f","815":"Tra poco sono a @OttoemezzoTW su @La7tv","816":"Inizio ora l\u2019incontro nel Circolo #Pd #Testaccio, quello dove sono iscritto. Siamo davvero tanti. Parleremo e riempiremo il #vademecum con tutte le nostre idee. @pdnetwork","817":"Un incontro utile e costruttivo oggi con @6000sardine. Il seguito di quello, importante, che fece @VCuppi, a nome di tutto il @pdnetwork, tre settimane fa. Abbiamo scambiato riflessioni e messo sul tavolo idee. Ottime prospettive. Avanti.","818":"Son passati quattordici anni. E pi\u00f9 di venti se pensiamo al momento in cui la sua voce si spense. Il suo pensiero vive oggi pi\u00f9 che mai. La sua passione e il suo rigore morale restano una bussola insostituibile. #NinoAndreatta #26marzo","819":"Un pensiero a tutti gli operatori del mondo culturale nella #giornatamondialedelteatro, venata di tristezza e malinconia.","820":"Collegato coi circoli fiorentini per discutere del #vademecum con gli iscritti @pdnetwork.","821":"Thank you @sciencespo. Thank you @PSIASciencesPo students, faculty, staff. Six fantastic years. I learned a lot.","822":"Vedo le #palme oggi e non posso non unire il mio, il nostro grido di dolore per le vittime innocenti della sanguinosa repressione in #Myanmar. Si fermino i generali. Basta sangue. #StopMyanmarCoup","823":"Difficile ricevere regalo pi\u00f9 bello! Grazie \u2066@PisaSC\u2069! #ForzaPisa  https:\/\/t.co\/6Pl5H1YfZF","824":"Voglio ringraziare @graziano_delrio e @AndreaMarcucci che hanno aiutato ad arrivare alla soluzione di due donne, brave e competenti, alla testa dei gruppi del @pdnetwork. Ringrazio anche @mariannamadia e tutte le parlamentari. Sembrava impossibile dieci giorni fa, ora ci siamo.","825":"Dopo il voto di oggi sar\u00f2 felice di lavorare insieme a @serracchiani e @SimonaMalpezzi. Due donne determinate, di qualit\u00e0 e competenti. Saremo un\u2019ottima #squadra. Guardare avanti, @pdnetwork.","826":"Un grande grazie a #RomanoProdi per aver accettato di prendere il testimone che gli passo per guidare @itasean. In bocca al lupo a lui e a tutti gli amici dell\u2019associazione che abbiamo creato sei anni fa per rafforzare i legami tra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa e SudEstAsiatico. @alessiamosca @BordoVale","827":"Ottima la scelta del #GovernoDraghi di fermare le #GrandiNavi a #Venezia. Il @pdnetwork l\u2019ha sostenuta e far\u00e0 di tutto perch\u00e9 venga applicata fino in fondo. Che nessun diavolo nel dettaglio la fermi.","828":"Opporsi alla calendarizzazione del #DDLZan contro la #omotransfobia, ecco lo spirito europeo della #Lega.","829":"In un giro di #ascolto di imprese e sindacati esprimo 2priorit\u00e0; ancora uno sforzo di #rigore per fermare contagi e decessi, poi si riaprir\u00e0, quando i dati lo consentiranno. E presto un intervento per #sostenere le #attivit\u00e0 che restano oggi chiuse a garanzia della nostra #salute","830":"Si comincia. Subito al lavoro al \u2066@pdnetwork\u2069 con le due nuove capogruppo \u2066@SimonaMalpezzi\u2069 e \u2066@serracchiani\u2069. #iocisonoPD  https:\/\/t.co\/6yD5QIqgyb","831":"Stasera a @RaiPortaaPorta parler\u00f2 di vaccinazioni, di dote per i 18enni, di opportunit\u00e0 per le donne, di assegno unico per i figli. E di interventi per chi sta perdendo il lavoro o chiudendo la propria attivit\u00e0. E anche del futuro del @pdnetwork e della democrazia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ed\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. A dopo!","832":"Una bella ora di ascolto dei militanti di #Ravenna che hanno discusso del #Vademecum. Ottimo clima e tanta gente. Peccato solo che siamo su zoom...","833":"Oggi #1Aprile, riunita la #SegreteriaPD, ho nominato il mio incaricato speciale per i rapporti con le #correnti.  https:\/\/t.co\/ZuIlIiePUU","834":"#iocisonoPd  https:\/\/t.co\/mFG9jHOfyG","835":"Per il PD serve un #decretoImprese che intervenga sui costi fissi, per dare risposte a imprenditori e lavoratori che stanno sostenendo i costi della pandemia #covid19. Chi paga un affitto e ha l'attivit\u00e0 ferma deve avere la nostra attenzione. L\u2019ho detto ieri a @RaiPortaaPorta  https:\/\/t.co\/4mpQ3CeDpn","836":"Forza \u2066@robersperanza\u2069 \ud83d\udcaa  https:\/\/t.co\/lQi4HZrA7b","837":"Il Pd che ascolta i militanti e gli iscritti, i circoli e il territorio, \u00e8 il Pd che mi piace. Grazie per ieri, ho ascoltato a #Ravenna idee interessanti e stimoli innovativi. Grazie anche ad Alberto e Greta per le belle suggestioni elaborate dai @gdemocratici, #iocisonoPD.","838":"Augurissimi per i #125annigazzetta. Con un appello. Per il \u26bd\ufe0f fate come per la F1, date voti da 2 a 9, basta con questi 5,5 o 6+. #Gazza @Gazzetta_it","839":"\u00ab\u00a0L\u2019Italia met\u00e0 giardino e met\u00e0 galera, viva l\u2019Italia tutta intera\u00a0\u00bb. Con l\u2019affetto e la riconoscenza di generazioni intere. #AuguriFrancesco #DeGregori70","840":"Siamo tutti con @sbonaccini. #ForzaStefano","841":"La speranza nello sguardo di tutti noi, oggi al #Cairo. Per una nuova udienza sulla scarcerazione di #PatrickZaki. Non molliamo #freepatrickzaki #Zaki","842":"Il rapporto di ascolto e confronto con iscritti e militanti del @pdnetwork sar\u00e0 la cifra della mia segreteria. Mi prendo questo impegno. Ora a @diMartedi annuncio che sulla nostra radio @immaginaweb avvier\u00f2 questo confronto periodico.","843":"La salute \u00e8 la priorit\u00e0. Chi tiene chiuso per garantire la nostra salute ha diritto ad essere aiutato. Un #decretoimprese per alleviare i costi fissi \u00e8 la via giusta. Irresponsabile chi chiede di riaprire subito fregandosene delle conseguenze sanitarie. Ne parlo ora a @diMartedi","844":"Auguri a #EugenioScalfari !","845":"Domani molti studenti ritrovano i loro compagni e i loro prof. Lo fanno in sicurezza. Una buona notizia. La #scuola, quanto di pi\u00f9 importante abbiamo. Ne parlo tra poco a @diMartedi su @La7tv","846":"Tra poco a @diMartedi su @La7tv","847":"Dodici anni fa il dramma. Il pensiero alle vittime di allora, alle famiglie e all\u2019impegno di tutta la comunit\u00e0 per far rinascere #LAquila dal #Terremoto. \u00c8 il nostro impegno. \u00c8 l\u2019impegno che vogliamo continuare a portare avanti.","848":"L\u2019accordo fatto sulle #vaccinazioni nei luoghi di lavoro \u00e8, in questo quadro difficile, una ottima notizia. Dimostrazione che la concertazione serve e il dialogo con le parti sociali \u00e8 un valore. Bene il #governoDraghi e in particolare il lavoro del ministro @AndreaOrlandosp.","849":"La sedia di #vonderLeyen diventa la bandiera dei valori europei e la vergogna di #Erdo\u011fan.","850":"Forza @lauraboldrini. Siamo con te!","851":"In visita alla Comunit\u00e0 Ebraica di Roma. Grande grazie al Rabbino Capo Di Segni e alla Presidente Dureghello per l\u2019accoglienza.  https:\/\/t.co\/xdXYmSpfVA","852":"Ho chiesto alla professoressa Carla Bassu e all\u2019on. Andrea Giorgis di coordinare il lavoro del @pdnetwork sulle #riformeistituzionali. Cominceremo con iniziative per limitare i cambi di casacca e il trasformismo parlamentare.","853":"Giornata di lavoro per mettere insieme le diverse idee del @pdnetwork sul #PNRR con la segreteria e i @SenatoriPD, i @Deputatipd e gli europarlamentari PD. Grazie a @AntonioNicita e @antoniomisiani per il prezioso lavoro di coordinamento sul piano italiano per #NextGenerationEU.","854":"Grazie @sbonaccini per l\u2019ottimo lavoro svolto alla testa delle #Regioni italiane. Buon lavoro al nuovo Presidente, @M_Fedriga. Sicuri che terr\u00e0 la stessa linea istituzionale e la stessa capacit\u00e0 di rappresentare tutte le Regioni.","855":"Oggi pomeriggio ho avuto un lungo e approfondito colloquio col Presidente #Draghi a #Chigi. Ho presentato la nostra idea di un #DecretoImprese che aiuti chi, rimanendo chiuso, sta garantendo la salute di tutti e le nostre proposte sul #PNRR in particolare su #giovani #donne #SUD.","856":"My thoughts are with Royal Family for the passing of His Royal Highness Prince Philip, the Duke of Edinburgh. At this time of sorrow, my sincere condolences are with all the people of the UK.","857":"Mattinata di lavoro al #pdnetwork\u2069 col mio staff guidato da \u2066@_MicheleGB\u2069 a leggere e studiare i primi risultati della consultazione coi circoli sul #vademecum che ha coinvolto pi\u00f9 di 39mila persone in tutta Italia. Settimana prossima presentiamo e discutiamo i risultati  https:\/\/t.co\/VMgM8uCTu6","858":"Luned\u00ec comincio un esercizio che sar\u00e0 periodico. Un filo diretto radiofonico coi nostri iscritti e militanti. A luned\u00ec !","859":"Stamani con i giovani della diocesi di San Severo a confrontarsi su Italia, Europa e NextGenerationEu.","860":"#nextgenerationEU","861":"La @Reuters nomina @aagalloni al vertice. Non credo nessuna giornalista italiana (e nessun giornalista italiano) abbia mai ricoperto una responsabilit\u00e0 simile in uno dei top media globali. Complimenti!","862":"Una gran bella notizia per l\u2019Italia la scelta di @MC_Carro alla guida del #CNR. La prima donna nella lunga storia del Consiglio. #BuonlavoroMariaChiara","863":"Il #GovernoDraghi annuncia uno scostamento di #40miliardi per interventi su #imprese, #lavoro, #professioni. Scelta importante che verr\u00e0 incontro alle tante categorie economiche che chiudendo hanno garantito la #salute di tutti. Passo decisivo in vista delle prossime #riaperture.","864":"Ho incontrato il nostro deputato @ZanAlessandro. L\u2019ho incoraggiato e gli ho confermato il nostro impegno perch\u00e9 diventi legge il #DDLZan. Perch\u00e9 ci si pu\u00f2 occupare sia di riaperture che di diritti. E se si fanno bene entrambe le cose, la societ\u00e0 sar\u00e0 migliore. No al #benaltrismo.","865":"Il Parlamento italiano dice s\u00ec alla cittadinanza a #PatrickZaki. Unanimit\u00e0 che dimostra l\u2019impegno di tutta Italia. #NonMolliamo.","866":"Stamani ho incontrato @robersperanza. Abbiamo fatto il punto su campagna vaccinale e piano di riaperture in sicurezza, in pieno accordo sull\u2019analisi della situazione e la linea da tenere.","867":"L\u2019analisi dei #vademecum nei circoli dimostra che nel PD c\u2019\u00e8 un\u2019intelligenza collettiva pronta a strutturare le proposte. Da dove partire: #lavoro, #europa, #giovani, superamento del gap Nord Sud. #NoicisiamoPD @pdnetwork  https:\/\/t.co\/t3eBiBOjzO  https:\/\/t.co\/IUOYMOlpp4","868":"Bentornato in libert\u00e0 #AhmetAltan. A proposito di #Turchia.","869":"\u00c8 venuto a trovarmi \u2066@campsoscar\u2069, il fondatore di \u2066@openarms_fund\u2069. Bello scambio di idee. Tante preoccupazioni, e anche qualche elemento di speranza.  https:\/\/t.co\/4PkD10I76U","870":"Il dibattito sul #vademecum ha dato ottimi risultati. A fine marzo si sono riunite via web 2.949 assemblee dei #circoli del @pdnetwork. Hanno partecipato 39.742 iscritti. Finito di processare i dati, ne dar\u00f2 stasera a @PiazzapulitaLA7 da @corradoformigli alcune anticipazioni.","871":"La road map delle riaperture in sicurezza annunciata da #Draghi e #Speranza va nella direzione giusta. Tutti dovremo tenere comportamenti responsabili perch\u00e9 questo \u201crischio ragionato\u201d abbia il successo che speriamo. E importante che il segnale di fiducia parta dalla #scuola.","872":"33 anni fa la follia terrorista delle BR uccise Roberto #Ruffilli, bloccando il tentativo coraggioso di riformare le istituzioni e rendere il cittadino arbitro, come amava ripetere il professore di Forl\u00ec.","873":"Questo \u00e8 il momento perch\u00e9 Governo e parti sociali siglino un nuovo #pattosociale per ricostruire l'Italia, come fece #Ciampi nel 1993. Allora fu una svolta. Credo che Draghi abbia tutta la forza per farlo con la coalizione che sostiene il #GovernoDraghi. #AssembleaPD  https:\/\/t.co\/462xQuMiWq","874":"Abbiamo fatto molto in tema di #diritti. Sono contento di aver visto il Parlamento votare per dare la cittadinanza italiana a #PatrickZaki e ora chiediamo al #GovernoDraghi di dare seguito a questa decisione.","875":"L\u2019#intelligenzacollettiva sar\u00e0 il perno del mio impegno, il nostro PD sar\u00e0 l'antitesi al modello dell'uomo solo al comando. Il @pdnetwork sar\u00e0 il partito del dialogo: al nostro interno, fra centro e periferie, solo cos\u00ec convinceremo l'Italia delle nostre proposte. #noicisiamoPD","876":"Un mese fa ho detto #iocisonoPD. Sono sempre pi\u00f9 convinto di questa straordinaria impresa collettiva. I #vademecumPD sono stati un ottimo risultato: noi del @pdnetwork possiamo tenere insieme la difesa dei #diritti e l\u2019impegno per ogni italiano che deve arrivare a fine mese.","877":"Il #vademecumPD mostra un dato molto preoccupante: dovremo lavorare molto al Sud e per il Sud, le regioni del Mezzogiorno hanno avuto dei numeri di partecipazione inferiori. Il nostro #PNRR ha il Sud come una delle 3 grandi priorit\u00e0: ci sono le donne, i giovani e il Mezzogiorno.","878":"In #assembleaPD ho portato le priorit\u00e0 da cui ripartire: sar\u00e0 un @pdnetwork che dar\u00e0 molta attenzione ai lavoratori, ai #giovani, a tutto quello connesso a #nextgenerationEu. Che va interpretato con il nostro progetto, il nostro programma, le nostre idee  https:\/\/t.co\/EmmEmwGXed","879":"The idea of a \u26bd\ufe0f #SuperLeague for the richest clubs? Nonsense. In Europe a NBA format cannot work. Best part of sport is in giving opportunities rather than shutting them down. Otherwise we wouldn\u2019t have beautiful stories like Atalanta, Leicester, Ajax...and more to come.","880":"L\u2019idea di una #SuperLega per i pi\u00f9 ricchi club europei di \u26bd\ufe0f? Sbagliata e decisamente intempestiva. In Europa il modello NBA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8non pu\u00f2 funzionare. Nel calcio e nello sport la forza sta nella diffusione, non nella concentrazione. E nelle belle storie tipo Atalanta, Ajax, Leicester.","881":"#FreeNavalnyNow","882":"Un giorno storico. Si apre la possibilit\u00e0 per noi cittadini europei di partecipare al dibattito della Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa. Un\u2019occasione che noi coglieremo con impegno ed entusiasmo. #CoFoE","883":"Please @acmilan do the same! #SuperLeagueOut","884":"Oggi ho incontrato \u2066@aboubakar_soum\u2069 e \u2066@in_movimento_\u2069 e ho proposto loro di essere parte del nostro lavoro con le #Agor\u00e0Democratiche che si svolger\u00e0 nel secondo semestre di quest\u2019anno.  https:\/\/t.co\/amYQIVMATQ","885":"Quel che penso sul video di #Grillo.  https:\/\/t.co\/sy9nfWfOTJ","886":"Una giornata per riflettere, ma soprattutto l\u2019urgenza di agire. Il nostro impegno \u00e8 costruire un PNRR che applichi #NextGenerationEU in Italia, con l\u2019obiettivo di contribuire a salvarla la #Terra e passarla, in salute, alle nuove generazioni. #EarthDay #giornatamondialedellaterra","887":"Drammatiche le notizie della sciagura  nel #Mediterraneo. L\u2019orrore deve spingerci ad agire. A non essere silenti. A non girarci dall\u2019altra parte. I #corridoiumanitari gestiti dall\u2019Onu sono la soluzione.","888":"Il Governo \u00e8 alla stretta finale per il #PNRR. Per noi \u00e8 fondamentale che l\u2019obiettivo #donne e #giovani sia centrato con una chiara clausola di  condizionalit\u00e0 trasversale a favore dell\u2019occupazione femminile e giovanile. #NextGenerationEU","889":"Gli investimenti di #NextGenerationEu sono una svolta. Ma, per ora, solo per la fase post Covid. L\u2019obbiettivo deve essere renderli permanente, con \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 decisive perche siamo i maggiori beneficiari del Recovery. Dal ns buon uso di quei fondi dipende il successo di questa sfida.","890":"Su @Avvenire_Nei di domani dico la mia. #corridoiumanitari","891":"Stasera sar\u00f2 anche io, via web, alla #NotteBianca della #Liberazione \u2066@pdnetwork\u2069  https:\/\/t.co\/vYFFNZKWC1","892":"I numeri in questo caso non sono discorsi e non sono retorica. Complimenti a @nzingaretti e alla #RegioneLazio, la regione rimasta pi\u00f9 giorni in giallo.","893":"L\u2019Italia piange una delle sue icone pi\u00f9 amate. #Milva  https:\/\/t.co\/diKR0Xkg3t","894":"Appena ricevuta da Pisa \ud83d\ude0a #teneteduro...  https:\/\/t.co\/tMpYEDiVDs","895":"Un partito di maggioranza che raccoglie firme contro decisioni del governo di cui fa parte. No. Cos\u00ec non va.","896":"Tra pochi minuti da Lucia #Annunziata su @raitre","897":"Oggi, #25Aprile, alle 14.30 sar\u00f2 a @Mezzorainpiu da #LuciaAnnunziata.","898":"Oggi, a tutti, #buon25Aprile, la Festa della #Liberazione, la Festa di tutti gli #Italiani, la Festa dell\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9unita. #25Aprile","899":"Non \u00e8 possibile che Europa e Stati Membri imparino da tutte le crisi tranne che da quella sull\u2019accoglienza dei #migranti. Otto anni dopo #Lampedusa \u00e8 sempre tragedia e impotenza. Come si \u00e8 fatto con #NextGenerationEu cos\u00ec si faccia #NextGenerationMigration. Ad @Avvenire_Nei\u2069.  https:\/\/t.co\/B54INlhtWv","900":"L\u2019intervista a @bfmbusiness su #NextGenerationEU #Italia #riaperture #vaccini.","901":"Verde, sociale, inclusiva, competitiva, solidale. Questa l\u2019\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 che potremo avere se diventer\u00e0 realt\u00e0 il Piano #PNRR presentato in Parlamento da #Draghi con parole che ci sono piaciute, sentiamo nostre e ci convincono. Avanti con #fiducia.","902":"Clausola di #premialit\u00e0 a favore dell\u2019occupazione delle #donne e dei #giovani. Nel suo discorso sul #PNRR,  #Draghi esalta il ruolo di questo fondamentale intervento trasversale, novit\u00e0 che abbiamo fortemente voluto.","903":"A 18.40 en direct sur @BFMTVofficiels\u2069. #Europe #NextGenerationEU #d\u00e9confinement #Italie  https:\/\/t.co\/fO2x5sZfyV","904":"Looking forward to meeting @Tsihanouskaya in her visit to \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. As @pdnetwork we stand with the people of #Belarus. #Democracy","905":"Tra poco il mio secondo appuntamento con iscritti e militanti del @pdnetwork. Filo diretto, domande e risposte su radio @immaginaweb.","906":"Ora in diretta con gli studenti dell\u2019Universit\u00e0 di Torino. Su Italia ed Europa.","907":"Solidariet\u00e0 a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 per l\u2019efferato assassinio di David Beriain e Roberto Fraile nel Sahel.","908":"\u201cConoscere \u00e8 vivere\u201d   #Gramsci  https:\/\/t.co\/lw8mvYtORL","909":"Un succ\u00e8s de la coop\u00e9ration \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 la fin de la protection \u00e0 Paris des #terroristes italiens. La m\u00e9moire des victimes innocentes des saisons les plus sombres de la vie italienne demandait depuis trop longtemps que la #justice suive son cours.","910":"Guardiamo alle notizie della fine della protezione della Francia ai #terroristi italiani come un risultato importante e da tanto atteso della collaborazione \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.La #giustizia faccia il suo corso nel rispetto della memoria delle vittime innocenti di stagioni buie del nostro paese","911":"Ho appena telefonato a Paola e Claudio #Regeni per dare loro un abbraccio virtuale in questa giornata cos\u00ec intensa. #29aprile #veritapergiulioregeni","912":"The @pdnetwork stands side by side with the Belarusian people and the leader of the opposition @Tsihanouskaya in their non-violent fight for democracy and for the respect of fundamental rights. Their fight is our fight.  https:\/\/t.co\/BYxLo53cl4","913":"Il @pdnetwork sostiene il popolo bielorusso e la leader dell\u2019opposizione @Tsihanouskaya nella loro lotta non violenta per la democrazia e per il rispetto dei diritti fondamentali. La loro lotta \u00e8 anche la nostra.  https:\/\/t.co\/Q8h6PB9w0m","914":"Noi vogliamo #veritapergiulioregeni. #29aprile","915":"We stand with @DavidSassoli and @VeraJourova, against sanctions from Russia. #freeNavalny","916":"En d\u00e9fense de @DavidSassoli et @VeraJourova et de la d\u00e9mocratie europ\u00e9enne et contre les sanctions russes qui repr\u00e9sentent une attaque \u00e0 nous tous. Et avec toute la voix dont nous disposons: #freeNavalny!","917":"Le sanzioni russe al Presidente del Parlamento Europeo @DavidSassoli, atto di ostilit\u00e0 senza precedenti. Il @pdnetwork tutto reagisce con durezza, a difesa della democrazia europea. E continuiamo a chiedere con ancora pi\u00f9 forza la liberazione di #Navalny.","918":"Vicini e solidali con il popolo d\u2019Israele per la tragedia avvenuta al #monteMeron \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","919":"Contro la #mafia sempre. Quella che 39 anni fa uccise #PioLaTorre e #RosarioDiSalvo. E quella di oggi.","920":"Buon #1maggio, buona #festadeilavoratori. Sar\u00f2, via web, oggi con le democratiche e i democratici siciliani a #PortelladellaGinestra a ricordare i drammi e le battaglie di ieri. E a condividere gli impegni per il #lavoro di oggi e di domani. @pdnetwork @pdsicilia","921":"Il #lavoro per tutti. E soprattutto per #donne e #giovani. Siamo in fondo alle classifiche\ud83c\uddea\ud83c\uddfa; senza donne e giovani al lavoro non c\u2019\u00e8 futuro per\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Auguri a \u2066@ilmanifesto\u2069 per i prossimi #50anni e all\u2019Italia perch\u00e9 la clausola di premialit\u00e0 nel PNRR sia la svolta. #1maggio  https:\/\/t.co\/mzD0gMRGuQ","922":"A \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 serve un #PattoLAVORO. Da @MariaLatella @Radio24_news ho illustrato le proposte PD: \u2611\ufe0fDecontribuzione nuovi assunti (aiuta giovani e donne) \u2611\ufe0fDetassazione nuove attivit\u00e0, come si fa per le #startup \u2611\ufe0f#Ripartenza #turismo con bonus #vacanzeitaliane '21  https:\/\/t.co\/vNPvRkzeLQ","923":"Leggo quel che dice Ruth Dureghello, Presidente della Comunit\u00e0 Ebraica di Roma, su #PioAmedeo e l\u2019infelicissimo monologo di #FelicissimaSera e penso non vi sia da aggiungere altro.","924":"Mi pareva superfluo fare un tw cos\u00ec. Ma vedo che \u00e8 necessario; il #DDLZan si chiama cos\u00ec da @ZanAlessandro, deputato del #PD. E il testo \u00e8 stato calendarizzato al Senato, dopo l\u2019approvazione della Camera, su iniziativa del @pdnetwork.","925":"Fantastiche @DucatiMotor! #JerezGP #Ducati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ( e vorrei avere la creativit\u00e0 retorica di #GuidoMeda...)","926":"Condivido in pieno le parole di @Fedez e sono disponibile a parlare con la @LegaSalvini. Ma non trova argomenti di merito e fa ostruzionismo, \u00e8 gravissimo. Per colpa di @matteosalvinimi abbiamo passato 20 giorni a  parlare solo di calendarizzazione del #DDLZan. Noi andremo avanti","927":"Molti ci dicono: c'\u00e8 la pandemia e voi del PD parlate di #diritti, #DdlZan, #IusSoli e non di #lavoro, riaperture?@ZanAlessandro \u00e8 un nostro deputato, contro #transomofobia e discriminazioni impegno \u00e8 di tutto il PD. Facciamo proposte sui 2 fronti come ho spiegato a @MariaLatella  https:\/\/t.co\/gPTM52cbv2","928":"Sulla censura al #concertone del #primomaggio esigiamo subito chiarimenti e scuse da parte della RAI. Voglio ringraziare sinceramente @fedez perch\u00e9 il fatto che una persona come lui parli di questi temi, con la  forza e con la visibilit\u00e0 che ha, rompe il tab\u00f9 creato sul #DdlZAN  https:\/\/t.co\/01skiGa0qL","929":"Tra poco a @Radio24_news su #Fedez #DDLZan #PNRR #NextGenerationEU e tanto altro","930":"Cos\u2019\u00e8 la #CoFoE? \u00c8 la Conferenza sul futuro dell\u2019#Europa. \u00c8 fondamentale perch\u00e9 mobilita i cittadini, li fa discutere e decidere accanto ai diplomatici e ai rappresentanti dei Governi. \u00c8 la rivoluzione che render\u00e0 #lanostrademocrazia pi\u00f9 forte. Crediamoci! @TheProgressives  https:\/\/t.co\/43mPIyn6s8","931":"A Roma il \u2066@pdnetwork\u2069 al centro del dibattito sulla Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa. \u2066#CoFoE @EP_President\u2069 \u2066@TimmermansEU\u2069 \u2066@PaoloGentiloni\u2069 \u2066@IratxeGarper\u2069  https:\/\/t.co\/0enibnJ5dk","932":"We work for a successful Conference on the Future of Europe. Today in Rome \u2066@pdnetwork\u2069 hosts our great European \u2066@TheProgressives\u2069 event to support #CoFoE.  https:\/\/t.co\/NUG14UDgj2","933":"Inizia la nostra riflessione sulla Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa. A Roma con \u2066@IratxeGarper\u2069 e i leader di \u2066@TheProgressives\u2069. Dopo #nextgenerationEu avanti con \ud83c\uddea\ud83c\uddfa della Salute, Sociale e dei Cittadini. \u2066@pdnetwork\u2069 #CoFoE  https:\/\/t.co\/U47TQ3avyj","934":"La morte di #luanadorazio \u00e8 una notizia straziante. Che lascia sgomenti. La #sicurezza sul #lavoro deve essere l\u2019impegno quotidiano, continuo, incessante di tutti noi.","935":"Ho portato al Presidente #Draghi, dopo la positiva approvazione del PNRR, le nostre idee su un Decreto per la creazione di nuovo #lavoro e la nascita di nuove attivit\u00e0 commerciali ed imprenditoriali. E le nostre proposte per aiutare i #giovani sulla casa e sulla prima occupazione","936":"Piango la improvvisa e prematura scomparsa di un grande amico, Luciano #Modica, per anni bravissimo Rettore dell\u2019Universit\u00e0 di Pisa,poi impegnato ed efficace uomo di governo e senatore. Grande matematico. Costernato mi unisco al dolore della famiglia a nome di tutto il @pdnetwork","937":"RIAPRIRE. In sicurezza, una volta per tutte, senza dover tornare a chiudere. Noi del PD siamo contro le richiusure. Ecco le proposte del @pdnetwork per il #turismo: il pacchetto #Vacanzeitaliane2021","938":"Condividiamo. Vogliamo un\u2019estate di successo del nostro #turismo. Per questo siamo per riaperture in sicurezza e contro richiusure. Per questo presento tra poco al @Tg3web delle 19.00 le nostre proposte per gli operatori turistici e per i turisti italiani.","939":"Inconcepibile quel che \u00e8 accaduto oggi. Solidariet\u00e0 al comandante del #peschereccio italiano e non ci si potr\u00e0 accontentare di scuse o vaghe spiegazioni. #Libia","940":"\ud83d\udc4d@ZanAlessandro Avanti \u270c\ufe0f\ud83c\udf08","941":"Contro la riforma della #coppaItalia che esclude la #serieC. Ma non \u00e8 bastata la genialata della SuperLega? Voglio vedere chi si schiera nel mondo dello sport su questo.   https:\/\/t.co\/gUPi6ETbFi","942":"All\u2019Assemblea dell\u2019 #Ance a ribadire il nostro appoggio a favore del #SuperBonus al 110% e della sua estensione al 2023. Per rendere pi\u00f9 ecosostenibile il nostro patrimonio abitativo. #Sostenibilit\u00e0","943":"Un\u2019estate di successo del #turismo, pi\u00f9 e meglio della scorsa. \u00c8 possibile. Le proposte che abbiamo fatto per gli esercenti, le famiglie, gli albergatori le agenzie di viaggio. Fondamentale che ora le le #riaperture avvengano in sicurezza per evitare di discutere di richiusure.","944":"Leggo che stanno decidendo di fare la prossima #CoppaItalia di \u26bd\ufe0f senza squadre di #SerieC. Un errore grave. Nel resto d\u2019Europa si valorizzano i club delle serie minori. Ma non \u00e8 bastata la lezione della SuperLega??","945":"Biden sfida le big della farmaceutica. #Brevettiliberi per battere la #pandemia. Civilt\u00e0. Come sembrano lontani muri, cloro e candeggina. Ricordiamoci sempre per\u00f2 chi stava per l\u2019uno e chi per l\u2019altro.","946":"Complimenti a #ViboValentia Capitale Italiana del #libro!","947":"Ora \u00e8 anche al @pdnetwork il \u201cRitratto di parole\u201d di #PatrickZaki realizzato da Francesca Grosso, che abbiamo inaugurato insieme all\u2019associazione @InoltreA. Importante averlo fatto oggi, 15 mesi dopo la sua carcerazione. Continuiamo a chiedere con forza #freepatrickzaki  https:\/\/t.co\/pqPHtTM3Rr","948":"We want @PortoSocialSummit as turning point for \ud83c\uddea\ud83c\uddfa social pillar. Need to focus on equal opportunities, quality job creation, up\/reskilling and reducing poverty and exclusion, priority to women and young people. #Timetodeliver. @pdnetwork @delorsinstitut","949":"\ud83d\udc4d","950":"Pi\u00f9 #lavoro per #donne e #giovani. Questa \u00e8 la prima priorit\u00e0 per la ricostruzione \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Abbiamo voluto la clausola di premialit\u00e0 per il lavoro femminile e giovanile nel PNRR. Oggi #Draghi l\u2019ha presentata al #PortoSocialSummit come pilastro della strategia del futuro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. BENE! \ud83d\udc4d","951":"\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 #grazieragazzi !!!","952":"#mavieniiii","953":"Auguri a @editorilaterza per I 120 anni di vita. E #ForzaLibri e #ForzaLibrerie!","954":"\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udfff Roberto!","955":"The Conference on the Future of Europe has its kick off today. Finally! Now let\u2019s be ambitious, creative and limitless. For a better and greater \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #CoFoE #EuropeDay @DelorsInstitute @DelorsBerlin @pdnetwork","956":"S\u00ec, dai, vieni! Ti assicuro che non ci si annoia \ud83e\udd17 #tesseramento21 #conocchinuovi #iocisonoPD  https:\/\/t.co\/rjCjuN6QBG","957":"Non pu\u00f2 esserci #PD senza #partecipazione, il @pdnetwork o \u00e8 partito di popolo o non \u00e8. Apro il #tesseramento2021 convinto che dobbiamo parlare all'Italia. Dobbiamo esserne all\u2019altezza. #IocisonoPD dobbiamo esserci, insieme #conocchinuovi.","958":"Buona #festadelleuropa, e mai come ora, mai come nell\u2019anno della solidariet\u00e0 europea di #nextgenerationeu; VIVA L\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa!  @pdnetwork @DelorsInstitute","959":"Dalla cattedrale di #Agrigento la cultura mafiosa di morte che perde, sconfitta dalla vita, nel giorno della beatificazione del giudice #Livatino.","960":"Grazie a #Ellekappa che ci ha regalato le sue strepitose vignette per il #tesseramento2021 del Partito Democratico, tra risate e ottimismo con la speranza di essere in tanti nel @pdnetwork #conocchinuovi. #IocisonoPD e tu?  https:\/\/t.co\/Ca8fW5CWXr  https:\/\/t.co\/mjZyXjxd2g","961":"Buona domenica #9maggio buona #festadelleuropa! Con gli @eurodeputatipd vi raccontiamo l\u2019Europa con una parola. #Spoiler: per me \u00e8 #prossimit\u00e0\u2026 non \u00e8 a #Bruxelles ma nei territori. E quella del futuro #Europaprossima, che verr\u00e0!  https:\/\/t.co\/cRYamyM5Q7","962":"La memoria di quel #9maggio78 rimane indelebile. E cos\u00ec l\u2019idea che il #terrorismo si sconfigge con la forza della #democrazia come accaduto in Italia. In memoria del sacrificio di #AldoMoro #ViaCaetani","963":"Tra poco a #cartabianca su @RaiTre","964":"\u00c8 una nostra proposta per le elezioni. Intanto lo facciamo per le nostre #primarie. #votoaiSedicenni  https:\/\/t.co\/fSo2U3QDP8","965":"Votare la Raggi al secondo turno mi si chiede? No. Ci sar\u00e0 Gualtieri. Mettiamo in campo un Ministro dell\u2019Economia per far rinascere Roma dopo il degrado degli ultimi anni. Uniti attorno a \u2066@gualtierieurope\u2069 per togliere la parola #emergenza\u00a0accanto alla parola #Roma.  https:\/\/t.co\/vkvhhjreQa","966":"Dopo anni di scontro politico che ha paralizzato la #giustizia ora con #Cartabia e col #GovernoDraghi c\u2019\u00e8 l\u2019occasione di fare quegli interventi che accelerino i processi e migliorino la giustizia in Italia. Evitando la deriva impunitista cos\u00ec come quella giustizialista. Ci siamo.  https:\/\/t.co\/opaQYsq348","967":"No ad Hamas e al terrorismo jihadista. Ho espresso solidariet\u00e0 parlando all\u2019ambasciatrice dell\u2019Autorit\u00e0 Palestinese Abeer Odeh e ho espresso solidariet\u00e0 di fronte alla Comunit\u00e0 Ebraica di Roma. #Hamas \u00e8 contro #Israele e contro la #Palestina. Noi siamo per la pace e per due Stati","968":"@francofontana43 Specifico che non ho volutamente fatto una scelta manichea. Ho espresso solidariet\u00e0, parlando all\u2019ambasciatrice dell\u2019Autorit\u00e0Palestinese Abeer Odeh e ho espresso solidariet\u00e0 parlando poi alla Comunit\u00e0 ebraica di Roma. #Hamas e il terrorismo sono nemici di #Israele e #Palestina.","969":"Il nostro pensiero in memoria di Walter #Schepis","970":"Apro la #DirezionePd con la richiesta che \ud83c\uddee\ud83c\uddf9e\ud83c\uddea\ud83c\uddfa intervengano per l\u2019immediato #CessateilFuoco in M-O e per far fermare l\u2019offensiva israeliana. Abbiamo detto chiaramente, anche nel portare solidariet\u00e0, che la legittima difesa non autorizza quel che sta accadendo in queste ore.","971":"Finalmente si va a #riaprire, e non grazie a chi voleva riaprire troppo presto, sbracando irresponsabilmente. Oggi ci saremmo preparati a richiudere, in quel caso. Si riapre, e irreversibilmente, perch\u00e9 nelle scorse settimane si \u00e8 stati responsabili. #Seriet\u00e0 nostra e del governo","972":"Bella notizia. Grazie @robersperanza per aver accolto il nostro invito di contribuire alle #Agor\u00e0Democratiche, piattaforma di confronto che da luglio a dicembre offriremo per ripensare la democrazia e le forme di una nuova presenza progressista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Un bel passo avanti insieme!","973":"Ho proposto a militanti e dirigenti di @articoloUnoMDP di portare il loro contributo alla grande riflessione sul futuro della democrazia italiana che proporremo con le #Agor\u00e0Democratiche. Un confronto che tra luglio e dicembre coinvolger\u00e0 chi vuole rinnovare la nostra democrazia.","974":"Leggo che #Salvini non vuole che questo governo faccia le riforme della giustizia e del fisco. Mi chiedo su quale discorso programmatico abbia dato la sua fiducia a Draghi a febbraio. Lasci. E lasci che le riforme le faccia #Draghi con chi le vuole.","975":"All\u2019Assemblea di @articoloUnoMDP. Ad ascoltare e a fare qualche proposta.","976":"Bene! Il #governoDraghi sceglie #RiapertureIrreversibili, cio\u00e8 graduali e basate sulle evidenze scientifiche. \u00c8 la linea giusta. Quella che eviter\u00e0 richiusure, far\u00e0 ripartire l\u2019economia e dar\u00e0 forza alla stagione turistica.","977":"Celebriamo la Giornata internazionale contro omofobia, bifobia, transfobia con un impegno concreto: approvare subito il #DDLZan. Il Senato deve fare in queste settimane un gesto concreto per i #diritti approvando la proposta del @pdnetwork #IDAHOBIT2021","978":"Serve una nuova bussola per ripensare la relazione tra economia e societ\u00e0. Per affrontare vecchie e nuove disuguaglianze dobbiamo mettere la persona al centro, partendo da #lavoro #istruzione #welfare e #diritti. Ne ho parlato in un\u2019intervista a @abcespana  https:\/\/t.co\/AbaqlWHWUB","979":"Ora la priorit\u00e0 \u00e8 spenderli i fondi europei. Rapidamente e bene. Altre volte non l\u2019abbiamo fatto. Se accadesse di nuovo il danno sarebbe enorme per noi (e uguale per la Spagna che \u00e8 l\u2019altro gran beneficiario). E sarebbe danno per il futuro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfaperch\u00e9 non diventerebbero permanenti.  https:\/\/t.co\/Emu4Hnr6Pc","980":"Ahora Espa\u00f1a e Italia deben utilizar bien y muy r\u00e1pidamente los fondos europeos para hacerlo permanentes. \u2066Gran desaf\u00edo. @abc_es\u2069  https:\/\/t.co\/xl3R8Uz7ij","981":"Dans un mois la #Conf\u00e9renceJacquesDelors. \u00c0 ne pas rater si vous aimez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa!","982":"\u201cIo avr\u00f2 cura di te\u201d. Per me la pi\u00f9 bella con le parole pi\u00f9 semplici e pi\u00f9 potenti. Grazie di tutte le emozioni che ci hai dato. #Battiato #FrancoBattiato","983":"Oggi Bruxelles ho avuto un incontro importante con la Presidente della Commissione UE \u2066@vonderleyen\u2069. Sugli impegni italiani nello spendere bene le risorse europee. Nel nome della #sostenibilit\u00e0.  https:\/\/t.co\/SlActSwAY8","984":"Col Presidente del PE \u2066@DavidSassoli\u2069  a Bruxelles a discutere di come superare gli ostacoli che bloccano la capacit\u00e0 decisionale \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. La Conferenza sul Futuro dell\u2019Europa \u00e8 l\u2019occasione giusta per superare il voto all\u2019unanimit\u00e0, male assoluto della vita comunitaria. #CoFoE  https:\/\/t.co\/btOnmWBFP6","985":"Semplificazione e velocit\u00e0 per spendere bene le risorse UE. Ottima iniziativa che mette Sindaci e Comuni al centro. Avanti su questa strada!","986":"A Bruxelles per testimoniare il nostro impegno su #NextGenerationEU e sulle riforme \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 necessarie per ottenere le risorse \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Ho incontrato i Presidenti della Commissione @vonderleyen e del ParlamentoUe @DavidSassoli. E i Commissari @PaoloGentiloni @VDombrovskis @NicolasSchmitEU.","987":"Siamo consapevoli che le riforme della giustizia e del fisco sono condizione essenziale per avere i fondi europei. Incontrando oggi a Brux la presidente CommissioneUE #VonderLeyen ho ribadito il nostro impegno ad evitare che il cammino virtuoso appena iniziato si interrompa.","988":"La transizione verde deve essere una transizione giusta, che non lascia indietro nessuno. La lotta al #climatechange avr\u00e0 successo solo se arriveremo a una vera \"giustizia climatica\". Il mio messaggio ai #DublinClimateDialogues insieme a #PatCox @JohnKerry @Paschald e tanti altri  https:\/\/t.co\/GqUjEixf0s","989":"Primo voto oggi per far entrare in Costituzione tutela dell\u2019 #ambiente e #svilupposostenibile. Un grande risultato. Avanti ora pi\u00f9 rapidamente possibile con gli altri passaggi.","990":"Con #dote18 proponiamo che l'1% degli italiani che eredita patrimoni sopra i 5 milioni di euro finanzi il diritto al futuro di 280.000 ragazze e ragazzi ogni anno. \u00c8 una proposta del Partito Democratico #perigiovani, \u00e8 una proposta per l'#equit\u00e0 e per la #giustiziasociale.","991":"#dote18: con @pdnetwork proponiamo una dotazione di 10.000 \u20ac per garantire alla generazione che pi\u00f9 ha pagato #covid19 un\u2019opportunit\u00e0 di #formazione, l\u2019impegno in attivit\u00e0 economiche, la possibilit\u00e0 di andare a vivere per conto proprio.","992":"Solidariet\u00e0 ai ragazzi del #PiccoloAmerica. L\u2019attacco al #CinemaTroisi \u00e8 odioso.","993":"I #giovani durante tutto il Covid si sono sacrificati per proteggere la parte pi\u00f9 fragile della nostra popolazione. Ricordiamocelo sempre. Ora \u00e8 il momento di ripagarli di questo e degli altri sacrifici che da troppo tempo stanno subendo. #DoteaiDiciottenni","994":"Su @7Corriere lancio proposta di #dote per i #diciottenni. Per la generazione pi\u00f9 in crisi un aiuto concreto per studi, lavoro, casa. Per essere seri va finanziata non a debito (lo ripagherebbero loro) ma chiedendo all\u20191% pi\u00f9 ricco del paese di pagarla con la tassa di successione","995":"Il pensiero va a #massimodantona. Il suo impegno riformatore stroncato dalla follia brigatista rimane un punto di riferimento fondamentale. #20maggio","996":"A Bruxelles incontro proficuo con \u2066@JosepBorrellF\u2069 Alto Rappresentante della Politica Estera UE.  https:\/\/t.co\/Rc7Oaa6gd4","997":"Per spiegare nel dettaglio la proposta di #dote18. E per ribattere alle critiche di tutti quelli che non vogliono che l\u20191 % del Paese (di questo parliamo sulle eredit\u00e0 superiori ai 5milioni) aiuti i diciottenni.","998":"Io ho fatto una proposta sui #giovani. E poi, con seriet\u00e0, ho parlato di come finanziarla. Ma vedo che si continua a parlare solo di patrimoni e successioni. Ne traggo la triste ennesima conferma che non siamo un paese per giovani. E non mollo. #doteperi18enni","999":"Il tocco di @maurobiani","1000":"Il nostro \u00e8 un paese davvero dal cuore d\u2019oro. Vedo solidariet\u00e0 diffuse \u00e0 quell\u20191% pi\u00f9 ricco del nostro paese per evitare che si trovi a pagare la tassa di successione come succede invece in \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7... #dote18","1001":"Mi si chiede perch\u00e9 non finanziare la #dote18 coi tanti soldi che abbiamo ora. Perch\u00e9 ora finanziamo soprattutto a debito e quel debito, domani, lo pagheranno gli stessi giovani di oggi. Assurdo. Meglio la tassa di successione sui patrimoni alti, di ora. Domani da Fazio. #CTCF.","1002":"Domani sera a #CTCF.","1003":"Tra poco da @fabfazio a #CTCF","1004":"Europe has to react firmly. #LukashenkoIsATerrorist #minsk #Ryanair","1005":"Alle 20.30 sar\u00f2 a Che Tempo che Fa da @fabfazio. #CTCF","1006":"Dirottare un aereo \u00e8 atto terroristico. E come tale va trattato. #Lukashenko #freebelarus","1007":"Sgomento, seguo le notizie della tragedia della funivia di #Verbania #Mottarone in una domenica che sarebbe dovuta essere di sole e di speranza e che per tante famiglie sar\u00e0 di lutto e disperazione.","1008":"Le parole pi\u00f9 forti per il ricordo di #Capaci. #23maggio.","1009":"S\u00ec. Non state #zittiebuoni. @thisismaneskin #Eurovision","1010":"A Bruxelles ho condiviso con @sanchezcastejon @antoniocostapm la proposta #dote18. L\u2019attenzione ai #giovani deve essere al centro dell\u2019uscita dalla pandemia #COVID19. #PESleaders  https:\/\/t.co\/XD1vn5TXf2","1011":"Con @sanchezcastejon @antoniocostapm abbiamo condiviso la necessit\u00e0 di una nuova e molto pi\u00f9 ambiziosa iniziativa europea sulle politiche migratorie. #PESleaders  https:\/\/t.co\/FAFoCGP7Kc","1012":"Sulla questione cruciale del #bloccolicenziamenti e della #cig ho letto critiche superficiali e ingenerose nei confronti del Ministro @AndreaOrlandosp, che lavora, su tema delicato per milioni di italiani, con tutto il nostro sostegno e apprezzamento.","1013":"Riunione mediterranea con @antoniocostapm Pedro @sanchezcastejon prima del vertice dei progressisti europei. #PESleaders  https:\/\/t.co\/SvcQmwNtqc","1014":"A Bruxelles coi primi ministri e leader progressisti europei per chiedere senza se e senza ma che l\u2019UE questa volta non lasci #Lukashenko farla franca.","1015":"La dimostrazione che si possono battere e il segno che le cose possono cambiare. Un messaggio fondamentale, proprio oggi che l\u2019Italia deve tenere lontane mafie e criminalit\u00e0 dalla ricostruzione del Paese. Grazie @robertosaviano","1016":"Ieri l\u2019Italia, col verdetto sul processo per le minacce a @robertosaviano @RosCapacchione, ha detto al mondo: \u201cle intimidazioni mafiose, a maggior ragione in un\u2019aula di giustizia, non sono consentite\u201d. #dimarted\u00ec","1017":"Riaperture graduali ma irreversibili. Se oggi possiamo guardare al futuro con #speranza, dopo tanti lutti per #COVID19, \u00e8 perch\u00e9 il #GovernoDraghi ha fatto la scelta giusta.  https:\/\/t.co\/yboQdorjdq @diMartedi","1018":"Cosa dimostra il dibattito sulla #dote18? Che in ltalia alcuni credono sia giusto vivere di rendita. Invece dobbiamo aiutare i #giovani e chi lavora e produce. #DiMartedi","1019":"Stasera da #Floris su @la7tv","1020":"La speranza che la verit\u00e0 e la giustizia vincano, oggi \u00e8 un po\u2019 pi\u00f9 forte. #GiulioRegeni","1021":"Un abbraccio affettuoso al sindaco di Lodi #Uggetti. Oggi un giorno bello. Ma nessuno potr\u00e0 ridargli indietro questi cinque anni.","1022":"Stamani mi sono vaccinato. Complimenti per la perfetta organizzazione e grazie ai volontari e al personale. Tutto efficiente e funzionale. Bene!\u00a0#covid19 #iomivaccino  https:\/\/t.co\/KexKj4qHnJ","1023":"Se noi oggi finanziamo la #dote18 #perigiovani con misure a debito, li stiamo prendendo in giro, perch\u00e9 saranno loro a ripagarlo. Ecco perch\u00e9 va finanziata cos\u00ec: con i soldi di chi oggi \u00e8 particolarmente ricco.","1024":"Quando nasciamo siamo uguali. Un minuto dopo siamo diversi: a seconda di chi sono i nostri genitori, di chi ha pi\u00f9 o meno soldi. \u00c8 giusto che chi ha molto di pi\u00f9 per nascita dia una parte a chi non ha avuto la stessa fortuna. #Dote18","1025":"Una dedica sentita e impegnativa per #AnimaeCacciavite.  https:\/\/t.co\/8Z5h8YDhIm","1026":"Oggi 27 maggio 2021 una giornata importante per #Napoli. Gaetano #Manfredi far\u00e0 vincere la sua visione e la sua esperienza. Sar\u00e0 un grande Sindaco.","1027":"L\u2019eliminazione del #massimoribasso \u00e8 un ottimo segnale. L\u2019avevamo chiesto con forza. Bene.","1028":"L\u2019ho pensato e dedicato ai tanti #giovani italiani incontrati in questi anni nel mio lavoro all\u2019estero. Mi chiedevano \u201cmi dia una ragione per tornare in Italia\u201d. Dare una risposta a questa domanda \u00e8 la missione pi\u00f9 importante. Da oggi in libreria #AnimaeCacciavite  https:\/\/t.co\/7xhPbBZMPL","1029":"Tra poco presento #AnimaeCacciavite a @QuanteStorieRai su @RaiTre","1030":"Aderiamo alla proposta dei #sindacati di avere un incontro nei prossimi giorni per confrontare le nostre posizioni sui tanti temi sociali ed economici che sono nell\u2019agenda del governo.","1031":"L\u2019Italia perde oggi uno dei suoi simboli pi\u00f9 straordinari, affascinanti ed eleganti. Piangiamo la scomparsa di #CarlaFracci, icona dell\u2019Italia pi\u00f9 bella.","1032":"Lungo e proficuo colloquio a #Chigi con #Draghi. Sintonia piena e determinazione ad accelerare le riforme su giustizia, fisco, lavoro e semplificazioni che sono alla base del patto con l\u2019UE, riforme per le quali porteremo le nostre idee e troveremo le migliori sintesi. Avanti.","1033":"Goodbye Henrik. Thanks for all you taught us. Thanks for your commitment and your passion. We will keep fighting. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #Enderlein. \u2066@DelorsBerlin\u2069 \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@DelorsEurope\u2069 \u2066@thehertieschool\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069  https:\/\/t.co\/UbYv6eoJx9","1034":"Addio Henrik. Porteremo avanti i tuoi ideali. Non ci fermeremo. #Enderlein \u2066@DelorsInstitute\u2069 \u2066@DelorsBerlin\u2069 \u2066@DelorsEurope\u2069 \u2066@thehertieschool\u2069 \u2066@sciencespo\u2069 \u2066@AcademieNE\u2069 \u2066  https:\/\/t.co\/BTIi5mtjDV","1035":"Alle 20.30 da Barbara #Palombelli a @StaseraItalia","1036":"Quella dei #giovani del @piccoloamerica \u00e8 la forza di chi si impegna per la comunit\u00e0 e ha a cuore il futuro. \u00c8 bello leggerne la storia su @Variety e aspettare di entrare al #cinemaTroisi per vivere uno spazio di #cultura e #partecipazione. Grazie ragazzi  https:\/\/t.co\/iTRNhZUHYi","1037":"Orgogliosi di un Paese che ha @AstroSamantha!","1038":"La forza del #cinema \u00e8 che fa sognare. Ho conosciuto i ragazzi del @piccoloAmerica: hanno vinto un bando e lavorano per fare del #cinemaTroisi un oasi di cultura con spazi per mostre e sale studio. Ho visto realizzarsi il sogno di fare del cinema pi\u00f9 di uno spettacolo. Bravi!  https:\/\/t.co\/OATHzoLTzc","1039":"Ieri, a Cleveland, Joe Biden ha chiesto all\u20191% pi\u00f9 ricco del suo paese di aiutare di pi\u00f9 la parte pi\u00f9 in difficolt\u00e0. Nessuno, l\u00ec, ha gridato allo scandalo. #unpercento","1040":"Tra poco su @SkyTG24 con Massimo Leoni","1041":"Va ascoltato l\u2019appello lanciato a nome dei sindaci siciliani da Leoluca #Orlando sindaco di #Palermo. Cos\u00ec come per Napoli e tanti altri comuni del Nord e del Sud la pandemia ha aggravato ulteriormente una situazione che era gi\u00e0 insostenibile.","1042":"Filo diretto in corso ora su radio @immaginaweb","1043":"Oggi pomeriggio ho incontrato Simone #Uggetti alla sede del @pdnetwork. Gli ho dato un grande abbraccio e gli ho proposto di dare un contributo al nostro lavoro nazionale.","1044":"Tra poco ospite di @serenabortone ad @altrogiornorai1","1045":"Alle 23.20 su @RaiDue a @Restart_Rai con Annalisa Bruchi e Aldo Cazzullo.","1046":"Al Roseto ad ammirare le #freccetricolori #2giugno #FestadellaRepubblica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  https:\/\/t.co\/bDavM6ax9a","1047":"Viva la Repubblica. Viva l\u2019Italia che riparte unita. Prendiamo esempio da allora #2giugno #FestaDellaRepubblica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9","1048":"Stasera a @RaiPortaaPorta da @BrunoVespa con @danielapreziosi e @DeBortoliF","1049":"Alle 8.40 ad @agorarai rispondo alle domande di @luisellacost","1050":"I #giovani, rimasti in casa senza andare a #scuola, hanno salvato da #covid19 migliaia di vite e ora sono psicologicamente provati.  #Dote18 \u00e8 un primo impegno per non lasciarli all\u2019angolo.  https:\/\/t.co\/koUXMv3fU0","1051":"S\u00ec. \u00c8 il tempo di pensare ai giovani. E chi \u00e8 pi\u00f9 ricco ci pensi di pi\u00f9. Non mi pare un\u2019eresia. N\u00e9 una cosa cos\u00ec rivoluzionaria. Mi pare solo buon senso. E non mollo. #Dote18 su \u2066@Internazionale\u2069 e \u2066@lemondefr\u2069.  https:\/\/t.co\/1bDs6KOXmA","1052":"L\u2019economista Thomas #Piketty che a @OttoemezzoTW sostiene a spada tratta la proposta di #dote18 finanziata con tassa di successione per i patrimoni milionari. Bene. Avanti.","1053":"Una grande svolta che far\u00e0 si che le multinazionali paghino ci\u00f2 che \u00e8 giusto. Ma queste svolte non capitano per caso. \u00c8 stato fondamentale il cambio di passo dell\u2019amministrazione \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, l\u2019impegno della Commissione \ud83c\uddea\ud83c\uddfa sotto l\u2019impulso di @PaoloGentiloni e la spinta di \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea nel #G7.","1054":"Chiediamo perdono. #SeidVisin  https:\/\/t.co\/RFZNAqA2Ij","1055":"Good news. Finally on the right pack! #G7Summit","1056":"Negli \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 prende corpo, a partire dalle idee di #Biden, il dibattito su come i ricchi possono aiutare la parte pi\u00f9 debole della societ\u00e0. Da noi in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9si chiede alla parte pi\u00f9 debole della societ\u00e0 di non disturbare i pi\u00f9 ricchi.","1057":"Nella #giornatamondialedellambiente vorrei pensassimo a quanto sono impegnativi gli obbiettivi di sostenibilit\u00e0 che ci siamo dati nel #PNRR. E a quanto sono necessari e improcrastinabili. Realizziamoli. E avremo dato un senso al passaggio delle nostre generazioni su questa Terra.","1058":"Abbiamo deciso di interrompere subito la riunione che avevamo in corso coi sindacati, raggiunti dalla triste notizia della scomparsa di Guglielmo #Epifani che fu leader della Cgil e segretario del PD. Onoreremo la sua memoria. Il lavoro al centro del suo e del nostro impegno.","1059":"Ho incontrato la Ministra Marta #Cartabia per confermarle la nostra volont\u00e0 di fare ora, in Parlamento, le riforme del processo civile, di quello penale e del CSM. Noi ci siamo. Aspettare e rinviare non \u00e8 quello che ci vuole per una giustizia pi\u00f9 efficiente, rapida e giusta.","1060":"Un altro passo avanti. Vicini al risultato finale di dare anche al Senato il voto ai #diciottenni nel penultimo passaggio alla Camera. Ora il Senato per chiudere. So che pare assurdo ma in Italia oggi bisogna avere 25 anni per votare al Senato. Quando poi si dice che i giovani...","1061":"Tra poco su @La7tv a #coffeebreakla7 #Pancani","1062":"L\u2019 #11giugno1984 rimane nella memoria collettiva di tutti gli italiani. Il giorno in cui si spense a Padova un segretario che si chiamava #Enrico.","1063":"In bocca al lupo al @pdnetwork torinese per le #primarie che domani si svolgeranno per la scelta del candidato sindaco a #Torino. E un grande grazie a tutti i volontari che renderanno possibile questa giornata di partecipazione e di democrazia.","1064":"L'Italia intera deve risarcire #Taranto, sono qui per parlare con i cittadini che soffrono e con le istituzioni. Guardiamo al futuro con gli #investimenti che il Governo ha deciso per 1,8 mld \u20ac, faranno voltare pagina a questa citt\u00e0.  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 riparte dal Sud, a questo serve il #PNRR  https:\/\/t.co\/apmGtMvHiH","1065":"Le regole vanno rispettate da tutti quelli che vengono a vivere in Italia.  Questo quello che ho detto a @La7tv a #coffeebreakla7. #Saman #Novellara  https:\/\/t.co\/KKY2w2nFCJ","1066":"Grazie ai cittadini che hanno partecipato alle primarie a #Torino, le prime al tempo del Covid. Grazie ai candidati che hanno animato una bella competizione e complimenti al vincitore Stefano #LoRusso.","1067":"Sono agghiaccianti le notizie che arrivano sul dramma di #Ardea a Roma. Penso in questo momento allo strazio dei genitori e dei parenti. Penso alla disperazione in cui si \u00e8 trasformata una domenica che doveva essere di nuova vita, di riaperture e di giochi all\u2019aperto.","1068":"Vicini ai nostri iscritti e dirigenti del @PDMelfi. Andiamo avanti!","1069":"Leggo con grande interesse. Dibattito utilissimo che aiuta a mettere i giovani al centro. #dote18 @LaStampa","1070":"Mi era sfuggita questa tappa nel percorso di costruzione della destra di governo, moderata nei toni e rispettosa degli avversari.","1071":"La chiusura dei procedimenti in #India contro i #mar\u00f2 Girone e Latorre \u00e8 notizia che aspettavamo da tempo. Bene! Finalmente!","1072":"Oggi inizia la #maturita2021. Motivo in pi\u00f9 per riflettere sullo stato di marginalit\u00e0 in cui vivono i #giovani in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Ottimo @TNannicini su @DomaniGiornale.","1073":"In bocca al lupo ai 540.000 maturandi. \u00c8 stato per voi un anno difficile, tutt\u2019altro che semplice come invece alcuni lo raccontano. Avete tenuto duro in un\u2019emergenza complessa, fisicamente e psicologicamente. Guardate avanti con fiducia. #maturita2021","1074":"Oggi Patrick #Zaki compie trent\u2019anni. In cella. Noi chiediamo al governo di applicare l\u2019indicazione unanime del Parlamento e dargli la cittadinanza.","1075":"Si. La questione generazionale \u00e8 lo specchio dell\u2019Italia. E il ruolo che assegniamo ai giovani \u00e8 anche l\u2019idea di futuro che abbiamo. O non abbiamo.","1076":"La vicenda di #Zaki \u00e8 drammatica. Il silenzio, il rispetto, il non parlare a sproposito dovrebbero essere necessari. #Salvini","1077":"Mia breve sintesi, che non vale solo per il \u26bd\ufe0f; \ud83d\udc4d #Buffon e \ud83d\udc4e#Raiola","1078":"Sconvolto dalla morte del sindacalista #AdilBelakhdim e dalle circostanze in cui questa sembra essere avvenuta. Il dolore e la rabbia in questo momento di lutto che colpisce ancora una volta il mondo del #lavoro.","1079":"Le sentenze si rispettano sempre. Ma questa del #Tar sulle fonti di @reportrai3 lascia davvero perplessi. Non vedo come possa resistere agli ulteriori gradi di giudizio.","1080":"Tra #Orban che vuole ridimensionare il Parlamento Europeo e #Sassoli che vuole difenderlo noi non abbiamo dubbi e stiamo con @EP_President.","1081":"Ma son primarie dall\u2019esito scontato, che vergogna. Ma che casino queste primarie all\u2019ultimo sangue. Il cortocircuito dei commenti all\u2019esercizio di #partecipazione e #democrazia con cui domani migliaia di cittadini a #Roma e #Bologna sceglieranno il candidato sindaco. #BuonVoto \ud83d\ude0a","1082":"Good luck to the \ud83c\uddea\ud83c\uddfa citizens attending the Inaugural Plenary of the Conference on the Future of Europe. I ask EU leaders not to be shy with having the citizens at the heart of #CoFoE. It is time to improve democracy and citizens involvement in \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. #Strasbourg","1083":"Grazie ai tantissimi volontari che stanno lavorando per rendere possibile che domani a #Bologna e #Roma migliaia di cittadini partecipino alle #primarie. Ai critici di questa nostra preferenza per la #partecipazione dico che noi siamo fatti cos\u00ec. E, su questo, non cambieremo.","1084":"Aspetto @robertosaviano e Antonio #Scurati alla prossima Festa Nazionale del @pdnetwork. Invito permanente.","1085":"Ho appena parlato con \u2066#Gualtieri\u2069 per fargli il mio in bocca al lupo. Ora con la spinta delle #primarie inizia al meglio la corsa decisiva. Il popolo di centrosinistra ha dimostrato che c\u2019\u00e8 e vuole la svolta a #Roma. Grazie ai volontari che han reso possibile questo giorno  https:\/\/t.co\/yqFkAQdZpm","1086":"Le #primarie, grande successo. Ho appena chiamato Matteo #Lepore per complimentarmi. Felice di averlo sostenuto! Questo successo lo rende ancora pi\u00f9 forte e sar\u00e0 un grande Sindaco di #Bologna. Ho anche chiamato Isabella #Conti per darle un abbraccio. Il cs avr\u00e0 bisogno di lei.  https:\/\/t.co\/pkXvPRREMP","1087":"Bene! La prima scommessa \u00e8 vinta. Le #primarie a Roma e Bologna sono un successo di popolo e pur in epoca Covid hanno affluenza come preCovid. Il successo di #Lepore e #Gualtieri dimostra che abbiamo avuto ragione a non aver paura a farle perch\u00e9 il popolo di cs \u00e8 con noi. Avanti!","1088":"Grazie ai militanti e volontari di #Testaccio dove ho appena votato per le #primarie. Siete la nostra forza. Grazie! E avanti!  https:\/\/t.co\/Gnct9BRZf1","1089":"Appena votato alle #primarie. Grazie ai tanti volontari che hanno reso possibile questa festa di #partecipazione e #democrazia. Il popolo di centrosinistra, democratico e progressista c\u2019\u00e8, orgoglioso di esserci a #Roma come a #Bologna.  https:\/\/t.co\/3D93GW9KUm","1090":"Today #WorldRefugeeDay. Keep fighting!","1091":"Oggi #buonvoto ai cittadini di #Bologna e #Roma che scelgono la partecipazione e le #primarie. E un grande grazie ai tanti volontari che stanno rendendo possibile questa bella giornata di #democrazia.","1092":"Con Stefano #LoRusso il nostro candidato a Sindaco di #Torino. Ottima riunione oggi per impostare al meglio la prossima campagna elettorale.  https:\/\/t.co\/YoYBuetkcV","1093":"Tra poco a @OttoemezzoTW su @La7tv","1094":"Molto bene il semaforo verde della Commissione Europea al #PNRR del #GovernoDraghi. Ora avanti con l\u2019attuazione. Con rapidit\u00e0 ed efficacia.","1095":"Guardo l\u2019 #affluenza alle elezioni regionali\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 di ieri, la pi\u00f9 bassa di sempre, al 33% (!) e vedo altri motivi per considerare straordinario il contributo del popolo di #centrosinistra per dare nuova energia alla democrazia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 nella ricostruzione postCovid. Grazie e avanti ora!","1096":"Abbiamo letto indiscrezioni oggi sul @corriere e attendiamo quindi di vedere i contenuti della Nota della Santa Sede l\u00ec preannunciata. Ma abbiamo fortemente voluto il #DDLZan, norma di civilt\u00e0 contro reati di odio e omotransfobia e confermiamo il nostro impegno a farla approvare.","1097":"La legge ungherese \u00e8 una vergogna. User\u00f2 tutti i poteri che abbiamo per bloccarla e garantire i diritti dei cittadini. Brava @vonderleyen. Questa \u00e8 l\u2019\ud83c\uddea\ud83c\uddfa che vogliamo.","1098":"Un gran passo avanti verso la #parit\u00e0salariale, oggi un concreto avanzamento verso l\u2019approvazione della legge. E noi ancora pi\u00f9 determinati. Abbattere il #genderpaygap in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00e8 una nostra priorit\u00e0.","1099":"Ci riconosciamo completamente nelle parole di #Draghi in Parlamento sulla laicit\u00e0 dello Stato e sul rispetto delle garanzie. #ddlzan","1100":"Pi\u00f9 sale l\u2019occupazione femminile, pi\u00f9 sale il tasso di natalit\u00e0. Questo vale in tutta \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Da noi sono bassi entrambi. Presentiamo la nostra proposta fiscale, la TASP, la tassazione agevolata per il secondo percettore di reddito in famiglia. Un modo concreto per aiutare le #donne.","1101":"Oggi il bivio \u00e8 apparso in tutta la sua chiarezza. Da una parte i valori europei di tolleranza e libert\u00e0. Dall\u2019altra #Orban. #Salvini e #Meloni stanno con Orban. Noi con l\u2019Europa.","1102":"In viaggio verso Berlino dove incontrer\u00f2 @OlafScholz e parteciper\u00f2 al vertice dei partiti progressisti europei.","1103":"Bravissimi tutti. Bella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Ma il migliore \u00e8 Roberto #Mancini. Le scelte giuste, la determinazione, la leadership. Grande. Grandissimo. #ItaliaAustria #Euro2021","1104":"A #Berlino ho detto che o si sta con #Orban, oppure si sta con i valori europei di rispetto e tolleranza. I piedi in due staffe no. Quello \u00e8 solo opportunismo.  https:\/\/t.co\/7gSkDhvP6k","1105":"Tra poco da #Berlino in diretta su @SkyTG24","1106":"A #Berlino ho presentato la nostra proposta di dote per i diciottenni, finalizzata ad aiutarli ad essere indipendenti su studio, lavoro o abitazione. #Dote18 fa parte delle nostre proposte per i #giovani dopo due crisi in un decennio che li hanno marginalizzati e precarizzati.  https:\/\/t.co\/6mRQPDaPhV","1107":"La nostra missione \u00e8 rimettere i #giovani al centro delle politiche italiane ed europee. A #Berlino a confrontare le nostre proposte su #dirittoallostudio, lotta alla #precariet\u00e0, politiche della #casa per i giovani, #dote18 con i commissari europei e i partiti progressisti.  https:\/\/t.co\/txdlB7ae6C","1108":"Ci sono dei momenti in cui o si sta da una parte o dall\u2019altra. C\u2019\u00e8 chi sta con #Orban. Noi stiamo con l\u2019anti Orban, Gergely #Kar\u00e1csony, sindaco di #Budapest. A #Berlino abbiamo fatto un patto di azione comune, contro gli oscurantismi e per i valori di libert\u00e0 e tolleranza.  https:\/\/t.co\/2u2WjebU8d","1109":"\u201cL'Union europ\u00e9enne doit \u00eatre nette et dure avec la Hongrie\"  https:\/\/t.co\/3fndhXj13S","1110":"Complimenti a @nzingaretti e alla Regione Lazio!","1111":"Quando #GovernoDraghi annunci\u00f2 che non avrebbe prorogato il blocco dei licenziamenti abbiamo lavorato su quella che ci pareva l\u2019unica opzione ragionevole; la #selettivit\u00e0 dei sostegni ai lavoratori seguendo il livello di crisi dei settori. E quello di oggi sembra buon compromesso","1112":"A minuti sar\u00f2 collegato in zoom con tutti i segretari di circolo del @pdnetwork per parlare del progetto delle #Agor\u00e0Democratiche.","1113":"Il 30 finisce il blocco dei licenziamenti. Chiediamo al governo ascolto e un\u2019uscita graduale e selettiva dal blocco. \u00c8 vero che settori come l\u2019edilizia,trainati dall\u2019ecobonus,vanno bene. Ma vanno aiutati i lavoratori di settori in difficolt\u00e0, come tessile, servizi e aree di crisi","1114":"Noi vogliamo approvare il #DDLZan. La Lega ha fatto di tutto finora per affossarlo, in coerenza con quel che ha sempre detto in materia. Mai ci siamo sottratti al confronto e non lo faremo nemmeno ora che Salvini ci chiede di parlare. Ma, sia chiaro, noi non ci fermeremo.","1115":"Oggi di nuovo filo diretto con iscritti e militanti. Risponder\u00f2 in diretta alle domande su Radio \u2066@immaginaweb\u2069 dalle 14.15.  https:\/\/t.co\/a8xiSnkE35","1116":"Un buon accordo stasera. La #concertazione fa sempre fare passi avanti e aiuta imprese e lavoratori. Ne eravamo convinti, lo auspicavamo fortemente e l\u2019accordo di stasera lo conferma. Sindacati, imprese e governo hanno stasera dato un bel segnale al Paese. Bene.","1117":"Auguri di cuore a Giorgio #Napolitano che oggi compie gli anni. Con affetto, e ammirazione.","1118":"Era nel programma con cui son stato eletto Segretario @pdnetwork 100giorni fa. Ora presentiamo il nostro progetto di riforma che, nel rispetto dell\u2019art.67Cost, punta a fermare la deriva trasformista di un Parlamento che in questa Legislatura ha visto gi\u00e0 200 (!) cambi di casacca.","1119":"Una toccata e fuga con il mio mondo di prima per consegnare a #SCPOGRAD i diplomi agli #studenti che hanno lavorato in questi due anni con me a @PSIASciencesPo a #Parigi. Che emozione, non mi aspettavo tanto. Grazie per tutto quel che mi avete dato!  https:\/\/t.co\/Pu0hS1YESh","1120":"Thank you @VanessaScherrer, thank you @sciencespo, thank you @PSIASciencesPo, the greatest experience in my entire life thanks to our fantastic students. \ud83d\ude4f and bravo for your graduation \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","1121":"L\u2019accordo tra Governo, Sindacati e imprese ci dice che \u00e8 tempo di  lanciare il grande #Patto per il Lavoro e la Ripresa,sul modello di quel che, sotto la guida di Ciampi nel 93, rappresent\u00f2 allora la svolta. L\u2019avevo detto due mesi fa. Ora rilancio a #Draghi questa nostra proposta","1122":"Rendere #imprese e #sindacati protagonisti insieme al Governo e alla politica delle scelte sociali cruciali; questo impegno \u00e8 nel nostro DNA. Nell\u2019accordo trovato su un\u2019uscita ancor pi\u00f9 graduale dal blocco dei licenziamenti c\u2019\u00e8 la nostra idea di #concertazione e #partecipazione.  https:\/\/t.co\/hKVIWOVKdg"},"Reply to":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":"alexstubb","65":"DHierlemann","66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":"Gi71376847","128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":"NOSTATO","151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":"Sofiajeanne","182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":"LucioMalan","195":"Sofiajeanne","196":"DonatoRobilotta","197":"PierluigiBattis","198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":"alebarbano","209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null,"254":null,"255":null,"256":null,"257":null,"258":null,"259":null,"260":null,"261":null,"262":null,"263":null,"264":null,"265":null,"266":null,"267":null,"268":null,"269":null,"270":null,"271":null,"272":null,"273":null,"274":null,"275":null,"276":null,"277":null,"278":null,"279":null,"280":null,"281":null,"282":null,"283":null,"284":null,"285":null,"286":null,"287":null,"288":null,"289":null,"290":null,"291":null,"292":null,"293":null,"294":null,"295":null,"296":null,"297":null,"298":null,"299":null,"300":null,"301":null,"302":null,"303":null,"304":null,"305":null,"306":null,"307":null,"308":null,"309":null,"310":null,"311":null,"312":null,"313":null,"314":null,"315":null,"316":null,"317":null,"318":null,"319":null,"320":null,"321":null,"322":null,"323":null,"324":null,"325":null,"326":null,"327":null,"328":null,"329":null,"330":null,"331":null,"332":null,"333":null,"334":null,"335":null,"336":null,"337":null,"338":null,"339":null,"340":null,"341":null,"342":null,"343":null,"344":null,"345":"GirolamoNavarra","346":null,"347":null,"348":null,"349":null,"350":null,"351":null,"352":null,"353":null,"354":null,"355":null,"356":null,"357":null,"358":null,"359":null,"360":null,"361":null,"362":null,"363":null,"364":null,"365":null,"366":null,"367":null,"368":null,"369":null,"370":null,"371":null,"372":null,"373":null,"374":null,"375":null,"376":null,"377":null,"378":null,"379":null,"380":null,"381":null,"382":null,"383":null,"384":null,"385":null,"386":null,"387":null,"388":null,"389":null,"390":null,"391":null,"392":null,"393":null,"394":null,"395":null,"396":null,"397":null,"398":null,"399":null,"400":null,"401":null,"402":null,"403":null,"404":null,"405":null,"406":null,"407":null,"408":null,"409":null,"410":null,"411":null,"412":null,"413":null,"414":null,"415":null,"416":null,"417":null,"418":null,"419":null,"420":null,"421":null,"422":null,"423":null,"424":null,"425":null,"426":null,"427":null,"428":null,"429":null,"430":null,"431":null,"432":null,"433":null,"434":null,"435":null,"436":null,"437":null,"438":null,"439":null,"440":null,"441":null,"442":"marcolaudonio","443":null,"444":null,"445":null,"446":null,"447":null,"448":null,"449":null,"450":null,"451":null,"452":null,"453":null,"454":null,"455":null,"456":null,"457":null,"458":null,"459":null,"460":null,"461":null,"462":null,"463":null,"464":null,"465":null,"466":null,"467":null,"468":null,"469":null,"470":null,"471":null,"472":null,"473":null,"474":null,"475":null,"476":null,"477":null,"478":null,"479":null,"480":null,"481":null,"482":null,"483":null,"484":null,"485":null,"486":null,"487":null,"488":null,"489":null,"490":null,"491":null,"492":null,"493":null,"494":null,"495":null,"496":null,"497":null,"498":null,"499":null,"500":null,"501":null,"502":null,"503":null,"504":null,"505":null,"506":null,"507":null,"508":null,"509":null,"510":null,"511":null,"512":null,"513":null,"514":null,"515":null,"516":null,"517":null,"518":null,"519":null,"520":null,"521":null,"522":null,"523":null,"524":null,"525":null,"526":null,"527":null,"528":null,"529":null,"530":null,"531":null,"532":null,"533":null,"534":null,"535":null,"536":null,"537":null,"538":null,"539":null,"540":null,"541":null,"542":null,"543":null,"544":null,"545":null,"546":null,"547":null,"548":null,"549":null,"550":null,"551":null,"552":null,"553":null,"554":null,"555":null,"556":null,"557":null,"558":null,"559":null,"560":null,"561":null,"562":null,"563":null,"564":null,"565":null,"566":null,"567":null,"568":null,"569":null,"570":null,"571":null,"572":null,"573":null,"574":null,"575":null,"576":null,"577":null,"578":null,"579":null,"580":null,"581":null,"582":null,"583":null,"584":null,"585":null,"586":null,"587":null,"588":null,"589":null,"590":null,"591":null,"592":null,"593":null,"594":null,"595":null,"596":null,"597":null,"598":null,"599":null,"600":null,"601":null,"602":null,"603":null,"604":null,"605":null,"606":null,"607":null,"608":null,"609":null,"610":null,"611":null,"612":null,"613":null,"614":null,"615":null,"616":null,"617":null,"618":null,"619":null,"620":null,"621":null,"622":null,"623":null,"624":null,"625":null,"626":null,"627":null,"628":null,"629":null,"630":null,"631":null,"632":null,"633":null,"634":null,"635":null,"636":null,"637":null,"638":null,"639":null,"640":null,"641":null,"642":null,"643":null,"644":null,"645":null,"646":null,"647":null,"648":null,"649":null,"650":null,"651":null,"652":null,"653":null,"654":null,"655":null,"656":null,"657":null,"658":null,"659":null,"660":"PierluigiBattis","661":null,"662":null,"663":null,"664":null,"665":null,"666":null,"667":null,"668":null,"669":null,"670":null,"671":null,"672":null,"673":null,"674":null,"675":null,"676":null,"677":null,"678":null,"679":null,"680":null,"681":null,"682":null,"683":null,"684":null,"685":null,"686":null,"687":null,"688":null,"689":null,"690":null,"691":null,"692":null,"693":null,"694":null,"695":null,"696":null,"697":null,"698":null,"699":null,"700":null,"701":"FabManuelMulas","702":null,"703":null,"704":null,"705":null,"706":null,"707":null,"708":null,"709":null,"710":null,"711":null,"712":null,"713":null,"714":null,"715":null,"716":null,"717":null,"718":null,"719":null,"720":null,"721":null,"722":null,"723":null,"724":null,"725":null,"726":null,"727":null,"728":null,"729":null,"730":null,"731":null,"732":null,"733":null,"734":null,"735":null,"736":null,"737":null,"738":null,"739":null,"740":null,"741":null,"742":null,"743":null,"744":null,"745":null,"746":null,"747":null,"748":null,"749":null,"750":"Zaqq__","751":null,"752":null,"753":null,"754":null,"755":null,"756":null,"757":null,"758":null,"759":null,"760":null,"761":null,"762":null,"763":null,"764":null,"765":null,"766":null,"767":null,"768":null,"769":null,"770":null,"771":null,"772":null,"773":null,"774":null,"775":null,"776":null,"777":null,"778":null,"779":null,"780":null,"781":null,"782":null,"783":null,"784":null,"785":null,"786":null,"787":null,"788":null,"789":null,"790":null,"791":null,"792":null,"793":null,"794":null,"795":null,"796":null,"797":null,"798":null,"799":null,"800":null,"801":null,"802":null,"803":null,"804":null,"805":null,"806":null,"807":null,"808":null,"809":null,"810":null,"811":null,"812":null,"813":null,"814":null,"815":null,"816":null,"817":null,"818":null,"819":null,"820":null,"821":null,"822":null,"823":null,"824":null,"825":null,"826":null,"827":null,"828":null,"829":null,"830":null,"831":null,"832":null,"833":null,"834":null,"835":null,"836":null,"837":null,"838":null,"839":null,"840":null,"841":null,"842":null,"843":null,"844":null,"845":null,"846":null,"847":null,"848":null,"849":null,"850":null,"851":null,"852":null,"853":null,"854":null,"855":null,"856":null,"857":null,"858":null,"859":null,"860":null,"861":null,"862":null,"863":null,"864":null,"865":null,"866":null,"867":null,"868":null,"869":null,"870":null,"871":null,"872":null,"873":null,"874":null,"875":null,"876":null,"877":null,"878":null,"879":null,"880":null,"881":null,"882":null,"883":null,"884":null,"885":null,"886":null,"887":null,"888":null,"889":null,"890":null,"891":null,"892":null,"893":null,"894":null,"895":null,"896":null,"897":null,"898":null,"899":null,"900":null,"901":null,"902":null,"903":null,"904":null,"905":null,"906":null,"907":null,"908":null,"909":null,"910":null,"911":null,"912":null,"913":null,"914":null,"915":null,"916":null,"917":null,"918":null,"919":null,"920":null,"921":null,"922":null,"923":null,"924":null,"925":null,"926":null,"927":null,"928":null,"929":null,"930":null,"931":null,"932":null,"933":null,"934":null,"935":null,"936":null,"937":null,"938":null,"939":null,"940":null,"941":null,"942":null,"943":null,"944":null,"945":null,"946":null,"947":null,"948":null,"949":null,"950":null,"951":null,"952":null,"953":null,"954":null,"955":null,"956":null,"957":null,"958":null,"959":null,"960":null,"961":null,"962":null,"963":null,"964":null,"965":null,"966":null,"967":null,"968":"francofontana43","969":null,"970":null,"971":null,"972":null,"973":null,"974":null,"975":null,"976":null,"977":null,"978":null,"979":null,"980":null,"981":null,"982":null,"983":null,"984":null,"985":null,"986":null,"987":null,"988":null,"989":null,"990":null,"991":null,"992":null,"993":null,"994":null,"995":null,"996":null,"997":null,"998":null,"999":null,"1000":null,"1001":null,"1002":null,"1003":null,"1004":null,"1005":null,"1006":null,"1007":null,"1008":null,"1009":null,"1010":null,"1011":null,"1012":null,"1013":null,"1014":null,"1015":null,"1016":null,"1017":null,"1018":null,"1019":null,"1020":null,"1021":null,"1022":null,"1023":null,"1024":null,"1025":null,"1026":null,"1027":null,"1028":null,"1029":null,"1030":null,"1031":null,"1032":null,"1033":null,"1034":null,"1035":null,"1036":null,"1037":null,"1038":null,"1039":null,"1040":null,"1041":null,"1042":null,"1043":null,"1044":null,"1045":null,"1046":null,"1047":null,"1048":null,"1049":null,"1050":null,"1051":null,"1052":null,"1053":null,"1054":null,"1055":null,"1056":null,"1057":null,"1058":null,"1059":null,"1060":null,"1061":null,"1062":null,"1063":null,"1064":null,"1065":null,"1066":null,"1067":null,"1068":null,"1069":null,"1070":null,"1071":null,"1072":null,"1073":null,"1074":null,"1075":null,"1076":null,"1077":null,"1078":null,"1079":null,"1080":null,"1081":null,"1082":null,"1083":null,"1084":null,"1085":null,"1086":null,"1087":null,"1088":null,"1089":null,"1090":null,"1091":null,"1092":null,"1093":null,"1094":null,"1095":null,"1096":null,"1097":null,"1098":null,"1099":null,"1100":null,"1101":null,"1102":null,"1103":null,"1104":null,"1105":null,"1106":null,"1107":null,"1108":null,"1109":null,"1110":null,"1111":null,"1112":null,"1113":null,"1114":null,"1115":null,"1116":null,"1117":null,"1118":null,"1119":null,"1120":null,"1121":null,"1122":null},"Participants":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null,"254":null,"255":null,"256":null,"257":null,"258":null,"259":null,"260":null,"261":null,"262":null,"263":null,"264":null,"265":null,"266":null,"267":null,"268":null,"269":null,"270":null,"271":null,"272":null,"273":null,"274":null,"275":null,"276":null,"277":null,"278":null,"279":null,"280":null,"281":null,"282":null,"283":null,"284":null,"285":null,"286":null,"287":null,"288":null,"289":null,"290":null,"291":null,"292":null,"293":null,"294":null,"295":null,"296":null,"297":null,"298":null,"299":null,"300":null,"301":null,"302":null,"303":null,"304":null,"305":null,"306":null,"307":null,"308":null,"309":null,"310":null,"311":null,"312":null,"313":null,"314":null,"315":null,"316":null,"317":null,"318":null,"319":null,"320":null,"321":null,"322":null,"323":null,"324":null,"325":null,"326":null,"327":null,"328":null,"329":null,"330":null,"331":null,"332":null,"333":null,"334":null,"335":null,"336":null,"337":null,"338":null,"339":null,"340":null,"341":null,"342":null,"343":null,"344":null,"345":null,"346":null,"347":null,"348":null,"349":null,"350":null,"351":null,"352":null,"353":null,"354":null,"355":null,"356":null,"357":null,"358":null,"359":null,"360":null,"361":null,"362":null,"363":null,"364":null,"365":null,"366":null,"367":null,"368":null,"369":null,"370":null,"371":null,"372":null,"373":null,"374":null,"375":null,"376":null,"377":null,"378":null,"379":null,"380":null,"381":null,"382":null,"383":null,"384":null,"385":null,"386":null,"387":null,"388":null,"389":null,"390":null,"391":null,"392":null,"393":null,"394":null,"395":null,"396":null,"397":null,"398":null,"399":null,"400":null,"401":null,"402":null,"403":null,"404":null,"405":null,"406":null,"407":null,"408":null,"409":null,"410":null,"411":null,"412":null,"413":null,"414":null,"415":null,"416":null,"417":null,"418":null,"419":null,"420":null,"421":null,"422":null,"423":null,"424":null,"425":null,"426":null,"427":null,"428":null,"429":null,"430":null,"431":null,"432":null,"433":null,"434":null,"435":null,"436":null,"437":null,"438":null,"439":null,"440":null,"441":null,"442":null,"443":null,"444":null,"445":null,"446":null,"447":null,"448":null,"449":null,"450":null,"451":null,"452":null,"453":null,"454":null,"455":null,"456":null,"457":null,"458":null,"459":null,"460":null,"461":null,"462":null,"463":null,"464":null,"465":null,"466":null,"467":null,"468":null,"469":null,"470":null,"471":null,"472":null,"473":null,"474":null,"475":null,"476":null,"477":null,"478":null,"479":null,"480":null,"481":null,"482":null,"483":null,"484":null,"485":null,"486":null,"487":null,"488":null,"489":null,"490":null,"491":null,"492":null,"493":null,"494":null,"495":null,"496":null,"497":null,"498":null,"499":null,"500":null,"501":null,"502":null,"503":null,"504":null,"505":null,"506":null,"507":null,"508":null,"509":null,"510":null,"511":null,"512":null,"513":null,"514":null,"515":null,"516":null,"517":null,"518":null,"519":null,"520":null,"521":null,"522":null,"523":null,"524":null,"525":null,"526":null,"527":null,"528":null,"529":null,"530":null,"531":null,"532":null,"533":null,"534":null,"535":null,"536":null,"537":null,"538":null,"539":null,"540":null,"541":null,"542":null,"543":null,"544":null,"545":null,"546":null,"547":null,"548":null,"549":null,"550":null,"551":null,"552":null,"553":null,"554":null,"555":null,"556":null,"557":null,"558":null,"559":null,"560":null,"561":null,"562":null,"563":null,"564":null,"565":null,"566":null,"567":null,"568":null,"569":null,"570":null,"571":null,"572":null,"573":null,"574":null,"575":null,"576":null,"577":null,"578":null,"579":null,"580":null,"581":null,"582":null,"583":null,"584":null,"585":null,"586":null,"587":null,"588":null,"589":null,"590":null,"591":null,"592":null,"593":null,"594":null,"595":null,"596":null,"597":null,"598":null,"599":null,"600":null,"601":null,"602":null,"603":null,"604":null,"605":null,"606":null,"607":null,"608":null,"609":null,"610":null,"611":null,"612":null,"613":null,"614":null,"615":null,"616":null,"617":null,"618":null,"619":null,"620":null,"621":null,"622":null,"623":null,"624":null,"625":null,"626":null,"627":null,"628":null,"629":null,"630":null,"631":null,"632":null,"633":null,"634":null,"635":null,"636":null,"637":null,"638":null,"639":null,"640":null,"641":null,"642":null,"643":null,"644":null,"645":null,"646":null,"647":null,"648":null,"649":null,"650":null,"651":null,"652":null,"653":null,"654":null,"655":null,"656":null,"657":null,"658":null,"659":null,"660":null,"661":null,"662":null,"663":null,"664":null,"665":null,"666":null,"667":null,"668":null,"669":null,"670":null,"671":null,"672":null,"673":null,"674":null,"675":null,"676":null,"677":null,"678":null,"679":null,"680":null,"681":null,"682":null,"683":null,"684":null,"685":null,"686":null,"687":null,"688":null,"689":null,"690":null,"691":null,"692":null,"693":null,"694":null,"695":null,"696":null,"697":null,"698":null,"699":null,"700":null,"701":null,"702":null,"703":null,"704":null,"705":null,"706":null,"707":null,"708":null,"709":null,"710":null,"711":null,"712":null,"713":null,"714":null,"715":null,"716":null,"717":null,"718":null,"719":null,"720":null,"721":null,"722":null,"723":null,"724":null,"725":null,"726":null,"727":null,"728":null,"729":null,"730":null,"731":null,"732":null,"733":null,"734":null,"735":null,"736":null,"737":null,"738":null,"739":null,"740":null,"741":null,"742":null,"743":null,"744":null,"745":null,"746":null,"747":null,"748":null,"749":null,"750":null,"751":null,"752":null,"753":null,"754":null,"755":null,"756":null,"757":null,"758":null,"759":null,"760":null,"761":null,"762":null,"763":null,"764":null,"765":null,"766":null,"767":null,"768":null,"769":null,"770":null,"771":null,"772":null,"773":null,"774":null,"775":null,"776":null,"777":null,"778":null,"779":null,"780":null,"781":null,"782":null,"783":null,"784":null,"785":null,"786":null,"787":null,"788":null,"789":null,"790":null,"791":null,"792":null,"793":null,"794":null,"795":null,"796":null,"797":null,"798":null,"799":null,"800":null,"801":null,"802":null,"803":null,"804":null,"805":null,"806":null,"807":null,"808":null,"809":null,"810":null,"811":null,"812":null,"813":null,"814":null,"815":null,"816":null,"817":null,"818":null,"819":null,"820":null,"821":null,"822":null,"823":null,"824":null,"825":null,"826":null,"827":null,"828":null,"829":null,"830":null,"831":null,"832":null,"833":null,"834":null,"835":null,"836":null,"837":null,"838":null,"839":null,"840":null,"841":null,"842":null,"843":null,"844":null,"845":null,"846":null,"847":null,"848":null,"849":null,"850":null,"851":null,"852":null,"853":null,"854":null,"855":null,"856":null,"857":null,"858":null,"859":null,"860":null,"861":null,"862":null,"863":null,"864":null,"865":null,"866":null,"867":null,"868":null,"869":null,"870":null,"871":null,"872":null,"873":null,"874":null,"875":null,"876":null,"877":null,"878":null,"879":null,"880":null,"881":null,"882":null,"883":null,"884":null,"885":null,"886":null,"887":null,"888":null,"889":null,"890":null,"891":null,"892":null,"893":null,"894":null,"895":null,"896":null,"897":null,"898":null,"899":null,"900":null,"901":null,"902":null,"903":null,"904":null,"905":null,"906":null,"907":null,"908":null,"909":null,"910":null,"911":null,"912":null,"913":null,"914":null,"915":null,"916":null,"917":null,"918":null,"919":null,"920":null,"921":null,"922":null,"923":null,"924":null,"925":null,"926":null,"927":null,"928":null,"929":null,"930":null,"931":null,"932":null,"933":null,"934":null,"935":null,"936":null,"937":null,"938":null,"939":null,"940":null,"941":null,"942":null,"943":null,"944":null,"945":null,"946":null,"947":null,"948":null,"949":null,"950":null,"951":null,"952":null,"953":null,"954":null,"955":null,"956":null,"957":null,"958":null,"959":null,"960":null,"961":null,"962":null,"963":null,"964":null,"965":null,"966":null,"967":null,"968":null,"969":null,"970":null,"971":null,"972":null,"973":null,"974":null,"975":null,"976":null,"977":null,"978":null,"979":null,"980":null,"981":null,"982":null,"983":null,"984":null,"985":null,"986":null,"987":null,"988":null,"989":null,"990":null,"991":null,"992":null,"993":null,"994":null,"995":null,"996":null,"997":null,"998":null,"999":null,"1000":null,"1001":null,"1002":null,"1003":null,"1004":null,"1005":null,"1006":null,"1007":null,"1008":null,"1009":null,"1010":null,"1011":null,"1012":null,"1013":null,"1014":null,"1015":null,"1016":null,"1017":null,"1018":null,"1019":null,"1020":null,"1021":null,"1022":null,"1023":null,"1024":null,"1025":null,"1026":null,"1027":null,"1028":null,"1029":null,"1030":null,"1031":null,"1032":null,"1033":null,"1034":null,"1035":null,"1036":null,"1037":null,"1038":null,"1039":null,"1040":null,"1041":null,"1042":null,"1043":null,"1044":null,"1045":null,"1046":null,"1047":null,"1048":null,"1049":null,"1050":null,"1051":null,"1052":null,"1053":null,"1054":null,"1055":null,"1056":null,"1057":null,"1058":null,"1059":null,"1060":null,"1061":null,"1062":null,"1063":null,"1064":null,"1065":null,"1066":null,"1067":null,"1068":null,"1069":null,"1070":null,"1071":null,"1072":null,"1073":null,"1074":null,"1075":null,"1076":null,"1077":null,"1078":null,"1079":null,"1080":null,"1081":null,"1082":null,"1083":null,"1084":null,"1085":null,"1086":null,"1087":null,"1088":null,"1089":null,"1090":null,"1091":null,"1092":null,"1093":null,"1094":null,"1095":null,"1096":null,"1097":null,"1098":null,"1099":null,"1100":null,"1101":null,"1102":null,"1103":null,"1104":null,"1105":null,"1106":null,"1107":null,"1108":null,"1109":null,"1110":null,"1111":null,"1112":null,"1113":null,"1114":null,"1115":null,"1116":null,"1117":null,"1118":null,"1119":null,"1120":null,"1121":null,"1122":null},"Hashtags":{"0":[],"1":[],"2":["semestretedesco","merkel"],"3":["democrazia"],"4":["mes"],"5":[],"6":["castex","macron"],"7":["langer"],"8":[],"9":[],"10":["mes"],"11":[],"12":["mes"],"13":[],"14":["genius","morricone"],"15":["genio","morricone"],"16":["trump"],"17":["trump"],"18":[],"19":["forzamilan","milanjuve"],"20":[],"21":["europa","potenzadivalori"],"22":["trump"],"23":["srebrenica","maipi\u00f9"],"24":[],"25":[],"26":["au","eu","education"],"27":[],"28":["education"],"29":["salvini","wilders","orban"],"30":["ambrosoli","qualunquecosasucceda"],"31":["limes","vivalimes","vivaleedicole"],"32":["brexit","cialtrone"],"33":["ferrari","formula1","austriangp","leclerc","vettel"],"34":["brexit"],"35":["polonia","duda","trzaskowski"],"36":["mattarella","pahor","basovizza"],"37":["freepatrickzaki"],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":["mes"],"43":[],"44":[],"45":[],"46":["nextgenerationeu","euco","consiglioeuropeo"],"47":[],"48":[],"49":["consiglioeuropeo","problemaitalia","problemaolanda"],"50":["marche"],"51":["delors","95ans","euco","nextgenerationeu"],"52":["delors"],"53":["arrampicatasuglispecchi","salvini","euco"],"54":["superwhateverittakes","euco"],"55":["euco"],"56":["statiuniti","covid_19"],"57":["solidarit\u00e9","recoveryplan","nextgenerationeu","euco"],"58":["frustrazione","mes","euco"],"59":["biglia","milanatalanta"],"60":["mes"],"61":["mes","telemedicina"],"62":[],"63":["trump"],"64":[],"65":[],"66":["shoah","modiano"],"67":["librerie","pisa"],"68":["statodemergenza","mes","emergenza"],"69":["pil"],"70":["negazionismo","menefrego"],"71":["2agosto1980","stragedibologna"],"72":["freepatrickzaki"],"73":["saccomanni"],"74":["trentino","noce"],"75":["lukashenko","bielorussia"],"76":["domenech","psg","atalanta"],"77":["buonferragosto"],"78":["minsk","belarus"],"79":["pisa","livorno"],"80":[],"81":[],"82":["meeting20"],"83":["meeting20"],"84":[],"85":["cesenatico"],"86":["navalny","merkel","leadership","germania","europa"],"87":["firenze"],"88":[],"89":["cinemaritrovato"],"90":[],"91":["hogan","covid","europa"],"92":["minsk","libert\u00e0"],"93":[],"94":[],"95":[],"96":["menefrego","solidari","solitari"],"97":["votosi"],"98":["votos\u00ec"],"99":["tuscany"],"100":[],"101":[],"102":[],"103":[],"104":["merkel","navalny"],"105":["trump","cernobbio2020"],"106":[],"107":[],"108":["ologrammi","cernobbio2020"],"109":["artigiani","benecomune","cernobbio2020"],"110":["cern"],"111":["solidariet\u00e0","egoismo","cernobbio2020"],"112":["angelovassallo"],"113":["trump"],"114":["maldini","sansiro"],"115":["willymonteiroduarte"],"116":["cosasar\u00e0stato","cesenatico"],"117":["brexit"],"118":["freekolesnikova","belarus","kolesnikova"],"119":["hongkong"],"120":[],"121":[],"122":[],"123":[],"124":["summerschool"],"125":["sumnerschool","cesenatico"],"126":["cittadini","nextgenerationeu","democrazia"],"127":[],"128":["travaglio","damilano"],"129":[],"130":[],"131":[],"132":["trump"],"133":[],"134":[],"135":["summerschool"],"136":["propaganda"],"137":[],"138":["summerschool","cesenatico"],"139":["summerschool"],"140":["propagandalive"],"141":["sumlerschool"],"142":["11settembre","11sept"],"143":["ironia"],"144":[],"145":[],"146":[],"147":["summerschool","vaicoliscio"],"148":["romagnamia"],"149":[],"150":[],"151":["paliano","willymonteiroduarte"],"152":["summerschool"],"153":["summerschool","cesenatico"],"154":["cesenatico","summerschool"],"155":["summerschool","cosasar\u00e0stato"],"156":["cesenatico","summerschool","cosasar\u00e0stato"],"157":["summerschool"],"158":["summerschool","cesenatico"],"159":["brexit","nextgenerationeu"],"160":["libert\u00e0","democrazia","bielorussia","lukashenko"],"161":[],"162":["pactasuntservanda"],"163":[],"164":[],"165":["lascuola\u00e8importante","primogiornodiscuola"],"166":["domaniescedomani"],"167":["scuola","primogiornodiscuola"],"168":["soteu"],"169":["studenti","online"],"170":["soteu2020"],"171":["soteu"],"172":["stateoftheunion","soteu"],"173":["votos\u00ec"],"174":[],"175":["brexit"],"176":["steinmeier"],"177":[],"178":["bologna","portici","erasmus"],"179":[],"180":[],"181":[],"182":["referendum2020"],"183":["planderelanceue","politiquemigratoire"],"184":["dublino"],"185":["bravozingaretti","referendum","elezioniregionali"],"186":["referendum","elezioniregionali"],"187":["caldarola"],"188":["juste","verte","nextgenerationeu"],"189":["nazioniunite","un75"],"190":["un75","multilateralism"],"191":[],"192":[],"193":["votoaisedicenni","giovani"],"194":[],"195":[],"196":[],"197":[],"198":[],"199":["referendum","mattarellum"],"200":[],"201":["festivaleconomia","sostenibilit\u00e0"],"202":[],"203":["nagornokarabakh","war"],"204":["svizzera","referendum"],"205":["suisse","referendum"],"206":["nagornokarabagh","armeni","azeri","frozenconflict","onu","russia"],"207":["freepatrickzaki","freepatrick"],"208":[],"209":["democrazia","cambiamento","partecipazione"],"210":[],"211":["belarus","sanctions"],"212":["populisme","trump"],"213":[],"214":["forolatoja2020"],"215":["lampedusa"],"216":[],"217":["lampedusa","marenostrum"],"218":["faribaadelkhah","iran","freefariba"],"219":["cascina","betti"],"220":["nextgenerationeu","recoveryfund"],"221":[],"222":["salmon"],"223":["premionobel","multilateralismo"],"224":["nobelpeaceprize2020","unitednations","multilateralism"],"225":["mes","lintervista"],"226":["recoveryfund","lintervista","fakenews"],"227":["penadimorte","lintervista"],"228":[],"229":[],"230":["vienna"],"231":["citoyens"],"232":[],"233":[],"234":["pd"],"235":["santelli"],"236":["20ans"],"237":["scuoleaperte","giovani"],"238":["giornalismo"],"239":[],"240":["ibra","intermilan"],"241":["intermilan"],"242":["conflanssaintehonorine","libert\u00e9"],"243":["daleggere"],"244":["scuoleaperte"],"245":[],"246":["forodidialogoitaspa"],"247":["greennewdeal","forodidialogoitaspa"],"248":["forodidialogoitaspa"],"249":["forodidialogoitaspa"],"250":["digitale","forodidialogoitaspa"],"251":["forodidialogoitaspa"],"252":["digitale","nextgenerationeu","forodidialogoitaspa"],"253":["forodidialogoitaspa"],"254":["nextgenerationeu","sud","forodidialogoitaspa"],"255":["autonomia","tecnologia","forodidialogoitaspa"],"256":["forodidialogoitaspa"],"257":["mes","mes","forodidialogoitaspa"],"258":["brexit","borisjohnson","forodidialogoitaspa"],"259":["recoveryfund","innovazione","sostenibilit\u00e0","forodidialogoitaspa"],"260":["forodidialogoitaspa"],"261":["mes","forodidialogoitaspa"],"262":["forodidialogoitaspa"],"263":["mes","forodidialogoitaspa"],"264":["europadellasolidariet\u00e0","forodidialogoitaspa"],"265":["europadellasolidariet\u00e0","forodidialogoitaspa"],"266":["nextgenerationeu","recoveryfund","europadellasolidariet\u00e0","forodidialogoitaspa"],"267":["forodidialogoitaspa"],"268":["forodidialogoitaspa"],"269":[],"270":[],"271":[],"272":["daleggere"],"273":["multilateralismo","istruzione","onu75","unday"],"274":[],"275":["multilateralism","education","un75","unday"],"276":["unday","un75"],"277":["generazioneeuropea"],"278":["giovani"],"279":[],"280":[],"281":["brexit"],"282":[],"283":[],"284":[],"285":[],"286":[],"287":["nice"],"288":["nice","cathedral","terroristes"],"289":["nizza","nice"],"290":["secondaondata","contagi","crisieconomica"],"291":["3nov"],"292":["brexit"],"293":["merkel"],"294":[],"295":["biden","trump","usa2020"],"296":[],"297":["benedettaeconomia"],"298":["seanconnery"],"299":["papafrancesco","solidariet\u00e0"],"300":["usa2020","votebidenharris2020"],"301":["scurati","m"],"302":[],"303":[],"304":["trump","votebidenharristosaveamerica"],"305":["padresorge"],"306":["elezioniusa2020","kamalaharris","votebidenharris2020"],"307":[],"308":[],"309":[],"310":[],"311":["election2020","bidenharris2020"],"312":["usa2020"],"313":["vienna","austria","wienterror"],"314":["brexit","elections2020"],"315":[],"316":["elections2020"],"317":["elections2020"],"318":["usa2020"],"319":["usaelections2020"],"320":["trump"],"321":["usa2020"],"322":["4novembre","forzearmate"],"323":["biden","trump","mareablu","elections2020"],"324":[],"325":[],"326":[],"327":["elezioniusa2020","biden","trump"],"328":[],"329":["trump","clima","natura"],"330":[],"331":["clima","trump"],"332":[],"333":[],"334":[],"335":["fakenews","trump"],"336":["election2020","trump"],"337":["trump","biden"],"338":["trump"],"339":["biden","trump","election2020"],"340":["revanche","trump","biden","brexit"],"341":["trump"],"342":["bidenpresident","biden","election2020"],"343":["biden","kamalaharris","election2020"],"344":["vittoria","trumpismo","biden"],"345":[],"346":["trump","fauci","casabianca"],"347":[],"348":[],"349":["bidenharris"],"350":[],"351":["bidenharris"],"352":[],"353":["trump"],"354":[],"355":["biden","trump","casabianca"],"356":["santagata"],"357":["sustainablefinance"],"358":["trump","brexit"],"359":[],"360":["vaccino","fauci"],"361":["biden","populisme"],"362":[],"363":["gattegna","grazierenzo"],"364":[],"365":["biden","trump"],"366":["biden"],"367":["bloombergtv"],"368":["futureofeurope"],"369":[],"370":[],"371":["12novembre","nassiriya"],"372":[],"373":[],"374":["esm","nextgenerationeu"],"375":["uselections2020"],"376":["futureofeurope"],"377":["superpower","futureofeurope"],"378":[],"379":[],"380":[],"381":["bataclan"],"382":["nextgenerationeu","greennewdeal"],"383":[],"384":["futureofeurope"],"385":["biden","trump"],"386":[],"387":["cofoe"],"388":["biden","trump"],"389":["biden","trump"],"390":["occidente","oriente"],"391":["mes"],"392":[],"393":["mes"],"394":["mes"],"395":[],"396":["strategicautonomy"],"397":["eustrategicautonomy"],"398":[],"399":["rcep"],"400":["autonomiestrategique"],"401":["biden"],"402":["division","accord"],"403":["sure","nextgenerationeu"],"404":["rcep","multilateralismo","protezionismo"],"405":[],"406":["rcep"],"407":["fiducia"],"408":["trump","coup","michigan","trumpcoupattempt"],"409":[],"410":["trump"],"411":["modenese","moda"],"412":["recoveryplan"],"413":["francescoeconomy"],"414":[],"415":["michigan","coupattempt"],"416":["blinken","biden"],"417":["unhcr"],"418":[],"419":["rcep"],"420":["padresorge","perch\u00e9leuropacisalver\u00e0"],"421":["biden","avrilhaines"],"422":["rcep"],"423":["trump"],"424":[],"425":[],"426":["maradona"],"427":[],"428":["maradona"],"429":["ermannogorrieri"],"430":["noallaviolenzasulledonne","giornatacontrolaviolenzasulledonne"],"431":[],"432":["biden","trump"],"433":[],"434":[],"435":["biden"],"436":[],"437":[],"438":["rcep","sky","pwc"],"439":["trump","biden"],"440":["trump","biden"],"441":[],"442":["nduja"],"443":[],"444":["rcep"],"445":[],"446":["guerzoni"],"447":[],"448":[],"449":[],"450":["augias","salvini","miticoaugias"],"451":[],"452":[],"453":["ueasean"],"454":["padresorge"],"455":[],"456":[],"457":[],"458":["giscard"],"459":["padresorge"],"460":["giscard","conventiongiscard"],"461":["padresorge"],"462":["sannino"],"463":["sannino"],"464":[],"465":["freepatrickzaki","freezaki"],"466":["brexitnodeal"],"467":["biden"],"468":[],"469":[],"470":["pablito","finir\u00e0questo2020"],"471":[],"472":["euco"],"473":["tempolineare"],"474":[],"475":[],"476":["europeangreendeal"],"477":["bruxelles","digitale"],"478":[],"479":["solounminuto"],"480":["pescatori","mazaradelvallo","italia","libia"],"481":[],"482":[],"483":["padoaschioppa","tps"],"484":["gorizia","novagorica","insieme\u00e8meglio","unione","noaimuri"],"485":["nedofiano","memoria"],"486":[],"487":["trinit\u00e0","lafrasecult"],"488":["trinit\u00e0","lafrasecult"],"489":["trinit\u00e0","lafrasecult"],"490":["trinit\u00e0"],"491":[],"492":[],"493":["brexit","brexitdeal"],"494":["brexitdeal"],"495":["brexitdeal"],"496":["erasmus","borisjohnson","brexit","irlanda"],"497":["brexit"],"498":["g20"],"499":["g20"],"500":["barnier","brexit"],"501":["g20"],"502":["brexit","nextgenerationeu","borisjohnson","sant\u00e9"],"503":["brexit","ue"],"504":["cultura"],"505":["mattarella","capodanno"],"506":["gibilterra"],"507":[],"508":["auguri","capodanno"],"509":["nextgenerationeu"],"510":["nextgenerationeu"],"511":[],"512":["raffensperger"],"513":["trump"],"514":["ernestogismondi"],"515":["belarus","freedom","democracy","minsk","lukaschenkoout"],"516":["12senatori","biden"],"517":[],"518":["trump","colpodistato"],"519":["crisidigoverno"],"520":["25ans","delors","ue"],"521":["g20"],"522":["debiase"],"523":["capitolhillcoup","democracy","democracymatters"],"524":["washingtondc","democrazia"],"525":["bivaccodimanipoli"],"526":["golpe","trump"],"527":["capitolbuilding","washingtondc","trump"],"528":["georgia","warnock","ossoff","bidenharristoendthisnightmare"],"529":["dekalbcounty","georgia","ossoff"],"530":["georgia","dem","warnock","georgia","colfiatosospeso"],"531":["washingtondcriot"],"532":["washingtondc"],"533":[],"534":[],"535":[],"536":[],"537":["trump","trumpbanned"],"538":["insegnamento","tech","formazione"],"539":["istruzione","covid19"],"540":[],"541":["trump","trumpbanned"],"542":["biden","cia","burns"],"543":[],"544":[],"545":[],"546":[],"547":["crisigoverno"],"548":[],"549":["biden"],"550":[],"551":["crisidigoverno"],"552":[],"553":[],"554":[],"555":["trump","italiaviva","crisidigoverno"],"556":["crisidigoverno"],"557":[],"558":[],"559":["costruttori"],"560":[],"561":[],"562":["follia"],"563":["cdupt21","roettgen"],"564":["navalnylibero"],"565":["volunteer","students","ylsummitpsia"],"566":["nomadi","semprenomadi"],"567":["ylsummitpsia"],"568":["ylsummitpsia"],"569":["ulsummitpsia"],"570":["ylsummitpsia"],"571":["ylsummitpsia","stoltenberg"],"572":["trump","maisonblanche"],"573":["testaccio","macaluso"],"574":["ultime24hditrump","casabianca","trump"],"575":["inaugurationday","vasi"],"576":["bibbia","ladygaga"],"577":["capitolhill","inaugurationday","bidenharris"],"578":["nobelprice","ylsummitpsia"],"579":[],"580":["elicottero","trump","casabianca","democraziahavinto"],"581":["ylsummitpsia"],"582":["stoltenberg","ylsummitpsia","wars","biden","whitehouse"],"583":["biden","casabianca","ylsummitpsia"],"584":[],"585":["parisagreement","climateemergency"],"586":["parisagreement","climateaction"],"587":["parisagreement","climatechange"],"588":[],"589":[],"590":[],"591":[],"592":[],"593":[],"594":[],"595":[],"596":["daleggere"],"597":[],"598":[],"599":["crisigoverno"],"600":["kobe"],"601":["sch\u00e4uble"],"602":["prodi","crisidigoverno"],"603":[],"604":["cofoe"],"605":["7crocevia"],"606":["memoiredelholocauste","plusjamais"],"607":["crisigoverno"],"608":["ghetto","giornatadellamemoria","maipi\u00f9"],"609":["7crocevia","crisigoverno"],"610":[],"611":["croazia","rottabalcanica"],"612":["140a\u00f1os"],"613":["myanmar","sansuukyi","rohingya"],"614":["myanmar","myanmarcoup","sansuukyi","winmyint"],"615":["navalny"],"616":["marcoferretti"],"617":["lilianasegre"],"618":["myanmarcoup"],"619":["myanmar"],"620":[],"621":["freeaungsansukyi","freemyanmar"],"622":[],"623":["studenti"],"624":["draghi","mattarella"],"625":["cofoe"],"626":["conte"],"627":["draghi"],"628":[],"629":["studenti","avanti"],"630":["biden"],"631":[],"632":["ngozi","wto"],"633":[],"634":["europasociale","andreatta"],"635":["bologna","welfare"],"636":[],"637":["salvini","lega"],"638":["calabria","arcavacata"],"639":["myanmar","myanmarcoup","freeaungsansukyi"],"640":["zaki"],"641":["dirittiumani","nazioniunite","biden","trump"],"642":["myanmarcoup","freeaungsansukyi","freemyanmar"],"643":["buonapolitica","martini","indialogo"],"644":["stopmyanmarcoup","freeaungsansukyi"],"645":["marini"],"646":["mariodraghi","andreatta","ciampi"],"647":["giornodelricordo","10febbraio"],"648":["tuttieuropeisti"],"649":["myanmar","myanmarcoup","freeaungsansukyi"],"650":["covid","marini"],"651":["pisa","monza","grazieragazzi"],"652":[],"653":["governodraghi"],"654":[],"655":["cofoe","veto","sant\u00e9"],"656":["bagheria"],"657":["draghi","merkel"],"658":[],"659":["barcellona","elezionicatalane"],"660":[],"661":["trump"],"662":["m5s","lega","lepen"],"663":["forodidialogoitaspa"],"664":[],"665":["myanmar","myanmarcoup","freeaungsansukyi"],"666":[],"667":["ngozi"],"668":["ngozi"],"669":["klubradio","dirittodiveto"],"670":["birmania","stopmyanmarcoup","freeaungsansukyi"],"671":["myanmarcoup","myanmar","freeaungsansukyi"],"672":["ngoziokonjoiweala","biden","draghi"],"673":["rcep"],"674":["draghi","fiducia"],"675":["ylsummit"],"676":["g20"],"677":["g20"],"678":["speranza","cambioclimatico"],"679":["giovani","formazione"],"680":["buonapolitica","buonapolitica"],"681":["forzaragazzi","forzamilan"],"682":["iacovacci","congo","attanasio"],"683":["goma","ambasciatore","carabiniere","lucaattanasio","congo"],"684":["stanchi","tristi"],"685":["attanasio","iacovacci","milambo","congo","ciampino"],"686":["buonapolitica","cardinalmartini"],"687":["politica"],"688":[],"689":["cassano"],"690":["catrical\u00e0"],"691":[],"692":[],"693":[],"694":[],"695":[],"696":[],"697":["votoai16enni"],"698":["votoai16enni"],"699":["loren","madamerosa","romaingary"],"700":["pfue"],"701":[],"702":["myanmar","freeaungsansukyi"],"703":[],"704":["zaki","sanremo2021","amadeus"],"705":[],"706":[],"707":[],"708":[],"709":["orgueilscpo"],"710":[],"711":[],"712":["papafrancesco","irak"],"713":["papainirak"],"714":[],"715":["assembramenti","covid"],"716":[],"717":["lula","giustizia"],"718":["forzaichnusa"],"719":["8marzo","8marzo","donne"],"720":["euasiaconference"],"721":["studenti"],"722":[],"723":[],"724":["pd"],"725":["manchesterunitedmilan"],"726":[],"727":[],"728":["iocisonopd"],"729":["segre"],"730":["casadei","raoul"],"731":["assembleapd","iocisonopd"],"732":["iocisonopd"],"733":["ctcf"],"734":[],"735":["joebiden","dirittiumani","iocisonopd","italiaglobale"],"736":["windofchange","iocisonopd"],"737":["iocisonopd","diritti","donne"],"738":["assembleapd"],"739":["salute","benecomune","assembleapd","covid19"],"740":["nessunosisalvadasolo","salute","iocisonopd"],"741":["mattarella"],"742":["lavitachevince","salute","scienza","vaccino"],"743":["covid19","assembleapd"],"744":["assembleapd"],"745":[],"746":["iocisonopd","assembleapd"],"747":["iocisonopd"],"748":["pd","iocisonopd"],"749":[],"750":[],"751":["votoaisedicenni","giovani"],"752":["viafani"],"753":[],"754":["assembleapd","iocisonopd"],"755":["aldomoro","viafani"],"756":["vicesegretari"],"757":["17marzo","160anni"],"758":["didacta","minierasmus","nextgenerationeu"],"759":["didacta"],"760":["covid","giornatanazionale","uniti","italia"],"761":["momentoperfetto"],"762":["colapescedimartino"],"763":["votoaisedicenni"],"764":[],"765":["iocisonopd"],"766":[],"767":["cofoe"],"768":[],"769":["pd"],"770":[],"771":["cofoe"],"772":["19marzo2002","marcobiagi"],"773":[],"774":["salvini","staisereno"],"775":["draghi","cultura","decretosostegni","pd","iocisonopd"],"776":["draghi","lavoratori","povert\u00e0","decretosostegni","pd","iocisonopd"],"777":["decretosostegni","draghi","salvini"],"778":[],"779":["erdogan","turchia","istanbul"],"780":[],"781":["vittimedellamafia","21marzo"],"782":[],"783":["valleaurelia","omofobia","ddlzan"],"784":[],"785":["locandina","pisa"],"786":[],"787":[],"788":[],"789":["daciamaraini"],"790":[],"791":[],"792":["hoimparato"],"793":[],"794":[],"795":["fosseardeatine"],"796":[],"797":[],"798":["danted\u00ec","dante"],"799":["cofoe","eu","presummit"],"800":["presummit","cofoe"],"801":[],"802":["vaccines","presummit"],"803":["vaccini","presummit"],"804":["fontanella","amatrice"],"805":["socialsummit","eu","presummit"],"806":["socialsummit","ue","presummit"],"807":[],"808":["euco"],"809":["simona"],"810":["malpezzi"],"811":["pisa"],"812":[],"813":[],"814":[],"815":[],"816":["pd","testaccio","vademecum"],"817":[],"818":["ninoandreatta","26marzo"],"819":["giornatamondialedelteatro"],"820":["vademecum"],"821":[],"822":["palme","myanmar","stopmyanmarcoup"],"823":["forzapisa"],"824":[],"825":["squadra"],"826":["romanoprodi"],"827":["governodraghi","grandinavi","venezia"],"828":["ddlzan","omotransfobia","lega"],"829":["ascolto","rigore","sostenere","attivit\u00e0","salute"],"830":["iocisonopd"],"831":[],"832":["ravenna","vademecum"],"833":["1aprile","segreteriapd","correnti"],"834":["iocisonopd"],"835":["decretoimprese","covid19"],"836":[],"837":["ravenna","iocisonopd"],"838":["125annigazzetta","gazza"],"839":["augurifrancesco","degregori70"],"840":["forzastefano"],"841":["cairo","patrickzaki","freepatrickzaki","zaki"],"842":[],"843":["decretoimprese"],"844":["eugenioscalfari"],"845":["scuola"],"846":[],"847":["laquila","terremoto"],"848":["vaccinazioni","governodraghi"],"849":["vonderleyen","erdo\u011fan"],"850":[],"851":[],"852":["riformeistituzionali"],"853":["pnrr","nextgenerationeu"],"854":["regioni"],"855":["draghi","chigi","decretoimprese","pnrr","giovani","donne","sud"],"856":[],"857":["pdnetwork","vademecum"],"858":[],"859":[],"860":["nextgenerationeu"],"861":[],"862":["cnr","buonlavoromariachiara"],"863":["governodraghi","40miliardi","imprese","lavoro","professioni","salute","riaperture"],"864":["ddlzan","benaltrismo"],"865":["patrickzaki","nonmolliamo"],"866":[],"867":["vademecum","lavoro","europa","giovani","noicisiamopd"],"868":["ahmetaltan","turchia"],"869":[],"870":["vademecum","circoli"],"871":["draghi","speranza","scuola"],"872":["ruffilli"],"873":["pattosociale","ciampi","governodraghi","assembleapd"],"874":["diritti","patrickzaki","governodraghi"],"875":["intelligenzacollettiva","noicisiamopd"],"876":["iocisonopd","vademecumpd","diritti"],"877":["vademecumpd","pnrr"],"878":["assembleapd","giovani","nextgenerationeu"],"879":["superleague"],"880":["superlega"],"881":["freenavalnynow"],"882":["cofoe"],"883":["superleagueout"],"884":["agor\u00e0democratiche"],"885":["grillo"],"886":["nextgenerationeu","terra","earthday","giornatamondialedellaterra"],"887":["mediterraneo","corridoiumanitari"],"888":["pnrr","donne","giovani","nextgenerationeu"],"889":["nextgenerationeu"],"890":["corridoiumanitari"],"891":["nottebianca","liberazione"],"892":["regionelazio"],"893":["milva"],"894":["teneteduro"],"895":[],"896":["annunziata"],"897":["25aprile","luciaannunziata"],"898":["buon25aprile","liberazione","italiani","25aprile"],"899":["migranti","lampedusa","nextgenerationeu","nextgenerationmigration"],"900":["nextgenerationeu","italia","riaperture","vaccini"],"901":["pnrr","draghi","fiducia"],"902":["premialit\u00e0","donne","giovani","pnrr","draghi"],"903":["europe","nextgenerationeu","d\u00e9confinement","italie"],"904":["belarus","democracy"],"905":[],"906":[],"907":[],"908":["gramsci"],"909":["terroristes","justice"],"910":["terroristi","giustizia"],"911":["regeni","29aprile","veritapergiulioregeni"],"912":[],"913":[],"914":["veritapergiulioregeni","29aprile"],"915":["freenavalny"],"916":["freenavalny"],"917":["navalny"],"918":["montemeron"],"919":["mafia","piolatorre","rosariodisalvo"],"920":["1maggio","festadeilavoratori","portelladellaginestra","lavoro"],"921":["lavoro","donne","giovani","50anni","1maggio"],"922":["pattolavoro","startup","ripartenza","turismo","vacanzeitaliane"],"923":["pioamedeo","felicissimasera"],"924":["ddlzan","pd"],"925":["jerezgp","ducati","guidomeda"],"926":["ddlzan"],"927":["diritti","ddlzan","iussoli","lavoro","transomofobia"],"928":["concertone","primomaggio","ddlzan"],"929":["fedez","ddlzan","pnrr","nextgenerationeu"],"930":["cofoe","europa","lanostrademocrazia"],"931":["cofoe"],"932":["cofoe"],"933":["nextgenerationeu","cofoe"],"934":["luanadorazio","sicurezza","lavoro"],"935":["draghi","lavoro","giovani"],"936":["modica"],"937":["turismo","vacanzeitaliane2021"],"938":["turismo"],"939":["peschereccio","libia"],"940":[],"941":["coppaitalia","seriec"],"942":["ance","superbonus","sostenibilit\u00e0"],"943":["turismo","riaperture"],"944":["coppaitalia","seriec"],"945":["brevettiliberi","pandemia"],"946":["vibovalentia","libro"],"947":["patrickzaki","freepatrickzaki"],"948":["timetodeliver"],"949":[],"950":["lavoro","donne","giovani","draghi","portosocialsummit"],"951":["grazieragazzi"],"952":["mavieniiii"],"953":["forzalibri","forzalibrerie"],"954":[],"955":["cofoe","europeday"],"956":["tesseramento21","conocchinuovi","iocisonopd"],"957":["pd","partecipazione","tesseramento2021","iocisonopd","conocchinuovi"],"958":["festadelleuropa","nextgenerationeu"],"959":["agrigento","livatino"],"960":["ellekappa","tesseramento2021","conocchinuovi","iocisonopd"],"961":["9maggio","festadelleuropa","spoiler","prossimit\u00e0","bruxelles","europaprossima"],"962":["9maggio78","terrorismo","democrazia","aldomoro","viacaetani"],"963":["cartabianca"],"964":["primarie","votoaisedicenni"],"965":["emergenza","roma"],"966":["giustizia","cartabia","governodraghi"],"967":["hamas","israele","palestina"],"968":["hamas","israele","palestina"],"969":["schepis"],"970":["direzionepd","cessateilfuoco"],"971":["riaprire","seriet\u00e0"],"972":["agor\u00e0democratiche"],"973":["agor\u00e0democratiche"],"974":["salvini","draghi"],"975":[],"976":["governodraghi","riapertureirreversibili"],"977":["ddlzan","diritti","idahobit2021"],"978":["lavoro","istruzione","welfare","diritti"],"979":[],"980":[],"981":["conf\u00e9rencejacquesdelors"],"982":["battiato","francobattiato"],"983":["sostenibilit\u00e0"],"984":["cofoe"],"985":[],"986":["nextgenerationeu"],"987":["vonderleyen"],"988":["climatechange","dublinclimatedialogues","patcox"],"989":["ambiente","svilupposostenibile"],"990":["dote18","perigiovani","equit\u00e0","giustiziasociale"],"991":["dote18","covid19","formazione"],"992":["piccoloamerica","cinematroisi"],"993":["giovani","doteaidiciottenni"],"994":["dote","diciottenni"],"995":["massimodantona","20maggio"],"996":[],"997":["dote18"],"998":["giovani","doteperi18enni"],"999":[],"1000":["dote18"],"1001":["dote18","ctcf"],"1002":["ctcf"],"1003":["ctcf"],"1004":["lukashenkoisaterrorist","minsk","ryanair"],"1005":["ctcf"],"1006":["lukashenko","freebelarus"],"1007":["verbania","mottarone"],"1008":["capaci","23maggio"],"1009":["zittiebuoni","eurovision"],"1010":["dote18","giovani","covid19","pesleaders"],"1011":["pesleaders"],"1012":["bloccolicenziamenti","cig"],"1013":["pesleaders"],"1014":["lukashenko"],"1015":[],"1016":["dimarted\u00ec"],"1017":["speranza","covid19","governodraghi"],"1018":["dote18","giovani","dimartedi"],"1019":["floris"],"1020":["giulioregeni"],"1021":["uggetti"],"1022":["covid19","iomivaccino"],"1023":["dote18","perigiovani"],"1024":["dote18"],"1025":["animaecacciavite"],"1026":["napoli","manfredi"],"1027":["massimoribasso"],"1028":["giovani","animaecacciavite"],"1029":["animaecacciavite"],"1030":["sindacati"],"1031":["carlafracci"],"1032":["chigi","draghi"],"1033":["enderlein"],"1034":["enderlein"],"1035":["palombelli"],"1036":["giovani","cinematroisi","cultura","partecipazione"],"1037":[],"1038":["cinema","cinematroisi"],"1039":["unpercento"],"1040":[],"1041":["orlando","palermo"],"1042":[],"1043":["uggetti"],"1044":[],"1045":[],"1046":["freccetricolori","2giugno","festadellarepubblica"],"1047":["2giugno","festadellarepubblica"],"1048":[],"1049":[],"1050":["giovani","scuola","covid19","dote18"],"1051":["dote18"],"1052":["piketty","dote18"],"1053":["g7"],"1054":["seidvisin"],"1055":["g7summit"],"1056":["biden"],"1057":["giornatamondialedellambiente","pnrr"],"1058":["epifani"],"1059":["cartabia"],"1060":["diciottenni"],"1061":["coffeebreakla7","pancani"],"1062":["11giugno1984","enrico"],"1063":["primarie","torino"],"1064":["taranto","investimenti","pnrr"],"1065":["coffeebreakla7","saman","novellara"],"1066":["torino","lorusso"],"1067":["ardea"],"1068":[],"1069":["dote18"],"1070":[],"1071":["india","mar\u00f2"],"1072":["maturita2021","giovani"],"1073":["maturita2021"],"1074":["zaki"],"1075":[],"1076":["zaki","salvini"],"1077":["buffon","raiola"],"1078":["adilbelakhdim","lavoro"],"1079":["tar"],"1080":["orban","sassoli"],"1081":["partecipazione","democrazia","roma","bologna","buonvoto"],"1082":["cofoe","strasbourg"],"1083":["bologna","roma","primarie","partecipazione"],"1084":["scurati"],"1085":["gualtieri","primarie","roma"],"1086":["primarie","lepore","bologna","conti"],"1087":["primarie","lepore","gualtieri"],"1088":["testaccio","primarie"],"1089":["primarie","partecipazione","democrazia","roma","bologna"],"1090":["worldrefugeeday"],"1091":["buonvoto","bologna","roma","primarie","democrazia"],"1092":["lorusso","torino"],"1093":[],"1094":["pnrr","governodraghi"],"1095":["affluenza","centrosinistra"],"1096":["ddlzan"],"1097":[],"1098":["parit\u00e0salariale","genderpaygap"],"1099":["draghi","ddlzan"],"1100":["donne"],"1101":["orban","salvini","meloni"],"1102":[],"1103":["mancini","italiaaustria","euro2021"],"1104":["berlino","orban"],"1105":["berlino"],"1106":["berlino","dote18","giovani"],"1107":["giovani","berlino","dirittoallostudio","precariet\u00e0","casa","dote18"],"1108":["orban","kar\u00e1csony","budapest","berlino"],"1109":[],"1110":[],"1111":["governodraghi","selettivit\u00e0"],"1112":["agor\u00e0democratiche"],"1113":[],"1114":["ddlzan"],"1115":[],"1116":["concertazione"],"1117":["napolitano"],"1118":[],"1119":["scpograd","studenti","parigi"],"1120":[],"1121":["patto","draghi"],"1122":["imprese","sindacati","concertazione","partecipazione"]},"Date":{"0":"2020-07-01 16:23:10","1":"2020-07-01 16:18:38","2":"2020-07-01 12:34:56","3":"2020-07-01 12:06:33","4":"2020-07-01 10:59:00","5":"2020-07-01 10:42:23","6":"2020-07-03 18:42:03","7":"2020-07-03 15:35:49","8":"2020-07-03 12:27:58","9":"2020-07-03 11:59:39","10":"2020-07-03 11:29:51","11":"2020-07-03 09:17:21","12":"2020-07-04 11:02:06","13":"2020-07-04 09:39:39","14":"2020-07-06 10:24:51","15":"2020-07-06 10:20:29","16":"2020-07-08 19:08:00","17":"2020-07-08 18:53:51","18":"2020-07-08 18:39:01","19":"2020-07-08 15:11:07","20":"2020-07-08 15:08:27","21":"2020-07-09 15:30:08","22":"2020-07-09 13:57:13","23":"2020-07-09 13:45:18","24":"2020-07-10 19:24:45","25":"2020-07-10 15:15:45","26":"2020-07-10 14:38:19","27":"2020-07-10 14:34:36","28":"2020-07-10 10:03:23","29":"2020-07-11 15:15:54","30":"2020-07-11 12:06:29","31":"2020-07-11 11:04:25","32":"2020-07-12 15:34:05","33":"2020-07-12 15:27:33","34":"2020-07-12 15:15:10","35":"2020-07-13 17:24:36","36":"2020-07-13 17:11:14","37":"2020-07-13 16:54:29","38":"2020-07-13 11:31:28","39":"2020-07-14 11:17:59","40":"2020-07-15 11:22:08","41":"2020-07-15 11:09:56","42":"2020-07-16 19:12:51","43":"2020-07-16 18:09:07","44":"2020-07-16 17:49:24","45":"2020-07-17 14:21:27","46":"2020-07-17 09:29:19","47":"2020-07-17 08:16:00","48":"2020-07-18 16:29:33","49":"2020-07-18 13:45:15","50":"2020-07-18 10:20:34","51":"2020-07-20 12:33:19","52":"2020-07-20 12:27:44","53":"2020-07-21 11:22:08","54":"2020-07-21 08:15:30","55":"2020-07-21 08:11:25","56":"2020-07-22 19:22:35","57":"2020-07-22 11:46:40","58":"2020-07-22 09:53:14","59":"2020-07-24 22:47:45","60":"2020-07-24 16:53:10","61":"2020-07-24 12:25:54","62":"2020-07-26 21:53:13","63":"2020-07-26 15:10:03","64":"2020-07-26 10:33:07","65":"2020-07-27 09:30:03","66":"2020-07-28 16:27:15","67":"2020-07-29 10:44:21","68":"2020-07-29 08:03:20","69":"2020-07-31 12:51:49","70":"2020-08-01 15:29:57","71":"2020-08-02 07:57:59","72":"2020-08-08 17:43:46","73":"2020-08-08 09:59:15","74":"2020-08-10 18:29:46","75":"2020-08-11 08:51:29","76":"2020-08-13 10:41:07","77":"2020-08-15 09:49:59","78":"2020-08-17 09:20:39","79":"2020-08-20 17:35:36","80":"2020-08-21 19:52:41","81":"2020-08-22 20:57:44","82":"2020-08-22 20:56:09","83":"2020-08-22 20:51:11","84":"2020-08-22 18:01:03","85":"2020-08-22 17:41:05","86":"2020-08-22 10:36:01","87":"2020-08-22 09:25:03","88":"2020-08-25 17:42:20","89":"2020-08-25 14:33:51","90":"2020-08-26 17:11:58","91":"2020-08-27 09:33:53","92":"2020-08-30 16:40:34","93":"2020-08-30 16:34:12","94":"2020-08-31 17:06:06","95":"2020-08-31 13:44:39","96":"2020-09-01 12:21:32","97":"2020-09-01 12:01:00","98":"2020-09-01 11:09:28","99":"2020-09-01 08:48:55","100":"2020-09-01 08:16:41","101":"2020-09-01 07:57:52","102":"2020-09-03 12:06:25","103":"2020-09-03 11:42:21","104":"2020-09-03 08:01:37","105":"2020-09-04 19:15:10","106":"2020-09-04 18:52:48","107":"2020-09-04 18:46:31","108":"2020-09-04 11:19:17","109":"2020-09-04 11:09:47","110":"2020-09-04 11:01:20","111":"2020-09-04 09:43:04","112":"2020-09-05 12:19:04","113":"2020-09-06 08:37:03","114":"2020-09-06 08:06:12","115":"2020-09-07 17:44:23","116":"2020-09-07 10:35:14","117":"2020-09-08 15:31:22","118":"2020-09-08 08:26:07","119":"2020-09-08 07:36:17","120":"2020-09-09 17:29:34","121":"2020-09-09 17:22:36","122":"2020-09-09 17:03:53","123":"2020-09-09 15:29:48","124":"2020-09-09 15:20:03","125":"2020-09-09 14:58:45","126":"2020-09-09 13:12:49","127":"2020-09-10 23:23:15","128":"2020-09-10 18:56:05","129":"2020-09-10 18:28:26","130":"2020-09-10 18:27:20","131":"2020-09-10 16:31:55","132":"2020-09-10 16:27:39","133":"2020-09-10 15:29:34","134":"2020-09-10 15:26:31","135":"2020-09-10 08:47:32","136":"2020-09-11 21:28:35","137":"2020-09-11 16:59:28","138":"2020-09-11 16:23:13","139":"2020-09-11 12:54:40","140":"2020-09-11 11:32:34","141":"2020-09-11 08:49:28","142":"2020-09-11 08:29:48","143":"2020-09-12 18:23:44","144":"2020-09-12 18:10:28","145":"2020-09-12 17:42:57","146":"2020-09-12 17:29:12","147":"2020-09-12 15:34:13","148":"2020-09-12 15:30:42","149":"2020-09-12 12:15:14","150":"2020-09-12 12:08:22","151":"2020-09-12 11:59:25","152":"2020-09-12 11:50:22","153":"2020-09-12 11:45:25","154":"2020-09-12 11:25:51","155":"2020-09-12 11:17:49","156":"2020-09-12 11:06:45","157":"2020-09-12 10:11:43","158":"2020-09-12 10:07:13","159":"2020-09-12 09:24:42","160":"2020-09-13 17:25:00","161":"2020-09-14 18:22:14","162":"2020-09-14 17:55:01","163":"2020-09-14 14:35:55","164":"2020-09-14 14:14:44","165":"2020-09-14 08:13:21","166":"2020-09-14 07:59:00","167":"2020-09-14 07:44:16","168":"2020-09-16 15:14:57","169":"2020-09-16 14:55:15","170":"2020-09-16 10:15:35","171":"2020-09-16 08:18:34","172":"2020-09-16 07:40:15","173":"2020-09-17 14:32:29","174":"2020-09-17 13:49:49","175":"2020-09-17 09:49:20","176":"2020-09-17 08:19:08","177":"2020-09-17 08:14:06","178":"2020-09-18 12:29:06","179":"2020-09-18 11:40:12","180":"2020-09-18 08:12:02","181":"2020-09-18 08:09:43","182":"2020-09-20 14:47:18","183":"2020-09-20 11:23:26","184":"2020-09-20 10:04:19","185":"2020-09-21 19:53:55","186":"2020-09-21 18:36:17","187":"2020-09-21 16:52:26","188":"2020-09-22 14:15:25","189":"2020-09-22 12:54:48","190":"2020-09-22 12:39:04","191":"2020-09-23 10:00:15","192":"2020-09-24 12:01:29","193":"2020-09-25 10:44:54","194":"2020-09-25 10:30:52","195":"2020-09-25 10:30:07","196":"2020-09-25 10:29:31","197":"2020-09-25 10:23:15","198":"2020-09-25 10:14:57","199":"2020-09-25 09:43:49","200":"2020-09-25 09:20:44","201":"2020-09-26 20:40:02","202":"2020-09-27 16:44:29","203":"2020-09-27 16:16:29","204":"2020-09-27 15:46:49","205":"2020-09-27 15:31:03","206":"2020-09-27 15:08:58","207":"2020-09-28 13:44:58","208":"2020-10-01 19:03:53","209":"2020-10-01 12:50:58","210":"2020-10-01 10:05:35","211":"2020-10-02 17:37:56","212":"2020-10-02 15:22:53","213":"2020-10-02 13:54:41","214":"2020-10-02 12:22:33","215":"2020-10-02 09:04:23","216":"2020-10-02 07:59:32","217":"2020-10-03 09:37:16","218":"2020-10-04 17:09:40","219":"2020-10-05 16:45:10","220":"2020-10-06 14:49:12","221":"2020-10-07 16:17:09","222":"2020-10-08 12:02:08","223":"2020-10-09 13:50:36","224":"2020-10-09 13:42:52","225":"2020-10-10 14:36:04","226":"2020-10-10 14:26:28","227":"2020-10-10 14:18:37","228":"2020-10-10 13:13:17","229":"2020-10-12 11:22:28","230":"2020-10-12 08:44:07","231":"2020-10-13 15:04:15","232":"2020-10-13 08:43:01","233":"2020-10-14 15:26:34","234":"2020-10-14 14:41:38","235":"2020-10-15 10:31:50","236":"2020-10-16 15:15:31","237":"2020-10-16 14:20:28","238":"2020-10-16 10:33:51","239":"2020-10-16 10:26:27","240":"2020-10-17 19:57:27","241":"2020-10-17 19:32:48","242":"2020-10-17 16:41:26","243":"2020-10-18 14:34:46","244":"2020-10-18 10:55:51","245":"2020-10-18 09:57:32","246":"2020-10-20 17:03:43","247":"2020-10-20 16:33:03","248":"2020-10-20 16:09:07","249":"2020-10-20 16:00:03","250":"2020-10-20 14:34:15","251":"2020-10-20 14:27:08","252":"2020-10-20 14:24:45","253":"2020-10-20 13:02:54","254":"2020-10-20 12:53:52","255":"2020-10-20 12:49:26","256":"2020-10-20 12:41:28","257":"2020-10-20 12:38:08","258":"2020-10-20 12:28:36","259":"2020-10-20 12:03:25","260":"2020-10-20 11:55:10","261":"2020-10-20 11:29:09","262":"2020-10-20 09:15:52","263":"2020-10-20 08:50:09","264":"2020-10-20 08:45:35","265":"2020-10-20 08:29:26","266":"2020-10-20 08:08:42","267":"2020-10-21 20:04:17","268":"2020-10-21 11:43:39","269":"2020-10-21 10:42:01","270":"2020-10-23 16:53:41","271":"2020-10-23 14:35:34","272":"2020-10-23 14:28:03","273":"2020-10-24 18:17:51","274":"2020-10-24 17:25:41","275":"2020-10-24 17:21:56","276":"2020-10-24 17:14:26","277":"2020-10-24 14:11:56","278":"2020-10-24 12:43:28","279":"2020-10-27 10:47:29","280":"2020-10-27 10:38:52","281":"2020-10-27 10:36:58","282":"2020-10-28 15:25:12","283":"2020-10-28 12:35:09","284":"2020-10-28 11:39:47","285":"2020-10-28 10:13:33","286":"2020-10-28 10:02:32","287":"2020-10-29 14:05:25","288":"2020-10-29 11:24:54","289":"2020-10-29 11:01:56","290":"2020-10-29 09:09:14","291":"2020-10-29 09:00:23","292":"2020-10-29 08:56:33","293":"2020-10-30 19:24:16","294":"2020-10-30 18:51:53","295":"2020-10-30 12:18:40","296":"2020-10-30 09:47:20","297":"2020-10-30 07:43:18","298":"2020-10-31 14:55:51","299":"2020-10-31 14:46:09","300":"2020-10-31 13:51:11","301":"2020-10-31 09:31:10","302":"2020-11-01 12:01:39","303":"2020-11-02 16:44:01","304":"2020-11-02 12:54:22","305":"2020-11-02 11:00:20","306":"2020-11-02 10:49:01","307":"2020-11-02 10:33:38","308":"2020-11-03 23:53:42","309":"2020-11-03 22:32:00","310":"2020-11-03 18:03:00","311":"2020-11-03 16:24:50","312":"2020-11-03 11:01:02","313":"2020-11-03 07:58:06","314":"2020-11-04 21:36:08","315":"2020-11-04 17:27:32","316":"2020-11-04 17:15:14","317":"2020-11-04 17:00:16","318":"2020-11-04 15:53:26","319":"2020-11-04 15:05:27","320":"2020-11-04 14:39:20","321":"2020-11-04 09:45:56","322":"2020-11-04 09:43:38","323":"2020-11-06 21:55:49","324":"2020-11-06 21:48:41","325":"2020-11-06 17:43:46","326":"2020-11-06 17:10:43","327":"2020-11-06 16:58:11","328":"2020-11-06 16:44:03","329":"2020-11-06 15:56:39","330":"2020-11-06 12:30:37","331":"2020-11-06 12:12:16","332":"2020-11-06 12:00:22","333":"2020-11-06 09:52:39","334":"2020-11-06 09:39:16","335":"2020-11-06 09:35:35","336":"2020-11-06 09:18:21","337":"2020-11-06 09:08:24","338":"2020-11-06 08:52:39","339":"2020-11-07 20:38:18","340":"2020-11-07 20:15:40","341":"2020-11-07 19:51:44","342":"2020-11-07 18:55:07","343":"2020-11-07 18:33:24","344":"2020-11-07 16:43:20","345":"2020-11-07 14:10:20","346":"2020-11-07 10:12:43","347":"2020-11-08 16:38:48","348":"2020-11-08 15:02:34","349":"2020-11-08 12:25:57","350":"2020-11-08 12:17:56","351":"2020-11-08 12:10:26","352":"2020-11-09 19:22:01","353":"2020-11-09 12:33:39","354":"2020-11-09 12:25:35","355":"2020-11-09 12:23:37","356":"2020-11-09 10:41:00","357":"2020-11-09 10:25:52","358":"2020-11-09 10:07:25","359":"2020-11-09 08:25:11","360":"2020-11-10 22:36:47","361":"2020-11-10 19:07:56","362":"2020-11-10 16:45:58","363":"2020-11-10 13:52:13","364":"2020-11-10 13:45:46","365":"2020-11-10 10:01:15","366":"2020-11-10 09:22:45","367":"2020-11-11 07:16:19","368":"2020-11-12 16:55:51","369":"2020-11-12 16:53:25","370":"2020-11-12 14:55:35","371":"2020-11-12 11:43:29","372":"2020-11-12 11:38:28","373":"2020-11-12 10:48:31","374":"2020-11-12 09:29:25","375":"2020-11-13 18:55:04","376":"2020-11-13 18:27:29","377":"2020-11-13 18:07:48","378":"2020-11-13 16:18:50","379":"2020-11-13 15:55:45","380":"2020-11-13 10:01:06","381":"2020-11-13 09:47:17","382":"2020-11-14 16:02:56","383":"2020-11-14 15:24:56","384":"2020-11-14 14:02:30","385":"2020-11-14 10:22:39","386":"2020-11-14 10:11:27","387":"2020-11-14 10:05:56","388":"2020-11-14 09:58:51","389":"2020-11-14 09:52:23","390":"2020-11-15 14:58:51","391":"2020-11-15 11:33:58","392":"2020-11-15 11:27:49","393":"2020-11-15 11:23:53","394":"2020-11-15 09:50:58","395":"2020-11-15 09:32:52","396":"2020-11-16 21:41:48","397":"2020-11-16 12:30:08","398":"2020-11-16 12:13:07","399":"2020-11-16 10:37:12","400":"2020-11-16 10:34:04","401":"2020-11-16 10:29:38","402":"2020-11-16 07:56:19","403":"2020-11-17 14:52:53","404":"2020-11-19 16:25:57","405":"2020-11-19 10:58:08","406":"2020-11-19 07:57:57","407":"2020-11-20 13:13:26","408":"2020-11-21 09:24:13","409":"2020-11-22 18:06:08","410":"2020-11-22 17:40:45","411":"2020-11-22 17:17:41","412":"2020-11-22 16:20:24","413":"2020-11-22 10:15:11","414":"2020-11-22 08:50:37","415":"2020-11-22 08:32:24","416":"2020-11-23 19:35:58","417":"2020-11-23 17:32:32","418":"2020-11-23 13:25:10","419":"2020-11-23 10:13:01","420":"2020-11-24 16:53:50","421":"2020-11-24 12:52:43","422":"2020-11-24 10:43:46","423":"2020-11-24 08:23:03","424":"2020-11-25 21:26:37","425":"2020-11-25 20:16:49","426":"2020-11-25 18:47:39","427":"2020-11-25 17:47:51","428":"2020-11-25 17:39:13","429":"2020-11-25 15:41:23","430":"2020-11-25 07:53:40","431":"2020-11-26 16:12:33","432":"2020-11-26 13:28:02","433":"2020-11-26 13:07:20","434":"2020-11-26 10:33:41","435":"2020-11-26 09:59:24","436":"2020-11-26 09:55:07","437":"2020-11-27 18:45:44","438":"2020-11-27 15:20:29","439":"2020-11-28 16:14:11","440":"2020-11-28 14:30:41","441":"2020-11-28 12:30:11","442":"2020-11-29 11:39:40","443":"2020-11-29 08:39:21","444":"2020-11-30 15:21:34","445":"2020-12-01 17:57:03","446":"2020-12-01 16:35:19","447":"2020-12-01 15:15:25","448":"2020-12-02 18:17:15","449":"2020-12-02 16:14:03","450":"2020-12-02 13:45:18","451":"2020-12-02 13:34:50","452":"2020-12-02 11:56:03","453":"2020-12-02 10:23:24","454":"2020-12-02 10:07:01","455":"2020-12-02 10:02:57","456":"2020-12-03 21:19:21","457":"2020-12-03 21:11:36","458":"2020-12-03 17:50:51","459":"2020-12-03 15:56:59","460":"2020-12-03 14:30:57","461":"2020-12-03 09:14:52","462":"2020-12-04 20:06:01","463":"2020-12-07 15:50:30","464":"2020-12-07 15:20:08","465":"2020-12-07 12:53:16","466":"2020-12-08 14:36:04","467":"2020-12-08 08:48:08","468":"2020-12-09 21:50:57","469":"2020-12-10 09:00:24","470":"2020-12-10 07:33:13","471":"2020-12-11 12:59:25","472":"2020-12-11 08:56:29","473":"2020-12-12 15:16:27","474":"2020-12-13 12:16:05","475":"2020-12-15 17:16:50","476":"2020-12-15 14:51:48","477":"2020-12-16 11:48:17","478":"2020-12-16 11:26:38","479":"2020-12-17 16:56:33","480":"2020-12-17 14:06:06","481":"2020-12-17 08:46:43","482":"2020-12-18 16:39:55","483":"2020-12-18 10:46:06","484":"2020-12-19 12:38:14","485":"2020-12-20 08:19:42","486":"2020-12-22 15:31:52","487":"2020-12-22 13:27:54","488":"2020-12-22 13:27:12","489":"2020-12-22 13:26:49","490":"2020-12-22 13:22:21","491":"2020-12-22 09:38:50","492":"2020-12-22 09:31:33","493":"2020-12-23 18:30:08","494":"2020-12-24 21:00:33","495":"2020-12-25 09:46:45","496":"2020-12-27 18:16:52","497":"2020-12-28 18:31:18","498":"2020-12-28 15:34:59","499":"2020-12-28 15:26:49","500":"2020-12-28 10:22:38","501":"2020-12-28 10:19:54","502":"2020-12-28 10:13:59","503":"2020-12-28 08:12:55","504":"2020-12-29 18:44:49","505":"2020-12-31 20:51:27","506":"2020-12-31 16:12:37","507":"2020-12-31 15:48:06","508":"2020-12-31 15:17:42","509":"2020-12-31 12:47:26","510":"2020-12-31 12:16:00","511":"2021-01-01 09:18:57","512":"2021-01-03 21:21:27","513":"2021-01-03 21:03:38","514":"2021-01-03 20:40:24","515":"2021-01-03 17:57:21","516":"2021-01-03 16:45:17","517":"2021-01-04 12:43:05","518":"2021-01-04 11:19:06","519":"2021-01-04 10:05:11","520":"2021-01-05 11:03:15","521":"2021-01-05 10:22:38","522":"2021-01-05 10:07:49","523":"2021-01-06 23:36:53","524":"2021-01-06 23:15:39","525":"2021-01-06 22:58:32","526":"2021-01-06 21:44:32","527":"2021-01-06 21:40:20","528":"2021-01-06 08:27:44","529":"2021-01-06 07:59:50","530":"2021-01-06 07:44:29","531":"2021-01-07 20:02:37","532":"2021-01-07 10:01:41","533":"2021-01-07 08:10:25","534":"2021-01-08 09:43:03","535":"2021-01-08 09:32:17","536":"2021-01-09 16:09:09","537":"2021-01-09 13:49:00","538":"2021-01-11 22:49:57","539":"2021-01-11 22:48:10","540":"2021-01-11 17:59:14","541":"2021-01-11 14:49:42","542":"2021-01-11 14:46:17","543":"2021-01-11 14:07:26","544":"2021-01-12 18:19:48","545":"2021-01-12 13:54:41","546":"2021-01-13 21:41:25","547":"2021-01-13 15:49:30","548":"2021-01-13 15:15:02","549":"2021-01-13 15:05:13","550":"2021-01-13 12:59:21","551":"2021-01-14 18:16:35","552":"2021-01-14 15:39:12","553":"2021-01-14 08:52:46","554":"2021-01-14 08:45:10","555":"2021-01-14 08:43:23","556":"2021-01-14 08:33:16","557":"2021-01-14 08:26:29","558":"2021-01-14 08:01:14","559":"2021-01-15 16:06:35","560":"2021-01-15 12:40:23","561":"2021-01-15 10:45:55","562":"2021-01-15 09:54:46","563":"2021-01-16 14:10:51","564":"2021-01-17 20:32:28","565":"2021-01-17 11:39:06","566":"2021-01-17 09:05:20","567":"2021-01-18 17:42:11","568":"2021-01-18 12:00:41","569":"2021-01-18 11:57:11","570":"2021-01-18 08:54:43","571":"2021-01-18 08:40:07","572":"2021-01-19 09:40:50","573":"2021-01-19 09:10:30","574":"2021-01-19 08:55:58","575":"2021-01-20 19:45:00","576":"2021-01-20 18:00:26","577":"2021-01-20 17:51:33","578":"2021-01-20 15:00:43","579":"2021-01-20 14:21:16","580":"2021-01-20 14:04:17","581":"2021-01-20 13:45:30","582":"2021-01-20 09:31:12","583":"2021-01-20 09:13:47","584":"2021-01-21 09:46:43","585":"2021-01-21 09:41:11","586":"2021-01-21 09:03:22","587":"2021-01-21 08:59:21","588":"2021-01-22 21:16:20","589":"2021-01-22 21:13:56","590":"2021-01-22 21:11:57","591":"2021-01-22 21:10:27","592":"2021-01-22 20:43:29","593":"2021-01-22 20:05:14","594":"2021-01-22 14:29:47","595":"2021-01-22 12:23:20","596":"2021-01-22 09:35:35","597":"2021-01-23 10:04:26","598":"2021-01-25 12:53:26","599":"2021-01-26 14:44:22","600":"2021-01-26 12:39:57","601":"2021-01-26 12:30:21","602":"2021-01-26 10:25:08","603":"2021-01-27 17:32:03","604":"2021-01-27 16:48:30","605":"2021-01-27 16:43:48","606":"2021-01-27 10:35:42","607":"2021-01-27 10:31:15","608":"2021-01-27 10:28:06","609":"2021-01-28 09:36:35","610":"2021-01-30 14:18:51","611":"2021-01-31 11:10:50","612":"2021-02-01 11:44:57","613":"2021-02-01 10:35:10","614":"2021-02-01 06:51:03","615":"2021-02-02 20:02:03","616":"2021-02-02 16:40:52","617":"2021-02-02 16:25:09","618":"2021-02-02 10:10:10","619":"2021-02-02 09:55:14","620":"2021-02-03 18:16:46","621":"2021-02-03 16:43:21","622":"2021-02-03 16:34:05","623":"2021-02-03 12:43:13","624":"2021-02-03 08:18:42","625":"2021-02-04 17:20:08","626":"2021-02-04 14:48:19","627":"2021-02-04 14:27:52","628":"2021-02-04 08:32:51","629":"2021-02-05 19:29:34","630":"2021-02-05 15:40:37","631":"2021-02-05 15:28:51","632":"2021-02-05 14:46:40","633":"2021-02-05 14:40:57","634":"2021-02-05 11:11:20","635":"2021-02-05 09:47:22","636":"2021-02-06 18:44:53","637":"2021-02-06 15:48:02","638":"2021-02-06 12:39:14","639":"2021-02-07 19:55:45","640":"2021-02-07 14:12:52","641":"2021-02-08 13:17:01","642":"2021-02-08 13:02:41","643":"2021-02-08 11:43:56","644":"2021-02-08 10:47:09","645":"2021-02-09 08:49:59","646":"2021-02-10 14:46:13","647":"2021-02-10 09:23:54","648":"2021-02-10 08:50:04","649":"2021-02-11 18:14:07","650":"2021-02-11 10:19:18","651":"2021-02-12 22:56:37","652":"2021-02-12 22:04:53","653":"2021-02-12 20:25:53","654":"2021-02-12 14:53:57","655":"2021-02-12 11:39:47","656":"2021-02-13 18:59:10","657":"2021-02-13 18:15:56","658":"2021-02-14 20:44:34","659":"2021-02-14 15:32:23","660":"2021-02-14 14:55:23","661":"2021-02-14 14:35:33","662":"2021-02-14 11:35:33","663":"2021-02-14 11:11:31","664":"2021-02-14 10:44:14","665":"2021-02-14 07:51:16","666":"2021-02-15 18:52:46","667":"2021-02-15 18:35:21","668":"2021-02-15 18:24:54","669":"2021-02-15 16:07:03","670":"2021-02-15 13:09:46","671":"2021-02-15 12:50:10","672":"2021-02-17 19:00:31","673":"2021-02-17 17:32:31","674":"2021-02-17 16:56:47","675":"2021-02-18 18:40:23","676":"2021-02-19 18:22:33","677":"2021-02-19 15:52:40","678":"2021-02-19 14:28:48","679":"2021-02-19 09:19:23","680":"2021-02-20 12:55:46","681":"2021-02-21 17:15:40","682":"2021-02-22 14:36:31","683":"2021-02-22 12:39:54","684":"2021-02-22 09:37:33","685":"2021-02-23 22:34:09","686":"2021-02-23 10:26:59","687":"2021-02-23 10:02:32","688":"2021-02-23 09:53:23","689":"2021-02-23 09:24:57","690":"2021-02-24 12:04:01","691":"2021-02-25 15:25:55","692":"2021-02-25 11:05:34","693":"2021-02-25 10:49:46","694":"2021-02-25 10:38:49","695":"2021-02-25 10:27:49","696":"2021-02-25 10:15:21","697":"2021-02-26 12:08:42","698":"2021-02-26 11:50:23","699":"2021-02-27 09:23:52","700":"2021-03-01 11:47:11","701":"2021-03-02 10:50:03","702":"2021-03-02 10:21:16","703":"2021-03-03 16:11:58","704":"2021-03-03 08:49:53","705":"2021-03-03 08:45:13","706":"2021-03-03 08:26:08","707":"2021-03-03 07:32:13","708":"2021-03-03 07:05:49","709":"2021-03-04 12:09:27","710":"2021-03-04 12:04:36","711":"2021-03-05 08:27:51","712":"2021-03-05 07:04:46","713":"2021-03-06 15:30:56","714":"2021-03-07 18:51:06","715":"2021-03-07 16:45:57","716":"2021-03-07 10:02:27","717":"2021-03-08 21:14:08","718":"2021-03-08 15:47:41","719":"2021-03-08 08:31:43","720":"2021-03-09 18:17:44","721":"2021-03-09 17:09:11","722":"2021-03-09 16:20:05","723":"2021-03-10 17:31:30","724":"2021-03-10 10:47:33","725":"2021-03-11 20:46:38","726":"2021-03-11 19:00:43","727":"2021-03-12 21:01:08","728":"2021-03-12 12:01:35","729":"2021-03-12 11:18:17","730":"2021-03-13 12:39:24","731":"2021-03-13 10:48:25","732":"2021-03-14 21:00:48","733":"2021-03-14 20:17:01","734":"2021-03-14 19:43:26","735":"2021-03-14 19:32:22","736":"2021-03-14 19:17:53","737":"2021-03-14 18:39:18","738":"2021-03-14 18:38:35","739":"2021-03-14 18:08:57","740":"2021-03-14 18:03:56","741":"2021-03-14 17:01:56","742":"2021-03-14 17:00:36","743":"2021-03-14 16:59:15","744":"2021-03-14 15:34:19","745":"2021-03-14 15:06:50","746":"2021-03-14 14:45:20","747":"2021-03-14 09:45:49","748":"2021-03-14 06:48:52","749":"2021-03-16 21:53:44","750":"2021-03-16 21:47:24","751":"2021-03-16 20:39:00","752":"2021-03-16 17:52:18","753":"2021-03-16 17:20:50","754":"2021-03-16 14:59:30","755":"2021-03-16 08:03:45","756":"2021-03-17 17:05:56","757":"2021-03-17 08:32:34","758":"2021-03-18 18:26:48","759":"2021-03-18 17:29:26","760":"2021-03-18 08:42:16","761":"2021-03-19 23:44:14","762":"2021-03-19 23:37:03","763":"2021-03-19 22:58:59","764":"2021-03-19 19:08:55","765":"2021-03-19 17:18:49","766":"2021-03-19 17:10:23","767":"2021-03-19 10:53:45","768":"2021-03-19 10:50:31","769":"2021-03-19 10:13:03","770":"2021-03-19 09:25:37","771":"2021-03-19 08:57:16","772":"2021-03-19 08:24:20","773":"2021-03-20 18:58:15","774":"2021-03-20 18:56:08","775":"2021-03-20 11:02:10","776":"2021-03-20 10:59:36","777":"2021-03-20 10:30:59","778":"2021-03-20 08:58:37","779":"2021-03-21 17:12:10","780":"2021-03-21 15:43:09","781":"2021-03-21 15:35:24","782":"2021-03-21 15:05:26","783":"2021-03-21 14:56:05","784":"2021-03-21 10:51:58","785":"2021-03-21 10:44:55","786":"2021-03-21 09:10:37","787":"2021-03-21 08:45:42","788":"2021-03-22 21:48:33","789":"2021-03-22 21:14:36","790":"2021-03-23 13:41:08","791":"2021-03-23 11:26:01","792":"2021-03-24 19:01:44","793":"2021-03-24 13:49:48","794":"2021-03-24 13:08:13","795":"2021-03-24 12:44:25","796":"2021-03-24 12:42:53","797":"2021-03-24 12:30:41","798":"2021-03-25 19:40:34","799":"2021-03-25 15:52:18","800":"2021-03-25 15:50:19","801":"2021-03-25 15:36:49","802":"2021-03-25 15:06:05","803":"2021-03-25 15:04:05","804":"2021-03-25 14:36:14","805":"2021-03-25 14:28:39","806":"2021-03-25 14:26:23","807":"2021-03-25 11:48:35","808":"2021-03-25 11:38:54","809":"2021-03-25 09:54:57","810":"2021-03-25 09:00:50","811":"2021-03-25 08:31:51","812":"2021-03-25 08:28:02","813":"2021-03-26 23:04:46","814":"2021-03-26 21:33:10","815":"2021-03-26 20:11:09","816":"2021-03-26 18:11:27","817":"2021-03-26 16:38:34","818":"2021-03-26 12:13:54","819":"2021-03-27 20:00:30","820":"2021-03-27 17:58:20","821":"2021-03-27 14:02:19","822":"2021-03-28 10:27:03","823":"2021-03-29 22:28:04","824":"2021-03-30 18:52:01","825":"2021-03-30 18:27:58","826":"2021-03-30 14:41:59","827":"2021-03-31 21:57:47","828":"2021-03-31 21:35:30","829":"2021-03-31 15:53:15","830":"2021-03-31 11:45:23","831":"2021-04-01 20:43:56","832":"2021-04-01 20:39:31","833":"2021-04-01 11:10:44","834":"2021-04-01 09:34:28","835":"2021-04-02 16:40:27","836":"2021-04-02 10:28:09","837":"2021-04-02 10:05:52","838":"2021-04-03 12:04:33","839":"2021-04-04 12:08:59","840":"2021-04-05 19:42:32","841":"2021-04-05 09:55:29","842":"2021-04-06 21:26:46","843":"2021-04-06 21:15:01","844":"2021-04-06 21:07:30","845":"2021-04-06 21:04:03","846":"2021-04-06 20:57:31","847":"2021-04-06 10:40:29","848":"2021-04-07 17:19:43","849":"2021-04-07 17:11:39","850":"2021-04-08 20:48:10","851":"2021-04-08 20:15:49","852":"2021-04-08 17:38:05","853":"2021-04-08 16:17:32","854":"2021-04-09 21:03:59","855":"2021-04-09 19:01:00","856":"2021-04-09 18:53:51","857":"2021-04-09 11:28:00","858":"2021-04-10 10:49:45","859":"2021-04-10 09:38:12","860":"2021-04-11 10:33:00","861":"2021-04-13 08:25:41","862":"2021-04-13 08:18:32","863":"2021-04-14 16:38:32","864":"2021-04-14 14:39:00","865":"2021-04-14 14:02:48","866":"2021-04-14 09:59:10","867":"2021-04-15 20:14:41","868":"2021-04-15 17:34:39","869":"2021-04-15 16:35:12","870":"2021-04-15 15:50:40","871":"2021-04-16 17:09:17","872":"2021-04-16 09:05:09","873":"2021-04-17 17:33:01","874":"2021-04-17 14:53:54","875":"2021-04-17 13:44:22","876":"2021-04-17 12:40:00","877":"2021-04-17 12:28:39","878":"2021-04-17 11:34:29","879":"2021-04-18 19:18:00","880":"2021-04-18 19:09:17","881":"2021-04-18 08:17:02","882":"2021-04-19 20:45:32","883":"2021-04-20 22:33:37","884":"2021-04-20 15:49:45","885":"2021-04-20 10:49:23","886":"2021-04-22 08:29:13","887":"2021-04-23 20:30:58","888":"2021-04-23 17:44:25","889":"2021-04-23 09:59:12","890":"2021-04-24 22:07:49","891":"2021-04-24 19:46:01","892":"2021-04-24 10:24:10","893":"2021-04-24 10:20:48","894":"2021-04-24 09:57:34","895":"2021-04-25 19:10:00","896":"2021-04-25 14:12:36","897":"2021-04-25 12:37:06","898":"2021-04-25 07:38:27","899":"2021-04-25 07:34:41","900":"2021-04-26 22:14:08","901":"2021-04-26 17:08:08","902":"2021-04-26 16:39:05","903":"2021-04-26 16:33:52","904":"2021-04-26 16:28:41","905":"2021-04-26 13:24:55","906":"2021-04-26 12:30:40","907":"2021-04-27 17:35:07","908":"2021-04-27 11:00:35","909":"2021-04-28 10:38:34","910":"2021-04-28 10:33:13","911":"2021-04-29 19:49:48","912":"2021-04-29 09:50:19","913":"2021-04-29 09:49:03","914":"2021-04-29 08:14:53","915":"2021-04-30 18:19:36","916":"2021-04-30 18:17:14","917":"2021-04-30 18:13:56","918":"2021-04-30 16:51:44","919":"2021-04-30 11:04:18","920":"2021-05-01 09:57:08","921":"2021-05-01 09:02:06","922":"2021-05-02 18:48:16","923":"2021-05-02 15:15:38","924":"2021-05-02 15:04:56","925":"2021-05-02 14:47:26","926":"2021-05-02 11:37:42","927":"2021-05-02 11:14:24","928":"2021-05-02 11:01:57","929":"2021-05-02 09:34:31","930":"2021-05-03 19:07:39","931":"2021-05-03 13:25:24","932":"2021-05-03 10:56:58","933":"2021-05-03 10:45:48","934":"2021-05-04 17:42:55","935":"2021-05-04 15:56:31","936":"2021-05-04 13:04:01","937":"2021-05-05 19:29:44","938":"2021-05-05 18:17:40","939":"2021-05-06 18:36:19","940":"2021-05-06 17:23:31","941":"2021-05-06 11:30:03","942":"2021-05-06 11:22:42","943":"2021-05-06 11:08:23","944":"2021-05-06 10:04:11","945":"2021-05-06 08:02:13","946":"2021-05-07 13:51:51","947":"2021-05-07 12:36:02","948":"2021-05-08 11:36:34","949":"2021-05-08 10:43:53","950":"2021-05-08 09:58:11","951":"2021-05-09 22:38:28","952":"2021-05-09 22:27:16","953":"2021-05-09 18:15:30","954":"2021-05-09 17:48:47","955":"2021-05-09 17:45:24","956":"2021-05-09 16:51:35","957":"2021-05-09 12:18:03","958":"2021-05-09 11:36:04","959":"2021-05-09 11:31:05","960":"2021-05-09 10:37:45","961":"2021-05-09 09:43:41","962":"2021-05-09 09:23:20","963":"2021-05-11 21:42:08","964":"2021-05-11 18:55:25","965":"2021-05-12 08:01:50","966":"2021-05-13 18:56:52","967":"2021-05-13 15:47:59","968":"2021-05-13 15:42:09","969":"2021-05-14 18:24:43","970":"2021-05-14 12:00:49","971":"2021-05-14 11:46:39","972":"2021-05-15 13:07:55","973":"2021-05-15 12:39:27","974":"2021-05-15 12:21:08","975":"2021-05-15 11:21:29","976":"2021-05-17 19:23:20","977":"2021-05-17 09:18:32","978":"2021-05-18 16:59:18","979":"2021-05-18 13:10:24","980":"2021-05-18 12:57:59","981":"2021-05-18 12:18:45","982":"2021-05-18 08:35:16","983":"2021-05-19 20:27:00","984":"2021-05-19 20:10:29","985":"2021-05-19 20:05:16","986":"2021-05-19 19:58:51","987":"2021-05-19 19:53:50","988":"2021-05-19 13:39:01","989":"2021-05-19 10:55:06","990":"2021-05-20 21:11:07","991":"2021-05-20 19:24:41","992":"2021-05-20 19:17:06","993":"2021-05-20 19:00:26","994":"2021-05-20 14:33:08","995":"2021-05-20 13:37:57","996":"2021-05-20 11:53:54","997":"2021-05-21 15:31:25","998":"2021-05-21 15:20:18","999":"2021-05-22 15:34:25","1000":"2021-05-22 15:15:59","1001":"2021-05-22 14:15:07","1002":"2021-05-22 14:04:34","1003":"2021-05-23 19:34:22","1004":"2021-05-23 19:04:38","1005":"2021-05-23 19:01:46","1006":"2021-05-23 18:59:47","1007":"2021-05-23 14:33:14","1008":"2021-05-23 11:44:01","1009":"2021-05-23 10:14:51","1010":"2021-05-24 19:43:50","1011":"2021-05-24 18:56:09","1012":"2021-05-24 18:23:42","1013":"2021-05-24 18:16:14","1014":"2021-05-24 18:06:48","1015":"2021-05-24 16:46:14","1016":"2021-05-26 00:04:55","1017":"2021-05-25 23:33:48","1018":"2021-05-25 23:10:40","1019":"2021-05-25 20:58:16","1020":"2021-05-25 17:54:27","1021":"2021-05-26 20:51:09","1022":"2021-05-26 16:52:57","1023":"2021-05-26 10:35:52","1024":"2021-05-26 09:25:58","1025":"2021-05-27 17:54:22","1026":"2021-05-27 17:13:53","1027":"2021-05-27 15:09:27","1028":"2021-05-27 13:33:45","1029":"2021-05-27 12:39:15","1030":"2021-05-27 11:58:26","1031":"2021-05-27 11:27:47","1032":"2021-05-27 11:25:56","1033":"2021-05-28 21:20:00","1034":"2021-05-28 21:08:15","1035":"2021-05-28 19:51:22","1036":"2021-05-28 17:33:00","1037":"2021-05-28 17:04:37","1038":"2021-05-28 14:38:12","1039":"2021-05-28 11:24:33","1040":"2021-05-29 14:29:19","1041":"2021-05-31 18:03:11","1042":"2021-05-31 14:21:44","1043":"2021-06-01 18:56:01","1044":"2021-06-01 14:26:16","1045":"2021-06-02 22:20:51","1046":"2021-06-02 10:10:32","1047":"2021-06-02 09:19:54","1048":"2021-06-03 22:23:56","1049":"2021-06-03 08:11:44","1050":"2021-06-04 19:04:23","1051":"2021-06-04 17:51:53","1052":"2021-06-05 21:31:44","1053":"2021-06-05 19:12:10","1054":"2021-06-05 16:00:37","1055":"2021-06-05 14:14:58","1056":"2021-06-05 09:32:58","1057":"2021-06-05 09:26:37","1058":"2021-06-07 17:51:13","1059":"2021-06-08 19:02:53","1060":"2021-06-09 19:51:59","1061":"2021-06-09 09:45:02","1062":"2021-06-11 16:40:57","1063":"2021-06-11 16:32:57","1064":"2021-06-12 19:41:46","1065":"2021-06-12 12:04:49","1066":"2021-06-13 22:20:35","1067":"2021-06-13 14:58:17","1068":"2021-06-13 11:20:18","1069":"2021-06-13 11:12:30","1070":"2021-06-15 18:39:06","1071":"2021-06-15 14:04:00","1072":"2021-06-16 17:03:36","1073":"2021-06-16 09:09:59","1074":"2021-06-16 07:30:37","1075":"2021-06-17 19:57:25","1076":"2021-06-17 19:46:37","1077":"2021-06-17 19:32:10","1078":"2021-06-18 12:44:53","1079":"2021-06-19 20:26:35","1080":"2021-06-19 19:21:06","1081":"2021-06-19 19:05:15","1082":"2021-06-19 11:11:32","1083":"2021-06-19 10:43:28","1084":"2021-06-19 08:48:46","1085":"2021-06-20 23:08:36","1086":"2021-06-20 23:00:40","1087":"2021-06-20 22:09:03","1088":"2021-06-20 17:45:11","1089":"2021-06-20 17:36:34","1090":"2021-06-20 14:06:15","1091":"2021-06-20 08:25:23","1092":"2021-06-21 21:19:00","1093":"2021-06-21 20:20:58","1094":"2021-06-21 18:37:28","1095":"2021-06-21 08:34:49","1096":"2021-06-22 14:29:16","1097":"2021-06-23 18:39:14","1098":"2021-06-23 18:16:56","1099":"2021-06-23 18:04:12","1100":"2021-06-23 16:39:04","1101":"2021-06-25 19:31:47","1102":"2021-06-25 10:56:52","1103":"2021-06-26 23:34:18","1104":"2021-06-26 13:16:00","1105":"2021-06-26 11:23:57","1106":"2021-06-26 10:52:34","1107":"2021-06-26 10:15:39","1108":"2021-06-26 09:54:41","1109":"2021-06-27 15:21:58","1110":"2021-06-27 12:45:39","1111":"2021-06-28 19:44:11","1112":"2021-06-28 17:32:26","1113":"2021-06-28 16:35:23","1114":"2021-06-28 15:36:08","1115":"2021-06-28 12:19:07","1116":"2021-06-29 22:14:53","1117":"2021-06-29 16:54:37","1118":"2021-06-29 10:58:30","1119":"2021-06-30 18:40:02","1120":"2021-06-30 16:39:19","1121":"2021-06-30 12:31:22","1122":"2021-06-30 09:34:37"},"nLikes":{"0":163,"1":89,"2":133,"3":67,"4":599,"5":319,"6":47,"7":220,"8":24,"9":1206,"10":187,"11":51,"12":1635,"13":410,"14":344,"15":1055,"16":82,"17":401,"18":11,"19":224,"20":31,"21":119,"22":40,"23":1286,"24":35,"25":14,"26":17,"27":105,"28":42,"29":2386,"30":1338,"31":78,"32":4726,"33":203,"34":257,"35":386,"36":4068,"37":268,"38":48,"39":31,"40":24,"41":32,"42":1905,"43":25,"44":23,"45":1985,"46":3428,"47":50,"48":166,"49":2247,"50":4508,"51":96,"52":681,"53":7796,"54":380,"55":7304,"56":1554,"57":96,"58":649,"59":225,"60":176,"61":388,"62":147,"63":1416,"64":17,"65":11,"66":297,"67":107,"68":1812,"69":1021,"70":2776,"71":841,"72":279,"73":309,"74":489,"75":4550,"76":651,"77":1556,"78":2004,"79":1753,"80":210,"81":143,"82":15,"83":34,"84":71,"85":208,"86":276,"87":797,"88":3143,"89":75,"90":860,"91":3328,"92":3594,"93":181,"94":255,"95":240,"96":304,"97":128,"98":644,"99":30,"100":1133,"101":198,"102":241,"103":45,"104":4510,"105":215,"106":89,"107":30,"108":180,"109":91,"110":204,"111":194,"112":1011,"113":1996,"114":149,"115":4744,"116":66,"117":465,"118":250,"119":1024,"120":24,"121":15,"122":101,"123":11,"124":24,"125":45,"126":54,"127":1,"128":109,"129":26,"130":26,"131":19,"132":21,"133":22,"134":22,"135":49,"136":2121,"137":69,"138":62,"139":548,"140":165,"141":382,"142":903,"143":1185,"144":31,"145":49,"146":24,"147":150,"148":109,"149":24,"150":21,"151":1083,"152":22,"153":209,"154":19,"155":23,"156":30,"157":28,"158":16,"159":93,"160":2611,"161":73,"162":45,"163":217,"164":454,"165":63,"166":321,"167":639,"168":358,"169":107,"170":52,"171":459,"172":97,"173":714,"174":19,"175":47,"176":64,"177":1077,"178":1510,"179":45,"180":77,"181":8,"182":286,"183":52,"184":177,"185":422,"186":1346,"187":172,"188":24,"189":48,"190":15,"191":18,"192":64,"193":470,"194":0,"195":8,"196":1,"197":18,"198":162,"199":101,"200":252,"201":132,"202":19,"203":24,"204":5121,"205":164,"206":188,"207":1774,"208":104,"209":93,"210":85,"211":79,"212":30,"213":21,"214":13,"215":1060,"216":106,"217":901,"218":158,"219":909,"220":53,"221":42,"222":152,"223":150,"224":51,"225":2596,"226":895,"227":213,"228":29,"229":27,"230":1251,"231":37,"232":63,"233":5697,"234":187,"235":909,"236":36,"237":434,"238":783,"239":21,"240":279,"241":555,"242":193,"243":392,"244":850,"245":18,"246":32,"247":17,"248":25,"249":16,"250":14,"251":21,"252":35,"253":39,"254":8,"255":26,"256":10,"257":58,"258":111,"259":14,"260":33,"261":65,"262":49,"263":88,"264":17,"265":70,"266":109,"267":147,"268":191,"269":108,"270":66,"271":337,"272":24,"273":56,"274":34,"275":62,"276":8,"277":41,"278":602,"279":6,"280":61,"281":63,"282":22,"283":20,"284":26,"285":28,"286":62,"287":231,"288":317,"289":2074,"290":82,"291":31,"292":10,"293":304,"294":38,"295":157,"296":73,"297":80,"298":2244,"299":61,"300":540,"301":184,"302":1738,"303":56,"304":221,"305":315,"306":2212,"307":41,"308":62,"309":18,"310":20,"311":64,"312":685,"313":1270,"314":1332,"315":1293,"316":22,"317":11,"318":30,"319":9,"320":3796,"321":268,"322":103,"323":729,"324":523,"325":288,"326":15,"327":30,"328":23,"329":607,"330":279,"331":456,"332":69,"333":55,"334":43,"335":574,"336":194,"337":288,"338":1194,"339":371,"340":134,"341":129,"342":1147,"343":1907,"344":496,"345":6,"346":2736,"347":25,"348":86,"349":477,"350":41,"351":149,"352":54,"353":108,"354":14,"355":396,"356":119,"357":23,"358":43,"359":93,"360":531,"361":70,"362":23,"363":61,"364":221,"365":47,"366":54,"367":21,"368":27,"369":73,"370":17,"371":138,"372":16,"373":18,"374":22,"375":16,"376":14,"377":22,"378":16,"379":80,"380":299,"381":182,"382":21,"383":908,"384":29,"385":539,"386":14,"387":11,"388":33,"389":226,"390":58,"391":159,"392":158,"393":85,"394":1084,"395":20,"396":19,"397":48,"398":11,"399":48,"400":22,"401":559,"402":18,"403":184,"404":115,"405":7,"406":298,"407":300,"408":1341,"409":213,"410":1710,"411":51,"412":63,"413":82,"414":80,"415":707,"416":37,"417":63,"418":61,"419":24,"420":61,"421":558,"422":16,"423":600,"424":42,"425":13,"426":477,"427":17,"428":759,"429":25,"430":367,"431":12,"432":4054,"433":83,"434":8,"435":19,"436":8,"437":40,"438":21,"439":53,"440":723,"441":27,"442":15,"443":276,"444":39,"445":24,"446":25,"447":10,"448":25,"449":19,"450":3350,"451":55,"452":8,"453":9,"454":25,"455":7,"456":51,"457":25,"458":44,"459":28,"460":127,"461":46,"462":211,"463":3568,"464":14,"465":2070,"466":28,"467":26,"468":19,"469":6,"470":1524,"471":16,"472":30,"473":131,"474":69,"475":19,"476":18,"477":143,"478":7,"479":33,"480":224,"481":47,"482":13,"483":103,"484":895,"485":700,"486":38,"487":10,"488":7,"489":9,"490":762,"491":20,"492":22,"493":311,"494":92,"495":784,"496":1714,"497":64,"498":39,"499":244,"500":38,"501":647,"502":87,"503":16,"504":108,"505":3277,"506":37,"507":40,"508":1200,"509":73,"510":38,"511":57,"512":326,"513":1337,"514":19,"515":95,"516":870,"517":104,"518":1528,"519":3439,"520":57,"521":416,"522":67,"523":501,"524":3344,"525":605,"526":3314,"527":6906,"528":615,"529":978,"530":182,"531":96,"532":2225,"533":6899,"534":2482,"535":714,"536":39,"537":2034,"538":18,"539":31,"540":21,"541":138,"542":78,"543":29,"544":20,"545":192,"546":42,"547":9033,"548":26,"549":61,"550":26,"551":365,"552":20,"553":2499,"554":5296,"555":108,"556":159,"557":1457,"558":196,"559":532,"560":199,"561":48,"562":5424,"563":72,"564":2904,"565":62,"566":147,"567":14,"568":15,"569":32,"570":20,"571":61,"572":28,"573":1764,"574":1018,"575":377,"576":2705,"577":852,"578":26,"579":3803,"580":1774,"581":8,"582":35,"583":169,"584":126,"585":338,"586":177,"587":1618,"588":1362,"589":207,"590":2394,"591":258,"592":394,"593":1241,"594":146,"595":599,"596":46,"597":1145,"598":537,"599":267,"600":753,"601":58,"602":1101,"603":32,"604":21,"605":28,"606":71,"607":178,"608":529,"609":59,"610":470,"611":679,"612":20,"613":1303,"614":184,"615":908,"616":134,"617":150,"618":17,"619":229,"620":30,"621":35,"622":27,"623":788,"624":6185,"625":37,"626":8865,"627":84,"628":13,"629":348,"630":115,"631":42,"632":10,"633":10,"634":134,"635":955,"636":68,"637":5124,"638":706,"639":81,"640":1935,"641":157,"642":64,"643":212,"644":38,"645":1255,"646":65,"647":166,"648":248,"649":63,"650":153,"651":181,"652":250,"653":1493,"654":33,"655":43,"656":289,"657":40,"658":36,"659":90,"660":83,"661":2857,"662":47,"663":38,"664":431,"665":126,"666":98,"667":79,"668":117,"669":265,"670":239,"671":244,"672":27,"673":33,"674":1824,"675":18,"676":48,"677":121,"678":279,"679":31,"680":61,"681":1088,"682":233,"683":1889,"684":91,"685":713,"686":17,"687":256,"688":59,"689":172,"690":777,"691":1229,"692":228,"693":49,"694":438,"695":171,"696":128,"697":49,"698":1411,"699":457,"700":20,"701":2,"702":78,"703":1828,"704":95,"705":72,"706":58,"707":46,"708":47,"709":75,"710":694,"711":2454,"712":495,"713":1746,"714":2107,"715":377,"716":40,"717":4875,"718":53,"719":770,"720":35,"721":156,"722":1901,"723":334,"724":8786,"725":2846,"726":1819,"727":2945,"728":10827,"729":6068,"730":2722,"731":3771,"732":1604,"733":1402,"734":496,"735":714,"736":991,"737":617,"738":1219,"739":429,"740":811,"741":436,"742":391,"743":819,"744":2036,"745":359,"746":3358,"747":3500,"748":1601,"749":121,"750":3,"751":444,"752":1604,"753":957,"754":711,"755":3233,"756":6080,"757":4354,"758":1817,"759":556,"760":1436,"761":952,"762":3349,"763":2270,"764":96,"765":567,"766":251,"767":149,"768":422,"769":996,"770":470,"771":205,"772":3515,"773":912,"774":13790,"775":479,"776":790,"777":5409,"778":1877,"779":6521,"780":1223,"781":1135,"782":252,"783":2525,"784":220,"785":372,"786":1052,"787":940,"788":220,"789":1604,"790":2384,"791":1835,"792":2068,"793":4742,"794":158,"795":692,"796":212,"797":255,"798":677,"799":103,"800":230,"801":316,"802":70,"803":120,"804":1160,"805":55,"806":179,"807":903,"808":191,"809":881,"810":1106,"811":202,"812":1875,"813":2005,"814":4940,"815":965,"816":938,"817":1071,"818":826,"819":2010,"820":483,"821":328,"822":4476,"823":822,"824":952,"825":1020,"826":411,"827":1718,"828":6969,"829":500,"830":1147,"831":895,"832":363,"833":7499,"834":1200,"835":326,"836":2758,"837":259,"838":491,"839":3215,"840":2083,"841":5760,"842":521,"843":731,"844":248,"845":893,"846":236,"847":1862,"848":617,"849":11908,"850":2605,"851":578,"852":1429,"853":329,"854":449,"855":979,"856":560,"857":316,"858":587,"859":680,"860":162,"861":588,"862":1245,"863":454,"864":2988,"865":7127,"866":2053,"867":650,"868":967,"869":1924,"870":318,"871":984,"872":936,"873":392,"874":1653,"875":574,"876":642,"877":343,"878":299,"879":715,"880":3832,"881":1320,"882":515,"883":564,"884":1151,"885":2345,"886":990,"887":3046,"888":662,"889":234,"890":487,"891":576,"892":481,"893":1292,"894":1955,"895":9362,"896":225,"897":317,"898":5286,"899":659,"900":69,"901":1310,"902":488,"903":47,"904":183,"905":74,"906":343,"907":276,"908":3577,"909":226,"910":748,"911":1863,"912":212,"913":641,"914":3445,"915":549,"916":237,"917":2241,"918":437,"919":1508,"920":1105,"921":341,"922":240,"923":616,"924":3525,"925":168,"926":1771,"927":772,"928":4786,"929":157,"930":334,"931":330,"932":62,"933":224,"934":1256,"935":549,"936":758,"937":475,"938":237,"939":1312,"940":643,"941":256,"942":221,"943":75,"944":1636,"945":1022,"946":789,"947":695,"948":106,"949":162,"950":688,"951":492,"952":763,"953":124,"954":838,"955":100,"956":1127,"957":265,"958":83,"959":348,"960":242,"961":181,"962":804,"963":114,"964":724,"965":956,"966":272,"967":1404,"968":44,"969":134,"970":1018,"971":1341,"972":761,"973":302,"974":3505,"975":196,"976":1288,"977":2113,"978":200,"979":229,"980":56,"981":33,"982":3079,"983":166,"984":161,"985":68,"986":117,"987":532,"988":184,"989":1092,"990":1318,"991":820,"992":504,"993":1680,"994":1891,"995":287,"996":104,"997":777,"998":7687,"999":684,"1000":5607,"1001":2777,"1002":129,"1003":104,"1004":743,"1005":334,"1006":4328,"1007":583,"1008":389,"1009":2401,"1010":156,"1011":195,"1012":534,"1013":132,"1014":1534,"1015":584,"1016":262,"1017":97,"1018":1994,"1019":248,"1020":898,"1021":1585,"1022":1221,"1023":505,"1024":1464,"1025":244,"1026":681,"1027":1495,"1028":465,"1029":80,"1030":357,"1031":913,"1032":430,"1033":245,"1034":97,"1035":55,"1036":102,"1037":1454,"1038":300,"1039":8302,"1040":71,"1041":425,"1042":83,"1043":729,"1044":93,"1045":108,"1046":557,"1047":1489,"1048":96,"1049":50,"1050":576,"1051":546,"1052":1477,"1053":425,"1054":1878,"1055":98,"1056":1122,"1057":192,"1058":1627,"1059":732,"1060":1284,"1061":58,"1062":1817,"1063":214,"1064":449,"1065":336,"1066":466,"1067":864,"1068":223,"1069":116,"1070":1484,"1071":458,"1072":85,"1073":440,"1074":4016,"1075":183,"1076":2428,"1077":55,"1078":1331,"1079":1705,"1080":344,"1081":329,"1082":120,"1083":521,"1084":1748,"1085":263,"1086":170,"1087":1168,"1088":270,"1089":274,"1090":104,"1091":488,"1092":173,"1093":134,"1094":549,"1095":535,"1096":2152,"1097":727,"1098":118,"1099":2437,"1100":655,"1101":2595,"1102":404,"1103":1026,"1104":1094,"1105":65,"1106":247,"1107":150,"1108":708,"1109":151,"1110":333,"1111":255,"1112":125,"1113":330,"1114":1559,"1115":80,"1116":264,"1117":1264,"1118":503,"1119":258,"1120":70,"1121":383,"1122":98},"nReplies":{"0":15,"1":7,"2":16,"3":7,"4":177,"5":84,"6":6,"7":9,"8":2,"9":373,"10":72,"11":2,"12":195,"13":10,"14":1,"15":8,"16":6,"17":30,"18":1,"19":19,"20":1,"21":8,"22":1,"23":18,"24":2,"25":0,"26":1,"27":6,"28":0,"29":459,"30":26,"31":1,"32":547,"33":24,"34":14,"35":181,"36":130,"37":3,"38":5,"39":4,"40":1,"41":0,"42":659,"43":0,"44":5,"45":43,"46":1016,"47":3,"48":7,"49":368,"50":1455,"51":1,"52":13,"53":536,"54":3,"55":501,"56":101,"57":5,"58":33,"59":24,"60":31,"61":68,"62":0,"63":599,"64":1,"65":1,"66":8,"67":2,"68":222,"69":318,"70":888,"71":21,"72":4,"73":7,"74":47,"75":1535,"76":47,"77":136,"78":122,"79":234,"80":12,"81":9,"82":2,"83":1,"84":17,"85":35,"86":10,"87":48,"88":131,"89":2,"90":57,"91":158,"92":550,"93":33,"94":27,"95":26,"96":121,"97":39,"98":506,"99":1,"100":681,"101":13,"102":12,"103":0,"104":1672,"105":21,"106":11,"107":3,"108":75,"109":3,"110":10,"111":20,"112":6,"113":132,"114":6,"115":902,"116":5,"117":89,"118":2,"119":54,"120":2,"121":0,"122":5,"123":0,"124":3,"125":7,"126":1,"127":1,"128":23,"129":1,"130":1,"131":1,"132":1,"133":0,"134":0,"135":3,"136":43,"137":12,"138":2,"139":14,"140":10,"141":5,"142":17,"143":395,"144":1,"145":4,"146":2,"147":9,"148":7,"149":0,"150":7,"151":19,"152":1,"153":274,"154":1,"155":4,"156":2,"157":4,"158":2,"159":6,"160":90,"161":6,"162":1,"163":99,"164":96,"165":2,"166":32,"167":44,"168":8,"169":9,"170":4,"171":20,"172":8,"173":421,"174":0,"175":6,"176":7,"177":163,"178":542,"179":10,"180":2,"181":7,"182":25,"183":3,"184":30,"185":80,"186":406,"187":2,"188":2,"189":1,"190":0,"191":0,"192":3,"193":506,"194":1,"195":11,"196":2,"197":13,"198":63,"199":14,"200":89,"201":8,"202":1,"203":3,"204":411,"205":10,"206":26,"207":58,"208":4,"209":17,"210":18,"211":4,"212":13,"213":0,"214":0,"215":67,"216":9,"217":76,"218":2,"219":15,"220":1,"221":15,"222":18,"223":7,"224":0,"225":707,"226":49,"227":7,"228":0,"229":2,"230":127,"231":1,"232":2,"233":422,"234":12,"235":6,"236":0,"237":30,"238":20,"239":0,"240":45,"241":66,"242":11,"243":19,"244":70,"245":3,"246":1,"247":0,"248":5,"249":0,"250":2,"251":0,"252":4,"253":2,"254":0,"255":0,"256":2,"257":36,"258":10,"259":1,"260":1,"261":16,"262":1,"263":7,"264":1,"265":2,"266":17,"267":3,"268":7,"269":5,"270":2,"271":302,"272":5,"273":8,"274":5,"275":4,"276":1,"277":5,"278":66,"279":0,"280":2,"281":4,"282":1,"283":1,"284":3,"285":0,"286":2,"287":12,"288":31,"289":1646,"290":12,"291":3,"292":1,"293":17,"294":8,"295":19,"296":6,"297":10,"298":74,"299":6,"300":43,"301":25,"302":451,"303":13,"304":27,"305":11,"306":554,"307":6,"308":5,"309":2,"310":3,"311":6,"312":267,"313":582,"314":246,"315":216,"316":9,"317":1,"318":0,"319":0,"320":927,"321":33,"322":2,"323":46,"324":6,"325":5,"326":1,"327":5,"328":2,"329":140,"330":10,"331":49,"332":16,"333":9,"334":1,"335":64,"336":17,"337":35,"338":97,"339":23,"340":9,"341":13,"342":175,"343":121,"344":46,"345":2,"346":430,"347":1,"348":4,"349":51,"350":0,"351":9,"352":5,"353":19,"354":4,"355":67,"356":0,"357":2,"358":5,"359":6,"360":26,"361":14,"362":2,"363":0,"364":11,"365":8,"366":2,"367":3,"368":0,"369":5,"370":0,"371":4,"372":0,"373":1,"374":1,"375":0,"376":0,"377":1,"378":2,"379":3,"380":31,"381":5,"382":0,"383":761,"384":2,"385":68,"386":1,"387":0,"388":5,"389":26,"390":4,"391":70,"392":36,"393":9,"394":457,"395":3,"396":3,"397":6,"398":0,"399":10,"400":0,"401":108,"402":3,"403":42,"404":24,"405":0,"406":28,"407":67,"408":1460,"409":146,"410":961,"411":3,"412":11,"413":3,"414":10,"415":183,"416":4,"417":1,"418":6,"419":1,"420":7,"421":62,"422":0,"423":128,"424":7,"425":0,"426":12,"427":0,"428":16,"429":1,"430":5,"431":2,"432":994,"433":18,"434":1,"435":4,"436":1,"437":7,"438":0,"439":27,"440":306,"441":18,"442":3,"443":15,"444":6,"445":2,"446":1,"447":0,"448":3,"449":1,"450":536,"451":3,"452":0,"453":0,"454":1,"455":0,"456":21,"457":1,"458":1,"459":4,"460":7,"461":4,"462":14,"463":313,"464":0,"465":121,"466":2,"467":10,"468":0,"469":1,"470":14,"471":2,"472":0,"473":4,"474":10,"475":0,"476":1,"477":11,"478":3,"479":2,"480":16,"481":2,"482":1,"483":2,"484":22,"485":8,"486":1,"487":1,"488":0,"489":0,"490":66,"491":0,"492":0,"493":16,"494":10,"495":206,"496":101,"497":9,"498":11,"499":44,"500":3,"501":76,"502":20,"503":2,"504":18,"505":899,"506":3,"507":6,"508":97,"509":19,"510":2,"511":8,"512":62,"513":1017,"514":0,"515":5,"516":344,"517":4,"518":526,"519":1083,"520":5,"521":61,"522":2,"523":27,"524":566,"525":33,"526":85,"527":312,"528":31,"529":212,"530":15,"531":8,"532":128,"533":1048,"534":1010,"535":45,"536":6,"537":1255,"538":0,"539":2,"540":2,"541":44,"542":3,"543":2,"544":2,"545":9,"546":2,"547":1334,"548":4,"549":8,"550":1,"551":13,"552":1,"553":259,"554":234,"555":17,"556":19,"557":137,"558":15,"559":77,"560":52,"561":5,"562":849,"563":0,"564":114,"565":5,"566":16,"567":0,"568":0,"569":2,"570":1,"571":2,"572":0,"573":20,"574":115,"575":16,"576":359,"577":72,"578":0,"579":273,"580":281,"581":1,"582":0,"583":13,"584":6,"585":74,"586":20,"587":35,"588":62,"589":7,"590":54,"591":9,"592":28,"593":230,"594":9,"595":48,"596":3,"597":24,"598":37,"599":44,"600":9,"601":10,"602":166,"603":1,"604":0,"605":4,"606":3,"607":36,"608":5,"609":6,"610":12,"611":31,"612":0,"613":77,"614":9,"615":55,"616":2,"617":1,"618":0,"619":13,"620":1,"621":0,"622":0,"623":26,"624":989,"625":4,"626":1110,"627":19,"628":1,"629":3,"630":14,"631":0,"632":1,"633":1,"634":11,"635":35,"636":6,"637":1680,"638":43,"639":7,"640":26,"641":10,"642":1,"643":8,"644":2,"645":20,"646":22,"647":6,"648":25,"649":1,"650":4,"651":28,"652":5,"653":387,"654":3,"655":0,"656":16,"657":0,"658":5,"659":13,"660":58,"661":1205,"662":4,"663":5,"664":62,"665":4,"666":0,"667":1,"668":1,"669":14,"670":4,"671":5,"672":2,"673":3,"674":274,"675":1,"676":0,"677":1,"678":4,"679":1,"680":5,"681":45,"682":2,"683":25,"684":8,"685":4,"686":3,"687":75,"688":1,"689":1,"690":28,"691":50,"692":23,"693":5,"694":46,"695":18,"696":29,"697":4,"698":272,"699":9,"700":0,"701":0,"702":3,"703":169,"704":1,"705":2,"706":7,"707":2,"708":7,"709":2,"710":47,"711":120,"712":20,"713":40,"714":287,"715":40,"716":2,"717":180,"718":3,"719":24,"720":4,"721":12,"722":49,"723":17,"724":2389,"725":143,"726":163,"727":100,"728":2364,"729":843,"730":57,"731":431,"732":493,"733":182,"734":46,"735":75,"736":126,"737":33,"738":81,"739":93,"740":60,"741":24,"742":10,"743":63,"744":233,"745":13,"746":301,"747":385,"748":226,"749":22,"750":0,"751":165,"752":52,"753":351,"754":111,"755":157,"756":994,"757":492,"758":156,"759":54,"760":95,"761":9,"762":171,"763":202,"764":3,"765":35,"766":70,"767":6,"768":40,"769":92,"770":20,"771":17,"772":113,"773":123,"774":2272,"775":63,"776":138,"777":1064,"778":68,"779":449,"780":152,"781":76,"782":17,"783":118,"784":17,"785":61,"786":278,"787":82,"788":29,"789":105,"790":301,"791":315,"792":90,"793":1332,"794":11,"795":7,"796":21,"797":14,"798":143,"799":23,"800":96,"801":147,"802":5,"803":14,"804":26,"805":3,"806":9,"807":28,"808":6,"809":93,"810":216,"811":17,"812":125,"813":103,"814":358,"815":184,"816":210,"817":370,"818":42,"819":369,"820":68,"821":17,"822":379,"823":84,"824":152,"825":136,"826":65,"827":104,"828":570,"829":136,"830":216,"831":246,"832":28,"833":554,"834":842,"835":116,"836":207,"837":72,"838":95,"839":200,"840":98,"841":516,"842":66,"843":227,"844":7,"845":301,"846":48,"847":573,"848":92,"849":1870,"850":26,"851":39,"852":657,"853":54,"854":58,"855":118,"856":17,"857":56,"858":156,"859":157,"860":44,"861":31,"862":75,"863":95,"864":201,"865":770,"866":1206,"867":221,"868":61,"869":881,"870":42,"871":373,"872":93,"873":177,"874":477,"875":153,"876":99,"877":128,"878":92,"879":145,"880":1124,"881":113,"882":114,"883":128,"884":82,"885":650,"886":152,"887":629,"888":216,"889":28,"890":39,"891":53,"892":77,"893":23,"894":108,"895":2360,"896":55,"897":43,"898":330,"899":82,"900":14,"901":606,"902":80,"903":5,"904":6,"905":11,"906":31,"907":4,"908":344,"909":15,"910":75,"911":90,"912":10,"913":57,"914":476,"915":30,"916":13,"917":259,"918":34,"919":91,"920":151,"921":102,"922":118,"923":36,"924":350,"925":15,"926":295,"927":108,"928":893,"929":51,"930":141,"931":73,"932":7,"933":39,"934":142,"935":326,"936":35,"937":674,"938":70,"939":296,"940":43,"941":95,"942":20,"943":52,"944":499,"945":310,"946":41,"947":205,"948":17,"949":18,"950":218,"951":24,"952":102,"953":18,"954":478,"955":2,"956":135,"957":222,"958":9,"959":15,"960":106,"961":31,"962":66,"963":40,"964":976,"965":969,"966":194,"967":1503,"968":208,"969":16,"970":1225,"971":2298,"972":567,"973":179,"974":1715,"975":57,"976":734,"977":758,"978":116,"979":113,"980":8,"981":5,"982":99,"983":76,"984":31,"985":23,"986":24,"987":208,"988":70,"989":490,"990":572,"991":317,"992":18,"993":459,"994":1364,"995":17,"996":29,"997":421,"998":2396,"999":168,"1000":1389,"1001":982,"1002":34,"1003":56,"1004":26,"1005":135,"1006":218,"1007":27,"1008":22,"1009":176,"1010":64,"1011":78,"1012":135,"1013":17,"1014":178,"1015":24,"1016":15,"1017":52,"1018":927,"1019":125,"1020":47,"1021":450,"1022":194,"1023":256,"1024":1260,"1025":28,"1026":116,"1027":100,"1028":319,"1029":10,"1030":37,"1031":16,"1032":226,"1033":5,"1034":6,"1035":66,"1036":7,"1037":114,"1038":11,"1039":2544,"1040":29,"1041":94,"1042":24,"1043":203,"1044":37,"1045":27,"1046":27,"1047":270,"1048":33,"1049":29,"1050":675,"1051":296,"1052":870,"1053":157,"1054":742,"1055":16,"1056":454,"1057":77,"1058":109,"1059":184,"1060":685,"1061":31,"1062":180,"1063":53,"1064":191,"1065":294,"1066":225,"1067":163,"1068":29,"1069":79,"1070":640,"1071":200,"1072":37,"1073":65,"1074":697,"1075":93,"1076":820,"1077":25,"1078":282,"1079":566,"1080":72,"1081":138,"1082":16,"1083":556,"1084":724,"1085":93,"1086":32,"1087":898,"1088":69,"1089":108,"1090":21,"1091":272,"1092":66,"1093":70,"1094":125,"1095":414,"1096":591,"1097":331,"1098":11,"1099":487,"1100":545,"1101":793,"1102":366,"1103":755,"1104":350,"1105":68,"1106":365,"1107":65,"1108":95,"1109":68,"1110":82,"1111":219,"1112":53,"1113":180,"1114":543,"1115":47,"1116":98,"1117":194,"1118":621,"1119":42,"1120":4,"1121":318,"1122":70},"nRetweets":{"0":9,"1":13,"2":28,"3":10,"4":157,"5":72,"6":11,"7":44,"8":9,"9":226,"10":58,"11":15,"12":413,"13":22,"14":36,"15":99,"16":22,"17":98,"18":2,"19":19,"20":3,"21":38,"22":9,"23":257,"24":4,"25":1,"26":3,"27":25,"28":10,"29":548,"30":332,"31":8,"32":828,"33":13,"34":29,"35":90,"36":508,"37":58,"38":12,"39":5,"40":5,"41":4,"42":322,"43":1,"44":7,"45":155,"46":393,"47":20,"48":33,"49":610,"50":180,"51":18,"52":119,"53":1155,"54":71,"55":1127,"56":209,"57":30,"58":129,"59":11,"60":41,"61":100,"62":32,"63":120,"64":0,"65":0,"66":38,"67":9,"68":302,"69":239,"70":455,"71":145,"72":100,"73":32,"74":9,"75":729,"76":85,"77":55,"78":308,"79":50,"80":55,"81":12,"82":2,"83":6,"84":3,"85":10,"86":25,"87":20,"88":1072,"89":5,"90":163,"91":601,"92":586,"93":13,"94":30,"95":24,"96":35,"97":29,"98":165,"99":1,"100":231,"101":13,"102":40,"103":3,"104":444,"105":41,"106":11,"107":3,"108":22,"109":12,"110":43,"111":45,"112":153,"113":429,"114":4,"115":489,"116":9,"117":101,"118":59,"119":646,"120":7,"121":4,"122":23,"123":0,"124":4,"125":6,"126":8,"127":0,"128":16,"129":8,"130":5,"131":2,"132":5,"133":4,"134":2,"135":7,"136":82,"137":6,"138":4,"139":26,"140":9,"141":30,"142":120,"143":91,"144":2,"145":4,"146":1,"147":9,"148":12,"149":1,"150":2,"151":104,"152":0,"153":35,"154":3,"155":2,"156":6,"157":5,"158":3,"159":10,"160":400,"161":16,"162":14,"163":59,"164":81,"165":11,"166":45,"167":65,"168":46,"169":5,"170":9,"171":68,"172":7,"173":214,"174":2,"175":15,"176":22,"177":70,"178":157,"179":9,"180":13,"181":1,"182":13,"183":20,"184":52,"185":48,"186":124,"187":16,"188":11,"189":9,"190":2,"191":5,"192":15,"193":70,"194":0,"195":2,"196":1,"197":3,"198":25,"199":8,"200":43,"201":19,"202":4,"203":6,"204":556,"205":31,"206":33,"207":281,"208":2,"209":26,"210":22,"211":8,"212":5,"213":7,"214":4,"215":157,"216":6,"217":140,"218":28,"219":87,"220":4,"221":5,"222":13,"223":28,"224":11,"225":414,"226":216,"227":42,"228":3,"229":8,"230":213,"231":8,"232":10,"233":953,"234":30,"235":56,"236":6,"237":91,"238":111,"239":4,"240":19,"241":21,"242":38,"243":62,"244":121,"245":4,"246":6,"247":4,"248":1,"249":3,"250":3,"251":3,"252":9,"253":8,"254":2,"255":3,"256":1,"257":10,"258":20,"259":3,"260":5,"261":17,"262":9,"263":15,"264":4,"265":18,"266":27,"267":20,"268":33,"269":12,"270":11,"271":36,"272":3,"273":9,"274":6,"275":8,"276":0,"277":3,"278":65,"279":0,"280":14,"281":27,"282":1,"283":2,"284":4,"285":4,"286":5,"287":30,"288":41,"289":268,"290":10,"291":4,"292":1,"293":45,"294":3,"295":10,"296":15,"297":15,"298":177,"299":10,"300":57,"301":7,"302":148,"303":6,"304":20,"305":44,"306":224,"307":1,"308":10,"309":1,"310":2,"311":17,"312":60,"313":132,"314":125,"315":75,"316":1,"317":2,"318":4,"319":0,"320":339,"321":9,"322":14,"323":74,"324":29,"325":12,"326":2,"327":3,"328":1,"329":82,"330":22,"331":60,"332":6,"333":1,"334":1,"335":76,"336":12,"337":38,"338":140,"339":53,"340":22,"341":27,"342":109,"343":144,"344":62,"345":0,"346":468,"347":6,"348":16,"349":40,"350":5,"351":32,"352":5,"353":9,"354":3,"355":58,"356":9,"357":6,"358":4,"359":6,"360":48,"361":12,"362":2,"363":8,"364":20,"365":8,"366":11,"367":6,"368":6,"369":2,"370":1,"371":16,"372":2,"373":5,"374":2,"375":1,"376":3,"377":7,"378":1,"379":1,"380":48,"381":31,"382":2,"383":111,"384":4,"385":76,"386":0,"387":0,"388":11,"389":34,"390":11,"391":30,"392":23,"393":14,"394":165,"395":2,"396":1,"397":17,"398":0,"399":6,"400":6,"401":79,"402":11,"403":35,"404":18,"405":1,"406":59,"407":58,"408":247,"409":25,"410":219,"411":3,"412":9,"413":13,"414":7,"415":80,"416":3,"417":8,"418":9,"419":4,"420":6,"421":51,"422":6,"423":82,"424":5,"425":0,"426":25,"427":3,"428":29,"429":4,"430":32,"431":1,"432":487,"433":10,"434":0,"435":5,"436":4,"437":8,"438":6,"439":14,"440":77,"441":7,"442":1,"443":10,"444":7,"445":3,"446":2,"447":2,"448":4,"449":4,"450":235,"451":10,"452":0,"453":1,"454":2,"455":2,"456":5,"457":1,"458":2,"459":2,"460":13,"461":5,"462":25,"463":452,"464":1,"465":227,"466":4,"467":10,"468":2,"469":1,"470":79,"471":2,"472":8,"473":17,"474":11,"475":0,"476":2,"477":41,"478":0,"479":6,"480":14,"481":8,"482":1,"483":11,"484":92,"485":59,"486":7,"487":0,"488":0,"489":1,"490":38,"491":2,"492":5,"493":28,"494":10,"495":67,"496":255,"497":8,"498":8,"499":35,"500":13,"501":110,"502":23,"503":1,"504":11,"505":346,"506":1,"507":7,"508":72,"509":11,"510":4,"511":8,"512":33,"513":250,"514":0,"515":9,"516":104,"517":16,"518":272,"519":302,"520":9,"521":67,"522":3,"523":48,"524":372,"525":81,"526":559,"527":886,"528":58,"529":65,"530":22,"531":17,"532":219,"533":646,"534":210,"535":54,"536":8,"537":279,"538":3,"539":3,"540":3,"541":21,"542":6,"543":6,"544":2,"545":11,"546":2,"547":1010,"548":3,"549":4,"550":4,"551":35,"552":1,"553":314,"554":767,"555":22,"556":25,"557":179,"558":15,"559":36,"560":6,"561":11,"562":1030,"563":0,"564":422,"565":6,"566":15,"567":5,"568":1,"569":3,"570":4,"571":3,"572":4,"573":149,"574":135,"575":14,"576":173,"577":60,"578":4,"579":258,"580":167,"581":0,"582":7,"583":14,"584":4,"585":44,"586":13,"587":91,"588":29,"589":8,"590":46,"591":9,"592":18,"593":31,"594":17,"595":16,"596":3,"597":33,"598":23,"599":31,"600":24,"601":9,"602":172,"603":4,"604":5,"605":5,"606":6,"607":29,"608":36,"609":7,"610":23,"611":109,"612":0,"613":169,"614":29,"615":125,"616":11,"617":16,"618":1,"619":27,"620":9,"621":7,"622":7,"623":31,"624":414,"625":7,"626":733,"627":16,"628":2,"629":18,"630":19,"631":6,"632":1,"633":0,"634":16,"635":29,"636":13,"637":338,"638":105,"639":13,"640":237,"641":23,"642":16,"643":22,"644":12,"645":94,"646":18,"647":29,"648":31,"649":8,"650":25,"651":27,"652":8,"653":86,"654":3,"655":8,"656":13,"657":6,"658":3,"659":9,"660":1,"661":439,"662":6,"663":10,"664":49,"665":12,"666":7,"667":11,"668":11,"669":58,"670":55,"671":32,"672":1,"673":6,"674":166,"675":0,"676":7,"677":7,"678":32,"679":4,"680":4,"681":82,"682":13,"683":156,"684":20,"685":49,"686":4,"687":51,"688":2,"689":11,"690":71,"691":24,"692":33,"693":3,"694":66,"695":25,"696":24,"697":8,"698":94,"699":27,"700":3,"701":0,"702":10,"703":174,"704":2,"705":14,"706":16,"707":3,"708":8,"709":18,"710":52,"711":282,"712":49,"713":191,"714":151,"715":50,"716":11,"717":549,"718":2,"719":78,"720":4,"721":19,"722":50,"723":16,"724":615,"725":172,"726":79,"727":100,"728":1364,"729":408,"730":196,"731":207,"732":198,"733":57,"734":41,"735":55,"736":94,"737":45,"738":114,"739":50,"740":84,"741":29,"742":34,"743":74,"744":190,"745":16,"746":266,"747":181,"748":99,"749":15,"750":0,"751":81,"752":105,"753":71,"754":80,"755":348,"756":463,"757":422,"758":199,"759":31,"760":132,"761":38,"762":117,"763":120,"764":9,"765":48,"766":41,"767":29,"768":71,"769":71,"770":77,"771":29,"772":310,"773":30,"774":797,"775":53,"776":90,"777":593,"778":142,"779":565,"780":79,"781":104,"782":34,"783":350,"784":13,"785":29,"786":126,"787":82,"788":19,"789":132,"790":208,"791":174,"792":84,"793":401,"794":21,"795":73,"796":16,"797":22,"798":55,"799":16,"800":36,"801":50,"802":8,"803":19,"804":71,"805":6,"806":31,"807":78,"808":15,"809":49,"810":100,"811":23,"812":92,"813":158,"814":161,"815":44,"816":61,"817":88,"818":75,"819":118,"820":27,"821":21,"822":448,"823":34,"824":53,"825":95,"826":39,"827":148,"828":783,"829":58,"830":72,"831":66,"832":20,"833":629,"834":62,"835":48,"836":294,"837":23,"838":17,"839":210,"840":136,"841":565,"842":51,"843":73,"844":11,"845":49,"846":12,"847":149,"848":76,"849":1393,"850":100,"851":38,"852":134,"853":39,"854":25,"855":86,"856":39,"857":36,"858":83,"859":33,"860":14,"861":63,"862":92,"863":49,"864":335,"865":667,"866":216,"867":120,"868":71,"869":192,"870":58,"871":115,"872":72,"873":56,"874":154,"875":55,"876":59,"877":47,"878":53,"879":97,"880":345,"881":227,"882":86,"883":56,"884":107,"885":236,"886":90,"887":340,"888":83,"889":26,"890":67,"891":61,"892":48,"893":123,"894":83,"895":835,"896":15,"897":17,"898":377,"899":90,"900":7,"901":128,"902":55,"903":4,"904":16,"905":8,"906":14,"907":26,"908":277,"909":21,"910":62,"911":118,"912":10,"913":78,"914":290,"915":58,"916":35,"917":278,"918":26,"919":121,"920":93,"921":40,"922":36,"923":91,"924":376,"925":4,"926":182,"927":88,"928":497,"929":18,"930":38,"931":37,"932":6,"933":22,"934":108,"935":51,"936":63,"937":63,"938":39,"939":121,"940":41,"941":25,"942":25,"943":6,"944":108,"945":133,"946":72,"947":112,"948":16,"949":11,"950":79,"951":27,"952":38,"953":10,"954":90,"955":20,"956":95,"957":54,"958":18,"959":37,"960":50,"961":30,"962":88,"963":7,"964":59,"965":133,"966":30,"967":168,"968":7,"969":14,"970":129,"971":126,"972":89,"973":36,"974":416,"975":15,"976":140,"977":266,"978":29,"979":40,"980":14,"981":6,"982":200,"983":14,"984":16,"985":6,"986":8,"987":67,"988":23,"989":97,"990":210,"991":130,"992":58,"993":178,"994":233,"995":23,"996":14,"997":130,"998":774,"999":79,"1000":639,"1001":233,"1002":16,"1003":8,"1004":107,"1005":27,"1006":381,"1007":43,"1008":41,"1009":112,"1010":26,"1011":17,"1012":67,"1013":17,"1014":136,"1015":68,"1016":23,"1017":6,"1018":152,"1019":20,"1020":65,"1021":115,"1022":43,"1023":46,"1024":168,"1025":20,"1026":88,"1027":139,"1028":49,"1029":6,"1030":40,"1031":66,"1032":58,"1033":29,"1034":11,"1035":7,"1036":25,"1037":83,"1038":40,"1039":1035,"1040":5,"1041":48,"1042":10,"1043":65,"1044":8,"1045":15,"1046":26,"1047":122,"1048":8,"1049":6,"1050":82,"1051":66,"1052":152,"1053":56,"1054":147,"1055":16,"1056":169,"1057":33,"1058":146,"1059":69,"1060":125,"1061":7,"1062":141,"1063":34,"1064":58,"1065":49,"1066":41,"1067":85,"1068":47,"1069":26,"1070":156,"1071":43,"1072":13,"1073":47,"1074":547,"1075":29,"1076":188,"1077":5,"1078":149,"1079":178,"1080":43,"1081":44,"1082":21,"1083":64,"1084":145,"1085":39,"1086":21,"1087":173,"1088":30,"1089":33,"1090":16,"1091":57,"1092":29,"1093":18,"1094":51,"1095":47,"1096":218,"1097":90,"1098":20,"1099":213,"1100":94,"1101":312,"1102":34,"1103":63,"1104":102,"1105":8,"1106":42,"1107":18,"1108":70,"1109":24,"1110":29,"1111":42,"1112":21,"1113":56,"1114":146,"1115":13,"1116":37,"1117":71,"1118":84,"1119":25,"1120":9,"1121":63,"1122":19}}